[{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu irm\u00e3o, os caras inventaram um hotel que no andar de baixo tem boteco tem\u00e1tico do Zeca Pagodinho.<\/p>","is_retweet":0,"likes":69,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Meu irm\u00e3o, os caras inventaram um hotel que no andar de baixo tem boteco tem\u00e1tico do Zeca Pagodinho.","timestamp":1573956713000,"timestamp_epochs":1573956713,"tweet_id":"1195887250061627392","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1195887250061627392","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha av\u00f3 lan\u00e7ou a cultura do cancelamento no Brasil. Ela passou  a xingar o Pel\u00e9 toda vez que ele aparecia na TV depois daquela hist\u00f3ria da filha e nunca mais prestigiou os filmes do Woody Allen depois de... Bom, daquela hist\u00f3ria da filha.<\/p>","is_retweet":0,"likes":85,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Minha av\u00f3 lan\u00e7ou a cultura do cancelamento no Brasil. Ela passou  a xingar o Pel\u00e9 toda vez que ele aparecia na TV depois daquela hist\u00f3ria da filha e nunca mais prestigiou os filmes do Woody Allen depois de... Bom, daquela hist\u00f3ria da filha.","timestamp":1573956577000,"timestamp_epochs":1573956577,"tweet_id":"1195886678692581376","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1195886678692581376","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha av\u00f3 lan\u00e7ou a cultura do cancelamento no Brasil. Ela passou passou a xingar o Pel\u00e9 toda vez que ele aparecia na TV depois daquela hist\u00f3ria da filha e nunca mais presrigiou os filmes do Woody Allen depois de... Bom, daquela hist\u00f3ria da filha.<\/p>","is_retweet":0,"likes":485,"replies":23,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":18,"text":"Minha av\u00f3 lan\u00e7ou a cultura do cancelamento no Brasil. Ela passou passou a xingar o Pel\u00e9 toda vez que ele aparecia na TV depois daquela hist\u00f3ria da filha e nunca mais presrigiou os filmes do Woody Allen depois de... Bom, daquela hist\u00f3ria da filha.","timestamp":1573956374000,"timestamp_epochs":1573956374,"tweet_id":"1195885828280635392","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1195885828280635392","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cheguei a tempo de rir muito com a Josiane Convertidah<\/p>","is_retweet":0,"likes":262,"replies":22,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"Cheguei a tempo de rir muito com a Josiane Convertidah","timestamp":1573951449000,"timestamp_epochs":1573951449,"tweet_id":"1195865170393874432","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1195865170393874432","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">*esse Deus justo e verdadeiro \u00e9 uma refer\u00eancia ao samba \"Rir\" do Noel Rosa. ABS<\/p>","is_retweet":0,"likes":27,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"*esse Deus justo e verdadeiro \u00e9 uma refer\u00eancia ao samba \"Rir\" do Noel Rosa. ABS","timestamp":1573949726000,"timestamp_epochs":1573949726,"tweet_id":"1195857944878956544","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1195857944878956544","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu maior sonho atualmente \u00e9 promover o encontro entre Jos\u00e9 Carlos Pagode e <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"20551965\" dir=\"ltr\" href=\"\/zecapagodinho\"><s>@<\/s><b>zecapagodinho<\/b><\/a>. Se Deus for justo e verdadeiro, faremos acontecer.<\/p>","is_retweet":0,"likes":216,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"Meu maior sonho atualmente \u00e9 promover o encontro entre Jos\u00e9 Carlos Pagode e @zecapagodinho. Se Deus for justo e verdadeiro, faremos acontecer.","timestamp":1573949316000,"timestamp_epochs":1573949316,"tweet_id":"1195856226313211910","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1195856226313211910","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A Barra oferece tudo o que eu mais prezo na vida: pagode em boteco de shopping center com ar condicionado no talo. O resto \u00e9 implic\u00e2ncia de voc\u00eas. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BarraLovers?src=hash\"><s>#<\/s><b>BarraLovers<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":203,"replies":33,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"A Barra oferece tudo o que eu mais prezo na vida: pagode em boteco de shopping center com ar condicionado no talo. O resto \u00e9 implic\u00e2ncia de voc\u00eas. #BarraLovers","timestamp":1573948274000,"timestamp_epochs":1573948274,"tweet_id":"1195851853076021248","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1195851853076021248","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pensando em me mudar pra Barra quando me aposentar.<\/p>","is_retweet":0,"likes":75,"replies":26,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pensando em me mudar pra Barra quando me aposentar.","timestamp":1573947726000,"timestamp_epochs":1573947726,"tweet_id":"1195849555084029953","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1195849555084029953","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Pois \u00e9, e tem mais esse Quibi lan\u00e7ando s\u00e9rie pra assistir no celular em 2020<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Variety\/status\/1195820085178298368\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BgDhH7V7ma\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Variety\/status\/1195820085178298368\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Variety\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1195820085178298368<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Pois \u00e9, e tem mais esse Quibi lan\u00e7ando s\u00e9rie pra assistir no celular em 2020https:\/\/twitter.com\/Variety\/status\/1195820085178298368\u00a0\u2026","timestamp":1573940951000,"timestamp_epochs":1573940951,"tweet_id":"1195821141190959104","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1195821141190959104","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Haja paci\u00eancia...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/consequence\/status\/1195816371713650688\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RvfcFQRLIv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/consequence\/status\/1195816371713650688\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/consequence\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1195816371713650688<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Haja paci\u00eancia...https:\/\/twitter.com\/consequence\/status\/1195816371713650688\u00a0\u2026","timestamp":1573939936000,"timestamp_epochs":1573939936,"tweet_id":"1195816881153871873","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1195816881153871873","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Leo Martins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">esses dias estive a bordo de um uber que percebeu que eu estava jogando pokemon go. ele contou que joga tamb\u00e9m, est\u00e1 num n\u00edvel alto, ficamos falando das miss\u00f5es e no final da corrida, adicionei ele. eis que descobri o apelido do cesar augusto<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FcDuAwp3Ht\">pic.twitter.com\/FcDuAwp3Ht<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1996,"replies":27,"retweet_id":"1195724956086231041","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":227,"text":"esses dias estive a bordo de um uber que percebeu que eu estava jogando pokemon go. ele contou que joga tamb\u00e9m, est\u00e1 num n\u00edvel alto, ficamos falando das miss\u00f5es e no final da corrida, adicionei ele. eis que descobri o apelido do cesar augustopic.twitter.com\/FcDuAwp3Ht","timestamp":1573917432000,"timestamp_epochs":1573917432,"tweet_id":"1195722491567718400","tweet_url":"\/leoeoleo\/status\/1195722491567718400","user_id":"525906095","username":"leoeoleo"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Maur\u00edcio tamb\u00e9m \u00e9 um <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Yohan%C3%A1tico?src=hash\"><s>#<\/s><b>Yohan\u00e1tico<\/b><\/a>... Excelente <img alt=\"\ud83d\udc47\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o)\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mauriciostycer\/status\/1195694838903119875\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1N4mNaWSW3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mauriciostycer\/status\/1195694838903119875\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mauriciostycer<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1195694838903119875<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":59,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Maur\u00edcio tamb\u00e9m \u00e9 um #Yohan\u00e1tico... Excelente https:\/\/twitter.com\/mauriciostycer\/status\/1195694838903119875\u00a0\u2026","timestamp":1573911580000,"timestamp_epochs":1573911580,"tweet_id":"1195697946551050242","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1195697946551050242","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/tbt?src=hash\"><s>#<\/s><b>tbt<\/b><\/a> do dia em que Jos\u00e9 Carlos Pagode levou um caldo e ficou meio indignado com a situa\u00e7\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Zf1jb6NtO6\">pic.twitter.com\/Zf1jb6NtO6<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":772,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"#tbt do dia em que Jos\u00e9 Carlos Pagode levou um caldo e ficou meio indignado com a situa\u00e7\u00e3opic.twitter.com\/Zf1jb6NtO6","timestamp":1573904873000,"timestamp_epochs":1573904873,"tweet_id":"1195669815484125185","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1195669815484125185","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">Obvio! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/JosiLivre?src=hash\"><s>#<\/s><b>JosiLivre<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/SoltaAJosi?src=hash\"><s>#<\/s><b>SoltaAJosi<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/RedeGlobo\/status\/1195496239996923905\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/y7tqXMCkhz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/RedeGlobo\/status\/1195496239996923905\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/RedeGlobo\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1195496239996923905<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":107,"replies":19,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Obvio! #JosiLivre #SoltaAJosihttps:\/\/twitter.com\/RedeGlobo\/status\/1195496239996923905\u00a0\u2026","timestamp":1573863630000,"timestamp_epochs":1573863630,"tweet_id":"1195496831838572549","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1195496831838572549","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Silvio Luiz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ACABEI DE POSTAR UM COMENT\u00c1RIO NO FACE<\/p>","is_retweet":1,"likes":95,"replies":17,"retweet_id":"1195494556776763393","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":19,"text":"ACABEI DE POSTAR UM COMENT\u00c1RIO NO FACE","timestamp":1573862975000,"timestamp_epochs":1573862975,"tweet_id":"1195494082736508928","tweet_url":"\/silvioluiz\/status\/1195494082736508928","user_id":"28342530","username":"silvioluiz"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Deadpool mata pais de crian\u00e7a em homenagem sinistra ao Batman<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/entretenimento.uol.com.br\/colunas\/chico-barney\/2019\/11\/15\/deadpool-mata-pais-de-crianca-em-homenagem-sinistra-ao-batman.htm\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UU8NIefKcn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/entretenimento.uol.com.br\/colunas\/chico-barney\/2019\/11\/15\/deadpool-mata-pais-de-crianca-em-homenagem-sinistra-ao-batman.htm\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">entretenimento.uol.com.br\/colunas\/chico-<\/span><span class=\"invisible\">barney\/2019\/11\/15\/deadpool-mata-pais-de-crianca-em-homenagem-sinistra-ao-batman.htm<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":26,"replies":2,"retweet_id":"1195473740739551239","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":2,"text":"Deadpool mata pais de crian\u00e7a em homenagem sinistra ao Batmanhttps:\/\/entretenimento.uol.com.br\/colunas\/chico-barney\/2019\/11\/15\/deadpool-mata-pais-de-crianca-em-homenagem-sinistra-ao-batman.htm\u00a0\u2026","timestamp":1573852926000,"timestamp_epochs":1573852926,"tweet_id":"1195451935802953728","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1195451935802953728","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Deadpool mata pais de crian\u00e7a em homenagem sinistra ao Batman<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/entretenimento.uol.com.br\/colunas\/chico-barney\/2019\/11\/15\/deadpool-mata-pais-de-crianca-em-homenagem-sinistra-ao-batman.htm\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UU8NIefKcn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/entretenimento.uol.com.br\/colunas\/chico-barney\/2019\/11\/15\/deadpool-mata-pais-de-crianca-em-homenagem-sinistra-ao-batman.htm\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">entretenimento.uol.com.br\/colunas\/chico-<\/span><span class=\"invisible\">barney\/2019\/11\/15\/deadpool-mata-pais-de-crianca-em-homenagem-sinistra-ao-batman.htm<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":26,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Deadpool mata pais de crian\u00e7a em homenagem sinistra ao Batmanhttps:\/\/entretenimento.uol.com.br\/colunas\/chico-barney\/2019\/11\/15\/deadpool-mata-pais-de-crianca-em-homenagem-sinistra-ao-batman.htm\u00a0\u2026","timestamp":1573852926000,"timestamp_epochs":1573852926,"tweet_id":"1195451935802953728","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1195451935802953728","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"LUDMILLA","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pra voc\u00eas t\u00eam diferen\u00e7a em fazer amor ou transar?  Responda com sim ou n\u00e3o e o porque.<\/p>","is_retweet":1,"likes":9581,"replies":1607,"retweet_id":"1195435951033651206","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":334,"text":"Pra voc\u00eas t\u00eam diferen\u00e7a em fazer amor ou transar?  Responda com sim ou n\u00e3o e o porque.","timestamp":1573848451000,"timestamp_epochs":1573848451,"tweet_id":"1195433165134934017","tweet_url":"\/Ludmilla\/status\/1195433165134934017","user_id":"846369751","username":"Ludmilla"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Vergonha mundial<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/comingsoonnet\/status\/1195421381673902080\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KTJErgz3b2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/comingsoonnet\/status\/1195421381673902080\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/comingsoonnet\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1195421381673902080<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":26,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Vergonha mundialhttps:\/\/twitter.com\/comingsoonnet\/status\/1195421381673902080\u00a0\u2026","timestamp":1573845699000,"timestamp_epochs":1573845699,"tweet_id":"1195421623039471616","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1195421623039471616","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">1 voto por CPF! \u00c9 s\u00f3 assim que o povo brasileiro vai fazer as pazes com A Fazenda e BBB.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mauriciostycer\/status\/1195414874253381632\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lHgqxcShY9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mauriciostycer\/status\/1195414874253381632\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mauriciostycer<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1195414874253381632<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2282,"replies":153,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":283,"text":"1 voto por CPF! \u00c9 s\u00f3 assim que o povo brasileiro vai fazer as pazes com A Fazenda e BBB.https:\/\/twitter.com\/mauriciostycer\/status\/1195414874253381632\u00a0\u2026","timestamp":1573845510000,"timestamp_epochs":1573845510,"tweet_id":"1195420831716904960","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1195420831716904960","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 uma experi\u00eancia totalmente diferente assistir De F\u00e9rias com o Ex com intervalos comerciais (bem pior).<\/p>","is_retweet":0,"likes":112,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"\u00c9 uma experi\u00eancia totalmente diferente assistir De F\u00e9rias com o Ex com intervalos comerciais (bem pior).","timestamp":1573787197000,"timestamp_epochs":1573787197,"tweet_id":"1195176247237791746","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1195176247237791746","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem a\u00ed tem <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"365658152\" dir=\"ltr\" href=\"\/SpotifyBR\"><s>@<\/s><b>SpotifyBR<\/b><\/a>?\n\nAssina a\u00ed o canal do <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/UOLV%C3%AATV?src=hash\"><s>#<\/s><b>UOLV\u00eaTV<\/b><\/a> no Spotify.\n\n\u00c9 um podcast sobre TV com <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17145115\" dir=\"ltr\" href=\"\/mauriciostycer\"><s>@<\/s><b>mauriciostycer<\/b><\/a>, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"51628808\" dir=\"ltr\" href=\"\/flavioricco\"><s>@<\/s><b>flavioricco<\/b><\/a> e eu.\n\nNovos epis\u00f3dios toda semana. J\u00e1 lan\u00e7amos 5. Convidados como Leo Dias e Caito Mainier.\n\nT\u00e1 coisa fina. Link: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/open.spotify.com\/show\/1Ze7aYZaRKVtAWvUWlFx2Y\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pbIHMNrs2i\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/open.spotify.com\/show\/1Ze7aYZaRKVtAWvUWlFx2Y\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">open.spotify.com\/show\/1Ze7aYZaR<\/span><span class=\"invisible\">KVtAWvUWlFx2Y<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jeedWOPZMk\">pic.twitter.com\/jeedWOPZMk<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":151,"replies":18,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"Quem a\u00ed tem @SpotifyBR?\n\nAssina a\u00ed o canal do #UOLV\u00eaTV no Spotify.\n\n\u00c9 um podcast sobre TV com @mauriciostycer, @flavioricco e eu.\n\nNovos epis\u00f3dios toda semana. J\u00e1 lan\u00e7amos 5. Convidados como Leo Dias e Caito Mainier.\n\nT\u00e1 coisa fina. Link: https:\/\/open.spotify.com\/show\/1Ze7aYZaRKVtAWvUWlFx2Y\u00a0\u2026pic.twitter.com\/jeedWOPZMk","timestamp":1573786894000,"timestamp_epochs":1573786894,"tweet_id":"1195174975591919617","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1195174975591919617","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pensando nas boas possibilidades desperdi\u00e7adas pela DITADURA DOS FANDOMS em <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AFazenda11?src=hash\"><s>#<\/s><b>AFazenda11<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AFazenda11?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/AFazenda2019_Emoji\/AFazenda2019_Emoji.png\"\/><\/a><\/span>...\n\nO retorno de Luquinha Orgastic \u00e9 s\u00f3 mais um ind\u00edcio de que esse modelo de reality show est\u00e1 FALIDO.\n\nPrecisamos de 1 voto por CPF. \u00c9 a \u00fanica solu\u00e7\u00e3o, parar de alienar o p\u00fablico normal.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YGNIONuutZ\">pic.twitter.com\/YGNIONuutZ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":975,"replies":66,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":189,"text":"Pensando nas boas possibilidades desperdi\u00e7adas pela DITADURA DOS FANDOMS em #AFazenda11...\n\nO retorno de Luquinha Orgastic \u00e9 s\u00f3 mais um ind\u00edcio de que esse modelo de reality show est\u00e1 FALIDO.\n\nPrecisamos de 1 voto por CPF. \u00c9 a \u00fanica solu\u00e7\u00e3o, parar de alienar o p\u00fablico normal.pic.twitter.com\/YGNIONuutZ","timestamp":1573785738000,"timestamp_epochs":1573785738,"tweet_id":"1195170129778266112","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1195170129778266112","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tenho uma teoria sobre a m\u00e1 fase da TV aberta. Os respons\u00e1veis n\u00e3o consomem mais TV aberta.<\/p>","is_retweet":0,"likes":680,"replies":42,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":45,"text":"Tenho uma teoria sobre a m\u00e1 fase da TV aberta. Os respons\u00e1veis n\u00e3o consomem mais TV aberta.","timestamp":1573784444000,"timestamp_epochs":1573784444,"tweet_id":"1195164699945558016","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1195164699945558016","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hariany e Thayse ARRUINARAM completamente essa temporada de A Fazenda. Lamento muito! <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AFazenda11?src=hash\"><s>#<\/s><b>AFazenda11<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AFazenda11?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/AFazenda2019_Emoji\/AFazenda2019_Emoji.png\"\/><\/a><\/span><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/colunas\/chico-barney\/2019\/11\/14\/a-fazenda-2019-veja-como-hariany-e-thayse-estragaram-a-temporada.htm\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fl1bXPvoBl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/colunas\/chico-barney\/2019\/11\/14\/a-fazenda-2019-veja-como-hariany-e-thayse-estragaram-a-temporada.htm\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">tvefamosos.uol.com.br\/colunas\/chico-<\/span><span class=\"invisible\">barney\/2019\/11\/14\/a-fazenda-2019-veja-como-hariany-e-thayse-estragaram-a-temporada.htm<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2779,"replies":272,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":554,"text":"Hariany e Thayse ARRUINARAM completamente essa temporada de A Fazenda. Lamento muito! #AFazenda11https:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/colunas\/chico-barney\/2019\/11\/14\/a-fazenda-2019-veja-como-hariany-e-thayse-estragaram-a-temporada.htm\u00a0\u2026","timestamp":1573784005000,"timestamp_epochs":1573784005,"tweet_id":"1195162861439467522","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1195162861439467522","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Martin Scorsese vai odiar Os Par\u00e7as 2, mas o azar \u00e9 s\u00f3 dele<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/entretenimento.uol.com.br\/colunas\/chico-barney\/2019\/11\/13\/martin-scorsese-vai-odiar-os-parcas-2-mas-o-azar-e-so-dele.htm\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bWLjvbvjMg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/entretenimento.uol.com.br\/colunas\/chico-barney\/2019\/11\/13\/martin-scorsese-vai-odiar-os-parcas-2-mas-o-azar-e-so-dele.htm\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">entretenimento.uol.com.br\/colunas\/chico-<\/span><span class=\"invisible\">barney\/2019\/11\/13\/martin-scorsese-vai-odiar-os-parcas-2-mas-o-azar-e-so-dele.htm<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":49,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Martin Scorsese vai odiar Os Par\u00e7as 2, mas o azar \u00e9 s\u00f3 delehttp:\/\/entretenimento.uol.com.br\/colunas\/chico-barney\/2019\/11\/13\/martin-scorsese-vai-odiar-os-parcas-2-mas-o-azar-e-so-dele.htm\u00a0\u2026","timestamp":1573783917000,"timestamp_epochs":1573783917,"tweet_id":"1195162491908689920","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1195162491908689920","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Tain\u00e1 Grando","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Qtaaa pega\u00e7\u00e3o hahahah MEU SONHO <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/DeFeriasComOExCelebs?src=hash\"><s>#<\/s><b>DeFeriasComOExCelebs<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":33,"replies":1,"retweet_id":"1195158057971523584","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":3,"text":"Qtaaa pega\u00e7\u00e3o hahahah MEU SONHO #DeFeriasComOExCelebs","timestamp":1573782222000,"timestamp_epochs":1573782222,"tweet_id":"1195155383075188736","tweet_url":"\/tainagrando\/status\/1195155383075188736","user_id":"186803455","username":"tainagrando"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Luquinha Orgastic \u00e9 o cara mais falso do Brasil! Entrou brifada\u00e7o... Que man\u00e9<\/p>","is_retweet":0,"likes":515,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":85,"text":"Luquinha Orgastic \u00e9 o cara mais falso do Brasil! Entrou brifada\u00e7o... Que man\u00e9","timestamp":1573782556000,"timestamp_epochs":1573782556,"tweet_id":"1195156782848589825","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1195156782848589825","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se a pr\u00f3xima novela for ruim e o BBB20 n\u00e3o render, vou largar tudo e virar cr\u00edtico gastron\u00f4mico.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1476,"replies":60,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":62,"text":"Se a pr\u00f3xima novela for ruim e o BBB20 n\u00e3o render, vou largar tudo e virar cr\u00edtico gastron\u00f4mico.","timestamp":1573781988000,"timestamp_epochs":1573781988,"tweet_id":"1195154399733133313","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1195154399733133313","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Maria da Paz n\u00e3o d\u00e1 o peixe, ela entrega mentos, ovo e Coca pra ensinar a pescar.<\/p>","is_retweet":0,"likes":237,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":15,"text":"Maria da Paz n\u00e3o d\u00e1 o peixe, ela entrega mentos, ovo e Coca pra ensinar a pescar.","timestamp":1573781744000,"timestamp_epochs":1573781744,"tweet_id":"1195153374712356870","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1195153374712356870","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vou come\u00e7ar a bater panela na janela quando aparecer a Maria da Paz na Globo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":104,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"Vou come\u00e7ar a bater panela na janela quando aparecer a Maria da Paz na Globo.","timestamp":1573781708000,"timestamp_epochs":1573781708,"tweet_id":"1195153227559387137","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1195153227559387137","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hahahaha! Maria da Paz levou a B\u00edblia!<\/p>","is_retweet":0,"likes":119,"replies":17,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Hahahaha! Maria da Paz levou a B\u00edblia!","timestamp":1573781659000,"timestamp_epochs":1573781659,"tweet_id":"1195153020381777921","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1195153020381777921","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sotaque aleat\u00f3rio da Maria da Paz tamb\u00e9m voltou com for\u00e7a total. Hoje t\u00e1 num esquema meio Gal\u00edcia.<\/p>","is_retweet":0,"likes":127,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Sotaque aleat\u00f3rio da Maria da Paz tamb\u00e9m voltou com for\u00e7a total. Hoje t\u00e1 num esquema meio Gal\u00edcia.","timestamp":1573781564000,"timestamp_epochs":1573781564,"tweet_id":"1195152622665261056","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1195152622665261056","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gosto muito quando a Maria da Paz lembra que \u00e9 religiosa. Acho que foram 4 vezes na novela.<\/p>","is_retweet":0,"likes":237,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"Gosto muito quando a Maria da Paz lembra que \u00e9 religiosa. Acho que foram 4 vezes na novela.","timestamp":1573781517000,"timestamp_epochs":1573781517,"tweet_id":"1195152425952382979","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1195152425952382979","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/TramasAleatorias?src=hash\"><s>#<\/s><b>TramasAleatorias<\/b><\/a> <img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":48,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"#TramasAleatorias ","timestamp":1573781176000,"timestamp_epochs":1573781176,"tweet_id":"1195150996130930688","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1195150996130930688","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa novela \u00e9 aleat\u00f3ria demais, t\u00e1 louco<\/p>","is_retweet":0,"likes":149,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"Essa novela \u00e9 aleat\u00f3ria demais, t\u00e1 louco","timestamp":1573778493000,"timestamp_epochs":1573778493,"tweet_id":"1195139738908418048","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1195139738908418048","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Luiz Lins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/pitchfork.com\/thepitch\/25-years-of-wilco-tracing-the-bands-live-evolution-through-their-best-bootlegs\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/K92fhNJRqO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/pitchfork.com\/thepitch\/25-years-of-wilco-tracing-the-bands-live-evolution-through-their-best-bootlegs\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">pitchfork.com\/thepitch\/25-ye<\/span><span class=\"invisible\">ars-of-wilco-tracing-the-bands-live-evolution-through-their-best-bootlegs\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a> via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14089195\" dir=\"ltr\" href=\"\/pitchfork\"><s>@<\/s><b>pitchfork<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"1195126753280352256","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":1,"text":"\nhttps:\/\/pitchfork.com\/thepitch\/25-years-of-wilco-tracing-the-bands-live-evolution-through-their-best-bootlegs\/\u00a0\u2026 via @pitchfork","timestamp":1573768924000,"timestamp_epochs":1573768924,"tweet_id":"1195099604284559361","tweet_url":"\/luiztad\/status\/1195099604284559361","user_id":"42332861","username":"luiztad"},{"fullname":"Serginho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Deixem meu g\u00eameo em <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PAS?src=hash\"><s>#<\/s><b>PAS<\/b><\/a>.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/chicobarney\/status\/1192989698345623552\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/En32TR3S7N\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/chicobarney\/status\/1192989698345623552\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/chicobarney\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1192989698345623552<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":60,"replies":2,"retweet_id":"1195122144860090375","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":2,"text":"Deixem meu g\u00eameo em #PAS.https:\/\/twitter.com\/chicobarney\/status\/1192989698345623552\u00a0\u2026","timestamp":1573774202000,"timestamp_epochs":1573774202,"tweet_id":"1195121743582633987","tweet_url":"\/orgastic_desire\/status\/1195121743582633987","user_id":"38276318","username":"orgastic_desire"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cai uma eloquente tempestade na Vila Uberabinha e a vizinha fuma como se o ex\u00e9rcito prussiano estivesse prestes a invadir nossa M\u00f4naco sem vista para o mar.<\/p>","is_retweet":0,"likes":125,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Cai uma eloquente tempestade na Vila Uberabinha e a vizinha fuma como se o ex\u00e9rcito prussiano estivesse prestes a invadir nossa M\u00f4naco sem vista para o mar.","timestamp":1573770873000,"timestamp_epochs":1573770873,"tweet_id":"1195107780560076800","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1195107780560076800","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Confesso que tamb\u00e9m fico impressionado com minha polival\u00eancia. Palmas!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Chaplinboladao\/status\/1195105886265597953\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VLTIXyO44T\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Chaplinboladao\/status\/1195105886265597953\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Chaplinboladao<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1195105886265597953<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":39,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Confesso que tamb\u00e9m fico impressionado com minha polival\u00eancia. Palmas!https:\/\/twitter.com\/Chaplinboladao\/status\/1195105886265597953\u00a0\u2026","timestamp":1573770525000,"timestamp_epochs":1573770525,"tweet_id":"1195106320900329472","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1195106320900329472","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Veja como Hariany e Thayse estragaram <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AFazenda11?src=hash\"><s>#<\/s><b>AFazenda11<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AFazenda11?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/AFazenda2019_Emoji\/AFazenda2019_Emoji.png\"\/><\/a><\/span><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/colunas\/chico-barney\/2019\/11\/14\/a-fazenda-2019-veja-como-hariany-e-thayse-estragaram-a-temporada.htm\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fl1bXPvoBl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/colunas\/chico-barney\/2019\/11\/14\/a-fazenda-2019-veja-como-hariany-e-thayse-estragaram-a-temporada.htm\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">tvefamosos.uol.com.br\/colunas\/chico-<\/span><span class=\"invisible\">barney\/2019\/11\/14\/a-fazenda-2019-veja-como-hariany-e-thayse-estragaram-a-temporada.htm<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1057,"replies":89,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":250,"text":"Veja como Hariany e Thayse estragaram #AFazenda11https:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/colunas\/chico-barney\/2019\/11\/14\/a-fazenda-2019-veja-como-hariany-e-thayse-estragaram-a-temporada.htm\u00a0\u2026","timestamp":1573769670000,"timestamp_epochs":1573769670,"tweet_id":"1195102733210193920","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1195102733210193920","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 ouviram o <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/UOLV%C3%AATV?src=hash\"><s>#<\/s><b>UOLV\u00eaTV<\/b><\/a> dessa semana? \n\nEntrevista bomb\u00e1stica com <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3247054537\" dir=\"ltr\" href=\"\/caitomainier\"><s>@<\/s><b>caitomainier<\/b><\/a> com informa\u00e7\u00f5es exclusivas sobre a pr\u00f3xima temporada do Choque de Cultura na Globo.\n\nE mais: 580 dias de TV aberta, o drama do ex-presidente <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2670726740\" dir=\"ltr\" href=\"\/LulaOficial\"><s>@<\/s><b>LulaOficial<\/b><\/a> na cadeia.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=CF9vks3ceQU\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MQ6gmJ0VFv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=CF9vks3ceQU\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=CF9vks<\/span><span class=\"invisible\">3ceQU<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":65,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"J\u00e1 ouviram o #UOLV\u00eaTV dessa semana? \n\nEntrevista bomb\u00e1stica com @caitomainier com informa\u00e7\u00f5es exclusivas sobre a pr\u00f3xima temporada do Choque de Cultura na Globo.\n\nE mais: 580 dias de TV aberta, o drama do ex-presidente @LulaOficial na cadeia.https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=CF9vks3ceQU\u00a0\u2026","timestamp":1573767831000,"timestamp_epochs":1573767831,"tweet_id":"1195095022972153863","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1195095022972153863","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\ud83d\udc4a\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44a-1f3ff.png\" title=\"Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4a\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44a-1f3ff.png\" title=\"Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fe.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fe.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fd.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fd.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fc.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fc.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fb.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/> Dossi\u00ea de Suruba <img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fb.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fc.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fc.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fd.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fd.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fe.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fe.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc4a\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44a-1f3ff.png\" title=\"Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4a\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44a-1f3ff.png\" title=\"Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele escuro)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":427,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":28,"text":"\n\n\n\n\n Dossi\u00ea de Suruba \n\n\n\n\n","timestamp":1573762777000,"timestamp_epochs":1573762777,"tweet_id":"1195073824770932738","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1195073824770932738","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tocando aquela da Adriana Calcanhoto... Na cinza das horas... Blemblemblem...<\/p>","is_retweet":0,"likes":40,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Tocando aquela da Adriana Calcanhoto... Na cinza das horas... Blemblemblem...","timestamp":1573762510000,"timestamp_epochs":1573762510,"tweet_id":"1195072702681366528","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1195072702681366528","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">A escolha faz sentido<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/CBR\/status\/1195068998657937408\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eoLw9KYJRT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/CBR\/status\/1195068998657937408\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/CBR\/status\/119<\/span><span class=\"invisible\">5068998657937408<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A escolha faz sentidohttps:\/\/twitter.com\/CBR\/status\/1195068998657937408\u00a0\u2026","timestamp":1573762030000,"timestamp_epochs":1573762030,"tweet_id":"1195070691353202689","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1195070691353202689","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sextou<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tcH5dn8xfF\">pic.twitter.com\/tcH5dn8xfF<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":77,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"sextoupic.twitter.com\/tcH5dn8xfF","timestamp":1573760732000,"timestamp_epochs":1573760732,"tweet_id":"1195065244730757123","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1195065244730757123","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Putz...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mauriciostycer\/status\/1195061239753383936\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OZTR41H4vM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mauriciostycer\/status\/1195061239753383936\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mauriciostycer<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1195061239753383936<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":73,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Putz...https:\/\/twitter.com\/mauriciostycer\/status\/1195061239753383936\u00a0\u2026","timestamp":1573760171000,"timestamp_epochs":1573760171,"tweet_id":"1195062891851988993","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1195062891851988993","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nunca entendi pq as emissoras brasileiras n\u00e3o deram a devida aten\u00e7\u00e3o para as soap operas norte-americanas. Days of Our Lives demitiu o elenco inteiro, mas a 56\u00aa temporada est\u00e1 garantida<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.newsweek.com\/days-our-lives-entire-cast-laid-off-nbc-says-show-isnt-cancelled-1471340\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/t2dkyjWyzn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.newsweek.com\/days-our-lives-entire-cast-laid-off-nbc-says-show-isnt-cancelled-1471340\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">newsweek.com\/days-our-lives<\/span><span class=\"invisible\">-entire-cast-laid-off-nbc-says-show-isnt-cancelled-1471340<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":26,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Nunca entendi pq as emissoras brasileiras n\u00e3o deram a devida aten\u00e7\u00e3o para as soap operas norte-americanas. Days of Our Lives demitiu o elenco inteiro, mas a 56\u00aa temporada est\u00e1 garantidahttps:\/\/www.newsweek.com\/days-our-lives-entire-cast-laid-off-nbc-says-show-isnt-cancelled-1471340\u00a0\u2026","timestamp":1573759482000,"timestamp_epochs":1573759482,"tweet_id":"1195060002211401735","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1195060002211401735","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Inspirado em <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15754806\" dir=\"ltr\" href=\"\/rafaelcapanema\"><s>@<\/s><b>rafaelcapanema<\/b><\/a>, meu guru, em breve a volta dos Testes Escrotos Demais.<\/p>","is_retweet":0,"likes":33,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Inspirado em @rafaelcapanema, meu guru, em breve a volta dos Testes Escrotos Demais.","timestamp":1573757842000,"timestamp_epochs":1573757842,"tweet_id":"1195053124853129216","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1195053124853129216","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Otima oportunidade para relan\u00e7ar a Mel\u00f4 do Axel Foley <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"49315012\" dir=\"ltr\" href=\"\/lucasfresno\"><s>@<\/s><b>lucasfresno<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/brains9\/status\/1195006270182510597\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/M3ddrheiQA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/brains9\/status\/1195006270182510597\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/brains9\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1195006270182510597<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":45,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Otima oportunidade para relan\u00e7ar a Mel\u00f4 do Axel Foley @lucasfresnohttps:\/\/twitter.com\/brains9\/status\/1195006270182510597\u00a0\u2026","timestamp":1573746809000,"timestamp_epochs":1573746809,"tweet_id":"1195006847390044166","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1195006847390044166","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Depois do Trampo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Scorsese deve estar PREOCUPAD\u00cdSSIMO com o desprezo de Chico Barney (?). Afinal, o que \u00e9 Touro Indom\u00e1vel, Taxi Driver, Os Bons Companheiros, etc, etc, etc e etc, perto de OS PAR\u00c7AS 2?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5pmMTti5QT\">pic.twitter.com\/5pmMTti5QT<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":49,"replies":6,"retweet_id":"1194988043855433728","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":4,"text":"Scorsese deve estar PREOCUPAD\u00cdSSIMO com o desprezo de Chico Barney (?). Afinal, o que \u00e9 Touro Indom\u00e1vel, Taxi Driver, Os Bons Companheiros, etc, etc, etc e etc, perto de OS PAR\u00c7AS 2?pic.twitter.com\/5pmMTti5QT","timestamp":1573722618000,"timestamp_epochs":1573722618,"tweet_id":"1194905386182205440","tweet_url":"\/depoisdotrampo\/status\/1194905386182205440","user_id":"219326484","username":"depoisdotrampo"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Impressionado que \"Dossi\u00ea da Suruba\" \u00e9 realmente um assunto da pol\u00edtica brasileira hoje.<\/p>","is_retweet":0,"likes":429,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":39,"text":"Impressionado que \"Dossi\u00ea da Suruba\" \u00e9 realmente um assunto da pol\u00edtica brasileira hoje.","timestamp":1573740051000,"timestamp_epochs":1573740051,"tweet_id":"1194978504053575687","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1194978504053575687","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Martin Scorsese vai odiar <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/OsPar%C3%A7as2?src=hash\"><s>#<\/s><b>OsPar\u00e7as2<\/b><\/a>, mas o azar \u00e9 s\u00f3 dele!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/entretenimento.uol.com.br\/colunas\/chico-barney\/2019\/11\/13\/martin-scorsese-vai-odiar-os-parcas-2-mas-o-azar-e-so-dele.htm\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AxIlKIZIyr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/entretenimento.uol.com.br\/colunas\/chico-barney\/2019\/11\/13\/martin-scorsese-vai-odiar-os-parcas-2-mas-o-azar-e-so-dele.htm\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">entretenimento.uol.com.br\/colunas\/chico-<\/span><span class=\"invisible\">barney\/2019\/11\/13\/martin-scorsese-vai-odiar-os-parcas-2-mas-o-azar-e-so-dele.htm<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":45,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Martin Scorsese vai odiar #OsPar\u00e7as2, mas o azar \u00e9 s\u00f3 dele!https:\/\/entretenimento.uol.com.br\/colunas\/chico-barney\/2019\/11\/13\/martin-scorsese-vai-odiar-os-parcas-2-mas-o-azar-e-so-dele.htm\u00a0\u2026","timestamp":1573738194000,"timestamp_epochs":1573738194,"tweet_id":"1194970713184227330","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1194970713184227330","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Indica\u00e7\u00f5es de festas de reveillon em S\u00e3o Paulo, por favor. De prefer\u00eancia por atra\u00e7\u00f5es que n\u00e3o sejam m\u00fasica eletr\u00f4nica. tks<\/p>","is_retweet":0,"likes":47,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Indica\u00e7\u00f5es de festas de reveillon em S\u00e3o Paulo, por favor. De prefer\u00eancia por atra\u00e7\u00f5es que n\u00e3o sejam m\u00fasica eletr\u00f4nica. tks","timestamp":1573737910000,"timestamp_epochs":1573737910,"tweet_id":"1194969522920443904","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1194969522920443904","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sem qualquer ju\u00edzo de valor, vejam se concordam com esse Top Five ex-CQCs mais bem sucedidos:\n\n5. Rafinha\n4. Marco Luque \n3. Gentili \n2. Monica Iozzi\n1. Jair Bolsonaro<\/p>","is_retweet":0,"likes":4295,"replies":79,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":537,"text":"Sem qualquer ju\u00edzo de valor, vejam se concordam com esse Top Five ex-CQCs mais bem sucedidos:\n\n5. Rafinha\n4. Marco Luque \n3. Gentili \n2. Monica Iozzi\n1. Jair Bolsonaro","timestamp":1573735229000,"timestamp_epochs":1573735229,"tweet_id":"1194958278289166338","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1194958278289166338","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u00d4 tempo bom<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/anapads\/status\/1194947935911448576\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NnA9DDSMZS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/anapads\/status\/1194947935911448576\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/anapads\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1194947935911448576<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":185,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":20,"text":"\u00d4 tempo bomhttps:\/\/twitter.com\/anapads\/status\/1194947935911448576\u00a0\u2026","timestamp":1573734937000,"timestamp_epochs":1573734937,"tweet_id":"1194957052906541056","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1194957052906541056","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabei de lembrar que amanh\u00e3 \u00e9 feriado. Depois ainda dizem que as coisas n\u00e3o est\u00e3o melhorando.<\/p>","is_retweet":0,"likes":74,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Acabei de lembrar que amanh\u00e3 \u00e9 feriado. Depois ainda dizem que as coisas n\u00e3o est\u00e3o melhorando.","timestamp":1573734566000,"timestamp_epochs":1573734566,"tweet_id":"1194955497214005248","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1194955497214005248","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Com as mais b\u00e1sicas do Sorriso Maroto na cabe\u00e7a...<\/p>","is_retweet":0,"likes":41,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Com as mais b\u00e1sicas do Sorriso Maroto na cabe\u00e7a...","timestamp":1573733898000,"timestamp_epochs":1573733898,"tweet_id":"1194952697771970560","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1194952697771970560","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Uma suposta explica\u00e7\u00e3o para a perturbadora obra audiovisual do tweet anterior (pescaria com Mentos, ovo e Coca)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/barrydeutsch\/status\/1194742655789363200?s=19\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9mHQqvpHTL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/barrydeutsch\/status\/1194742655789363200?s=19\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/barrydeutsch\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1194742655789363200?s=19<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":82,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"Uma suposta explica\u00e7\u00e3o para a perturbadora obra audiovisual do tweet anterior (pescaria com Mentos, ovo e Coca)https:\/\/twitter.com\/barrydeutsch\/status\/1194742655789363200?s=19\u00a0\u2026","timestamp":1573733464000,"timestamp_epochs":1573733464,"tweet_id":"1194950877234319361","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1194950877234319361","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Bom, chega de internet por hoje. At\u00e9 dezembro, pessoal.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/shrimpbinch\/status\/1194673144671416320\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/c3bf42BBkt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/shrimpbinch\/status\/1194673144671416320\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/shrimpbinch\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1194673144671416320<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":434,"replies":47,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":67,"text":"Bom, chega de internet por hoje. At\u00e9 dezembro, pessoal.https:\/\/twitter.com\/shrimpbinch\/status\/1194673144671416320\u00a0\u2026","timestamp":1573733384000,"timestamp_epochs":1573733384,"tweet_id":"1194950538309312512","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1194950538309312512","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O cara teve a vida arruinada pela pior trama do seriado...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/rollingstoneBR\/status\/1194942824199983105\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8ckgTsijlY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/rollingstoneBR\/status\/1194942824199983105\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/rollingstoneBR<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1194942824199983105<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":242,"replies":33,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"O cara teve a vida arruinada pela pior trama do seriado...https:\/\/twitter.com\/rollingstoneBR\/status\/1194942824199983105\u00a0\u2026","timestamp":1573731677000,"timestamp_epochs":1573731677,"tweet_id":"1194943381392314368","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1194943381392314368","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Todo mundo falando em guerra dos streamings, assistir qualquer coisa na hora que quiser. Daqui a pouco sai um estudo garantindo que os jovens n\u00e3o querem passar pelo constrangimento de escolher a programa\u00e7\u00e3o e preferem um fluxo harm\u00f4nico de atra\u00e7\u00f5es televisivas, a Era da Curadoria<\/p>","is_retweet":0,"likes":655,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":59,"text":"Todo mundo falando em guerra dos streamings, assistir qualquer coisa na hora que quiser. Daqui a pouco sai um estudo garantindo que os jovens n\u00e3o querem passar pelo constrangimento de escolher a programa\u00e7\u00e3o e preferem um fluxo harm\u00f4nico de atra\u00e7\u00f5es televisivas, a Era da Curadoria","timestamp":1573730795000,"timestamp_epochs":1573730795,"tweet_id":"1194939681902907393","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1194939681902907393","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu sou Romanov mas nem minha av\u00f3 me chamava de pr\u00edncipe.<\/p>","is_retweet":0,"likes":92,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Eu sou Romanov mas nem minha av\u00f3 me chamava de pr\u00edncipe.","timestamp":1573730169000,"timestamp_epochs":1573730169,"tweet_id":"1194937053756166144","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1194937053756166144","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Importante esse espa\u00e7o que os jogadores de RPG est\u00e3o conquistando na imprensa nacional!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1194927956780617729\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dJLgmazLla\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1194927956780617729\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Estadao\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1194927956780617729<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1844,"replies":24,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":315,"text":"Importante esse espa\u00e7o que os jogadores de RPG est\u00e3o conquistando na imprensa nacional!https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1194927956780617729\u00a0\u2026","timestamp":1573729903000,"timestamp_epochs":1573729903,"tweet_id":"1194935940613054464","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1194935940613054464","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Evolu\u00ed de \"um dos melhores autores do pa\u00eds\" para \"um dos autores mais lidos do pa\u00eds\". Obrigado, Brasil... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/stfutony\/status\/1193954501620690944\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XGh32vyfKJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/stfutony\/status\/1193954501620690944\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/stfutony\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1193954501620690944<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":65,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Evolu\u00ed de \"um dos melhores autores do pa\u00eds\" para \"um dos autores mais lidos do pa\u00eds\". Obrigado, Brasil... https:\/\/twitter.com\/stfutony\/status\/1193954501620690944\u00a0\u2026","timestamp":1573729821000,"timestamp_epochs":1573729821,"tweet_id":"1194935593714757632","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1194935593714757632","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Pedrin","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">AHZJSUSBAHJSHSHSHSHBSHSHSJBSHSHSISBJAIDJSJUDBDHSUDH\nESSA \u00c9 A MELHOR MAT\u00c9RIA SOBRE CINEMA QUE J\u00c1 LI NA VIDA \nCHICO BARNEY \u00c9 MINHA RELIGI\u00c3O<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/chicobarney\/status\/1194758669445062657\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/U8nISrMLdK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/chicobarney\/status\/1194758669445062657\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/chicobarney\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1194758669445062657<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":18,"replies":0,"retweet_id":"1194934236442189825","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":4,"text":"AHZJSUSBAHJSHSHSHSHBSHSHSJBSHSHSISBJAIDJSJUDBDHSUDH\nESSA \u00c9 A MELHOR MAT\u00c9RIA SOBRE CINEMA QUE J\u00c1 LI NA VIDA \nCHICO BARNEY \u00c9 MINHA RELIGI\u00c3Ohttps:\/\/twitter.com\/chicobarney\/status\/1194758669445062657\u00a0\u2026","timestamp":1573705133000,"timestamp_epochs":1573705133,"tweet_id":"1194832044930584576","tweet_url":"\/bournoukian\/status\/1194832044930584576","user_id":"1082060384713035776","username":"bournoukian"},{"fullname":"augusto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/papelpop\/status\/1194735412947902466\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fG8WDo30PI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/papelpop\/status\/1194735412947902466\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/papelpop\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1194735412947902466<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zKnLrbU56T\">pic.twitter.com\/zKnLrbU56T<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":27857,"replies":169,"retweet_id":"1194818092414722048","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":8893,"text":"https:\/\/twitter.com\/papelpop\/status\/1194735412947902466\u00a0\u2026pic.twitter.com\/zKnLrbU56T","timestamp":1573697354000,"timestamp_epochs":1573697354,"tweet_id":"1194799421222989824","tweet_url":"\/cesaraustocesar\/status\/1194799421222989824","user_id":"283244918","username":"cesaraustocesar"},{"fullname":"Leandro Mar\u00e7al","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10683412\" dir=\"ltr\" href=\"\/chicobarney\"><s>@<\/s><b>chicobarney<\/b><\/a> botou um ponto final na pol\u00eamica cinematografica dos \u00faltimos tempos. O \u00faltimo par\u00e1grafo \u00e9 um primor:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/entretenimento.uol.com.br\/colunas\/chico-barney\/2019\/11\/13\/martin-scorsese-vai-odiar-os-parcas-2-mas-o-azar-e-so-dele.htm\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/P29T7OVo0t\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/entretenimento.uol.com.br\/colunas\/chico-barney\/2019\/11\/13\/martin-scorsese-vai-odiar-os-parcas-2-mas-o-azar-e-so-dele.htm\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">entretenimento.uol.com.br\/colunas\/chico-<\/span><span class=\"invisible\">barney\/2019\/11\/13\/martin-scorsese-vai-odiar-os-parcas-2-mas-o-azar-e-so-dele.htm<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":33,"replies":1,"retweet_id":"1194815411658862592","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":6,"text":"O @chicobarney botou um ponto final na pol\u00eamica cinematografica dos \u00faltimos tempos. O \u00faltimo par\u00e1grafo \u00e9 um primor:https:\/\/entretenimento.uol.com.br\/colunas\/chico-barney\/2019\/11\/13\/martin-scorsese-vai-odiar-os-parcas-2-mas-o-azar-e-so-dele.htm\u00a0\u2026","timestamp":1573701046000,"timestamp_epochs":1573701046,"tweet_id":"1194814905154768896","tweet_url":"\/leandromp91\/status\/1194814905154768896","user_id":"828998852262952961","username":"leandromp91"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Martin Scorsese vai odiar <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/OsPar%C3%A7as2?src=hash\"><s>#<\/s><b>OsPar\u00e7as2<\/b><\/a>, mas o azar \u00e9 s\u00f3 dele<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/entretenimento.uol.com.br\/colunas\/chico-barney\/2019\/11\/13\/martin-scorsese-vai-odiar-os-parcas-2-mas-o-azar-e-so-dele.htm\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AxIlKIZIyr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/entretenimento.uol.com.br\/colunas\/chico-barney\/2019\/11\/13\/martin-scorsese-vai-odiar-os-parcas-2-mas-o-azar-e-so-dele.htm\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">entretenimento.uol.com.br\/colunas\/chico-<\/span><span class=\"invisible\">barney\/2019\/11\/13\/martin-scorsese-vai-odiar-os-parcas-2-mas-o-azar-e-so-dele.htm<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":215,"replies":14,"retweet_id":"1194802194660376576","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":30,"text":"Martin Scorsese vai odiar #OsPar\u00e7as2, mas o azar \u00e9 s\u00f3 delehttps:\/\/entretenimento.uol.com.br\/colunas\/chico-barney\/2019\/11\/13\/martin-scorsese-vai-odiar-os-parcas-2-mas-o-azar-e-so-dele.htm\u00a0\u2026","timestamp":1573687638000,"timestamp_epochs":1573687638,"tweet_id":"1194758669445062657","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1194758669445062657","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"relampago galdinhos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meus pais nunca entenderam pq passei minha festa de 4 anos com medo do Mickey e da Minnie que eles convidaram \n\nO Mickey e a Minnie:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jiE52KO53W\">pic.twitter.com\/jiE52KO53W<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":693,"replies":19,"retweet_id":"1194791885904269314","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":58,"text":"Meus pais nunca entenderam pq passei minha festa de 4 anos com medo do Mickey e da Minnie que eles convidaram \n\nO Mickey e a Minnie:pic.twitter.com\/jiE52KO53W","timestamp":1573694696000,"timestamp_epochs":1573694696,"tweet_id":"1194788269344673792","tweet_url":"\/_galds\/status\/1194788269344673792","user_id":"183779861","username":"_galds"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ser\u00e1 que depois da convers\u00e3o Andressa Urach teve reca\u00edda? \u00c9 a pauta de hoje no <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Superopop?src=hash\"><s>#<\/s><b>Superopop<\/b><\/a>.<\/p>","is_retweet":0,"likes":61,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Ser\u00e1 que depois da convers\u00e3o Andressa Urach teve reca\u00edda? \u00c9 a pauta de hoje no #Superopop.","timestamp":1573695299000,"timestamp_epochs":1573695299,"tweet_id":"1194790798056984577","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1194790798056984577","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Samuca\ud83e\udd19","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">VENDO CAPA COCA-COLA PARA CERVEJA!\nbeba aonde voc\u00ea quiser: trabalho, casa,missa,ch\u00e1 de beb\u00ea, faculdade, est\u00e1gio.......\nAcabou a pertuba\u00e7\u00e3o+ informa\u00e7\u00f5es entra em contato<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PNwsnaEZB7\">pic.twitter.com\/PNwsnaEZB7<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":48900,"replies":1393,"retweet_id":"1194790109679370241","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":12320,"text":"VENDO CAPA COCA-COLA PARA CERVEJA!\nbeba aonde voc\u00ea quiser: trabalho, casa,missa,ch\u00e1 de beb\u00ea, faculdade, est\u00e1gio.......\nAcabou a pertuba\u00e7\u00e3o+ informa\u00e7\u00f5es entra em contatopic.twitter.com\/PNwsnaEZB7","timestamp":1573595190000,"timestamp_epochs":1573595190,"tweet_id":"1194370914290405376","tweet_url":"\/Samuelsorriso19\/status\/1194370914290405376","user_id":"3065753309","username":"Samuelsorriso19"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">De novo a novela repetindo a hist\u00f3ria da novela pela mil\u00e9sima vez s\u00f3 hoje<\/p>","is_retweet":0,"likes":118,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"De novo a novela repetindo a hist\u00f3ria da novela pela mil\u00e9sima vez s\u00f3 hoje","timestamp":1573693641000,"timestamp_epochs":1573693641,"tweet_id":"1194783844769116166","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1194783844769116166","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Estou aqui fascinado com o cap\u00edtulo de hoje<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/amostraaraba\/status\/1194777233774317569\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/duy4RqxsV3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/amostraaraba\/status\/1194777233774317569\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/amostraaraba\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1194777233774317569<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":32,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Estou aqui fascinado com o cap\u00edtulo de hojehttps:\/\/twitter.com\/amostraaraba\/status\/1194777233774317569\u00a0\u2026","timestamp":1573692128000,"timestamp_epochs":1573692128,"tweet_id":"1194777498166480897","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1194777498166480897","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Samuca\ud83e\udd19","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">CAPA COCA COLA PARA SUA CERVEJA...\nBEBA AONDE VOC\u00ca QUISER !!!!!!!!!\nOS 200 PRIMEIROS QUE ME SEGUIR, GANHARAM FRETE GR\u00c1TIS E DESCONTO DE 20%<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6IEOGVIUfT\">pic.twitter.com\/6IEOGVIUfT<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1118,"replies":77,"retweet_id":"1194775313173094409","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":218,"text":"CAPA COCA COLA PARA SUA CERVEJA...\nBEBA AONDE VOC\u00ca QUISER !!!!!!!!!\nOS 200 PRIMEIROS QUE ME SEGUIR, GANHARAM FRETE GR\u00c1TIS E DESCONTO DE 20%pic.twitter.com\/6IEOGVIUfT","timestamp":1573654078000,"timestamp_epochs":1573654078,"tweet_id":"1194617905243185152","tweet_url":"\/Samuelsorriso19\/status\/1194617905243185152","user_id":"3065753309","username":"Samuelsorriso19"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u00d3timo artigo <img alt=\"\ud83d\udc47\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o)\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/chicobarney\/status\/1194758669445062657\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ThsyoBGmaI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/chicobarney\/status\/1194758669445062657\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/chicobarney\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1194758669445062657<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":27,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00d3timo artigo https:\/\/twitter.com\/chicobarney\/status\/1194758669445062657\u00a0\u2026","timestamp":1573691511000,"timestamp_epochs":1573691511,"tweet_id":"1194774910524182529","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1194774910524182529","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hahaha n\u00e3o d\u00e1 pra acreditar que realmente levaram esse di\u00e1logo ao ar<\/p>","is_retweet":0,"likes":90,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Hahaha n\u00e3o d\u00e1 pra acreditar que realmente levaram esse di\u00e1logo ao ar","timestamp":1573691192000,"timestamp_epochs":1573691192,"tweet_id":"1194773575552655362","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1194773575552655362","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A filha levando surra na cadeia e Maria da Paz curtindo um pillow talk. T\u00e1 evidente quem \u00e9 a hero\u00edna dessa novela. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/JosianeLivre?src=hash\"><s>#<\/s><b>JosianeLivre<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":194,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"A filha levando surra na cadeia e Maria da Paz curtindo um pillow talk. T\u00e1 evidente quem \u00e9 a hero\u00edna dessa novela. #JosianeLivre","timestamp":1573691036000,"timestamp_epochs":1573691036,"tweet_id":"1194772917760004096","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1194772917760004096","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Walcyr curtiu Vis A Vis<\/p>","is_retweet":0,"likes":73,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Walcyr curtiu Vis A Vis","timestamp":1573690918000,"timestamp_epochs":1573690918,"tweet_id":"1194772422844723201","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1194772422844723201","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Martin Scorsese vai odiar <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/OsPar%C3%A7as2?src=hash\"><s>#<\/s><b>OsPar\u00e7as2<\/b><\/a>, mas o azar \u00e9 s\u00f3 dele<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/entretenimento.uol.com.br\/colunas\/chico-barney\/2019\/11\/13\/martin-scorsese-vai-odiar-os-parcas-2-mas-o-azar-e-so-dele.htm\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AxIlKIZIyr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/entretenimento.uol.com.br\/colunas\/chico-barney\/2019\/11\/13\/martin-scorsese-vai-odiar-os-parcas-2-mas-o-azar-e-so-dele.htm\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">entretenimento.uol.com.br\/colunas\/chico-<\/span><span class=\"invisible\">barney\/2019\/11\/13\/martin-scorsese-vai-odiar-os-parcas-2-mas-o-azar-e-so-dele.htm<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":215,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":30,"text":"Martin Scorsese vai odiar #OsPar\u00e7as2, mas o azar \u00e9 s\u00f3 delehttps:\/\/entretenimento.uol.com.br\/colunas\/chico-barney\/2019\/11\/13\/martin-scorsese-vai-odiar-os-parcas-2-mas-o-azar-e-so-dele.htm\u00a0\u2026","timestamp":1573687638000,"timestamp_epochs":1573687638,"tweet_id":"1194758669445062657","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1194758669445062657","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hahaha \nporra, s\u00f3 som massa\nnao conhecia quase nada. muito bom, parab\u00e9ns!<\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"hahaha \nporra, s\u00f3 som massa\nnao conhecia quase nada. muito bom, parab\u00e9ns!","timestamp":1573683030000,"timestamp_epochs":1573683030,"tweet_id":"1194739338568970241","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1194739338568970241","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Prestigiando o document\u00e1rio sobre brega funk do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"365658152\" dir=\"ltr\" href=\"\/SpotifyBR\"><s>@<\/s><b>SpotifyBR<\/b><\/a> apresentado pelo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2542512264\" dir=\"ltr\" href=\"\/ovolumemorto\"><s>@<\/s><b>ovolumemorto<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=3qLr-qILt1k\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vXnHPrYvSj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=3qLr-qILt1k\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=3qLr-q<\/span><span class=\"invisible\">ILt1k<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":72,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Prestigiando o document\u00e1rio sobre brega funk do @SpotifyBR apresentado pelo @ovolumemortohttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=3qLr-qILt1k\u00a0\u2026","timestamp":1573682317000,"timestamp_epochs":1573682317,"tweet_id":"1194736349598900225","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1194736349598900225","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Mauricio Stycer","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Podcast <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/UOLV%C3%AATV?src=hash\"><s>#<\/s><b>UOLV\u00eaTV<\/b><\/a>:  \u201cSe o Silvio Luiz gostasse, eu ficaria preocupado\", diz criador do Choque de Cultura --&gt; <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/vetvcaitomainier\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/z00ex4QyVV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/vetvcaitomainier\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/vetvcaitomaini<\/span><span class=\"invisible\">er<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JmrfCptyEa\">pic.twitter.com\/JmrfCptyEa<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":188,"replies":16,"retweet_id":"1194647762383622147","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":19,"text":"Podcast #UOLV\u00eaTV:  \u201cSe o Silvio Luiz gostasse, eu ficaria preocupado\", diz criador do Choque de Cultura --> http:\/\/bit.ly\/vetvcaitomainier\u00a0\u2026pic.twitter.com\/JmrfCptyEa","timestamp":1573646131000,"timestamp_epochs":1573646131,"tweet_id":"1194584575319707653","tweet_url":"\/mauriciostycer\/status\/1194584575319707653","user_id":"17145115","username":"mauriciostycer"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Olha as coisas melhorando<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/DUALIPA\/status\/1194591719225999360\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oMQdFggVUm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/DUALIPA\/status\/1194591719225999360\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/DUALIPA\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1194591719225999360<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":48,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Olha as coisas melhorandohttps:\/\/twitter.com\/DUALIPA\/status\/1194591719225999360\u00a0\u2026","timestamp":1573648270000,"timestamp_epochs":1573648270,"tweet_id":"1194593546826846208","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1194593546826846208","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Jos\u00e9 Carlos Pagode foi castrado em mar\u00e7o. De maneira um tanto freudiana, agora anda pra cima e pra baixo com essas duas bolinhas.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qLwvsrVHSj\">pic.twitter.com\/qLwvsrVHSj<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":507,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"Jos\u00e9 Carlos Pagode foi castrado em mar\u00e7o. De maneira um tanto freudiana, agora anda pra cima e pra baixo com essas duas bolinhas.pic.twitter.com\/qLwvsrVHSj","timestamp":1573648119000,"timestamp_epochs":1573648119,"tweet_id":"1194592911519813632","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1194592911519813632","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Risco Lula continua atrapalhando bastante o tr\u00e2nsito em S\u00e3o Paulo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":103,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"Risco Lula continua atrapalhando bastante o tr\u00e2nsito em S\u00e3o Paulo.","timestamp":1573647997000,"timestamp_epochs":1573647997,"tweet_id":"1194592400972374016","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1194592400972374016","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A turma do Grupo Chico Barney no Facebook organizou uma premia\u00e7\u00e3o para celebrar os grandes momentos televisivos de 2019.\n\nCada vez mais honrado de participar de uma comunidade t\u00e3o formid\u00e1vel. Vota\u00e7\u00e3o rolando neste link &gt;\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/docs.google.com\/forms\/d\/e\/1FAIpQLSfbBXdORxhOSD8U6L-_SKwyDRhq87k4Yywn31bPTU4knry_vg\/alreadyresponded?fbclid=IwAR0VU28gvy9sVQWrW_-GufVb4S11e7K1hGBe9OguM_BPZP2vJeMq7ziFI3c\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8IRIYurCMr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/docs.google.com\/forms\/d\/e\/1FAIpQLSfbBXdORxhOSD8U6L-_SKwyDRhq87k4Yywn31bPTU4knry_vg\/alreadyresponded?fbclid=IwAR0VU28gvy9sVQWrW_-GufVb4S11e7K1hGBe9OguM_BPZP2vJeMq7ziFI3c\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">docs.google.com\/forms\/d\/e\/1FAI<\/span><span class=\"invisible\">pQLSfbBXdORxhOSD8U6L-_SKwyDRhq87k4Yywn31bPTU4knry_vg\/alreadyresponded?fbclid=IwAR0VU28gvy9sVQWrW_-GufVb4S11e7K1hGBe9OguM_BPZP2vJeMq7ziFI3c<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Hrmph57Dpb\">pic.twitter.com\/Hrmph57Dpb<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":579,"replies":95,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":64,"text":"A turma do Grupo Chico Barney no Facebook organizou uma premia\u00e7\u00e3o para celebrar os grandes momentos televisivos de 2019.\n\nCada vez mais honrado de participar de uma comunidade t\u00e3o formid\u00e1vel. Vota\u00e7\u00e3o rolando neste link >\nhttps:\/\/docs.google.com\/forms\/d\/e\/1FAIpQLSfbBXdORxhOSD8U6L-_SKwyDRhq87k4Yywn31bPTU4knry_vg\/alreadyresponded?fbclid=IwAR0VU28gvy9sVQWrW_-GufVb4S11e7K1hGBe9OguM_BPZP2vJeMq7ziFI3c\u00a0\u2026pic.twitter.com\/Hrmph57Dpb","timestamp":1573608044000,"timestamp_epochs":1573608044,"tweet_id":"1194424825667891200","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1194424825667891200","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cad\u00ea Kubanacan? Novelas de Carlos Lombardi est\u00e3o fora do Globoplay. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/UOLV%C3%AATV?src=hash\"><s>#<\/s><b>UOLV\u00eaTV<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/colunas\/chico-barney\/2019\/11\/12\/cade-kubanacan-novelas-de-carlos-lombardi-estao-fora-do-globoplay.htm\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zUtDaVQszm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/colunas\/chico-barney\/2019\/11\/12\/cade-kubanacan-novelas-de-carlos-lombardi-estao-fora-do-globoplay.htm\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">tvefamosos.uol.com.br\/colunas\/chico-<\/span><span class=\"invisible\">barney\/2019\/11\/12\/cade-kubanacan-novelas-de-carlos-lombardi-estao-fora-do-globoplay.htm<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":189,"replies":44,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"Cad\u00ea Kubanacan? Novelas de Carlos Lombardi est\u00e3o fora do Globoplay. #UOLV\u00eaTVhttps:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/colunas\/chico-barney\/2019\/11\/12\/cade-kubanacan-novelas-de-carlos-lombardi-estao-fora-do-globoplay.htm\u00a0\u2026","timestamp":1573607663000,"timestamp_epochs":1573607663,"tweet_id":"1194423225889034243","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1194423225889034243","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa novela infelizmente n\u00e3o d\u00e1 pra gostar nem ironicamente.<\/p>","is_retweet":0,"likes":470,"replies":24,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":26,"text":"Essa novela infelizmente n\u00e3o d\u00e1 pra gostar nem ironicamente.","timestamp":1573606494000,"timestamp_epochs":1573606494,"tweet_id":"1194418325025099776","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1194418325025099776","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sentindo falta da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"76517918\" dir=\"ltr\" href=\"\/CHRISTINAROCHA1\"><s>@<\/s><b>CHRISTINAROCHA1<\/b><\/a> mediando essa acarea\u00e7\u00e3o em <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ADonaDoPeda%C3%A7o?src=hash\"><s>#<\/s><b>ADonaDoPeda\u00e7o<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":101,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Sentindo falta da @CHRISTINAROCHA1 mediando essa acarea\u00e7\u00e3o em #ADonaDoPeda\u00e7o","timestamp":1573605722000,"timestamp_epochs":1573605722,"tweet_id":"1194415086280085504","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1194415086280085504","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A Dona do Peda\u00e7o t\u00e1 parecendo Vale a Pena Ver de Novo. Todo dia repete umas cenas antigas da novela.<\/p>","is_retweet":0,"likes":226,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":16,"text":"A Dona do Peda\u00e7o t\u00e1 parecendo Vale a Pena Ver de Novo. Todo dia repete umas cenas antigas da novela.","timestamp":1573605676000,"timestamp_epochs":1573605676,"tweet_id":"1194414895011381248","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1194414895011381248","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse advogado do Zorra Total \u00e9 vil e cruel!<\/p>","is_retweet":0,"likes":109,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"Esse advogado do Zorra Total \u00e9 vil e cruel!","timestamp":1573604858000,"timestamp_epochs":1573604858,"tweet_id":"1194411461331816448","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1194411461331816448","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Eu me encontro com homens\" hahahahahaha<\/p>","is_retweet":0,"likes":67,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"\"Eu me encontro com homens\" hahahahahaha","timestamp":1573604840000,"timestamp_epochs":1573604840,"tweet_id":"1194411386622947328","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1194411386622947328","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"A Tira Que Sentia Demais\" com a emocionada Yohana<\/p>","is_retweet":0,"likes":27,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"\"A Tira Que Sentia Demais\" com a emocionada Yohana","timestamp":1573604687000,"timestamp_epochs":1573604687,"tweet_id":"1194410745527709701","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1194410745527709701","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aguardo ansioso pela inevit\u00e1vel s\u00e9rie da Yohana no <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"55569724\" dir=\"ltr\" href=\"\/globoplay\"><s>@<\/s><b>globoplay<\/b><\/a>.<\/p>","is_retweet":0,"likes":26,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aguardo ansioso pela inevit\u00e1vel s\u00e9rie da Yohana no @globoplay.","timestamp":1573604644000,"timestamp_epochs":1573604644,"tweet_id":"1194410565256589314","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1194410565256589314","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse relacionamento n\u00e3o est\u00e1 fazendo bem para Yohana.<\/p>","is_retweet":0,"likes":65,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Esse relacionamento n\u00e3o est\u00e1 fazendo bem para Yohana.","timestamp":1573604580000,"timestamp_epochs":1573604580,"tweet_id":"1194410298003935232","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1194410298003935232","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Preocupado com os sentimentos de Yohana...<\/p>","is_retweet":0,"likes":45,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Preocupado com os sentimentos de Yohana...","timestamp":1573604567000,"timestamp_epochs":1573604567,"tweet_id":"1194410243977027584","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1194410243977027584","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">No <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/UOLV%C3%AATV?src=hash\"><s>#<\/s><b>UOLV\u00eaTV<\/b><\/a> dessa semana, que j\u00e1 est\u00e1 no ar <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/CF9vks3ceQU\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uithStccYd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/CF9vks3ceQU\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/CF9vks3ceQU<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/raulsemtreta\/status\/1194408124519788544\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zcI8Y5gGJX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/raulsemtreta\/status\/1194408124519788544\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/raulsemtreta\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1194408124519788544<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":23,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"No #UOLV\u00eaTV dessa semana, que j\u00e1 est\u00e1 no ar https:\/\/youtu.be\/CF9vks3ceQU\u00a0https:\/\/twitter.com\/raulsemtreta\/status\/1194408124519788544\u00a0\u2026","timestamp":1573604352000,"timestamp_epochs":1573604352,"tweet_id":"1194409341601951745","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1194409341601951745","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"it\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"41649548\" dir=\"ltr\" href=\"\/flaviaboggio\"><s>@<\/s><b>flaviaboggio<\/b><\/a> foi citada neste episodio<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"@flaviaboggio foi citada neste episodio","timestamp":1573602430000,"timestamp_epochs":1573602430,"tweet_id":"1194401281173053441","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1194401281173053441","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Estamos no ar! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/UOLV%C3%AATV?src=hash\"><s>#<\/s><b>UOLV\u00eaTV<\/b><\/a> com <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17145115\" dir=\"ltr\" href=\"\/mauriciostycer\"><s>@<\/s><b>mauriciostycer<\/b><\/a>, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"51628808\" dir=\"ltr\" href=\"\/flavioricco\"><s>@<\/s><b>flavioricco<\/b><\/a> e eu entrevistando <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3247054537\" dir=\"ltr\" href=\"\/caitomainier\"><s>@<\/s><b>caitomainier<\/b><\/a>. \n\nE mais: um debate sobre a situa\u00e7\u00e3o da TV aberta que o ex-presidente Lula foi obrigado a assistir durante 580 dias.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/chicobarney\/status\/1194395941782114304\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gdHZNJU3ij\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/chicobarney\/status\/1194395941782114304\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/chicobarney\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1194395941782114304<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":74,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Estamos no ar! #UOLV\u00eaTV com @mauriciostycer, @flavioricco e eu entrevistando @caitomainier. \n\nE mais: um debate sobre a situa\u00e7\u00e3o da TV aberta que o ex-presidente Lula foi obrigado a assistir durante 580 dias.https:\/\/twitter.com\/chicobarney\/status\/1194395941782114304\u00a0\u2026","timestamp":1573601535000,"timestamp_epochs":1573601535,"tweet_id":"1194397525819756544","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1194397525819756544","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aten\u00e7\u00e3o: \u00e0s 20h30 come\u00e7a a transmiss\u00e3o do <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/UOLV%C3%AATV?src=hash\"><s>#<\/s><b>UOLV\u00eaTV<\/b><\/a> com <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3247054537\" dir=\"ltr\" href=\"\/caitomainier\"><s>@<\/s><b>caitomainier<\/b><\/a>. Uma conversa sobre Choque de Cultura, Escolinha do Professor Raimundo e Silvio Luiz.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=CF9vks3ceQU\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MQ6gmJ0VFv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=CF9vks3ceQU\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=CF9vks<\/span><span class=\"invisible\">3ceQU<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":77,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"Aten\u00e7\u00e3o: \u00e0s 20h30 come\u00e7a a transmiss\u00e3o do #UOLV\u00eaTV com @caitomainier. Uma conversa sobre Choque de Cultura, Escolinha do Professor Raimundo e Silvio Luiz.https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=CF9vks3ceQU\u00a0\u2026","timestamp":1573601157000,"timestamp_epochs":1573601157,"tweet_id":"1194395941782114304","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1194395941782114304","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um cara na vibe CORPORATIVA bateu na janela do Uber que eu tava ali na Cardoso e falou \"cara, vc tem um trocado? Quatro homens armados acabam de roubar meu carro\".\n\nEntendi nada... Pq ele precisava de dinheiro? Como os caras fugiram naquele tr\u00e2nsito?<\/p>","is_retweet":0,"likes":179,"replies":20,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Um cara na vibe CORPORATIVA bateu na janela do Uber que eu tava ali na Cardoso e falou \"cara, vc tem um trocado? Quatro homens armados acabam de roubar meu carro\".\n\nEntendi nada... Pq ele precisava de dinheiro? Como os caras fugiram naquele tr\u00e2nsito?","timestamp":1573596741000,"timestamp_epochs":1573596741,"tweet_id":"1194377416896069639","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1194377416896069639","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Carluxo sempre nas tend\u00eancias  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/tab.uol.com.br\/noticias\/redacao\/2019\/11\/12\/e-tendencia-millennials-abandonam-e-geracao-z-nem-entra-nas-redes-sociais.amp.htm?__twitter_impression=true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iJgcx3lECI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/tab.uol.com.br\/noticias\/redacao\/2019\/11\/12\/e-tendencia-millennials-abandonam-e-geracao-z-nem-entra-nas-redes-sociais.amp.htm?__twitter_impression=true\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">tab.uol.com.br\/noticias\/redac<\/span><span class=\"invisible\">ao\/2019\/11\/12\/e-tendencia-millennials-abandonam-e-geracao-z-nem-entra-nas-redes-sociais.amp.htm?__twitter_impression=true<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":27,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Carluxo sempre nas tend\u00eancias  https:\/\/tab.uol.com.br\/noticias\/redacao\/2019\/11\/12\/e-tendencia-millennials-abandonam-e-geracao-z-nem-entra-nas-redes-sociais.amp.htm?__twitter_impression=true\u00a0\u2026","timestamp":1573593267000,"timestamp_epochs":1573593267,"tweet_id":"1194362847582707714","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1194362847582707714","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">At\u00e9 pq Jon Favreau trabalha no ramo de montanha russa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Variety\/status\/1194266691833913344\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/q2RvrDvQwN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Variety\/status\/1194266691833913344\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Variety\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1194266691833913344<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":59,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"At\u00e9 pq Jon Favreau trabalha no ramo de montanha russahttps:\/\/twitter.com\/Variety\/status\/1194266691833913344\u00a0\u2026","timestamp":1573580202000,"timestamp_epochs":1573580202,"tweet_id":"1194308049466527744","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1194308049466527744","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Muita pol\u00eamica e not\u00edcias em primeira m\u00e3o no <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/UOLV%C3%AATV?src=hash\"><s>#<\/s><b>UOLV\u00eaTV<\/b><\/a> dessa semana. Jornalismo ao p\u00e9 do ouvido com <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17145115\" dir=\"ltr\" href=\"\/mauriciostycer\"><s>@<\/s><b>mauriciostycer<\/b><\/a> e <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"51628808\" dir=\"ltr\" href=\"\/flavioricco\"><s>@<\/s><b>flavioricco<\/b><\/a>.<\/p>","is_retweet":0,"likes":43,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Muita pol\u00eamica e not\u00edcias em primeira m\u00e3o no #UOLV\u00eaTV dessa semana. Jornalismo ao p\u00e9 do ouvido com @mauriciostycer e @flavioricco.","timestamp":1573579544000,"timestamp_epochs":1573579544,"tweet_id":"1194305286783348736","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1194305286783348736","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Paulo Sampaio na conven\u00e7\u00e3o de terraplanistas <img alt=\"\ud83d\udc47\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o)\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/UOLNoticias\/status\/1194198065416220672\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/it2QaPLrr1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/UOLNoticias\/status\/1194198065416220672\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/UOLNoticias\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1194198065416220672<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":99,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"Paulo Sampaio na conven\u00e7\u00e3o de terraplanistas https:\/\/twitter.com\/UOLNoticias\/status\/1194198065416220672\u00a0\u2026","timestamp":1573554775000,"timestamp_epochs":1573554775,"tweet_id":"1194201397681696768","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1194201397681696768","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Boa noite, pessoal!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9O0bcrrdoW\">pic.twitter.com\/9O0bcrrdoW<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":284,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Boa noite, pessoal!pic.twitter.com\/9O0bcrrdoW","timestamp":1573531999000,"timestamp_epochs":1573531999,"tweet_id":"1194105870776446981","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1194105870776446981","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Luquinha Orgastic com uma eterna dor de cotovelo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":161,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"Luquinha Orgastic com uma eterna dor de cotovelo.","timestamp":1573526983000,"timestamp_epochs":1573526983,"tweet_id":"1194084833535889408","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1194084833535889408","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tentando entender o que a Hariany fala<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dkF1XjYfmS\">pic.twitter.com\/dkF1XjYfmS<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":216,"replies":17,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":15,"text":"Tentando entender o que a Hariany falapic.twitter.com\/dkF1XjYfmS","timestamp":1573526894000,"timestamp_epochs":1573526894,"tweet_id":"1194084459617955840","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1194084459617955840","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Silvio Luiz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">IR PRA RO\u00c7A \u00c9 CASTIGO ? N\u00c3O ESTOU ENTENDENDO NADA<\/p>","is_retweet":1,"likes":63,"replies":7,"retweet_id":"1194082758219517957","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":5,"text":"IR PRA RO\u00c7A \u00c9 CASTIGO ? N\u00c3O ESTOU ENTENDENDO NADA","timestamp":1573526427000,"timestamp_epochs":1573526427,"tweet_id":"1194082498487160839","tweet_url":"\/silvioluiz\/status\/1194082498487160839","user_id":"28342530","username":"silvioluiz"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se ainda valesse a din\u00e2mica de antigamente dos realities, Diego estaria muito forte aqui fora depois de tanta humilha\u00e7\u00e3o.<\/p>","is_retweet":0,"likes":703,"replies":40,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":102,"text":"Se ainda valesse a din\u00e2mica de antigamente dos realities, Diego estaria muito forte aqui fora depois de tanta humilha\u00e7\u00e3o.","timestamp":1573526330000,"timestamp_epochs":1573526330,"tweet_id":"1194082094449856513","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1194082094449856513","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hahaha, essa tirada da Hariany foi \u00f3tima! \"Tchubleq tuhcahu minga\"...<\/p>","is_retweet":0,"likes":396,"replies":19,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":31,"text":"Hahaha, essa tirada da Hariany foi \u00f3tima! \"Tchubleq tuhcahu minga\"...","timestamp":1573526120000,"timestamp_epochs":1573526120,"tweet_id":"1194081212958224385","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1194081212958224385","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa Thayse \u00e9 feita da mat\u00e9ria de que s\u00e3o destru\u00eddos os realities. Muito em cima do muro...<\/p>","is_retweet":0,"likes":319,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":43,"text":"Essa Thayse \u00e9 feita da mat\u00e9ria de que s\u00e3o destru\u00eddos os realities. Muito em cima do muro...","timestamp":1573525747000,"timestamp_epochs":1573525747,"tweet_id":"1194079645408399366","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1194079645408399366","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pelo menos \u00e9 o Netto que precisa interpretar os Papiros Misteriosos hoje. Certeza que vai entender tudo errado.<\/p>","is_retweet":0,"likes":57,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pelo menos \u00e9 o Netto que precisa interpretar os Papiros Misteriosos hoje. Certeza que vai entender tudo errado.","timestamp":1573525049000,"timestamp_epochs":1573525049,"tweet_id":"1194076717796737024","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1194076717796737024","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A Fazenda \u00e9 um excelente contraponto \u00e0 realidade brasileira. Enquanto o coro come 24h por dia aqui fora, nada acontece l\u00e1 em Itapecerica da Serra.<\/p>","is_retweet":0,"likes":463,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":29,"text":"A Fazenda \u00e9 um excelente contraponto \u00e0 realidade brasileira. Enquanto o coro come 24h por dia aqui fora, nada acontece l\u00e1 em Itapecerica da Serra.","timestamp":1573524968000,"timestamp_epochs":1573524968,"tweet_id":"1194076380046204928","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1194076380046204928","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tenho certeza que a Hariany acabou de conjurar uma magia em latim na Fazenda. \u00c9 imposs\u00edvel aquilo ali ser a l\u00edngua portuguesa.<\/p>","is_retweet":0,"likes":782,"replies":51,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":80,"text":"Tenho certeza que a Hariany acabou de conjurar uma magia em latim na Fazenda. \u00c9 imposs\u00edvel aquilo ali ser a l\u00edngua portuguesa.","timestamp":1573524112000,"timestamp_epochs":1573524112,"tweet_id":"1194072788342063104","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1194072788342063104","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A Fazenda est\u00e1 desprovida de alma. Que triste.<\/p>","is_retweet":0,"likes":570,"replies":39,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":75,"text":"A Fazenda est\u00e1 desprovida de alma. Que triste.","timestamp":1573523820000,"timestamp_epochs":1573523820,"tweet_id":"1194071565220155395","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1194071565220155395","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Finalmente uma boa not\u00edcia, pessoal<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mdiscosqamigos\/status\/1194065919267475457\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TdkUjueLTh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mdiscosqamigos\/status\/1194065919267475457\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mdiscosqamigos<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1194065919267475457<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":100,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Finalmente uma boa not\u00edcia, pessoalhttps:\/\/twitter.com\/mdiscosqamigos\/status\/1194065919267475457\u00a0\u2026","timestamp":1573522504000,"timestamp_epochs":1573522504,"tweet_id":"1194066045138558976","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1194066045138558976","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma s\u00e9rie sobre o STF escrita pelo Walcyr.<\/p>","is_retweet":0,"likes":220,"replies":24,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":22,"text":"Uma s\u00e9rie sobre o STF escrita pelo Walcyr.","timestamp":1573521860000,"timestamp_epochs":1573521860,"tweet_id":"1194063344958922757","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1194063344958922757","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00f4 t\u00e1 parecendo a M\u00f4nica Jovem (da Turma da M\u00f4nica Jovem)<\/p>","is_retweet":0,"likes":106,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"J\u00f4 t\u00e1 parecendo a M\u00f4nica Jovem (da Turma da M\u00f4nica Jovem)","timestamp":1573520869000,"timestamp_epochs":1573520869,"tweet_id":"1194059188038750208","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1194059188038750208","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se o nome da Kim chegar nos TTs, tem que entregar a chave desse pa\u00eds para o Walcyr.<\/p>","is_retweet":0,"likes":245,"replies":22,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":19,"text":"Se o nome da Kim chegar nos TTs, tem que entregar a chave desse pa\u00eds para o Walcyr.","timestamp":1573520278000,"timestamp_epochs":1573520278,"tweet_id":"1194056710731816961","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1194056710731816961","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Com o cora\u00e7\u00e3o dividido entre Yohana e J\u00f4... As duas tem raz\u00e3o.<\/p>","is_retweet":0,"likes":48,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Com o cora\u00e7\u00e3o dividido entre Yohana e J\u00f4... As duas tem raz\u00e3o.","timestamp":1573519076000,"timestamp_epochs":1573519076,"tweet_id":"1194051666892472327","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1194051666892472327","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"O Brasil Que Deu Certo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XIaHdQLXti\">pic.twitter.com\/XIaHdQLXti<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4031,"replies":35,"retweet_id":"1194045653153964032","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":722,"text":"pic.twitter.com\/XIaHdQLXti","timestamp":1573517520000,"timestamp_epochs":1573517520,"tweet_id":"1194045139791925249","tweet_url":"\/OBQDC\/status\/1194045139791925249","user_id":"4774583973","username":"OBQDC"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Desculpa compartilhar esse v\u00eddeo, mas eu acho que todo mundo precisa ver esse v\u00eddeo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/pqoshomensmorre\/status\/1194029096373772288\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rEmyz2ixAZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/pqoshomensmorre\/status\/1194029096373772288\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/pqoshomensmorr<\/span><span class=\"invisible\">e\/status\/1194029096373772288<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1697,"replies":171,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":168,"text":"Desculpa compartilhar esse v\u00eddeo, mas eu acho que todo mundo precisa ver esse v\u00eddeo.https:\/\/twitter.com\/pqoshomensmorre\/status\/1194029096373772288\u00a0\u2026","timestamp":1573514048000,"timestamp_epochs":1573514048,"tweet_id":"1194030577533571072","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1194030577533571072","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"n\u00e3o cuspa num gay","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">oh you like latin america? name every coup<\/p>","is_retweet":1,"likes":10214,"replies":25,"retweet_id":"1194002462279122944","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":4603,"text":"oh you like latin america? name every coup","timestamp":1573486180000,"timestamp_epochs":1573486180,"tweet_id":"1193913690350915584","tweet_url":"\/fernunderground\/status\/1193913690350915584","user_id":"998963544757624832","username":"fernunderground"},{"fullname":"Daniel C\u00e9sar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O delicioso depoimento do Lauro Cesar Muniz sobre os bastidores de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/OSalvadorDaPatria?src=hash\"><s>#<\/s><b>OSalvadorDaPatria<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/m.natelinha.uol.com.br\/novelas\/2019\/11\/11\/desespero-e-cirurgia-os-bastidores-de-lauro-cesar-muniz-sobre-o-salvador-da-patria-136617.php\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uXRnIVf1Fs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/m.natelinha.uol.com.br\/novelas\/2019\/11\/11\/desespero-e-cirurgia-os-bastidores-de-lauro-cesar-muniz-sobre-o-salvador-da-patria-136617.php\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">m.natelinha.uol.com.br\/novelas\/2019\/1<\/span><span class=\"invisible\">1\/11\/desespero-e-cirurgia-os-bastidores-de-lauro-cesar-muniz-sobre-o-salvador-da-patria-136617.php<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":24,"replies":5,"retweet_id":"1193933886239232005","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":8,"text":"O delicioso depoimento do Lauro Cesar Muniz sobre os bastidores de #OSalvadorDaPatriahttps:\/\/m.natelinha.uol.com.br\/novelas\/2019\/11\/11\/desespero-e-cirurgia-os-bastidores-de-lauro-cesar-muniz-sobre-o-salvador-da-patria-136617.php\u00a0\u2026","timestamp":1573489712000,"timestamp_epochs":1573489712,"tweet_id":"1193928507505750016","tweet_url":"\/demlocesar\/status\/1193928507505750016","user_id":"161000091","username":"demlocesar"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Risco Lula agrava tr\u00e2nsito em Moema. Estou h\u00e1 20 minutos tentando chegar na Cotovia...<\/p>","is_retweet":0,"likes":299,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Risco Lula agrava tr\u00e2nsito em Moema. Estou h\u00e1 20 minutos tentando chegar na Cotovia...","timestamp":1573472430000,"timestamp_epochs":1573472430,"tweet_id":"1193856019996254208","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1193856019996254208","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"History Lovers Club","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"et\">Kuba Komet TV Console, 1958<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QGLp8QV5Mt\">pic.twitter.com\/QGLp8QV5Mt<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":170,"replies":3,"retweet_id":"1193832930352738305","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":36,"text":"Kuba Komet TV Console, 1958pic.twitter.com\/QGLp8QV5Mt","timestamp":1573466825000,"timestamp_epochs":1573466825,"tweet_id":"1193832512335691777","tweet_url":"\/historylvrsclub\/status\/1193832512335691777","user_id":"3863605355","username":"historylvrsclub"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vou dormir... Parem de responder. Boa noite.<\/p>","is_retweet":0,"likes":84,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Vou dormir... Parem de responder. Boa noite.","timestamp":1573442874000,"timestamp_epochs":1573442874,"tweet_id":"1193732053046566912","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1193732053046566912","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Huck quer uma vaga no GloboNews Em Pauta ou no Planalto? <img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara sorrindo com os olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f601.png\" title=\"Cara sorrindo com os olhos sorridentes\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mauriciostycer\/status\/1193723739143385092\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jEmRHFeUv1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mauriciostycer\/status\/1193723739143385092\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mauriciostycer<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1193723739143385092<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":371,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":17,"text":"Huck quer uma vaga no GloboNews Em Pauta ou no Planalto? https:\/\/twitter.com\/mauriciostycer\/status\/1193723739143385092\u00a0\u2026","timestamp":1573442516000,"timestamp_epochs":1573442516,"tweet_id":"1193730552538566656","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1193730552538566656","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O corpo humano n\u00e3o foi desenvolvido para receber tantas not\u00edcias por dia. Precisamos repensar.<\/p>","is_retweet":0,"likes":4053,"replies":34,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":661,"text":"O corpo humano n\u00e3o foi desenvolvido para receber tantas not\u00edcias por dia. Precisamos repensar.","timestamp":1573439557000,"timestamp_epochs":1573439557,"tweet_id":"1193718141601419264","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1193718141601419264","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Parab\u00e9ns pelo Negroni engarrafado, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"107462108\" dir=\"ltr\" href=\"\/CAMPARIbrasil\"><s>@<\/s><b>CAMPARIbrasil<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"9222382\" dir=\"ltr\" href=\"\/campari\"><s>@<\/s><b>campari<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0p0WiQlH9T\">pic.twitter.com\/0p0WiQlH9T<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":49,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Parab\u00e9ns pelo Negroni engarrafado, @CAMPARIbrasil @camparipic.twitter.com\/0p0WiQlH9T","timestamp":1573435557000,"timestamp_epochs":1573435557,"tweet_id":"1193701362409844738","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1193701362409844738","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">FAMOSOS DE ANTIGAMENTE QUE PROVAVELMENTE PARTICIPARIAM DO DE F\u00c9RIAS COM O EX NA \u00c9POCA\n&gt; Rodrigo Faro\n&gt; Mari Alexandre\n&gt; Helen Ganzarolli\n&gt; Serginho Hondjakoff\n&gt; Alessandra Scatena\n&gt; Marcelo Costa\n&gt; Cl\u00e1udio Chirinian<\/p>","is_retweet":0,"likes":727,"replies":69,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":43,"text":"FAMOSOS DE ANTIGAMENTE QUE PROVAVELMENTE PARTICIPARIAM DO DE F\u00c9RIAS COM O EX NA \u00c9POCA\n> Rodrigo Faro\n> Mari Alexandre\n> Helen Ganzarolli\n> Serginho Hondjakoff\n> Alessandra Scatena\n> Marcelo Costa\n> Cl\u00e1udio Chirinian","timestamp":1573431250000,"timestamp_epochs":1573431250,"tweet_id":"1193683298775638017","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1193683298775638017","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Torcendo pro Faust\u00e3o me chamar para o j\u00fari da final dessa <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Dan%C3%A7aDosfamosos?src=hash\"><s>#<\/s><b>Dan\u00e7aDosfamosos<\/b><\/a>.<\/p>","is_retweet":0,"likes":537,"replies":39,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"Torcendo pro Faust\u00e3o me chamar para o j\u00fari da final dessa #Dan\u00e7aDosfamosos.","timestamp":1573429706000,"timestamp_epochs":1573429706,"tweet_id":"1193676821461643266","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1193676821461643266","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Celular mais caro que TV! O futuro \u00e9 surpreendente!<\/p>","is_retweet":0,"likes":258,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":21,"text":"Celular mais caro que TV! O futuro \u00e9 surpreendente!","timestamp":1573428995000,"timestamp_epochs":1573428995,"tweet_id":"1193673841207398400","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1193673841207398400","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Eu gosto muito de sensualidade\" CORTELLA\nTamo junto, amigo<\/p>","is_retweet":0,"likes":160,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"\"Eu gosto muito de sensualidade\" CORTELLA\nTamo junto, amigo","timestamp":1573428766000,"timestamp_epochs":1573428766,"tweet_id":"1193672879184977920","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1193672879184977920","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dandara Mariana \u00e9 o auge<\/p>","is_retweet":0,"likes":86,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Dandara Mariana \u00e9 o auge","timestamp":1573427911000,"timestamp_epochs":1573427911,"tweet_id":"1193669294284034048","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1193669294284034048","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lorena Improta no j\u00fari do <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Dan%C3%A7aDosFamosos?src=hash\"><s>#<\/s><b>Dan\u00e7aDosFamosos<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":48,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Lorena Improta no j\u00fari do #Dan\u00e7aDosFamosos","timestamp":1573427827000,"timestamp_epochs":1573427827,"tweet_id":"1193668940246982663","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1193668940246982663","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Wagner Artur Cabral","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Lembrando que ex\u00e9rcito enquadrando Suprema Corte tamb\u00e9m \u00e9 golpismo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/lucasdevitta\/status\/1193629894351167488\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/leUSrNjKeh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/lucasdevitta\/status\/1193629894351167488\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/lucasdevitta\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1193629894351167488<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":132,"replies":3,"retweet_id":"1193666971440754688","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":41,"text":"Lembrando que ex\u00e9rcito enquadrando Suprema Corte tamb\u00e9m \u00e9 golpismohttps:\/\/twitter.com\/lucasdevitta\/status\/1193629894351167488\u00a0\u2026","timestamp":1573421242000,"timestamp_epochs":1573421242,"tweet_id":"1193641321405329409","tweet_url":"\/MrWagnerCabral\/status\/1193641321405329409","user_id":"346318509","username":"MrWagnerCabral"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fl\u00e1via e Tain\u00e1 no festival da bricolagem<\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fl\u00e1via e Tain\u00e1 no festival da bricolagem","timestamp":1573426567000,"timestamp_epochs":1573426567,"tweet_id":"1193663656103481345","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1193663656103481345","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Marco Aurelio Ruediger","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Essa coisa de militares tutelarem o poder demonstra que as sociedades na Am\u00e9rica Latina padecem de uma oligofrenia pol\u00edtica permanente. Talvez a subservi\u00eancia seja uma voca\u00e7\u00e3o das elites da regi\u00e3o.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1193635778968129541\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hLjRs4vmcR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1193635778968129541\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/folha\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">193635778968129541<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":147,"replies":2,"retweet_id":"1193662490086924288","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":36,"text":"Essa coisa de militares tutelarem o poder demonstra que as sociedades na Am\u00e9rica Latina padecem de uma oligofrenia pol\u00edtica permanente. Talvez a subservi\u00eancia seja uma voca\u00e7\u00e3o das elites da regi\u00e3o.https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1193635778968129541\u00a0\u2026","timestamp":1573420507000,"timestamp_epochs":1573420507,"tweet_id":"1193638237258035200","tweet_url":"\/MARuediger\/status\/1193638237258035200","user_id":"184468854","username":"MARuediger"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Paralamas no Faust\u00e3o <img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":90,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Paralamas no Faust\u00e3o ","timestamp":1573425028000,"timestamp_epochs":1573425028,"tweet_id":"1193657199635111936","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1193657199635111936","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Fa\u00e7o quest\u00e3o de me precipitar e concordar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/gduvivier\/status\/1193652017509683204\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hT7ZAl9xjj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/gduvivier\/status\/1193652017509683204\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/gduvivier\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1193652017509683204<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":989,"replies":18,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":58,"text":"Fa\u00e7o quest\u00e3o de me precipitar e concordarhttps:\/\/twitter.com\/gduvivier\/status\/1193652017509683204\u00a0\u2026","timestamp":1573424993000,"timestamp_epochs":1573424993,"tweet_id":"1193657055359438848","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1193657055359438848","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\udc47\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o)\"\/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/marimessias\/status\/1193653103800795136\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/keUZWbDpZy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/marimessias\/status\/1193653103800795136\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/marimessias\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1193653103800795136<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":190,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":23,"text":" https:\/\/twitter.com\/marimessias\/status\/1193653103800795136\u00a0\u2026","timestamp":1573424928000,"timestamp_epochs":1573424928,"tweet_id":"1193656782352240642","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1193656782352240642","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O filho do Leonardo namora a bailarina Isabela Arantes<\/p>","is_retweet":0,"likes":44,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"O filho do Leonardo namora a bailarina Isabela Arantes","timestamp":1573424110000,"timestamp_epochs":1573424110,"tweet_id":"1193653352535666690","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1193653352535666690","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Horr\u00edvel a voz desse cara<\/p>","is_retweet":0,"likes":62,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Horr\u00edvel a voz desse cara","timestamp":1573423770000,"timestamp_epochs":1573423770,"tweet_id":"1193651926258335744","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1193651926258335744","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A camiseta do Faust\u00e3o hoje <img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":87,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"A camiseta do Faust\u00e3o hoje ","timestamp":1573423711000,"timestamp_epochs":1573423711,"tweet_id":"1193651678416912384","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1193651678416912384","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Ding Dong <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":39,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Ding Dong ","timestamp":1573423517000,"timestamp_epochs":1573423517,"tweet_id":"1193650864780644354","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1193650864780644354","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/followfriday?src=hash\"><s>#<\/s><b>followfriday<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1020878462545014785\" dir=\"ltr\" href=\"\/FrancineGalbier\"><s>@<\/s><b>FrancineGalbier<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#followfriday @FrancineGalbier","timestamp":1573419401000,"timestamp_epochs":1573419401,"tweet_id":"1193633600698224640","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1193633600698224640","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hehehe, o J\u00f4 Soares...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/opiniao\/2019\/11\/carta-ao-nosso-carissimo-presidente.shtml\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wQYYwu0RZX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/opiniao\/2019\/11\/carta-ao-nosso-carissimo-presidente.shtml\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">www1.folha.uol.com.br\/opiniao\/2019\/1<\/span><span class=\"invisible\">1\/carta-ao-nosso-carissimo-presidente.shtml<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1138,"replies":43,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":127,"text":"Hehehe, o J\u00f4 Soares...https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/opiniao\/2019\/11\/carta-ao-nosso-carissimo-presidente.shtml\u00a0\u2026","timestamp":1573392463000,"timestamp_epochs":1573392463,"tweet_id":"1193520615514419200","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1193520615514419200","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Do Elio Gaspari: Lula saiu de Curitiba maior do que entrou<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/colunas\/eliogaspari\/2019\/11\/lula-saiu-de-curitiba-maior-do-que-entrou.shtml\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pFJ4OBKizK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/colunas\/eliogaspari\/2019\/11\/lula-saiu-de-curitiba-maior-do-que-entrou.shtml\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">www1.folha.uol.com.br\/colunas\/elioga<\/span><span class=\"invisible\">spari\/2019\/11\/lula-saiu-de-curitiba-maior-do-que-entrou.shtml<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":355,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"Do Elio Gaspari: Lula saiu de Curitiba maior do que entrouhttps:\/\/www1.folha.uol.com.br\/colunas\/eliogaspari\/2019\/11\/lula-saiu-de-curitiba-maior-do-que-entrou.shtml\u00a0\u2026","timestamp":1573390910000,"timestamp_epochs":1573390910,"tweet_id":"1193514100028059649","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1193514100028059649","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"it\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/OsPar%C3%A7as?src=hash\"><s>#<\/s><b>OsPar\u00e7as<\/b><\/a> no Supercine. Minha critica no UOL:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/entretenimento.uol.com.br\/colunas\/chico-barney\/2017\/11\/29\/com-whindersson-e-tom-cavalcante-os-parcas-e-um-filminho-sem-vergonha.htm\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XMbrhUbHoV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/entretenimento.uol.com.br\/colunas\/chico-barney\/2017\/11\/29\/com-whindersson-e-tom-cavalcante-os-parcas-e-um-filminho-sem-vergonha.htm\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">entretenimento.uol.com.br\/colunas\/chico-<\/span><span class=\"invisible\">barney\/2017\/11\/29\/com-whindersson-e-tom-cavalcante-os-parcas-e-um-filminho-sem-vergonha.htm<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":47,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"#OsPar\u00e7as no Supercine. Minha critica no UOL:http:\/\/entretenimento.uol.com.br\/colunas\/chico-barney\/2017\/11\/29\/com-whindersson-e-tom-cavalcante-os-parcas-e-um-filminho-sem-vergonha.htm\u00a0\u2026","timestamp":1573358174000,"timestamp_epochs":1573358174,"tweet_id":"1193376795535519745","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1193376795535519745","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Maur\u00edcio Manieri cantando Simply The Best \u00e9 uma contradi\u00e7\u00e3o em termos<\/p>","is_retweet":0,"likes":54,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Maur\u00edcio Manieri cantando Simply The Best \u00e9 uma contradi\u00e7\u00e3o em termos","timestamp":1573358042000,"timestamp_epochs":1573358042,"tweet_id":"1193376242457890816","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1193376242457890816","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Foda pensar que o cara tem todo esse tempo pra pensar em piada e volta com esse tipo de texto.<\/p>","is_retweet":0,"likes":146,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Foda pensar que o cara tem todo esse tempo pra pensar em piada e volta com esse tipo de texto.","timestamp":1573357727000,"timestamp_epochs":1573357727,"tweet_id":"1193374919641436161","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1193374919641436161","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/OsPar%C3%A7as?src=hash\"><s>#<\/s><b>OsPar\u00e7as<\/b><\/a> no Supercine. Quem nunca viu, recomendo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":41,"replies":17,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"#OsPar\u00e7as no Supercine. Quem nunca viu, recomendo.","timestamp":1573357365000,"timestamp_epochs":1573357365,"tweet_id":"1193373402792431618","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1193373402792431618","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"ViniPhilly \ud83c\udfc8\ud83c\udfc0\u26bd\ufe0f\ud83c\udfae\ud83c\udfa7\ud83d\udea9","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fuLQdOEeei\">pic.twitter.com\/fuLQdOEeei<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":33,"replies":1,"retweet_id":"1193372212885110785","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":1,"text":"pic.twitter.com\/fuLQdOEeei","timestamp":1573352785000,"timestamp_epochs":1573352785,"tweet_id":"1193354193895149568","tweet_url":"\/ViniPhilly\/status\/1193354193895149568","user_id":"334876061","username":"ViniPhilly"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 muita pretens\u00e3o assumir o nome art\u00edstico SIMPLESMENTE LEO<\/p>","is_retweet":0,"likes":81,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"\u00c9 muita pretens\u00e3o assumir o nome art\u00edstico SIMPLESMENTE LEO","timestamp":1573356916000,"timestamp_epochs":1573356916,"tweet_id":"1193371518799138817","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1193371518799138817","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Maur\u00edcio Manieri cantando Rick Astley \u00e9 um pouco demais pra mim...<\/p>","is_retweet":0,"likes":51,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Maur\u00edcio Manieri cantando Rick Astley \u00e9 um pouco demais pra mim...","timestamp":1573356861000,"timestamp_epochs":1573356861,"tweet_id":"1193371288464756737","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1193371288464756737","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa m\u00fasica a\u00ed do Emicida ficou legal! Belchior merece o prest\u00edgio.<\/p>","is_retweet":0,"likes":368,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"Essa m\u00fasica a\u00ed do Emicida ficou legal! Belchior merece o prest\u00edgio.","timestamp":1573352835000,"timestamp_epochs":1573352835,"tweet_id":"1193354403039854592","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1193354403039854592","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ser carioca milion\u00e1rio morando na zona sul deve ser bom demais, n\u00e3o sei pq tem tantos ressentidos.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1290,"replies":27,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":92,"text":"Ser carioca milion\u00e1rio morando na zona sul deve ser bom demais, n\u00e3o sei pq tem tantos ressentidos.","timestamp":1573352711000,"timestamp_epochs":1573352711,"tweet_id":"1193353883487277056","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1193353883487277056","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O fera chama a filha de Carrola?<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O fera chama a filha de Carrola?","timestamp":1573352467000,"timestamp_epochs":1573352467,"tweet_id":"1193352860060278784","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1193352860060278784","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\ud83d\ude13\" aria-label=\"Emoji: Cara suando frio\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f613.png\" title=\"Cara suando frio\"\/><img alt=\"\ud83d\ude13\" aria-label=\"Emoji: Cara suando frio\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f613.png\" title=\"Cara suando frio\"\/><img alt=\"\ud83d\ude13\" aria-label=\"Emoji: Cara suando frio\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f613.png\" title=\"Cara suando frio\"\/> Putz<\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":" Putz","timestamp":1573352261000,"timestamp_epochs":1573352261,"tweet_id":"1193351993970118656","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1193351993970118656","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Achei esse merchan meio Comando da Madrugada<\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Achei esse merchan meio Comando da Madrugada","timestamp":1573352188000,"timestamp_epochs":1573352188,"tweet_id":"1193351689602027521","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1193351689602027521","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Experi\u00eancia de caneta digital<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Experi\u00eancia de caneta digital","timestamp":1573352154000,"timestamp_epochs":1573352154,"tweet_id":"1193351543870906370","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1193351543870906370","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AltasHoras?src=hash\"><s>#<\/s><b>AltasHoras<\/b><\/a> gosto muito<\/p>","is_retweet":0,"likes":47,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"#AltasHoras gosto muito","timestamp":1573351963000,"timestamp_epochs":1573351963,"tweet_id":"1193350742612025345","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1193350742612025345","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sempre gosto de lembrar dessa foto que tirei uma vez com o rapaz do Katinguel\u00ea e o rapaz do Buzzfeed...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5NcejBJkQ6\">pic.twitter.com\/5NcejBJkQ6<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":95,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sempre gosto de lembrar dessa foto que tirei uma vez com o rapaz do Katinguel\u00ea e o rapaz do Buzzfeed...pic.twitter.com\/5NcejBJkQ6","timestamp":1573349718000,"timestamp_epochs":1573349718,"tweet_id":"1193341327003602945","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1193341327003602945","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Show do Salgadinho na Fazenda<\/p>","is_retweet":0,"likes":42,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Show do Salgadinho na Fazenda","timestamp":1573349303000,"timestamp_epochs":1573349303,"tweet_id":"1193339589068500992","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1193339589068500992","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Precisa haver limite\", diz Ciro Bottini sobre merchans em A Dona do Peda\u00e7o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/colunas\/chico-barney\/2019\/11\/09\/precisa-haver-limite-diz-ciro-bottini-sobre-merchans-em-a-dona-do-pedaco.htm\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NoX2PAbTdB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/colunas\/chico-barney\/2019\/11\/09\/precisa-haver-limite-diz-ciro-bottini-sobre-merchans-em-a-dona-do-pedaco.htm\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">tvefamosos.uol.com.br\/colunas\/chico-<\/span><span class=\"invisible\">barney\/2019\/11\/09\/precisa-haver-limite-diz-ciro-bottini-sobre-merchans-em-a-dona-do-pedaco.htm<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":86,"replies":17,"retweet_id":"1193338299873742849","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":4,"text":"\"Precisa haver limite\", diz Ciro Bottini sobre merchans em A Dona do Peda\u00e7ohttps:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/colunas\/chico-barney\/2019\/11\/09\/precisa-haver-limite-diz-ciro-bottini-sobre-merchans-em-a-dona-do-pedaco.htm\u00a0\u2026","timestamp":1573345897000,"timestamp_epochs":1573345897,"tweet_id":"1193325300375048192","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1193325300375048192","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa reportagem da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"34716630\" dir=\"ltr\" href=\"\/malugaspar\"><s>@<\/s><b>malugaspar<\/b><\/a> \u00e9 importante demais. Olha a\u00ed pra quem Guedes tava prometido antes de casar com quem casou.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/piaui.folha.uol.com.br\/materia\/o-fiador\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2KqqY3Kcnt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/piaui.folha.uol.com.br\/materia\/o-fiador\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">piaui.folha.uol.com.br\/materia\/o-fiad<\/span><span class=\"invisible\">or\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":193,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":33,"text":"Essa reportagem da @malugaspar \u00e9 importante demais. Olha a\u00ed pra quem Guedes tava prometido antes de casar com quem casou.https:\/\/piaui.folha.uol.com.br\/materia\/o-fiador\/\u00a0\u2026","timestamp":1573348702000,"timestamp_epochs":1573348702,"tweet_id":"1193337068736385024","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1193337068736385024","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Para quem consegue ir al\u00e9m das \"tiurias\" de WhatsApp, um texto da New Yorker sobre Bolsonaro.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/NewYorker\/status\/1193191841602187264\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IvndVOL6Gb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/NewYorker\/status\/1193191841602187264\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/NewYorker\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1193191841602187264<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":106,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":17,"text":"Para quem consegue ir al\u00e9m das \"tiurias\" de WhatsApp, um texto da New Yorker sobre Bolsonaro.https:\/\/twitter.com\/NewYorker\/status\/1193191841602187264\u00a0\u2026","timestamp":1573348300000,"timestamp_epochs":1573348300,"tweet_id":"1193335380621373441","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1193335380621373441","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Camilo revela para Vivi Guedes que pretende virar o Sasquatch<\/p>","is_retweet":0,"likes":42,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Camilo revela para Vivi Guedes que pretende virar o Sasquatch","timestamp":1573348214000,"timestamp_epochs":1573348214,"tweet_id":"1193335020477460480","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1193335020477460480","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Estado de exce\u00e7\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/veramagalhaes\/status\/1193262060290875394\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VikKb3kl9a\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/veramagalhaes\/status\/1193262060290875394\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/veramagalhaes\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1193262060290875394<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Estado de exce\u00e7\u00e3ohttps:\/\/twitter.com\/veramagalhaes\/status\/1193262060290875394\u00a0\u2026","timestamp":1573348172000,"timestamp_epochs":1573348172,"tweet_id":"1193334842169143296","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1193334842169143296","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hahahaha esse ator fazendo o advogado da Josiane, que figura<\/p>","is_retweet":0,"likes":67,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Hahahaha esse ator fazendo o advogado da Josiane, que figura","timestamp":1573347945000,"timestamp_epochs":1573347945,"tweet_id":"1193333891525947392","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1193333891525947392","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\udc47\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o)\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jpcharleaux\/status\/1193241774631854080\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Bh0wSKlLb8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jpcharleaux\/status\/1193241774631854080\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jpcharleaux\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1193241774631854080<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":108,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"https:\/\/twitter.com\/jpcharleaux\/status\/1193241774631854080\u00a0\u2026","timestamp":1573347279000,"timestamp_epochs":1573347279,"tweet_id":"1193331100103454720","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1193331100103454720","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Eduardo Roberto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Isso aqui \u00e9 uma das coisas mais maravilhosas a acontecer no Brasil desde o 7 a 1, pelo menos\n\ne olha que a disputa \u00e9 acirrad\u00edssima <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1193299129063092224\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ma63a4MRGq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1193299129063092224\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/folha\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">193299129063092224<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VJdNtP7MR2\">pic.twitter.com\/VJdNtP7MR2<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":593,"replies":8,"retweet_id":"1193328769416728576","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":156,"text":"Isso aqui \u00e9 uma das coisas mais maravilhosas a acontecer no Brasil desde o 7 a 1, pelo menos\n\ne olha que a disputa \u00e9 acirrad\u00edssima https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1193299129063092224\u00a0\u2026pic.twitter.com\/VJdNtP7MR2","timestamp":1573340153000,"timestamp_epochs":1573340153,"tweet_id":"1193301210813603841","tweet_url":"\/euamotubaina\/status\/1193301210813603841","user_id":"8750392","username":"euamotubaina"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BBB15?src=hash\"><s>#<\/s><b>BBB15<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/CezarLOficial\/status\/1193326037486186501\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GapiGCp5T0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/CezarLOficial\/status\/1193326037486186501\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/CezarLOficial\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1193326037486186501<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":197,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"#BBB15https:\/\/twitter.com\/CezarLOficial\/status\/1193326037486186501\u00a0\u2026","timestamp":1573346211000,"timestamp_epochs":1573346211,"tweet_id":"1193326620385464320","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1193326620385464320","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Precisa haver limite\", diz Ciro Bottini sobre merchans em A Dona do Peda\u00e7o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/colunas\/chico-barney\/2019\/11\/09\/precisa-haver-limite-diz-ciro-bottini-sobre-merchans-em-a-dona-do-pedaco.htm\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NoX2PAbTdB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/colunas\/chico-barney\/2019\/11\/09\/precisa-haver-limite-diz-ciro-bottini-sobre-merchans-em-a-dona-do-pedaco.htm\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">tvefamosos.uol.com.br\/colunas\/chico-<\/span><span class=\"invisible\">barney\/2019\/11\/09\/precisa-haver-limite-diz-ciro-bottini-sobre-merchans-em-a-dona-do-pedaco.htm<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":86,"replies":17,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"\"Precisa haver limite\", diz Ciro Bottini sobre merchans em A Dona do Peda\u00e7ohttps:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/colunas\/chico-barney\/2019\/11\/09\/precisa-haver-limite-diz-ciro-bottini-sobre-merchans-em-a-dona-do-pedaco.htm\u00a0\u2026","timestamp":1573345897000,"timestamp_epochs":1573345897,"tweet_id":"1193325300375048192","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1193325300375048192","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Recebendo muitas mensagens de carinho na internet!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aH2AACtE76\">pic.twitter.com\/aH2AACtE76<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":834,"replies":39,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Recebendo muitas mensagens de carinho na internet!pic.twitter.com\/aH2AACtE76","timestamp":1573345272000,"timestamp_epochs":1573345272,"tweet_id":"1193322679014703104","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1193322679014703104","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Leiam essa aqui, amigos. \nFicou massa.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/chicobarney\/status\/1193181683077582850\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mf1iOjB7U9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/chicobarney\/status\/1193181683077582850\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/chicobarney\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1193181683077582850<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":36,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Leiam essa aqui, amigos. \nFicou massa.https:\/\/twitter.com\/chicobarney\/status\/1193181683077582850\u00a0\u2026","timestamp":1573344036000,"timestamp_epochs":1573344036,"tweet_id":"1193317497820323840","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1193317497820323840","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">Ops, 6...<\/p>","is_retweet":0,"likes":123,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Ops, 6...","timestamp":1573343424000,"timestamp_epochs":1573343424,"tweet_id":"1193314930939899904","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1193314930939899904","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa eu fiz pra irritar 7 seguidores espec\u00edficos<\/p>","is_retweet":0,"likes":398,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Essa eu fiz pra irritar 7 seguidores espec\u00edficos","timestamp":1573341082000,"timestamp_epochs":1573341082,"tweet_id":"1193305107959603200","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1193305107959603200","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quero saber quando vem a autocr\u00edtica dos terraplanistas. Pq o Lula provou ontem que o mundo d\u00e1 voltas!<\/p>","is_retweet":0,"likes":1532,"replies":25,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":209,"text":"Quero saber quando vem a autocr\u00edtica dos terraplanistas. Pq o Lula provou ontem que o mundo d\u00e1 voltas!","timestamp":1573341057000,"timestamp_epochs":1573341057,"tweet_id":"1193305002107973632","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1193305002107973632","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Muita coisa errada na esquerda! Mas e voc\u00ea que \u00e9 terraplanista?<\/p>","is_retweet":0,"likes":3526,"replies":51,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":441,"text":"Muita coisa errada na esquerda! Mas e voc\u00ea que \u00e9 terraplanista?","timestamp":1573340868000,"timestamp_epochs":1573340868,"tweet_id":"1193304208470134786","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1193304208470134786","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O Lula saiu t\u00e3o jovem que parece sobrinho do Freixo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/MarceloFreixo\/status\/1193277904848916480\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KsSUNumsgb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/MarceloFreixo\/status\/1193277904848916480\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/MarceloFreixo\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1193277904848916480<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":646,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":36,"text":"O Lula saiu t\u00e3o jovem que parece sobrinho do Freixohttps:\/\/twitter.com\/MarceloFreixo\/status\/1193277904848916480\u00a0\u2026","timestamp":1573339861000,"timestamp_epochs":1573339861,"tweet_id":"1193299984646623233","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1193299984646623233","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Tenta entender!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/luduvicu\/status\/1193250357780111360\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/b9qO42appt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/luduvicu\/status\/1193250357780111360\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/luduvicu\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1193250357780111360<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":980,"replies":27,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":79,"text":"Tenta entender!https:\/\/twitter.com\/luduvicu\/status\/1193250357780111360\u00a0\u2026","timestamp":1573338570000,"timestamp_epochs":1573338570,"tweet_id":"1193294568504078341","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1193294568504078341","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\udc47\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o)\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Padig\/status\/1193205018008211456\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bD1AD4LEb3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Padig\/status\/1193205018008211456\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Padig\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">193205018008211456<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":137,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":17,"text":"https:\/\/twitter.com\/Padig\/status\/1193205018008211456\u00a0\u2026","timestamp":1573338166000,"timestamp_epochs":1573338166,"tweet_id":"1193292876526051337","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1193292876526051337","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mauriciostycer\/status\/1193229770466713600\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hhYZj3yNsp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mauriciostycer\/status\/1193229770466713600\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mauriciostycer<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1193229770466713600<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":161,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":" https:\/\/twitter.com\/mauriciostycer\/status\/1193229770466713600\u00a0\u2026","timestamp":1573323506000,"timestamp_epochs":1573323506,"tweet_id":"1193231386242691072","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1193231386242691072","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Fa\u00e7a como Alexandre Abramo, desligue a TV e v\u00e1 ouvir nosso podcast sobre TV <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=3XWHRY8BMaw\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tmkreDAqdA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=3XWHRY8BMaw\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=3XWHRY<\/span><span class=\"invisible\">8BMaw<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/AlexandreAbramo\/status\/1193213825744613377\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/i86HjAa5uB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/AlexandreAbramo\/status\/1193213825744613377\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/AlexandreAbram<\/span><span class=\"invisible\">o\/status\/1193213825744613377<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":54,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Fa\u00e7a como Alexandre Abramo, desligue a TV e v\u00e1 ouvir nosso podcast sobre TV https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=3XWHRY8BMaw\u00a0\u2026https:\/\/twitter.com\/AlexandreAbramo\/status\/1193213825744613377\u00a0\u2026","timestamp":1573319659000,"timestamp_epochs":1573319659,"tweet_id":"1193215250486747142","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1193215250486747142","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queridos leitores, sei que est\u00e3o ansiosos. \nPublicarei amanh\u00e3 a cr\u00edtica de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/OsPar%C3%A7as2?src=hash\"><s>#<\/s><b>OsPar\u00e7as2<\/b><\/a>.<\/p>","is_retweet":0,"likes":68,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Queridos leitores, sei que est\u00e3o ansiosos. \nPublicarei amanh\u00e3 a cr\u00edtica de #OsPar\u00e7as2.","timestamp":1573319128000,"timestamp_epochs":1573319128,"tweet_id":"1193213024385064960","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1193213024385064960","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Andr\u00e9 Brandt","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Mais um trabalho preciso do maior colunista do pa\u00eds<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/chicobarney\/status\/1193181683077582850\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ajnc98pNko\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/chicobarney\/status\/1193181683077582850\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/chicobarney\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1193181683077582850<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":63,"replies":1,"retweet_id":"1193211601471623169","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":6,"text":"Mais um trabalho preciso do maior colunista do pa\u00edshttps:\/\/twitter.com\/chicobarney\/status\/1193181683077582850\u00a0\u2026","timestamp":1573318292000,"timestamp_epochs":1573318292,"tweet_id":"1193209519612080129","tweet_url":"\/andrebrandt\/status\/1193209519612080129","user_id":"39129160","username":"andrebrandt"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\"Eu te perdoo, s\u00f3 n\u00e3o quero mais\" \u00e9 uma baita frase. Parab\u00e9ns para quem conseguiu traduzir! Eu ouvi \"shasfk tsa tsa tskdjskl\"<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/uoltvefamosos\/status\/1193200816288665603\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eL0Mrpu07U\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/uoltvefamosos\/status\/1193200816288665603\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/uoltvefamosos\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1193200816288665603<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":626,"replies":47,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":84,"text":"\"Eu te perdoo, s\u00f3 n\u00e3o quero mais\" \u00e9 uma baita frase. Parab\u00e9ns para quem conseguiu traduzir! Eu ouvi \"shasfk tsa tsa tskdjskl\"https:\/\/twitter.com\/uoltvefamosos\/status\/1193200816288665603\u00a0\u2026","timestamp":1573316279000,"timestamp_epochs":1573316279,"tweet_id":"1193201074586505222","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1193201074586505222","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Vin\u00edcius Andrade","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10683412\" dir=\"ltr\" href=\"\/chicobarney\"><s>@<\/s><b>chicobarney<\/b><\/a> convidou <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"60514143\" dir=\"ltr\" href=\"\/cirobottini\"><s>@<\/s><b>cirobottini<\/b><\/a> para analisar os merchans de A Dona do Peda\u00e7o. Muito boa a entrevista! E ainda destacou um levantamento que fizemos l\u00e1 no Not\u00edcias da TV sobre o sucesso comercial da novela do Walcyr<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/chicobarney\/status\/1193181683077582850\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mMQ5Z9Gf5z\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/chicobarney\/status\/1193181683077582850\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/chicobarney\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1193181683077582850<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":28,"replies":0,"retweet_id":"1193200685497692160","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":2,"text":"O @chicobarney convidou @cirobottini para analisar os merchans de A Dona do Peda\u00e7o. Muito boa a entrevista! E ainda destacou um levantamento que fizemos l\u00e1 no Not\u00edcias da TV sobre o sucesso comercial da novela do Walcyrhttps:\/\/twitter.com\/chicobarney\/status\/1193181683077582850\u00a0\u2026","timestamp":1573316022000,"timestamp_epochs":1573316022,"tweet_id":"1193199997145223170","tweet_url":"\/viniandradeee\/status\/1193199997145223170","user_id":"232898152","username":"viniandradeee"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A quantidade de ensinamentos dessa can\u00e7\u00e3o.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=gXXhji0Hdd4\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CLStzyuytz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=gXXhji0Hdd4\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=gXXhji<\/span><span class=\"invisible\">0Hdd4<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"A quantidade de ensinamentos dessa can\u00e7\u00e3o.https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=gXXhji0Hdd4\u00a0\u2026","timestamp":1573315012000,"timestamp_epochs":1573315012,"tweet_id":"1193195759367282688","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1193195759367282688","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ouvindo um Gustavo Lins como se os bons tempos estivessem de volta...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=CFNn0rX2-qA\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ILXRzhSPrj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=CFNn0rX2-qA\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=CFNn0r<\/span><span class=\"invisible\">X2-qA<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":30,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ouvindo um Gustavo Lins como se os bons tempos estivessem de volta...https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=CFNn0rX2-qA\u00a0\u2026","timestamp":1573314314000,"timestamp_epochs":1573314314,"tweet_id":"1193192833278238721","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1193192833278238721","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa m\u00fasica \u00e9 a \"New Rules\" brasileira, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"4769589093\" dir=\"ltr\" href=\"\/centraldualipa\"><s>@<\/s><b>centraldualipa<\/b><\/a>?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=bpEDpJlJqpA\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0sBPDgimYy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=bpEDpJlJqpA\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=bpEDpJ<\/span><span class=\"invisible\">lJqpA<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":22,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Essa m\u00fasica \u00e9 a \"New Rules\" brasileira, @centraldualipa?https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=bpEDpJlJqpA\u00a0\u2026","timestamp":1573314229000,"timestamp_epochs":1573314229,"tweet_id":"1193192475046928384","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1193192475046928384","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A vers\u00e3o nem ficou t\u00e3o boa assim, mas o P\u00e9ricles \u00e9 carisma demais. Que sujeito!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=FNF6sUjpVfs\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4Ak5k1NQX3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=FNF6sUjpVfs\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=FNF6sU<\/span><span class=\"invisible\">jpVfs<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":74,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"A vers\u00e3o nem ficou t\u00e3o boa assim, mas o P\u00e9ricles \u00e9 carisma demais. Que sujeito!https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=FNF6sUjpVfs\u00a0\u2026","timestamp":1573313889000,"timestamp_epochs":1573313889,"tweet_id":"1193191049432309760","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1193191049432309760","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Precisa haver limite\", diz Ciro Bottini sobre merchans em <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ADonaDoPeda%C3%A7o?src=hash\"><s>#<\/s><b>ADonaDoPeda\u00e7o<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/colunas\/chico-barney\/2019\/11\/09\/precisa-haver-limite-diz-ciro-bottini-sobre-merchans-em-a-dona-do-pedaco.htm\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NoX2PAbTdB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/colunas\/chico-barney\/2019\/11\/09\/precisa-haver-limite-diz-ciro-bottini-sobre-merchans-em-a-dona-do-pedaco.htm\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">tvefamosos.uol.com.br\/colunas\/chico-<\/span><span class=\"invisible\">barney\/2019\/11\/09\/precisa-haver-limite-diz-ciro-bottini-sobre-merchans-em-a-dona-do-pedaco.htm<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":207,"replies":24,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"\"Precisa haver limite\", diz Ciro Bottini sobre merchans em #ADonaDoPeda\u00e7ohttps:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/colunas\/chico-barney\/2019\/11\/09\/precisa-haver-limite-diz-ciro-bottini-sobre-merchans-em-a-dona-do-pedaco.htm\u00a0\u2026","timestamp":1573311656000,"timestamp_epochs":1573311656,"tweet_id":"1193181683077582850","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1193181683077582850","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Estou tentando encontrar brechas para que a verdadeira hero\u00edna de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ADonaDoPeda%C3%A7o?src=hash\"><s>#<\/s><b>ADonaDoPeda\u00e7o<\/b><\/a> tenha um final feliz.<\/p>","is_retweet":0,"likes":174,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Estou tentando encontrar brechas para que a verdadeira hero\u00edna de #ADonaDoPeda\u00e7o tenha um final feliz.","timestamp":1573305455000,"timestamp_epochs":1573305455,"tweet_id":"1193155675418968064","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1193155675418968064","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amigos advogados que por acaso apreciam uma novela: a decis\u00e3o do STF n\u00e3o libera a Josiane da cadeia? abs<\/p>","is_retweet":0,"likes":733,"replies":37,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":53,"text":"Amigos advogados que por acaso apreciam uma novela: a decis\u00e3o do STF n\u00e3o libera a Josiane da cadeia? abs","timestamp":1573305372000,"timestamp_epochs":1573305372,"tweet_id":"1193155327887319040","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1193155327887319040","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando voc\u00ea usa o curso que fez como argumento, em vez do argumento que voc\u00ea deveria ter aprendido no curso, sinto muito, mas voc\u00ea \u00e9 um personagem da Escolinha do Professor Raimundo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":13288,"replies":137,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2477,"text":"Quando voc\u00ea usa o curso que fez como argumento, em vez do argumento que voc\u00ea deveria ter aprendido no curso, sinto muito, mas voc\u00ea \u00e9 um personagem da Escolinha do Professor Raimundo.","timestamp":1573303213000,"timestamp_epochs":1573303213,"tweet_id":"1193146270547922944","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1193146270547922944","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ele vai dar uma polarizada na barata dela <img alt=\"\ud83c\udfb6\" aria-label=\"Emoji: V\u00e1rias notas musicais\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3b6.png\" title=\"V\u00e1rias notas musicais\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":391,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":54,"text":"Ele vai dar uma polarizada na barata dela ","timestamp":1573267724000,"timestamp_epochs":1573267724,"tweet_id":"1192997418394177536","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1192997418394177536","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Denise","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Primeira fase do luto: nega\u00e7\u00e3o.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jjke8pQHXB\">pic.twitter.com\/jjke8pQHXB<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":824,"replies":21,"retweet_id":"1192991622730076160","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":79,"text":"Primeira fase do luto: nega\u00e7\u00e3o.pic.twitter.com\/jjke8pQHXB","timestamp":1573245992000,"timestamp_epochs":1573245992,"tweet_id":"1192906270078050314","tweet_url":"\/Deeercy\/status\/1192906270078050314","user_id":"17746550","username":"Deeercy"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nossa, esse Luquinha Orgastic \u00e9 insuport\u00e1vel<\/p>","is_retweet":0,"likes":363,"replies":33,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":35,"text":"Nossa, esse Luquinha Orgastic \u00e9 insuport\u00e1vel","timestamp":1573265883000,"timestamp_epochs":1573265883,"tweet_id":"1192989698345623552","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1192989698345623552","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O Brasil est\u00e1 voltando para os eixos, pessoal?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/PilotandoTV\/status\/1192984515607777280\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FBSfxWUsG3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/PilotandoTV\/status\/1192984515607777280\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/PilotandoTV\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1192984515607777280<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3003,"replies":46,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":415,"text":"O Brasil est\u00e1 voltando para os eixos, pessoal?https:\/\/twitter.com\/PilotandoTV\/status\/1192984515607777280\u00a0\u2026","timestamp":1573264826000,"timestamp_epochs":1573264826,"tweet_id":"1192985266983755776","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1192985266983755776","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"vamos l\u00e1\" tipo \"come on\", pq eu sou super show no jeito de me comunicar.<\/p>","is_retweet":0,"likes":89,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\"vamos l\u00e1\" tipo \"come on\", pq eu sou super show no jeito de me comunicar.","timestamp":1573264560000,"timestamp_epochs":1573264560,"tweet_id":"1192984148471943168","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1192984148471943168","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se voc\u00ea t\u00e1 recebendo improp\u00e9rios da esquerda e da extrema direita, provavelmente voc\u00ea \u00e9 de direita. E tudo bem, mas vamos l\u00e1.<\/p>","is_retweet":0,"likes":507,"replies":18,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":27,"text":"Se voc\u00ea t\u00e1 recebendo improp\u00e9rios da esquerda e da extrema direita, provavelmente voc\u00ea \u00e9 de direita. E tudo bem, mas vamos l\u00e1.","timestamp":1573264315000,"timestamp_epochs":1573264315,"tweet_id":"1192983123971203073","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1192983123971203073","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\"A ex de Carlos Alberto chegou ao confinamento carregando a cicatriz de ter participado do Mulheres Ricas\" <img alt=\"\ud83d\udc47\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o)\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mauriciostycer\/status\/1192819478133977089\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GMRQVugklp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mauriciostycer\/status\/1192819478133977089\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mauriciostycer<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1192819478133977089<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":97,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"\"A ex de Carlos Alberto chegou ao confinamento carregando a cicatriz de ter participado do Mulheres Ricas\" https:\/\/twitter.com\/mauriciostycer\/status\/1192819478133977089\u00a0\u2026","timestamp":1573264031000,"timestamp_epochs":1573264031,"tweet_id":"1192981930570133505","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1192981930570133505","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Josiane aderiu a nossa campanha <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/JosiLivre?src=hash\"><s>#<\/s><b>JosiLivre<\/b><\/a>, provando que realmente decidem o que vai ao ar minutos antes do cap\u00edtulo come\u00e7ar<\/p>","is_retweet":0,"likes":85,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Josiane aderiu a nossa campanha #JosiLivre, provando que realmente decidem o que vai ao ar minutos antes do cap\u00edtulo come\u00e7ar","timestamp":1573263349000,"timestamp_epochs":1573263349,"tweet_id":"1192979070184755200","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1192979070184755200","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Kim tentando andar no bonde Yohana<\/p>","is_retweet":0,"likes":31,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Kim tentando andar no bonde Yohana","timestamp":1573261867000,"timestamp_epochs":1573261867,"tweet_id":"1192972852888256512","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1192972852888256512","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/JosianeLivre?src=hash\"><s>#<\/s><b>JosianeLivre<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/TeoVTZeiro?src=hash\"><s>#<\/s><b>TeoVTZeiro<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mauriciostycer\/status\/1192971423519776775\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9gCXqVbB4p\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mauriciostycer\/status\/1192971423519776775\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mauriciostycer<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1192971423519776775<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":76,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"#JosianeLivre #TeoVTZeirohttps:\/\/twitter.com\/mauriciostycer\/status\/1192971423519776775\u00a0\u2026","timestamp":1573261671000,"timestamp_epochs":1573261671,"tweet_id":"1192972032708947969","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1192972032708947969","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Isso aqui foi muito importante.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/deborahfalsetes\/status\/1192626838620774400\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vqa5qjyJr2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/deborahfalsetes\/status\/1192626838620774400\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/deborahfalsete<\/span><span class=\"invisible\">s\/status\/1192626838620774400<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":176,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":16,"text":"Isso aqui foi muito importante.https:\/\/twitter.com\/deborahfalsetes\/status\/1192626838620774400\u00a0\u2026","timestamp":1573261319000,"timestamp_epochs":1573261319,"tweet_id":"1192970555105955842","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1192970555105955842","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E tudo bem se voc\u00ea n\u00e3o concordar com esse tweet. \nMas tenta arranjar um hobby em vez de vir aqui encher os pacov\u00e1s deste humilde cidad\u00e3o.<\/p>","is_retweet":0,"likes":900,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"E tudo bem se voc\u00ea n\u00e3o concordar com esse tweet. \nMas tenta arranjar um hobby em vez de vir aqui encher os pacov\u00e1s deste humilde cidad\u00e3o.","timestamp":1573260044000,"timestamp_epochs":1573260044,"tweet_id":"1192965208505016321","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1192965208505016321","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 libertamos o Lula, agora precisamos focar na campanha <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/JosianeLivre?src=hash\"><s>#<\/s><b>JosianeLivre<\/b><\/a>! Muita injusti\u00e7a essa pris\u00e3o dela, ainda mais sendo obrigada a lidar com todo o elenco da novela fazendo visita.<\/p>","is_retweet":0,"likes":497,"replies":22,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":29,"text":"J\u00e1 libertamos o Lula, agora precisamos focar na campanha #JosianeLivre! Muita injusti\u00e7a essa pris\u00e3o dela, ainda mais sendo obrigada a lidar com todo o elenco da novela fazendo visita.","timestamp":1573259891000,"timestamp_epochs":1573259891,"tweet_id":"1192964566717784066","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1192964566717784066","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o vejo problema em odiar o Lula se a pessoa odiar muito mais o Bolsonaro. Mas muito mais mesmo. A\u00ed eu acho que tudo bem, tem \u00f3dio que \u00e9 saud\u00e1vel.<\/p>","is_retweet":0,"likes":7796,"replies":129,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1022,"text":"N\u00e3o vejo problema em odiar o Lula se a pessoa odiar muito mais o Bolsonaro. Mas muito mais mesmo. A\u00ed eu acho que tudo bem, tem \u00f3dio que \u00e9 saud\u00e1vel.","timestamp":1573259477000,"timestamp_epochs":1573259477,"tweet_id":"1192962831840362497","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1192962831840362497","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meus bandidos preferidos atualmente, na ordem: Josiane de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ADonaDoPeda%C3%A7o?src=hash\"><s>#<\/s><b>ADonaDoPeda\u00e7o<\/b><\/a>; Luis In\u00e1cio, o Magn\u00e9tico; Pica-Pau cocain\u00f4mano dos anos 40.<\/p>","is_retweet":0,"likes":183,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Meus bandidos preferidos atualmente, na ordem: Josiane de #ADonaDoPeda\u00e7o; Luis In\u00e1cio, o Magn\u00e9tico; Pica-Pau cocain\u00f4mano dos anos 40.","timestamp":1573259121000,"timestamp_epochs":1573259121,"tweet_id":"1192961338512945153","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1192961338512945153","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Para o presidente parece bom, n\u00e9? Em um momento de turbul\u00eancia mais grave, ressurge o Grande Inimigo e uma chance de reaglutinar uma parcela bem relevante da sociedade.<\/p>","is_retweet":0,"likes":169,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"Para o presidente parece bom, n\u00e9? Em um momento de turbul\u00eancia mais grave, ressurge o Grande Inimigo e uma chance de reaglutinar uma parcela bem relevante da sociedade.","timestamp":1573258316000,"timestamp_epochs":1573258316,"tweet_id":"1192957961221689349","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1192957961221689349","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Foi intenso o panela\u00e7o aqui em Moema. Classificaria como 3,8 de 5 na escala Dilma Rousseff. \n\nTeve vuvuzela, gente xingando pela janela e muita, mas muita panela.<\/p>","is_retweet":0,"likes":210,"replies":34,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"Foi intenso o panela\u00e7o aqui em Moema. Classificaria como 3,8 de 5 na escala Dilma Rousseff. \n\nTeve vuvuzela, gente xingando pela janela e muita, mas muita panela.","timestamp":1573258244000,"timestamp_epochs":1573258244,"tweet_id":"1192957657524645889","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1192957657524645889","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Panela\u00e7o de volta em Moema.<\/p>","is_retweet":0,"likes":260,"replies":69,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"Panela\u00e7o de volta em Moema.","timestamp":1573257198000,"timestamp_epochs":1573257198,"tweet_id":"1192953272677601280","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1192953272677601280","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um dia qualquer no <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/JN?src=hash\"><s>#<\/s><b>JN<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":691,"replies":51,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":56,"text":"Um dia qualquer no #JN","timestamp":1573256795000,"timestamp_epochs":1573256795,"tweet_id":"1192951580603105280","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1192951580603105280","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"ex-soci\u00f3loga","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O popular era ningu\u00e9m mais ningu\u00e9m menos do que eu. Eu gritei isso na hora <img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/chicobarney\/status\/1192910572070854658\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/S0AeS7MpEN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/chicobarney\/status\/1192910572070854658\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/chicobarney\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1192910572070854658<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":299,"replies":4,"retweet_id":"1192944062594244609","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":8,"text":"O popular era ningu\u00e9m mais ningu\u00e9m menos do que eu. Eu gritei isso na hora https:\/\/twitter.com\/chicobarney\/status\/1192910572070854658\u00a0\u2026","timestamp":1573254799000,"timestamp_epochs":1573254799,"tweet_id":"1192943210768809984","tweet_url":"\/riotbruise\/status\/1192943210768809984","user_id":"106203289","username":"riotbruise"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">And you will be changed <img alt=\"\ud83c\udfb6\" aria-label=\"Emoji: V\u00e1rias notas musicais\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3b6.png\" title=\"V\u00e1rias notas musicais\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=gkWGGmnbRrI\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/l1Mh285j01\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=gkWGGmnbRrI\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=gkWGGm<\/span><span class=\"invisible\">nbRrI<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"And you will be changed https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=gkWGGmnbRrI\u00a0\u2026","timestamp":1573254953000,"timestamp_epochs":1573254953,"tweet_id":"1192943852946100224","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1192943852946100224","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa novela a\u00ed eu acho que vai ser mais um marco na retomada do Brasil pelos brasileiros. Acho que agora vai.<\/p>","is_retweet":0,"likes":341,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":15,"text":"Essa novela a\u00ed eu acho que vai ser mais um marco na retomada do Brasil pelos brasileiros. Acho que agora vai.","timestamp":1573253727000,"timestamp_epochs":1573253727,"tweet_id":"1192938712772075520","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1192938712772075520","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Camarotti falando que Lula inventou a polariza\u00e7\u00e3o no Brasil com o discurso de agora.<\/p>","is_retweet":0,"likes":584,"replies":75,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":32,"text":"Camarotti falando que Lula inventou a polariza\u00e7\u00e3o no Brasil com o discurso de agora.","timestamp":1573247668000,"timestamp_epochs":1573247668,"tweet_id":"1192913299433807875","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1192913299433807875","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lula apresenta a namorada e um popular berra \"hoje tem!\"<\/p>","is_retweet":0,"likes":5229,"replies":99,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":623,"text":"Lula apresenta a namorada e um popular berra \"hoje tem!\"","timestamp":1573247018000,"timestamp_epochs":1573247018,"tweet_id":"1192910572070854658","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1192910572070854658","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Lula \u00e9 bizarro, hahaha...<\/p>","is_retweet":0,"likes":299,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"O Lula \u00e9 bizarro, hahaha...","timestamp":1573246805000,"timestamp_epochs":1573246805,"tweet_id":"1192909680550522885","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1192909680550522885","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bora beber!<\/p>","is_retweet":0,"likes":821,"replies":29,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":98,"text":"Bora beber!","timestamp":1573245963000,"timestamp_epochs":1573245963,"tweet_id":"1192906149189881857","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1192906149189881857","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tr\u00e2nsito em S\u00e3o Paulo absolutamente travado, tudo por conta do Risco Lula.<\/p>","is_retweet":0,"likes":877,"replies":18,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":63,"text":"Tr\u00e2nsito em S\u00e3o Paulo absolutamente travado, tudo por conta do Risco Lula.","timestamp":1573245014000,"timestamp_epochs":1573245014,"tweet_id":"1192902166845034498","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1192902166845034498","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Enquanto isso, t\u00e1 tocando aquela \"brindo a casa, brindo a vida, meus amores, minha fam\u00edlia\" do Rappa no Uber. E a vontade \u00e9 atualizar o Flog\u00e3o com uma foto na balada e essa legenda, como faz\u00edamos na \u00e9poca em que Lula governava este pa\u00eds.<\/p>","is_retweet":0,"likes":416,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":26,"text":"Enquanto isso, t\u00e1 tocando aquela \"brindo a casa, brindo a vida, meus amores, minha fam\u00edlia\" do Rappa no Uber. E a vontade \u00e9 atualizar o Flog\u00e3o com uma foto na balada e essa legenda, como faz\u00edamos na \u00e9poca em que Lula governava este pa\u00eds.","timestamp":1573243531000,"timestamp_epochs":1573243531,"tweet_id":"1192895949384888320","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1192895949384888320","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Esse dia foi foda<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/LulaOficial\/status\/1192888341584322562\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Xf16aDrwHl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/LulaOficial\/status\/1192888341584322562\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/LulaOficial\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1192888341584322562<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":488,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":34,"text":"Esse dia foi fodahttps:\/\/twitter.com\/LulaOficial\/status\/1192888341584322562\u00a0\u2026","timestamp":1573241951000,"timestamp_epochs":1573241951,"tweet_id":"1192889319222059009","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1192889319222059009","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lu\u00eds In\u00e1cio Lula da Silva, o eterno crush do povo brasileiro, manda um abra\u00e7o para Chico Barney (agradecimentos especiais a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"66592860\" dir=\"ltr\" href=\"\/lhygino\"><s>@<\/s><b>lhygino<\/b><\/a>)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/twh7fc66wz\">pic.twitter.com\/twh7fc66wz<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1247,"replies":100,"retweet_id":"1192882717563768832","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":141,"text":"Lu\u00eds In\u00e1cio Lula da Silva, o eterno crush do povo brasileiro, manda um abra\u00e7o para Chico Barney (agradecimentos especiais a @lhygino)pic.twitter.com\/twh7fc66wz","timestamp":1500573260000,"timestamp_epochs":1500573260,"tweet_id":"888094738519388160","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/888094738519388160","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nunca antes na hist\u00f3ria desse pa\u00eds...<\/p>","is_retweet":0,"likes":254,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":15,"text":"Nunca antes na hist\u00f3ria desse pa\u00eds...","timestamp":1573239792000,"timestamp_epochs":1573239792,"tweet_id":"1192880263606546432","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1192880263606546432","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Agora segura a onda a\u00ed, galera... Que os grupos de fam\u00edlia v\u00e3o voltar a falar de pol\u00edtica com muito afinco!<\/p>","is_retweet":0,"likes":732,"replies":24,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":57,"text":"Agora segura a onda a\u00ed, galera... Que os grupos de fam\u00edlia v\u00e3o voltar a falar de pol\u00edtica com muito afinco!","timestamp":1573239320000,"timestamp_epochs":1573239320,"tweet_id":"1192878283404316672","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1192878283404316672","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"tl\">hahahaha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/srtabia\/status\/1192877536767860738\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Yg7jJBKOPt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/srtabia\/status\/1192877536767860738\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/srtabia\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1192877536767860738<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":316,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":20,"text":"hahahahahttps:\/\/twitter.com\/srtabia\/status\/1192877536767860738\u00a0\u2026","timestamp":1573239161000,"timestamp_epochs":1573239161,"tweet_id":"1192877618414211072","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1192877618414211072","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bicho, como \u00e9 gostoso ver de volta essas not\u00edcias tipo Risco Lula. Sensa\u00e7\u00e3o de nostalgia.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2533,"replies":44,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":221,"text":"Bicho, como \u00e9 gostoso ver de volta essas not\u00edcias tipo Risco Lula. Sensa\u00e7\u00e3o de nostalgia.","timestamp":1573239147000,"timestamp_epochs":1573239147,"tweet_id":"1192877560083951617","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1192877560083951617","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Media Guardian","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Experience: my face became a meme<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/dlvr.it\/RHszqf\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fQKkAvklHG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/dlvr.it\/RHszqf\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">dlvr.it\/RHszqf<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1304,"replies":16,"retweet_id":"1192848326305161216","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":389,"text":"Experience: my face became a memehttp:\/\/dlvr.it\/RHszqf\u00a0","timestamp":1573208582000,"timestamp_epochs":1573208582,"tweet_id":"1192749361337257989","tweet_url":"\/mediaguardian\/status\/1192749361337257989","user_id":"16672510","username":"mediaguardian"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa vai pro Papi<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=VAW5ND4W7VM\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wHo4Kg6XaL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=VAW5ND4W7VM\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=VAW5ND<\/span><span class=\"invisible\">4W7VM<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":67,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Essa vai pro Papihttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=VAW5ND4W7VM\u00a0\u2026","timestamp":1573226404000,"timestamp_epochs":1573226404,"tweet_id":"1192824112365887489","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1192824112365887489","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ouvindo as melhores dos dois homens mais aben\u00e7oados deste Brasil<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=xV7ZzeBR3oc\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oIpI8GSQm9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=xV7ZzeBR3oc\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=xV7Zze<\/span><span class=\"invisible\">BR3oc<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":29,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Ouvindo as melhores dos dois homens mais aben\u00e7oados deste Brasilhttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=xV7ZzeBR3oc\u00a0\u2026","timestamp":1573225975000,"timestamp_epochs":1573225975,"tweet_id":"1192822310312513537","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1192822310312513537","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Usando os profissionais do v\u00f4lei como exemplo, passarei a assinar como Chico da Coluna.<\/p>","is_retweet":0,"likes":372,"replies":25,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Usando os profissionais do v\u00f4lei como exemplo, passarei a assinar como Chico da Coluna.","timestamp":1573222762000,"timestamp_epochs":1573222762,"tweet_id":"1192808836073172996","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1192808836073172996","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O ano \u00e9 2002. O Brasil tem tudo para dar certo. Boka Loka tocando as mais dolentes... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=3C1ft5JWyTQ\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/n5EFT08GXt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=3C1ft5JWyTQ\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=3C1ft5<\/span><span class=\"invisible\">JWyTQ<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bsdwYGz1kl\">pic.twitter.com\/bsdwYGz1kl<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":148,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"O ano \u00e9 2002. O Brasil tem tudo para dar certo. Boka Loka tocando as mais dolentes... https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=3C1ft5JWyTQ\u00a0\u2026pic.twitter.com\/bsdwYGz1kl","timestamp":1573222560000,"timestamp_epochs":1573222560,"tweet_id":"1192807990379851777","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1192807990379851777","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"HIDEO_KOJIMA","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">\"PT\" go home!<\/p>","is_retweet":1,"likes":3053,"replies":112,"retweet_id":"1192806574076649474","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":2230,"text":"\"PT\" go home!","timestamp":1407914108000,"timestamp_epochs":1407914108,"tweet_id":"499454086530347008","tweet_url":"\/HIDEO_KOJIMA_EN\/status\/499454086530347008","user_id":"117652722","username":"HIDEO_KOJIMA_EN"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje \u00e9 dia de ouvir Boka Loka, pessoal!<\/p>","is_retweet":0,"likes":118,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"Hoje \u00e9 dia de ouvir Boka Loka, pessoal!","timestamp":1573220909000,"timestamp_epochs":1573220909,"tweet_id":"1192801065537810432","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1192801065537810432","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Best Movie Line","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">The Simpsons<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BXOEdkKeOL\">pic.twitter.com\/BXOEdkKeOL<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":519,"replies":0,"retweet_id":"1192781594882461696","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":150,"text":"The Simpsonspic.twitter.com\/BXOEdkKeOL","timestamp":1573216206000,"timestamp_epochs":1573216206,"tweet_id":"1192781337230483456","tweet_url":"\/BestMovieLine\/status\/1192781337230483456","user_id":"508086493","username":"BestMovieLine"},{"fullname":"D\u00e9borah \ud83e\udd8b","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">LULAA LIVREEEEEEEEEEEEEE C <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/FALSETE?src=hash\"><s>#<\/s><b>FALSETE<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/eupoderiaterficadomais?src=hash\"><s>#<\/s><b>eupoderiaterficadomais<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/f2Oe1WcU98\">pic.twitter.com\/f2Oe1WcU98<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":9955,"replies":395,"retweet_id":"1192775171691728896","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":3141,"text":"LULAA LIVREEEEEEEEEEEEEE C #FALSETE #eupoderiaterficadomaispic.twitter.com\/f2Oe1WcU98","timestamp":1573179370000,"timestamp_epochs":1573179370,"tweet_id":"1192626838620774400","tweet_url":"\/deborahfalsetes\/status\/1192626838620774400","user_id":"3773379921","username":"deborahfalsetes"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Jos\u00e9 Carlos Pagode deseja a todos um \u00f3timo dia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Zk8GME4aWv\">pic.twitter.com\/Zk8GME4aWv<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1356,"replies":45,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":19,"text":"Jos\u00e9 Carlos Pagode deseja a todos um \u00f3timo diapic.twitter.com\/Zk8GME4aWv","timestamp":1573210876000,"timestamp_epochs":1573210876,"tweet_id":"1192758981367861250","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1192758981367861250","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"41 Strange","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Turn your hand into a centaur with \"Handitaur\" by Archie McPhee (<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"19698910\" dir=\"ltr\" href=\"\/ArchieMcPhee\"><s>@<\/s><b>ArchieMcPhee<\/b><\/a>)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/clyfmMK87w\">pic.twitter.com\/clyfmMK87w<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4290,"replies":88,"retweet_id":"1192680714883469312","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":998,"text":"Turn your hand into a centaur with \"Handitaur\" by Archie McPhee (@ArchieMcPhee)pic.twitter.com\/clyfmMK87w","timestamp":1573151848000,"timestamp_epochs":1573151848,"tweet_id":"1192511401454997505","tweet_url":"\/41Strange\/status\/1192511401454997505","user_id":"2355808260","username":"41Strange"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Estou vendo muita fake news envolvendo meu nome e o da Andrea N\u00f3brega (acho que escreve assim). Cuidado com os hackers<\/p>","is_retweet":0,"likes":239,"replies":19,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"Estou vendo muita fake news envolvendo meu nome e o da Andrea N\u00f3brega (acho que escreve assim). Cuidado com os hackers","timestamp":1573181659000,"timestamp_epochs":1573181659,"tweet_id":"1192636437608435712","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1192636437608435712","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Boa noite, pessoal! O que est\u00e1 passando de bom na TV hoje? Acabei de chegar em casa. Bjosss<\/p>","is_retweet":0,"likes":154,"replies":40,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Boa noite, pessoal! O que est\u00e1 passando de bom na TV hoje? Acabei de chegar em casa. Bjosss","timestamp":1573181505000,"timestamp_epochs":1573181505,"tweet_id":"1192635792323174403","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1192635792323174403","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ainda tem a repescagem<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mauriciostycer\/status\/1192633199727431681\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Bt87sLfpJM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mauriciostycer\/status\/1192633199727431681\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mauriciostycer<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1192633199727431681<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":361,"replies":59,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"Ainda tem a repescagemhttps:\/\/twitter.com\/mauriciostycer\/status\/1192633199727431681\u00a0\u2026","timestamp":1573180919000,"timestamp_epochs":1573180919,"tweet_id":"1192633333555113985","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1192633333555113985","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Brasil precisa de sua campe\u00e3 pr\u00f3xima do povo... Bem vinda de volta, Andrea N\u00f3brega. <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AFazenda11?src=hash\"><s>#<\/s><b>AFazenda11<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AFazenda11?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/AFazenda2019_Emoji\/AFazenda2019_Emoji.png\"\/><\/a><\/span><\/p>","is_retweet":0,"likes":2377,"replies":185,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":411,"text":"O Brasil precisa de sua campe\u00e3 pr\u00f3xima do povo... Bem vinda de volta, Andrea N\u00f3brega. #AFazenda11","timestamp":1573180825000,"timestamp_epochs":1573180825,"tweet_id":"1192632939026296832","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1192632939026296832","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quero me alienar com a Fazenda mas tem golpista tuitando...<\/p>","is_retweet":0,"likes":357,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":21,"text":"Quero me alienar com a Fazenda mas tem golpista tuitando...","timestamp":1573179404000,"timestamp_epochs":1573179404,"tweet_id":"1192626978916118528","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1192626978916118528","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Bora subir a hash <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/StycerNaFazenda12?src=hash\"><s>#<\/s><b>StycerNaFazenda12<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":148,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"Bora subir a hash #StycerNaFazenda12","timestamp":1573179207000,"timestamp_epochs":1573179207,"tweet_id":"1192626153934209024","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1192626153934209024","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">A Thayse<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mauriciostycer\/status\/1192624508122910720\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4Bud2msIbi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mauriciostycer\/status\/1192624508122910720\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mauriciostycer<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1192624508122910720<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1217,"replies":64,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":157,"text":"A Thaysehttps:\/\/twitter.com\/mauriciostycer\/status\/1192624508122910720\u00a0\u2026","timestamp":1573179082000,"timestamp_epochs":1573179082,"tweet_id":"1192625629902049280","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1192625629902049280","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">N\u00e3o! Quero Lula e Andrea livres amanh\u00e3!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/VladimirAlves\/status\/1192611461870313473\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/l6fS657Sgv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/VladimirAlves\/status\/1192611461870313473\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/VladimirAlves\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1192611461870313473<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":316,"replies":22,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":17,"text":"N\u00e3o! Quero Lula e Andrea livres amanh\u00e3!!!https:\/\/twitter.com\/VladimirAlves\/status\/1192611461870313473\u00a0\u2026","timestamp":1573177820000,"timestamp_epochs":1573177820,"tweet_id":"1192620336669429760","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1192620336669429760","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Finalmente algo para sorrir, Padre Marcelo Rossi cantando \"tem anjos voando nesse cuz\u00e3o \/ com os bombeiros ajudando\"<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=dCNq3MDGGOY\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fiZJl3R1oH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=dCNq3MDGGOY\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=dCNq3M<\/span><span class=\"invisible\">DGGOY<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":243,"replies":19,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":42,"text":"Finalmente algo para sorrir, Padre Marcelo Rossi cantando \"tem anjos voando nesse cuz\u00e3o \/ com os bombeiros ajudando\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=dCNq3MDGGOY\u00a0\u2026","timestamp":1573158979000,"timestamp_epochs":1573158979,"tweet_id":"1192541310772817921","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1192541310772817921","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Muito obrigado pelos elogios ao podcast. Voc\u00eas s\u00e3o uns queridos. Quem ainda n\u00e3o elogiou, ouve a\u00ed pra elogiar mais tarde.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/3XWHRY8BMaw\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yiFrtmydmd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/3XWHRY8BMaw\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/3XWHRY8BMaw<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":148,"replies":17,"retweet_id":"1192502665454006273","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":5,"text":"Muito obrigado pelos elogios ao podcast. Voc\u00eas s\u00e3o uns queridos. Quem ainda n\u00e3o elogiou, ouve a\u00ed pra elogiar mais tarde.https:\/\/youtu.be\/3XWHRY8BMaw\u00a0","timestamp":1573096435000,"timestamp_epochs":1573096435,"tweet_id":"1192278982839943169","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1192278982839943169","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se algu\u00e9m acha que o assunto \u00e9 direita x esquerda, t\u00e1 \u00e9 muito mal informado.<\/p>","is_retweet":0,"likes":4661,"replies":46,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":700,"text":"Se algu\u00e9m acha que o assunto \u00e9 direita x esquerda, t\u00e1 \u00e9 muito mal informado.","timestamp":1573141923000,"timestamp_epochs":1573141923,"tweet_id":"1192469771608084480","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1192469771608084480","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Juliana Paes guerreira do povo brasileiro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/f5.folha.uol.com.br\/televisao\/2019\/11\/juliana-paes-comemora-reta-final-de-a-dona-do-pedaco-sensacao-de-dever-cumprido-e-de-gratidao.shtml\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MjDSKb0YGs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/f5.folha.uol.com.br\/televisao\/2019\/11\/juliana-paes-comemora-reta-final-de-a-dona-do-pedaco-sensacao-de-dever-cumprido-e-de-gratidao.shtml\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">f5.folha.uol.com.br\/televisao\/2019<\/span><span class=\"invisible\">\/11\/juliana-paes-comemora-reta-final-de-a-dona-do-pedaco-sensacao-de-dever-cumprido-e-de-gratidao.shtml<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":28,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Juliana Paes guerreira do povo brasileirohttps:\/\/f5.folha.uol.com.br\/televisao\/2019\/11\/juliana-paes-comemora-reta-final-de-a-dona-do-pedaco-sensacao-de-dever-cumprido-e-de-gratidao.shtml\u00a0\u2026","timestamp":1573141334000,"timestamp_epochs":1573141334,"tweet_id":"1192467303687958528","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1192467303687958528","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Bruno Aleixo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Almo\u00e7ando na agrad\u00e1vel companhia do japon\u00eas da federal<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7O5kI4YGOr\">pic.twitter.com\/7O5kI4YGOr<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":69,"replies":2,"retweet_id":"1192465715950960640","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":3,"text":"Almo\u00e7ando na agrad\u00e1vel companhia do japon\u00eas da federalpic.twitter.com\/7O5kI4YGOr","timestamp":1573140887000,"timestamp_epochs":1573140887,"tweet_id":"1192465427953270784","tweet_url":"\/brunoaleixo80\/status\/1192465427953270784","user_id":"99732331","username":"brunoaleixo80"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"59340951\" dir=\"ltr\" href=\"\/euleodias\"><s>@<\/s><b>euleodias<\/b><\/a>: Reviravolta na vida de Bruna Marquezine<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/colunas\/leo-dias\/2019\/11\/07\/a-reviravolta-na-vida-de-bruna-marquezine.htm\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AFe3eg4o32\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/colunas\/leo-dias\/2019\/11\/07\/a-reviravolta-na-vida-de-bruna-marquezine.htm\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">tvefamosos.uol.com.br\/colunas\/leo-di<\/span><span class=\"invisible\">as\/2019\/11\/07\/a-reviravolta-na-vida-de-bruna-marquezine.htm<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":35,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Do @euleodias: Reviravolta na vida de Bruna Marquezinehttps:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/colunas\/leo-dias\/2019\/11\/07\/a-reviravolta-na-vida-de-bruna-marquezine.htm\u00a0\u2026","timestamp":1573140386000,"timestamp_epochs":1573140386,"tweet_id":"1192463325130567680","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1192463325130567680","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ontem passei rapidamente pela Avenida Paulista e fui reconhecido por diversos leitores. Est\u00e1 cada vez mais dif\u00edcil manter a privacidade no Brasil. Pensando seriamente em me mudar para algum principado europeu. abs<\/p>","is_retweet":0,"likes":1328,"replies":64,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"Ontem passei rapidamente pela Avenida Paulista e fui reconhecido por diversos leitores. Est\u00e1 cada vez mais dif\u00edcil manter a privacidade no Brasil. Pensando seriamente em me mudar para algum principado europeu. abs","timestamp":1573139694000,"timestamp_epochs":1573139694,"tweet_id":"1192460424349921280","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1192460424349921280","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Jorge Corr\u00eaa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/vagas?src=hash\"><s>#<\/s><b>vagas<\/b><\/a>: Voc\u00ea, estudante de jornalismo, que tem vontade de estagiar no <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"70799317\" dir=\"ltr\" href=\"\/UOL\"><s>@<\/s><b>UOL<\/b><\/a>, esse \u00e9 seu momento. Estamos atr\u00e1s de interessados em fazer parte da incr\u00edvel equipe de Hard News para a temporada 2020. Gostou da ideia? Vai aqui:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.linkedin.com\/jobs\/view\/1546379225\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Tcq49SPDqH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.linkedin.com\/jobs\/view\/1546379225\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">linkedin.com\/jobs\/view\/1546<\/span><span class=\"invisible\">379225\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":50,"replies":8,"retweet_id":"1192455254543077377","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":33,"text":"#vagas: Voc\u00ea, estudante de jornalismo, que tem vontade de estagiar no @UOL, esse \u00e9 seu momento. Estamos atr\u00e1s de interessados em fazer parte da incr\u00edvel equipe de Hard News para a temporada 2020. Gostou da ideia? Vai aqui:https:\/\/www.linkedin.com\/jobs\/view\/1546379225\/\u00a0\u2026","timestamp":1573138132000,"timestamp_epochs":1573138132,"tweet_id":"1192453871584591872","tweet_url":"\/jorgecorrea_\/status\/1192453871584591872","user_id":"34051381","username":"jorgecorrea_"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O tr\u00e2nsito para sair de Moema hoje estava digno doa melhores reveillons a caminho da praia<\/p>","is_retweet":0,"likes":39,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O tr\u00e2nsito para sair de Moema hoje estava digno doa melhores reveillons a caminho da praia","timestamp":1573132419000,"timestamp_epochs":1573132419,"tweet_id":"1192429909861453824","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1192429909861453824","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"rodrigo ortega","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o brasil recebendo com muita parcim\u00f4nia a cr\u00edtica da gringa aleat\u00f3ria para a \u00fanica coisa boa que a gente tem na vida<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Xq9tfykzF4\">pic.twitter.com\/Xq9tfykzF4<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":173,"replies":2,"retweet_id":"1192426807083048961","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":35,"text":"o brasil recebendo com muita parcim\u00f4nia a cr\u00edtica da gringa aleat\u00f3ria para a \u00fanica coisa boa que a gente tem na vidapic.twitter.com\/Xq9tfykzF4","timestamp":1573065797000,"timestamp_epochs":1573065797,"tweet_id":"1192150477938528256","tweet_url":"\/ortegopolis\/status\/1192150477938528256","user_id":"12654382","username":"ortegopolis"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ainda sob o impacto de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/OsPar%C3%A7as2?src=hash\"><s>#<\/s><b>OsPar\u00e7as2<\/b><\/a>...<\/p>","is_retweet":0,"likes":31,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ainda sob o impacto de #OsPar\u00e7as2...","timestamp":1573131549000,"timestamp_epochs":1573131549,"tweet_id":"1192426261173411840","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1192426261173411840","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Assistiria Vingadores Ultimato com o Scorsese, mas explicando as partes que quem n\u00e3o l\u00ea gibis tem dificuldade para entender.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/dougraz\/status\/1192280461453725696\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KwCtqmjtPz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/dougraz\/status\/1192280461453725696\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/dougraz\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1192280461453725696<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":313,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":28,"text":"Assistiria Vingadores Ultimato com o Scorsese, mas explicando as partes que quem n\u00e3o l\u00ea gibis tem dificuldade para entender.https:\/\/twitter.com\/dougraz\/status\/1192280461453725696\u00a0\u2026","timestamp":1573098776000,"timestamp_epochs":1573098776,"tweet_id":"1192288801806262273","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1192288801806262273","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Eduarda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e eu que fui tirar foto com um mico e ele fez \u201c<img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fc.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/>\u201d<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0TstZ8C2fv\">pic.twitter.com\/0TstZ8C2fv<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":166074,"replies":1120,"retweet_id":"1192288076141387779","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":26711,"text":"e eu que fui tirar foto com um mico e ele fez \u201c\u201dpic.twitter.com\/0TstZ8C2fv","timestamp":1573088725000,"timestamp_epochs":1573088725,"tweet_id":"1192246643049062403","tweet_url":"\/ferreiramadu122\/status\/1192246643049062403","user_id":"898634913855008768","username":"ferreiramadu122"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Muito obrigado pelos elogios ao podcast. Voc\u00eas s\u00e3o uns queridos. Quem ainda n\u00e3o elogiou, ouve a\u00ed pra elogiar mais tarde.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/3XWHRY8BMaw\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yiFrtmydmd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/3XWHRY8BMaw\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/3XWHRY8BMaw<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":148,"replies":17,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Muito obrigado pelos elogios ao podcast. Voc\u00eas s\u00e3o uns queridos. Quem ainda n\u00e3o elogiou, ouve a\u00ed pra elogiar mais tarde.https:\/\/youtu.be\/3XWHRY8BMaw\u00a0","timestamp":1573096435000,"timestamp_epochs":1573096435,"tweet_id":"1192278982839943169","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1192278982839943169","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Vin\u00edcius Perez","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">chique demais ser o elogio na capa do pr\u00f3prio livro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VVzMgdHfX5\">pic.twitter.com\/VVzMgdHfX5<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":546,"replies":6,"retweet_id":"1192275623697403909","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":59,"text":"chique demais ser o elogio na capa do pr\u00f3prio livropic.twitter.com\/VVzMgdHfX5","timestamp":1573088284000,"timestamp_epochs":1573088284,"tweet_id":"1192244793944006657","tweet_url":"\/chinisalada\/status\/1192244793944006657","user_id":"16941327","username":"chinisalada"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Precisamos conversar sobre <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/OsPar%C3%A7as2?src=hash\"><s>#<\/s><b>OsPar\u00e7as2<\/b><\/a>. \u00c9 o filme mais impactante do ano. Muitas teorias sobre o que acontece na telona. O cinema brasileiro est\u00e1 mais vivo do que nunca. Amanh\u00e3 na coluna...<\/p>","is_retweet":0,"likes":123,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Precisamos conversar sobre #OsPar\u00e7as2. \u00c9 o filme mais impactante do ano. Muitas teorias sobre o que acontece na telona. O cinema brasileiro est\u00e1 mais vivo do que nunca. Amanh\u00e3 na coluna...","timestamp":1573095543000,"timestamp_epochs":1573095543,"tweet_id":"1192275241004867584","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1192275241004867584","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Mauricio Stycer","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Do Leo Dias no podcast <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/UOLV%C3%AATV?src=hash\"><s>#<\/s><b>UOLV\u00eaTV<\/b><\/a>: \"Um dos grandes erros da minha carreira foi perseguir algumas pessoas. \u00c9 infantil, \u00e9 idiota, \u00e9 antiprofissional e, hoje em dia, eu sei disso.\" --&gt; <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/uolvetvleodias\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/erlNXEnJiN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/uolvetvleodias\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/uolvetvleodias<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zwVybALoYM\">pic.twitter.com\/zwVybALoYM<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":58,"replies":16,"retweet_id":"1192274271004958720","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":7,"text":"Do Leo Dias no podcast #UOLV\u00eaTV: \"Um dos grandes erros da minha carreira foi perseguir algumas pessoas. \u00c9 infantil, \u00e9 idiota, \u00e9 antiprofissional e, hoje em dia, eu sei disso.\" --> http:\/\/bit.ly\/uolvetvleodias\u00a0pic.twitter.com\/zwVybALoYM","timestamp":1573044338000,"timestamp_epochs":1573044338,"tweet_id":"1192060471869919234","tweet_url":"\/mauriciostycer\/status\/1192060471869919234","user_id":"17145115","username":"mauriciostycer"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os Par\u00e7as \/ The Irishman\nAprova\u00e7\u00e3o de quem assistiu:\n92% \/ 89% \n\nE o Scorsese chora mais uma noite...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jy0XjOvmE2\">pic.twitter.com\/jy0XjOvmE2<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":302,"replies":20,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":48,"text":"Os Par\u00e7as \/ The Irishman\nAprova\u00e7\u00e3o de quem assistiu:\n92% \/ 89% \n\nE o Scorsese chora mais uma noite...pic.twitter.com\/jy0XjOvmE2","timestamp":1573085092000,"timestamp_epochs":1573085092,"tweet_id":"1192231406602207233","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1192231406602207233","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Importante o posicionamento da Record e do Mion hoje <img alt=\"\ud83d\udc47\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o)\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/marcosmion\/status\/1192199718312587266\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YPWfq16DTV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/marcosmion\/status\/1192199718312587266\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/marcosmion\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1192199718312587266<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":101,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Importante o posicionamento da Record e do Mion hoje https:\/\/twitter.com\/marcosmion\/status\/1192199718312587266\u00a0\u2026","timestamp":1573084672000,"timestamp_epochs":1573084672,"tweet_id":"1192229646252818438","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1192229646252818438","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Grandes expectativas... Filme do ano desde j\u00e1. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/OsPar%C3%A7as2?src=hash\"><s>#<\/s><b>OsPar\u00e7as2<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QLzcfFJtte\">pic.twitter.com\/QLzcfFJtte<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":37,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Grandes expectativas... Filme do ano desde j\u00e1. #OsPar\u00e7as2pic.twitter.com\/QLzcfFJtte","timestamp":1573084472000,"timestamp_epochs":1573084472,"tweet_id":"1192228804212731905","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1192228804212731905","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">As (poucas) m\u00fasicas do Vitor Kley que eu conhe\u00e7o s\u00e3o terrivelmente espetaculares.<\/p>","is_retweet":0,"likes":80,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"As (poucas) m\u00fasicas do Vitor Kley que eu conhe\u00e7o s\u00e3o terrivelmente espetaculares.","timestamp":1573077221000,"timestamp_epochs":1573077221,"tweet_id":"1192198394128871425","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1192198394128871425","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tr\u00e2nsito absolutamente pat\u00e9tico em S\u00e3o Paulo. V\u00e1 de helic\u00f3ptero.<\/p>","is_retweet":0,"likes":96,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"Tr\u00e2nsito absolutamente pat\u00e9tico em S\u00e3o Paulo. V\u00e1 de helic\u00f3ptero.","timestamp":1573076583000,"timestamp_epochs":1573076583,"tweet_id":"1192195716006993921","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1192195716006993921","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">So hoje liguei o nome a pessoa, Drake \u00e9 aquele cara de One Dance, uma das melhores m\u00fasicas dessa fase posterior a ascens\u00e3o do fascismo no mundo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":59,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"So hoje liguei o nome a pessoa, Drake \u00e9 aquele cara de One Dance, uma das melhores m\u00fasicas dessa fase posterior a ascens\u00e3o do fascismo no mundo.","timestamp":1573076138000,"timestamp_epochs":1573076138,"tweet_id":"1192193852469366786","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1192193852469366786","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Cec\u00edlia Olliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ainda processando a informa\u00e7\u00e3o <img alt=\"\ud83e\uddd0\" aria-label=\"Emoji: Rosto com mon\u00f3culo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f9d0.png\" title=\"Rosto com mon\u00f3culo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/soutoverso\/status\/1191906403302158336\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kq1onGgh8v\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/soutoverso\/status\/1191906403302158336\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/soutoverso\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1191906403302158336<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1313,"replies":174,"retweet_id":"1192189622916468736","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":164,"text":"Ainda processando a informa\u00e7\u00e3o https:\/\/twitter.com\/soutoverso\/status\/1191906403302158336\u00a0\u2026","timestamp":1573074614000,"timestamp_epochs":1573074614,"tweet_id":"1192187459200782336","tweet_url":"\/Cecillia\/status\/1192187459200782336","user_id":"14499351","username":"Cecillia"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A boa not\u00edcia \u00e9 que hoje vou assistir ao filme mais esperado do ano (<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/OsPar%C3%A7as2?src=hash\"><s>#<\/s><b>OsPar\u00e7as2<\/b><\/a>).<\/p>","is_retweet":0,"likes":51,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A boa not\u00edcia \u00e9 que hoje vou assistir ao filme mais esperado do ano (#OsPar\u00e7as2).","timestamp":1573067954000,"timestamp_epochs":1573067954,"tweet_id":"1192159523626196994","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1192159523626196994","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 importante exaltar o trabalho de Jacqueline Brasil na previs\u00e3o do tempo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/colunas\/chico-barney\/2019\/11\/06\/melhor-pior.htm\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/b4RQzE60J3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/colunas\/chico-barney\/2019\/11\/06\/melhor-pior.htm\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">tvefamosos.uol.com.br\/colunas\/chico-<\/span><span class=\"invisible\">barney\/2019\/11\/06\/melhor-pior.htm<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":75,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"\u00c9 importante exaltar o trabalho de Jacqueline Brasil na previs\u00e3o do tempohttps:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/colunas\/chico-barney\/2019\/11\/06\/melhor-pior.htm\u00a0\u2026","timestamp":1573067307000,"timestamp_epochs":1573067307,"tweet_id":"1192156810477785088","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1192156810477785088","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Paulo Pacheco","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Podcast UOL V\u00ea TV, de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17145115\" dir=\"ltr\" href=\"\/mauriciostycer\"><s>@<\/s><b>mauriciostycer<\/b><\/a>, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"51628808\" dir=\"ltr\" href=\"\/flavioricco\"><s>@<\/s><b>flavioricco<\/b><\/a> e <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10683412\" dir=\"ltr\" href=\"\/chicobarney\"><s>@<\/s><b>chicobarney<\/b><\/a>, com <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"59340951\" dir=\"ltr\" href=\"\/euleodias\"><s>@<\/s><b>euleodias<\/b><\/a> e CENA P\u00d3S-CR\u00c9DITOS!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/noticias\/redacao\/2019\/11\/06\/uol-ve-tv-com-leo-dias-maior-punicao-para-uma-celebridade-e-ser-ignorada.htm\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YOwPlwFykc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/noticias\/redacao\/2019\/11\/06\/uol-ve-tv-com-leo-dias-maior-punicao-para-uma-celebridade-e-ser-ignorada.htm\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">tvefamosos.uol.com.br\/noticias\/redac<\/span><span class=\"invisible\">ao\/2019\/11\/06\/uol-ve-tv-com-leo-dias-maior-punicao-para-uma-celebridade-e-ser-ignorada.htm<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":25,"replies":0,"retweet_id":"1192132165326098432","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":2,"text":"Podcast UOL V\u00ea TV, de @mauriciostycer, @flavioricco e @chicobarney, com @euleodias e CENA P\u00d3S-CR\u00c9DITOS!https:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/noticias\/redacao\/2019\/11\/06\/uol-ve-tv-com-leo-dias-maior-punicao-para-uma-celebridade-e-ser-ignorada.htm\u00a0\u2026","timestamp":1573060136000,"timestamp_epochs":1573060136,"tweet_id":"1192126734721855488","tweet_url":"\/ppacheco1\/status\/1192126734721855488","user_id":"25740094","username":"ppacheco1"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">L\u00e9o Dias diz que j\u00e1 perseguiu famosos como Bruna Marquezine. \"Um dos grandes erros da minha carreira. \u00c9 infantil, \u00e9 idiota, \u00e9 antiprofissional e, hoje em dia, eu sei disso.\"\n\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17145115\" dir=\"ltr\" href=\"\/mauriciostycer\"><s>@<\/s><b>mauriciostycer<\/b><\/a>, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"51628808\" dir=\"ltr\" href=\"\/flavioricco\"><s>@<\/s><b>flavioricco<\/b><\/a> e eu entrevistamos o colunista no <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/UOLV%C3%AATV?src=hash\"><s>#<\/s><b>UOLV\u00eaTV<\/b><\/a>. <img alt=\"\ud83d\udc47\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o)\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/blog\/mauriciostycer\/2019\/11\/06\/uol-ve-tv-com-leo-dias-maior-punicao-para-uma-celebridade-e-ser-ignorada\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VUPQDroRy3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/blog\/mauriciostycer\/2019\/11\/06\/uol-ve-tv-com-leo-dias-maior-punicao-para-uma-celebridade-e-ser-ignorada\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">tvefamosos.uol.com.br\/blog\/mauricios<\/span><span class=\"invisible\">tycer\/2019\/11\/06\/uol-ve-tv-com-leo-dias-maior-punicao-para-uma-celebridade-e-ser-ignorada\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":299,"replies":49,"retweet_id":"1192096457907691520","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":29,"text":"L\u00e9o Dias diz que j\u00e1 perseguiu famosos como Bruna Marquezine. \"Um dos grandes erros da minha carreira. \u00c9 infantil, \u00e9 idiota, \u00e9 antiprofissional e, hoje em dia, eu sei disso.\"\n\n@mauriciostycer, @flavioricco e eu entrevistamos o colunista no #UOLV\u00eaTV. https:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/blog\/mauriciostycer\/2019\/11\/06\/uol-ve-tv-com-leo-dias-maior-punicao-para-uma-celebridade-e-ser-ignorada\/\u00a0\u2026","timestamp":1573035138000,"timestamp_epochs":1573035138,"tweet_id":"1192021883430096897","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1192021883430096897","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"UOL Televis\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">RecordTV confirma epis\u00f3dio de racismo contra Sabrina e anuncia demiss\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/zpr.io\/tz9J8\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RcItfhcrRq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/zpr.io\/tz9J8\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">zpr.io\/tz9J8<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":721,"replies":23,"retweet_id":"1192089937685995525","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":225,"text":"RecordTV confirma epis\u00f3dio de racismo contra Sabrina e anuncia demiss\u00e3ohttp:\/\/zpr.io\/tz9J8\u00a0","timestamp":1573050821000,"timestamp_epochs":1573050821,"tweet_id":"1192087663421087744","tweet_url":"\/UOLTelevisao\/status\/1192087663421087744","user_id":"69452830","username":"UOLTelevisao"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u00cdntegra do comunicado da Record no blog do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15052095\" dir=\"ltr\" href=\"\/fefito\"><s>@<\/s><b>fefito<\/b><\/a>. \n\"A Record TV e a produtora Teleimage lamentam o fato e n\u00e3o admitem que algo dessa natureza aconte\u00e7a em suas produ\u00e7\u00f5es.\u201d<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/fefito\/status\/1192086828234489857\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8PHsCHxxbo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/fefito\/status\/1192086828234489857\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/fefito\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1192086828234489857<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":61,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":16,"text":"\u00cdntegra do comunicado da Record no blog do @fefito. \n\"A Record TV e a produtora Teleimage lamentam o fato e n\u00e3o admitem que algo dessa natureza aconte\u00e7a em suas produ\u00e7\u00f5es.\u201dhttps:\/\/twitter.com\/fefito\/status\/1192086828234489857\u00a0\u2026","timestamp":1573050976000,"timestamp_epochs":1573050976,"tweet_id":"1192088312640618496","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1192088312640618496","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Op. de c\u00e2mera que fez o coment\u00e1rio racista na Fazenda ontem teve contrato rescindido.\n\"Como se trata de ofensa racial, ser\u00e1 informado \u00e0 participante Sabrina Paiva que a ela ser\u00e1 dado o direito de fazer a representa\u00e7\u00e3o legal ao ofensor, se assim quiser e no momento que desejar.\"<\/p>","is_retweet":0,"likes":1357,"replies":26,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":177,"text":"Op. de c\u00e2mera que fez o coment\u00e1rio racista na Fazenda ontem teve contrato rescindido.\n\"Como se trata de ofensa racial, ser\u00e1 informado \u00e0 participante Sabrina Paiva que a ela ser\u00e1 dado o direito de fazer a representa\u00e7\u00e3o legal ao ofensor, se assim quiser e no momento que desejar.\"","timestamp":1573050529000,"timestamp_epochs":1573050529,"tweet_id":"1192086440454316037","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1192086440454316037","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"51628808\" dir=\"ltr\" href=\"\/flavioricco\"><s>@<\/s><b>flavioricco<\/b><\/a>: Simone e Simaria continuam no The Voice Kids. Confesso que achei meio for\u00e7adas demais na temporada passada.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/colunas\/flavio-ricco\/2019\/11\/06\/simone-e-simaria-se-garantem-em-mais-uma-temporada-no-the-voice-kids.htm\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rWmhKbgb5v\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/colunas\/flavio-ricco\/2019\/11\/06\/simone-e-simaria-se-garantem-em-mais-uma-temporada-no-the-voice-kids.htm\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">tvefamosos.uol.com.br\/colunas\/flavio<\/span><span class=\"invisible\">-ricco\/2019\/11\/06\/simone-e-simaria-se-garantem-em-mais-uma-temporada-no-the-voice-kids.htm<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":35,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Do @flavioricco: Simone e Simaria continuam no The Voice Kids. Confesso que achei meio for\u00e7adas demais na temporada passada.https:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/colunas\/flavio-ricco\/2019\/11\/06\/simone-e-simaria-se-garantem-em-mais-uma-temporada-no-the-voice-kids.htm\u00a0\u2026","timestamp":1573050355000,"timestamp_epochs":1573050355,"tweet_id":"1192085708967690242","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1192085708967690242","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17145115\" dir=\"ltr\" href=\"\/mauriciostycer\"><s>@<\/s><b>mauriciostycer<\/b><\/a>: Em 40 minutos, Segunda Chamada encara aborto, direito de amamentar e machismo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/blog\/mauriciostycer\/2019\/11\/06\/numa-noite-segunda-chamada-encara-aborto-direito-de-amamentar-e-machismo\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/y0eTOlinxw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/blog\/mauriciostycer\/2019\/11\/06\/numa-noite-segunda-chamada-encara-aborto-direito-de-amamentar-e-machismo\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">tvefamosos.uol.com.br\/blog\/mauricios<\/span><span class=\"invisible\">tycer\/2019\/11\/06\/numa-noite-segunda-chamada-encara-aborto-direito-de-amamentar-e-machismo\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":67,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"Do @mauriciostycer: Em 40 minutos, Segunda Chamada encara aborto, direito de amamentar e machismo.https:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/blog\/mauriciostycer\/2019\/11\/06\/numa-noite-segunda-chamada-encara-aborto-direito-de-amamentar-e-machismo\/\u00a0\u2026","timestamp":1573050207000,"timestamp_epochs":1573050207,"tweet_id":"1192085086025506816","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1192085086025506816","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"711999783695749120\" dir=\"ltr\" href=\"\/feltrinoficial\"><s>@<\/s><b>feltrinoficial<\/b><\/a>: Antes da Record, RedeTV! perdeu chance de parceria com CNN<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/noticias\/ooops\/2019\/11\/06\/antes-da-record-redetv-perdeu-chance-de-parceria-com-cnn.htm\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cimL2XkaYx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/noticias\/ooops\/2019\/11\/06\/antes-da-record-redetv-perdeu-chance-de-parceria-com-cnn.htm\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">tvefamosos.uol.com.br\/noticias\/ooops<\/span><span class=\"invisible\">\/2019\/11\/06\/antes-da-record-redetv-perdeu-chance-de-parceria-com-cnn.htm<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Do @feltrinoficial: Antes da Record, RedeTV! perdeu chance de parceria com CNNhttps:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/noticias\/ooops\/2019\/11\/06\/antes-da-record-redetv-perdeu-chance-de-parceria-com-cnn.htm\u00a0\u2026","timestamp":1573049988000,"timestamp_epochs":1573049988,"tweet_id":"1192084168211128320","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1192084168211128320","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Isso \u00e9 absurdo em tantos n\u00edveis. Caso a declara\u00e7\u00e3o seja confirmada, que a Record seja eloquente na den\u00fancia e puni\u00e7\u00e3o do respons\u00e1vel.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/noticias\/redacao\/2019\/11\/06\/a-fazenda-sabrina-levanta-suspeita-de-caso-de-racismo-envolvendo-producao.htm\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IJyli2r4eA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/noticias\/redacao\/2019\/11\/06\/a-fazenda-sabrina-levanta-suspeita-de-caso-de-racismo-envolvendo-producao.htm\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">tvefamosos.uol.com.br\/noticias\/redac<\/span><span class=\"invisible\">ao\/2019\/11\/06\/a-fazenda-sabrina-levanta-suspeita-de-caso-de-racismo-envolvendo-producao.htm<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":655,"replies":33,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":84,"text":"Isso \u00e9 absurdo em tantos n\u00edveis. Caso a declara\u00e7\u00e3o seja confirmada, que a Record seja eloquente na den\u00fancia e puni\u00e7\u00e3o do respons\u00e1vel.https:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/noticias\/redacao\/2019\/11\/06\/a-fazenda-sabrina-levanta-suspeita-de-caso-de-racismo-envolvendo-producao.htm\u00a0\u2026","timestamp":1573049922000,"timestamp_epochs":1573049922,"tweet_id":"1192083893899452417","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1192083893899452417","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mais um gola\u00e7o do Walcyr com <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ADonaDoPeda%C3%A7o?src=hash\"><s>#<\/s><b>ADonaDoPeda\u00e7o<\/b><\/a>: o estabelecimento do Carrascoverso. \n\nAguardo uma participa\u00e7\u00e3o de Vivi Guedes em Verdades Secretas 2. \n\nOu a Angel concorrendo no pr\u00f3ximo Best Cake.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/noticiasdatv.uol.com.br\/noticia\/novelas\/felix-volta-em-dona-do-pedaco-para-casar-agno-com-leandro-e-abencoar-beijo-gay-30667\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/N9a2Ot2u5r\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/noticiasdatv.uol.com.br\/noticia\/novelas\/felix-volta-em-dona-do-pedaco-para-casar-agno-com-leandro-e-abencoar-beijo-gay-30667\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">noticiasdatv.uol.com.br\/noticia\/novela<\/span><span class=\"invisible\">s\/felix-volta-em-dona-do-pedaco-para-casar-agno-com-leandro-e-abencoar-beijo-gay-30667<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":137,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":17,"text":"Mais um gola\u00e7o do Walcyr com #ADonaDoPeda\u00e7o: o estabelecimento do Carrascoverso. \n\nAguardo uma participa\u00e7\u00e3o de Vivi Guedes em Verdades Secretas 2. \n\nOu a Angel concorrendo no pr\u00f3ximo Best Cake.https:\/\/noticiasdatv.uol.com.br\/noticia\/novelas\/felix-volta-em-dona-do-pedaco-para-casar-agno-com-leandro-e-abencoar-beijo-gay-30667\u00a0\u2026","timestamp":1573049833000,"timestamp_epochs":1573049833,"tweet_id":"1192083520669310983","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1192083520669310983","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O vocalista do Creed tava em surto paranoico ate uns anos atras e agora est\u00e1 brilhando no Encontro com F\u00e1tima Bernardes! Acreditem em seus sonhos, amigos. E frequentem bons psiquiatras.<\/p>","is_retweet":0,"likes":587,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":85,"text":"O vocalista do Creed tava em surto paranoico ate uns anos atras e agora est\u00e1 brilhando no Encontro com F\u00e1tima Bernardes! Acreditem em seus sonhos, amigos. E frequentem bons psiquiatras.","timestamp":1573049466000,"timestamp_epochs":1573049466,"tweet_id":"1192081980726423552","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1192081980726423552","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Jos\u00e9 Carlos Pagode todo dia posiciona a almofadinha perto da porta pra ficar confortavelmente dando f\u00e9 da vida alheia.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HxMbYQjKAK\">pic.twitter.com\/HxMbYQjKAK<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":779,"replies":28,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"Jos\u00e9 Carlos Pagode todo dia posiciona a almofadinha perto da porta pra ficar confortavelmente dando f\u00e9 da vida alheia.pic.twitter.com\/HxMbYQjKAK","timestamp":1573047497000,"timestamp_epochs":1573047497,"tweet_id":"1192073721277812738","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1192073721277812738","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Paula Paiva Paulo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu mesma no caso hoje<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/thico0\/status\/1192060506380623872\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VOzC3sOHwt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/thico0\/status\/1192060506380623872\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/thico0\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1192060506380623872<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":166,"replies":12,"retweet_id":"1192070371513638912","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":7,"text":"eu mesma no caso hojehttps:\/\/twitter.com\/thico0\/status\/1192060506380623872\u00a0\u2026","timestamp":1573044761000,"timestamp_epochs":1573044761,"tweet_id":"1192062244181495808","tweet_url":"\/paulapaivapaulo\/status\/1192062244181495808","user_id":"41912391","username":"paulapaivapaulo"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">L\u00e9o Dias diz que j\u00e1 perseguiu famosos como Bruna Marquezine. \"Um dos grandes erros da minha carreira. \u00c9 infantil, \u00e9 idiota, \u00e9 antiprofissional e, hoje em dia, eu sei disso.\"\n\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17145115\" dir=\"ltr\" href=\"\/mauriciostycer\"><s>@<\/s><b>mauriciostycer<\/b><\/a>, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"51628808\" dir=\"ltr\" href=\"\/flavioricco\"><s>@<\/s><b>flavioricco<\/b><\/a> e eu entrevistamos o colunista no <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/UOLV%C3%AATV?src=hash\"><s>#<\/s><b>UOLV\u00eaTV<\/b><\/a>. <img alt=\"\ud83d\udc47\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o)\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/blog\/mauriciostycer\/2019\/11\/06\/uol-ve-tv-com-leo-dias-maior-punicao-para-uma-celebridade-e-ser-ignorada\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VUPQDroRy3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/blog\/mauriciostycer\/2019\/11\/06\/uol-ve-tv-com-leo-dias-maior-punicao-para-uma-celebridade-e-ser-ignorada\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">tvefamosos.uol.com.br\/blog\/mauricios<\/span><span class=\"invisible\">tycer\/2019\/11\/06\/uol-ve-tv-com-leo-dias-maior-punicao-para-uma-celebridade-e-ser-ignorada\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":299,"replies":49,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":29,"text":"L\u00e9o Dias diz que j\u00e1 perseguiu famosos como Bruna Marquezine. \"Um dos grandes erros da minha carreira. \u00c9 infantil, \u00e9 idiota, \u00e9 antiprofissional e, hoje em dia, eu sei disso.\"\n\n@mauriciostycer, @flavioricco e eu entrevistamos o colunista no #UOLV\u00eaTV. https:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/blog\/mauriciostycer\/2019\/11\/06\/uol-ve-tv-com-leo-dias-maior-punicao-para-uma-celebridade-e-ser-ignorada\/\u00a0\u2026","timestamp":1573035138000,"timestamp_epochs":1573035138,"tweet_id":"1192021883430096897","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1192021883430096897","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Feijoada Simulator","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RwoxgQKqiD\">pic.twitter.com\/RwoxgQKqiD<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":431,"replies":9,"retweet_id":"1191930997467693057","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":112,"text":"pic.twitter.com\/RwoxgQKqiD","timestamp":1573012804000,"timestamp_epochs":1573012804,"tweet_id":"1191928208616304641","tweet_url":"\/FeijoadaSim\/status\/1191928208616304641","user_id":"1028353328806285312","username":"FeijoadaSim"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Desde ontem com uma m\u00fasica na cabe\u00e7a mas s\u00f3 sei uma palavra (evoluiu <img alt=\"\ud83c\udfb6\" aria-label=\"Emoji: V\u00e1rias notas musicais\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3b6.png\" title=\"V\u00e1rias notas musicais\"\/>)<\/p>","is_retweet":0,"likes":148,"replies":21,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Desde ontem com uma m\u00fasica na cabe\u00e7a mas s\u00f3 sei uma palavra (evoluiu )","timestamp":1573012363000,"timestamp_epochs":1573012363,"tweet_id":"1191926359200878592","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1191926359200878592","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Debatendo aus\u00eancias que se fazem presentes na Fazenda<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MyNwDnIRkU\">pic.twitter.com\/MyNwDnIRkU<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":211,"replies":38,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Debatendo aus\u00eancias que se fazem presentes na Fazendapic.twitter.com\/MyNwDnIRkU","timestamp":1573010067000,"timestamp_epochs":1573010067,"tweet_id":"1191916728990752770","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1191916728990752770","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Que saudade eu tava desse v\u00eddeo. Ah, Gleyfy Brauly... Que tempo bom...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/momentostvbra\/status\/1190653139692740611\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ngexp6ZJuQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/momentostvbra\/status\/1190653139692740611\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/momentostvbra\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1190653139692740611<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":135,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":16,"text":"Que saudade eu tava desse v\u00eddeo. Ah, Gleyfy Brauly... Que tempo bom...https:\/\/twitter.com\/momentostvbra\/status\/1190653139692740611\u00a0\u2026","timestamp":1573008941000,"timestamp_epochs":1573008941,"tweet_id":"1191912004363132928","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1191912004363132928","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"it\">Sensato<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/UOLTelevisao\/status\/1191906725105942529\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OHc9auUFeE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/UOLTelevisao\/status\/1191906725105942529\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/UOLTelevisao\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1191906725105942529<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":402,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":50,"text":"Sensatohttps:\/\/twitter.com\/UOLTelevisao\/status\/1191906725105942529\u00a0\u2026","timestamp":1573008490000,"timestamp_epochs":1573008490,"tweet_id":"1191910115856855041","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1191910115856855041","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem fica? <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AFazenda11?src=hash\"><s>#<\/s><b>AFazenda11<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AFazenda11?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/AFazenda2019_Emoji\/AFazenda2019_Emoji.png\"\/><\/a><\/span><\/p>","is_retweet":0,"likes":502,"replies":186,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":388,"text":"Quem fica? #AFazenda11","timestamp":1573007398000,"timestamp_epochs":1573007398,"tweet_id":"1191905534234054657","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1191905534234054657","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gluglu imitando Clodovil n\u00e3o d\u00e1...<\/p>","is_retweet":0,"likes":76,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Gluglu imitando Clodovil n\u00e3o d\u00e1...","timestamp":1573005166000,"timestamp_epochs":1573005166,"tweet_id":"1191896173235310592","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1191896173235310592","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Luquinha Orgastic \u00e9 muito VTzeiro<\/p>","is_retweet":0,"likes":139,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":16,"text":"Luquinha Orgastic \u00e9 muito VTzeiro","timestamp":1573005072000,"timestamp_epochs":1573005072,"tweet_id":"1191895777385353216","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1191895777385353216","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Assistindo a Fazenda por obriga\u00e7\u00e3o! <img alt=\"\ud83d\ude13\" aria-label=\"Emoji: Cara suando frio\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f613.png\" title=\"Cara suando frio\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":235,"replies":21,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"Assistindo a Fazenda por obriga\u00e7\u00e3o! ","timestamp":1573004556000,"timestamp_epochs":1573004556,"tweet_id":"1191893613980073984","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1191893613980073984","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Bora dobrar a meta<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/centraldualipa\/status\/1191892772258799617\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RGqIh2eH2V\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/centraldualipa\/status\/1191892772258799617\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/centraldualipa<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1191892772258799617<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":28,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Bora dobrar a metahttps:\/\/twitter.com\/centraldualipa\/status\/1191892772258799617\u00a0\u2026","timestamp":1573004521000,"timestamp_epochs":1573004521,"tweet_id":"1191893464977494017","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1191893464977494017","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Popularidade de Hariany \u00e9 um mist\u00e9rio sem explica\u00e7\u00e3o. <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AFazenda11?src=hash\"><s>#<\/s><b>AFazenda11<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AFazenda11?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/AFazenda2019_Emoji\/AFazenda2019_Emoji.png\"\/><\/a><\/span><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/colunas\/chico-barney\/2019\/11\/05\/a-fazenda-2019-popularidade-de-hariany-e-um-misterio-sem-explicacao.htm\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AqBOJ54Dat\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/colunas\/chico-barney\/2019\/11\/05\/a-fazenda-2019-popularidade-de-hariany-e-um-misterio-sem-explicacao.htm\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">tvefamosos.uol.com.br\/colunas\/chico-<\/span><span class=\"invisible\">barney\/2019\/11\/05\/a-fazenda-2019-popularidade-de-hariany-e-um-misterio-sem-explicacao.htm<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1514,"replies":245,"retweet_id":"1191892313385193472","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":239,"text":"Popularidade de Hariany \u00e9 um mist\u00e9rio sem explica\u00e7\u00e3o. #AFazenda11https:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/colunas\/chico-barney\/2019\/11\/05\/a-fazenda-2019-popularidade-de-hariany-e-um-misterio-sem-explicacao.htm\u00a0\u2026","timestamp":1572997878000,"timestamp_epochs":1572997878,"tweet_id":"1191865605848068096","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1191865605848068096","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A Cadeia \u00e9 Nossa: J\u00f4 virou o Carlos Alberto de N\u00f3brega do sistema prisional. A cada bloco, um maluco diferente visitando nossa hero\u00edna.<\/p>","is_retweet":0,"likes":330,"replies":17,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":28,"text":"A Cadeia \u00e9 Nossa: J\u00f4 virou o Carlos Alberto de N\u00f3brega do sistema prisional. A cada bloco, um maluco diferente visitando nossa hero\u00edna.","timestamp":1573003579000,"timestamp_epochs":1573003579,"tweet_id":"1191889516069560320","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1191889516069560320","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Teo explicando 5 meses de novela para o Ano!<\/p>","is_retweet":0,"likes":70,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Teo explicando 5 meses de novela para o Ano!","timestamp":1573002917000,"timestamp_epochs":1573002917,"tweet_id":"1191886739801071617","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1191886739801071617","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Fl\u00e1vio Ricco","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amanh\u00e3 tem podcast <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/UOLV%C3%AATV?src=hash\"><s>#<\/s><b>UOLV\u00eaTV<\/b><\/a>. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10683412\" dir=\"ltr\" href=\"\/chicobarney\"><s>@<\/s><b>chicobarney<\/b><\/a>, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17145115\" dir=\"ltr\" href=\"\/mauriciostycer\"><s>@<\/s><b>mauriciostycer<\/b><\/a> e eu fizemos uma entrevista com o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"59340951\" dir=\"ltr\" href=\"\/euleodias\"><s>@<\/s><b>euleodias<\/b><\/a>. Um L\u00e9o que voc\u00ea nunca ouviu<\/p>","is_retweet":1,"likes":196,"replies":10,"retweet_id":"1191884778351538177","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":13,"text":"Amanh\u00e3 tem podcast #UOLV\u00eaTV. @chicobarney, @mauriciostycer e eu fizemos uma entrevista com o @euleodias. Um L\u00e9o que voc\u00ea nunca ouviu","timestamp":1573002283000,"timestamp_epochs":1573002283,"tweet_id":"1191884078313877505","tweet_url":"\/flavioricco\/status\/1191884078313877505","user_id":"51628808","username":"flavioricco"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Coitada da Agatha Moreira. A J\u00f4 \u00e9 uma personagem imposs\u00edvel de interpretar.<\/p>","is_retweet":0,"likes":209,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"Coitada da Agatha Moreira. A J\u00f4 \u00e9 uma personagem imposs\u00edvel de interpretar.","timestamp":1573001711000,"timestamp_epochs":1573001711,"tweet_id":"1191881679050362880","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1191881679050362880","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Mauricio Stycer","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amanh\u00e3 tem podcast <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/UOLV%C3%AATV?src=hash\"><s>#<\/s><b>UOLV\u00eaTV<\/b><\/a>. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10683412\" dir=\"ltr\" href=\"\/chicobarney\"><s>@<\/s><b>chicobarney<\/b><\/a>, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"51628808\" dir=\"ltr\" href=\"\/flavioricco\"><s>@<\/s><b>flavioricco<\/b><\/a> e eu fizemos uma entrevista com o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"59340951\" dir=\"ltr\" href=\"\/euleodias\"><s>@<\/s><b>euleodias<\/b><\/a>. N\u00e3o sobrou pedra sobre pedra. Recomendo<\/p>","is_retweet":1,"likes":225,"replies":19,"retweet_id":"1191881156372942848","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":8,"text":"Amanh\u00e3 tem podcast #UOLV\u00eaTV. @chicobarney, @flavioricco e eu fizemos uma entrevista com o @euleodias. N\u00e3o sobrou pedra sobre pedra. Recomendo","timestamp":1573001527000,"timestamp_epochs":1573001527,"tweet_id":"1191880910272118786","tweet_url":"\/mauriciostycer\/status\/1191880910272118786","user_id":"17145115","username":"mauriciostycer"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lembraram do Regis<\/p>","is_retweet":0,"likes":74,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Lembraram do Regis","timestamp":1573000825000,"timestamp_epochs":1573000825,"tweet_id":"1191877966772310016","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1191877966772310016","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Genial, \u00e9 exatamente assim que as marcas patrocinam atletas!!!!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":138,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Genial, \u00e9 exatamente assim que as marcas patrocinam atletas!!!!!!","timestamp":1573000555000,"timestamp_epochs":1573000555,"tweet_id":"1191876833576411137","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1191876833576411137","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vamos l\u00e1 para mais um cap\u00edtulo de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ADonaDoPeda%C3%A7o?src=hash\"><s>#<\/s><b>ADonaDoPeda\u00e7o<\/b><\/a>, a novela que faz a situa\u00e7\u00e3o pol\u00edtica do Brasil parecer razo\u00e1vel.<\/p>","is_retweet":0,"likes":216,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":17,"text":"Vamos l\u00e1 para mais um cap\u00edtulo de #ADonaDoPeda\u00e7o, a novela que faz a situa\u00e7\u00e3o pol\u00edtica do Brasil parecer razo\u00e1vel.","timestamp":1572999563000,"timestamp_epochs":1572999563,"tweet_id":"1191872672994607104","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1191872672994607104","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Popularidade de Hariany \u00e9 um mist\u00e9rio sem explica\u00e7\u00e3o. <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AFazenda11?src=hash\"><s>#<\/s><b>AFazenda11<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AFazenda11?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/AFazenda2019_Emoji\/AFazenda2019_Emoji.png\"\/><\/a><\/span><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/colunas\/chico-barney\/2019\/11\/05\/a-fazenda-2019-popularidade-de-hariany-e-um-misterio-sem-explicacao.htm\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AqBOJ54Dat\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/colunas\/chico-barney\/2019\/11\/05\/a-fazenda-2019-popularidade-de-hariany-e-um-misterio-sem-explicacao.htm\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">tvefamosos.uol.com.br\/colunas\/chico-<\/span><span class=\"invisible\">barney\/2019\/11\/05\/a-fazenda-2019-popularidade-de-hariany-e-um-misterio-sem-explicacao.htm<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1514,"replies":245,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":239,"text":"Popularidade de Hariany \u00e9 um mist\u00e9rio sem explica\u00e7\u00e3o. #AFazenda11https:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/colunas\/chico-barney\/2019\/11\/05\/a-fazenda-2019-popularidade-de-hariany-e-um-misterio-sem-explicacao.htm\u00a0\u2026","timestamp":1572997878000,"timestamp_epochs":1572997878,"tweet_id":"1191865605848068096","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1191865605848068096","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00e1 muito bom o elenco de The Batman, ein? Come\u00e7o a suspeitar que vai ser lan\u00e7ado direto em DVD.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.cbr.com\/the-batman-casts-colin-farrell-as-the-penguin\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PMCIpW9JuM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.cbr.com\/the-batman-casts-colin-farrell-as-the-penguin\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">cbr.com\/the-batman-cas<\/span><span class=\"invisible\">ts-colin-farrell-as-the-penguin\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":167,"replies":21,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"T\u00e1 muito bom o elenco de The Batman, ein? Come\u00e7o a suspeitar que vai ser lan\u00e7ado direto em DVD.https:\/\/www.cbr.com\/the-batman-casts-colin-farrell-as-the-penguin\/\u00a0\u2026","timestamp":1572990854000,"timestamp_epochs":1572990854,"tweet_id":"1191836144536829958","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1191836144536829958","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ex-P\u00e2nico afirma que valeu desistir de <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AFazenda11?src=hash\"><s>#<\/s><b>AFazenda11<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AFazenda11?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/AFazenda2019_Emoji\/AFazenda2019_Emoji.png\"\/><\/a><\/span> por chance na MTV<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/colunas\/chico-barney\/2019\/11\/05\/ex-panico-afirma-que-valeu-desistir-de-a-fazenda-por-chance-na-mtv.htm\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XgSgE1GKt4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/colunas\/chico-barney\/2019\/11\/05\/ex-panico-afirma-que-valeu-desistir-de-a-fazenda-por-chance-na-mtv.htm\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">tvefamosos.uol.com.br\/colunas\/chico-<\/span><span class=\"invisible\">barney\/2019\/11\/05\/ex-panico-afirma-que-valeu-desistir-de-a-fazenda-por-chance-na-mtv.htm<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":29,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Ex-P\u00e2nico afirma que valeu desistir de #AFazenda11 por chance na MTVhttps:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/colunas\/chico-barney\/2019\/11\/05\/ex-panico-afirma-que-valeu-desistir-de-a-fazenda-por-chance-na-mtv.htm\u00a0\u2026","timestamp":1572989639000,"timestamp_epochs":1572989639,"tweet_id":"1191831045995450369","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1191831045995450369","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom demais quando come\u00e7a a chover e eu j\u00e1 t\u00f4 em casa. \nToma essa, S\u00e3o Pedro! R\u00e1!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UkzvVCp0Ny\">pic.twitter.com\/UkzvVCp0Ny<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":120,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Bom demais quando come\u00e7a a chover e eu j\u00e1 t\u00f4 em casa. \nToma essa, S\u00e3o Pedro! R\u00e1!pic.twitter.com\/UkzvVCp0Ny","timestamp":1572988006000,"timestamp_epochs":1572988006,"tweet_id":"1191824199712694273","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1191824199712694273","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">D\u00e1 muito gosto ver <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AvenidaBrasil?src=hash\"><s>#<\/s><b>AvenidaBrasil<\/b><\/a>. Coisa fina.<\/p>","is_retweet":0,"likes":163,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"D\u00e1 muito gosto ver #AvenidaBrasil. Coisa fina.","timestamp":1572986729000,"timestamp_epochs":1572986729,"tweet_id":"1191818842969956353","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1191818842969956353","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Carminha seria tranquilamente ministra do atual governo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2986,"replies":48,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":537,"text":"Carminha seria tranquilamente ministra do atual governo.","timestamp":1572986674000,"timestamp_epochs":1572986674,"tweet_id":"1191818612589416448","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1191818612589416448","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Isis Valverde e Debora Nascimento em <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AvenidaBrasil?src=hash\"><s>#<\/s><b>AvenidaBrasil<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":40,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Isis Valverde e Debora Nascimento em #AvenidaBrasil","timestamp":1572986446000,"timestamp_epochs":1572986446,"tweet_id":"1191817656485253123","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1191817656485253123","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olenka uma das melhores personagens de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AvenidaBrasil?src=hash\"><s>#<\/s><b>AvenidaBrasil<\/b><\/a>. Tinha que ganhar spin off.<\/p>","is_retweet":0,"likes":100,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"Olenka uma das melhores personagens de #AvenidaBrasil. Tinha que ganhar spin off.","timestamp":1572986287000,"timestamp_epochs":1572986287,"tweet_id":"1191816989523824643","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1191816989523824643","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Emo Cansado","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">SCORSESE, CALMA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/exame\/status\/1191687744382210049\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oyitSd9p56\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/exame\/status\/1191687744382210049\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/exame\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">191687744382210049<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5370,"replies":29,"retweet_id":"1191816469195218944","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":1801,"text":"SCORSESE, CALMAhttps:\/\/twitter.com\/exame\/status\/1191687744382210049\u00a0\u2026","timestamp":1572955909000,"timestamp_epochs":1572955909,"tweet_id":"1191689572725514240","tweet_url":"\/FallenMisery00\/status\/1191689572725514240","user_id":"53725478","username":"FallenMisery00"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/UOLV%C3%AATV?src=hash\"><s>#<\/s><b>UOLV\u00eaTV<\/b><\/a> de amanh\u00e3 promete fortes emo\u00e7\u00f5es. Preparem-se!<\/p>","is_retweet":0,"likes":41,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O #UOLV\u00eaTV de amanh\u00e3 promete fortes emo\u00e7\u00f5es. Preparem-se!","timestamp":1572975791000,"timestamp_epochs":1572975791,"tweet_id":"1191772964750004224","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1191772964750004224","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Cristiano Robaldonther","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Esse GC.....<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/APwVPUwe5P\">pic.twitter.com\/APwVPUwe5P<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":227,"replies":2,"retweet_id":"1191736791654715392","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":43,"text":"Esse GC.....pic.twitter.com\/APwVPUwe5P","timestamp":1572967119000,"timestamp_epochs":1572967119,"tweet_id":"1191736592265875457","tweet_url":"\/konther\/status\/1191736592265875457","user_id":"8750572","username":"konther"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O capitalismo se curva perante Eduarda Felipa.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/DUALIPA\/status\/1191734484800069636\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/H9CVY19eJ2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/DUALIPA\/status\/1191734484800069636\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/DUALIPA\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1191734484800069636<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":89,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"O capitalismo se curva perante Eduarda Felipa.https:\/\/twitter.com\/DUALIPA\/status\/1191734484800069636\u00a0\u2026","timestamp":1572966729000,"timestamp_epochs":1572966729,"tweet_id":"1191734953819684865","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1191734953819684865","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">5 personagens de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ADonaDoPeda%C3%A7o?src=hash\"><s>#<\/s><b>ADonaDoPeda\u00e7o<\/b><\/a> que dificilmente passariam no ENEM:\n&gt; Maria da Paz\n&gt; Vivi Guedes\n&gt; T\u00e9o\n&gt; J\u00f4\n&gt; Mordomo Jardel (pois falecido)<\/p>","is_retweet":0,"likes":372,"replies":19,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":33,"text":"5 personagens de #ADonaDoPeda\u00e7o que dificilmente passariam no ENEM:\n> Maria da Paz\n> Vivi Guedes\n> T\u00e9o\n> J\u00f4\n> Mordomo Jardel (pois falecido)","timestamp":1572965769000,"timestamp_epochs":1572965769,"tweet_id":"1191730928818806784","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1191730928818806784","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tudo o que j\u00e1 sabemos sobre o <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BBB20?src=hash\"><s>#<\/s><b>BBB20<\/b><\/a>  ap\u00f3s pistas de Boninho<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/noticiasdatv.uol.com.br\/noticia\/bbb\/tudo-o-que-sabemos-sobre-o-big-brother-brasil-20-apos-pistas-de-boninho-30624\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jaxY5AOeqC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/noticiasdatv.uol.com.br\/noticia\/bbb\/tudo-o-que-sabemos-sobre-o-big-brother-brasil-20-apos-pistas-de-boninho-30624\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">noticiasdatv.uol.com.br\/noticia\/bbb\/tu<\/span><span class=\"invisible\">do-o-que-sabemos-sobre-o-big-brother-brasil-20-apos-pistas-de-boninho-30624<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":43,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Tudo o que j\u00e1 sabemos sobre o #BBB20  ap\u00f3s pistas de Boninhohttps:\/\/noticiasdatv.uol.com.br\/noticia\/bbb\/tudo-o-que-sabemos-sobre-o-big-brother-brasil-20-apos-pistas-de-boninho-30624\u00a0\u2026","timestamp":1572964823000,"timestamp_epochs":1572964823,"tweet_id":"1191726960252248064","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1191726960252248064","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\"Tenho das 23h \u00e0s 5h, \u00e9 o tempo que tenho para ficar louco e arrega\u00e7ar tudo\"\n\nQual streaming vai transformar a hist\u00f3ria de Yudi Tamashiro em s\u00e9rie?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carasbrasil\/status\/1191707654508470272\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XpHvdyX37q\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carasbrasil\/status\/1191707654508470272\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carasbrasil\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1191707654508470272<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":92,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"\"Tenho das 23h \u00e0s 5h, \u00e9 o tempo que tenho para ficar louco e arrega\u00e7ar tudo\"\n\nQual streaming vai transformar a hist\u00f3ria de Yudi Tamashiro em s\u00e9rie?https:\/\/twitter.com\/carasbrasil\/status\/1191707654508470272\u00a0\u2026","timestamp":1572960376000,"timestamp_epochs":1572960376,"tweet_id":"1191708311403606022","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1191708311403606022","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vitor Kley e Caio Coppola s\u00e3o os maiores sucessos radiof\u00f4nicos de 2019.<\/p>","is_retweet":0,"likes":185,"replies":37,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"Vitor Kley e Caio Coppola s\u00e3o os maiores sucessos radiof\u00f4nicos de 2019.","timestamp":1572959813000,"timestamp_epochs":1572959813,"tweet_id":"1191705946101297152","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1191705946101297152","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quase 10h da manh\u00e3 e nenhuma bomba sobre o governo? Nem mesmo uma declara\u00e7\u00e3o lament\u00e1vel do PR? O que est\u00e1 havendo?<\/p>","is_retweet":0,"likes":453,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":16,"text":"Quase 10h da manh\u00e3 e nenhuma bomba sobre o governo? Nem mesmo uma declara\u00e7\u00e3o lament\u00e1vel do PR? O que est\u00e1 havendo?","timestamp":1572956766000,"timestamp_epochs":1572956766,"tweet_id":"1191693169047560192","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1191693169047560192","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A Cultura do Cancelamento \u00e9 a Ind\u00fastria da Multa de quem n\u00e3o tem carro?<\/p>","is_retweet":0,"likes":833,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":82,"text":"A Cultura do Cancelamento \u00e9 a Ind\u00fastria da Multa de quem n\u00e3o tem carro?","timestamp":1572955414000,"timestamp_epochs":1572955414,"tweet_id":"1191687496956088320","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1191687496956088320","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"History Lovers Club","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">A classic scene from 1968's 'Planet of the Apes'. See more photos: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/cmore.pics\/LlwDR\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Z6lcayT9mF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/cmore.pics\/LlwDR\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">cmore.pics\/LlwDR<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/faXN4pkllx\">pic.twitter.com\/faXN4pkllx<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":216,"replies":5,"retweet_id":"1191543544978313216","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":47,"text":"A classic scene from 1968's 'Planet of the Apes'. See more photos: http:\/\/cmore.pics\/LlwDR\u00a0pic.twitter.com\/faXN4pkllx","timestamp":1572921000000,"timestamp_epochs":1572921000,"tweet_id":"1191543152664076293","tweet_url":"\/historylvrsclub\/status\/1191543152664076293","user_id":"3863605355","username":"historylvrsclub"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Trump fazendo boca de urna pro Dan\u00e7a dos Famosos deles \n(\u256f\u00b0\u25a1\u00b0\uff09\u256f\ufe35 \u253b\u2501\u253b<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/realDonaldTrump\/status\/1191537655592431616\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uBRgDqlk4u\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/realDonaldTrump\/status\/1191537655592431616\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/realDonaldTrum<\/span><span class=\"invisible\">p\/status\/1191537655592431616<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":72,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Trump fazendo boca de urna pro Dan\u00e7a dos Famosos deles \n(\u256f\u00b0\u25a1\u00b0\uff09\u256f\ufe35 \u253b\u2501\u253bhttps:\/\/twitter.com\/realDonaldTrump\/status\/1191537655592431616\u00a0\u2026","timestamp":1572920031000,"timestamp_epochs":1572920031,"tweet_id":"1191539088844886016","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1191539088844886016","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Estou me sentindo emocionalmente desconectado de <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AFazenda11?src=hash\"><s>#<\/s><b>AFazenda11<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AFazenda11?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/AFazenda2019_Emoji\/AFazenda2019_Emoji.png\"\/><\/a><\/span>.<\/p>","is_retweet":0,"likes":307,"replies":38,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":19,"text":"Estou me sentindo emocionalmente desconectado de #AFazenda11.","timestamp":1572918688000,"timestamp_epochs":1572918688,"tweet_id":"1191533457501020162","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1191533457501020162","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A Agatha Moreira dando tudo de si, contando como J\u00f4 cometeu tantos crimes... E o Marcos Palmeiras s\u00f3 pensando \"porra, aquela cena do cachorro \u00e9 foda. Keanu Reeves \u00e9 fod\u00e3o.\"<\/p>","is_retweet":0,"likes":417,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":31,"text":"A Agatha Moreira dando tudo de si, contando como J\u00f4 cometeu tantos crimes... E o Marcos Palmeiras s\u00f3 pensando \"porra, aquela cena do cachorro \u00e9 foda. Keanu Reeves \u00e9 fod\u00e3o.\"","timestamp":1572917170000,"timestamp_epochs":1572917170,"tweet_id":"1191527091508056070","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1191527091508056070","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Marcos Palmeira aparece fisicamente na novela mas a mente dele provavelmente est\u00e1 repassando todos os detalhes dos 2 primeiros filmes do John Wick de maneira ininterrupta. Ele simplesmente n\u00e3o est\u00e1 ali.<\/p>","is_retweet":0,"likes":203,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"Marcos Palmeira aparece fisicamente na novela mas a mente dele provavelmente est\u00e1 repassando todos os detalhes dos 2 primeiros filmes do John Wick de maneira ininterrupta. Ele simplesmente n\u00e3o est\u00e1 ali.","timestamp":1572917023000,"timestamp_epochs":1572917023,"tweet_id":"1191526475427667975","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1191526475427667975","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">At\u00e9 o especial do Roberto Carlos vai passar nos cinemas e o Martin Scorsese chorando igual nen\u00e9m. Vai trabalhar, rap\u00e1.<\/p>","is_retweet":0,"likes":115,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"At\u00e9 o especial do Roberto Carlos vai passar nos cinemas e o Martin Scorsese chorando igual nen\u00e9m. Vai trabalhar, rap\u00e1.","timestamp":1572916731000,"timestamp_epochs":1572916731,"tweet_id":"1191525250841927680","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1191525250841927680","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que cara chato, meu Jesus amado. E os argumentos s\u00e3o muito rasos. Mas parece que ele gostou da aten\u00e7\u00e3o que conquistou tentando transformar a Marvel em espantalho, rs.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.nytimes.com\/2019\/11\/04\/opinion\/martin-scorsese-marvel.html?smid=tw-nytimes&amp;smtyp=cur\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tsbol8U8ZH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.nytimes.com\/2019\/11\/04\/opinion\/martin-scorsese-marvel.html?smid=tw-nytimes&amp;smtyp=cur\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">nytimes.com\/2019\/11\/04\/opi<\/span><span class=\"invisible\">nion\/martin-scorsese-marvel.html?smid=tw-nytimes&amp;smtyp=cur<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":41,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Que cara chato, meu Jesus amado. E os argumentos s\u00e3o muito rasos. Mas parece que ele gostou da aten\u00e7\u00e3o que conquistou tentando transformar a Marvel em espantalho, rs.https:\/\/www.nytimes.com\/2019\/11\/04\/opinion\/martin-scorsese-marvel.html?smid=tw-nytimes&smtyp=cur\u00a0\u2026","timestamp":1572916597000,"timestamp_epochs":1572916597,"tweet_id":"1191524685004992512","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1191524685004992512","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Seria um \u00f3timo final, rs<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Walderson\/status\/1191522473717751815\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cjUfRbbMLL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Walderson\/status\/1191522473717751815\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Walderson\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1191522473717751815<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":40,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Seria um \u00f3timo final, rshttps:\/\/twitter.com\/Walderson\/status\/1191522473717751815\u00a0\u2026","timestamp":1572916117000,"timestamp_epochs":1572916117,"tweet_id":"1191522675434414080","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1191522675434414080","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"tl\">Hahahaha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1191520645961506816\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/t47scnzsmm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1191520645961506816\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/JornalOGlobo\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1191520645961506816<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":851,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":50,"text":"Hahahahahttps:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1191520645961506816\u00a0\u2026","timestamp":1572915894000,"timestamp_epochs":1572915894,"tweet_id":"1191521739811033088","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1191521739811033088","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tava morrendo de sono, quase fui dormir cedo... Mas gra\u00e7as a Deus o N\u00facleo Yohana salvou minha noite.<\/p>","is_retweet":0,"likes":68,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Tava morrendo de sono, quase fui dormir cedo... Mas gra\u00e7as a Deus o N\u00facleo Yohana salvou minha noite.","timestamp":1572915751000,"timestamp_epochs":1572915751,"tweet_id":"1191521136544243712","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1191521136544243712","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem apenas duas pessoas inteligentes nessa novela. A Fabiana, que fez MBA no convento, e esse rep\u00f3rter que possui o dom do teleporte.<\/p>","is_retweet":0,"likes":297,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":23,"text":"Tem apenas duas pessoas inteligentes nessa novela. A Fabiana, que fez MBA no convento, e esse rep\u00f3rter que possui o dom do teleporte.","timestamp":1572915611000,"timestamp_epochs":1572915611,"tweet_id":"1191520549467496450","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1191520549467496450","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse rep\u00f3rter \u00e9 um G\u00caNIO. Certamente  o melhor personagem de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ADonaDoPeda%C3%A7o?src=hash\"><s>#<\/s><b>ADonaDoPeda\u00e7o<\/b><\/a> e da quinta temporada de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/TheWire?src=hash\"><s>#<\/s><b>TheWire<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":79,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Esse rep\u00f3rter \u00e9 um G\u00caNIO. Certamente  o melhor personagem de #ADonaDoPeda\u00e7o e da quinta temporada de #TheWire","timestamp":1572915537000,"timestamp_epochs":1572915537,"tweet_id":"1191520240519266309","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1191520240519266309","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O casal Yohana e Teo \u00e9 a coisa mais espetacular da d\u00e9cada.\nShippo demais esse casa. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/T%C3%A9ohana?src=hash\"><s>#<\/s><b>T\u00e9ohana<\/b><\/a>? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Yoheo?src=hash\"><s>#<\/s><b>Yoheo<\/b><\/a>? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PsicoDelia?src=hash\"><s>#<\/s><b>PsicoDelia<\/b><\/a>?<\/p>","is_retweet":0,"likes":40,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"O casal Yohana e Teo \u00e9 a coisa mais espetacular da d\u00e9cada.\nShippo demais esse casa. #T\u00e9ohana? #Yoheo? #PsicoDelia?","timestamp":1572915467000,"timestamp_epochs":1572915467,"tweet_id":"1191519948994154497","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1191519948994154497","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A Yohana foi ate o hospital xavecar o moribundo! \nEssa novela \u00e9 simplesmente o m\u00e1ximo.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Walcyr2022?src=hash\"><s>#<\/s><b>Walcyr2022<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":267,"replies":19,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":15,"text":"A Yohana foi ate o hospital xavecar o moribundo! \nEssa novela \u00e9 simplesmente o m\u00e1ximo.\n#Walcyr2022","timestamp":1572915403000,"timestamp_epochs":1572915403,"tweet_id":"1191519679854067713","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1191519679854067713","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/OsPar%C3%A7as2?src=hash\"><s>#<\/s><b>OsPar\u00e7as2<\/b><\/a> \u00e9 o filme mais aguardado do ano pra mim.<\/p>","is_retweet":0,"likes":39,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"#OsPar\u00e7as2 \u00e9 o filme mais aguardado do ano pra mim.","timestamp":1572915246000,"timestamp_epochs":1572915246,"tweet_id":"1191519018789883904","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1191519018789883904","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/EuAcreditoNaJ%C3%B4?src=hash\"><s>#<\/s><b>EuAcreditoNaJ\u00f4<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/J%C3%B4Inocente?src=hash\"><s>#<\/s><b>J\u00f4Inocente<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/J%C3%B4Nautics?src=hash\"><s>#<\/s><b>J\u00f4Nautics<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":35,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"#EuAcreditoNaJ\u00f4 #J\u00f4Inocente #J\u00f4Nautics","timestamp":1572915073000,"timestamp_epochs":1572915073,"tweet_id":"1191518293779197952","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1191518293779197952","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A \u00fanica explica\u00e7\u00e3o para o rep\u00f3rter ter chegado t\u00e3o r\u00e1pido na delegacia \u00e9 que ele tava preso tamb\u00e9m.<\/p>","is_retweet":0,"likes":518,"replies":23,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"A \u00fanica explica\u00e7\u00e3o para o rep\u00f3rter ter chegado t\u00e3o r\u00e1pido na delegacia \u00e9 que ele tava preso tamb\u00e9m.","timestamp":1572914993000,"timestamp_epochs":1572914993,"tweet_id":"1191517957437972480","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1191517957437972480","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Marcos Palmeira conseguiu diminuir o \u00edmpeto autorit\u00e1rio de Camilo Moro.<\/p>","is_retweet":0,"likes":69,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Marcos Palmeira conseguiu diminuir o \u00edmpeto autorit\u00e1rio de Camilo Moro.","timestamp":1572914934000,"timestamp_epochs":1572914934,"tweet_id":"1191517710821339136","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1191517710821339136","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ADonaDoPeda%C3%A7o?src=hash\"><s>#<\/s><b>ADonaDoPeda\u00e7o<\/b><\/a> acaba de virar a quinta temporada de The Wire!<\/p>","is_retweet":0,"likes":26,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#ADonaDoPeda\u00e7o acaba de virar a quinta temporada de The Wire!","timestamp":1572914905000,"timestamp_epochs":1572914905,"tweet_id":"1191517588410507264","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1191517588410507264","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sangue de justiceiro<\/p>","is_retweet":0,"likes":22,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sangue de justiceiro","timestamp":1572914727000,"timestamp_epochs":1572914727,"tweet_id":"1191516843036598272","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1191516843036598272","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"aline","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"quando eu falava dessas cores m\u00f3rbidas\nquando eu falava desses homens s\u00f3rdidos\nquando eu falava desse temporal\nvoc\u00ea n\u00e3o escutou\"\n\no \"eu avisei\" mais po\u00e9tico da hist\u00f3ria<\/p>","is_retweet":1,"likes":5565,"replies":22,"retweet_id":"1191514193779933185","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":1450,"text":"\"quando eu falava dessas cores m\u00f3rbidas\nquando eu falava desses homens s\u00f3rdidos\nquando eu falava desse temporal\nvoc\u00ea n\u00e3o escutou\"\n\no \"eu avisei\" mais po\u00e9tico da hist\u00f3ria","timestamp":1572912190000,"timestamp_epochs":1572912190,"tweet_id":"1191506203257573377","tweet_url":"\/tdbem\/status\/1191506203257573377","user_id":"17035080","username":"tdbem"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom, parece que o notici\u00e1rio p\u00f3s-pol\u00edtico vai continuar bizarro essa semana. Vamos tentar n\u00e3o nos acostumar, pessoal.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/blogs.oglobo.globo.com\/lauro-jardim\/post\/porteiro-que-aparece-no-audio-de-carlos-blolsonaro-nao-e-o-mesmo-que-diz-ter-falado-com-seu-jair.html\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/r8HCGXgwFf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/blogs.oglobo.globo.com\/lauro-jardim\/post\/porteiro-que-aparece-no-audio-de-carlos-blolsonaro-nao-e-o-mesmo-que-diz-ter-falado-com-seu-jair.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">blogs.oglobo.globo.com\/lauro-jardim\/p<\/span><span class=\"invisible\">ost\/porteiro-que-aparece-no-audio-de-carlos-blolsonaro-nao-e-o-mesmo-que-diz-ter-falado-com-seu-jair.html<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":576,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":67,"text":"Bom, parece que o notici\u00e1rio p\u00f3s-pol\u00edtico vai continuar bizarro essa semana. Vamos tentar n\u00e3o nos acostumar, pessoal.https:\/\/blogs.oglobo.globo.com\/lauro-jardim\/post\/porteiro-que-aparece-no-audio-de-carlos-blolsonaro-nao-e-o-mesmo-que-diz-ter-falado-com-seu-jair.html\u00a0\u2026","timestamp":1572899207000,"timestamp_epochs":1572899207,"tweet_id":"1191451748088582154","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1191451748088582154","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Isso aqui \u00e9 arte, rapaziada. Que fen\u00f4meno. E o cenarinho ainda \u00e9 uma evidente homenagem ao Doming\u00e3o do Faust\u00e3o circa 1991<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=8wbTPHCn48I\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WGxJaBAhKC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=8wbTPHCn48I\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=8wbTPH<\/span><span class=\"invisible\">Cn48I<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":35,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Isso aqui \u00e9 arte, rapaziada. Que fen\u00f4meno. E o cenarinho ainda \u00e9 uma evidente homenagem ao Doming\u00e3o do Faust\u00e3o circa 1991https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=8wbTPHCn48I\u00a0\u2026","timestamp":1572897780000,"timestamp_epochs":1572897780,"tweet_id":"1191445763915755520","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1191445763915755520","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fico feliz quando especialistas concordam comigo. E o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15332531\" dir=\"ltr\" href=\"\/ricapancita\"><s>@<\/s><b>ricapancita<\/b><\/a> \u00e9 dualiper<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.vice.com\/pt_br\/article\/59na73\/rica-pancita-analisa-os-lancamentos-da-sexta-140\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4ODkxX1vLv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.vice.com\/pt_br\/article\/59na73\/rica-pancita-analisa-os-lancamentos-da-sexta-140\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">vice.com\/pt_br\/article\/<\/span><span class=\"invisible\">59na73\/rica-pancita-analisa-os-lancamentos-da-sexta-140<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Fico feliz quando especialistas concordam comigo. E o @ricapancita \u00e9 dualiperhttps:\/\/www.vice.com\/pt_br\/article\/59na73\/rica-pancita-analisa-os-lancamentos-da-sexta-140\u00a0\u2026","timestamp":1572897345000,"timestamp_epochs":1572897345,"tweet_id":"1191443937283710977","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1191443937283710977","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Outro podcast vai virar s\u00e9rie documental: o Esquizofrenoias da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"31468329\" dir=\"ltr\" href=\"\/amandaramalhos\"><s>@<\/s><b>amandaramalhos<\/b><\/a>. Excelente not\u00edcia! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/siterg.uol.com.br\/cultura\/2019\/11\/04\/amanda-ramalho-podcast-esquizofrenoias-vai-virar-serie-documental\/#2\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UH1NjYX2e1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/siterg.uol.com.br\/cultura\/2019\/11\/04\/amanda-ramalho-podcast-esquizofrenoias-vai-virar-serie-documental\/#2\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">siterg.uol.com.br\/cultura\/2019\/1<\/span><span class=\"invisible\">1\/04\/amanda-ramalho-podcast-esquizofrenoias-vai-virar-serie-documental\/#2<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":85,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"Outro podcast vai virar s\u00e9rie documental: o Esquizofrenoias da @amandaramalhos. Excelente not\u00edcia! https:\/\/siterg.uol.com.br\/cultura\/2019\/11\/04\/amanda-ramalho-podcast-esquizofrenoias-vai-virar-serie-documental\/#2\u00a0\u2026","timestamp":1572895663000,"timestamp_epochs":1572895663,"tweet_id":"1191436882120499200","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1191436882120499200","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ZD3CppAOhgE\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Zi0MWwmnLo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ZD3CppAOhgE\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=ZD3Cpp<\/span><span class=\"invisible\">AOhgE<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/UOL\/status\/1191399948916539394\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OAmXvzVBQA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/UOL\/status\/1191399948916539394\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/UOL\/status\/119<\/span><span class=\"invisible\">1399948916539394<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ZD3CppAOhgE\u00a0\u2026https:\/\/twitter.com\/UOL\/status\/1191399948916539394\u00a0\u2026","timestamp":1572890558000,"timestamp_epochs":1572890558,"tweet_id":"1191415473235255301","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1191415473235255301","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Ricardo Feltrin","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">An\u00e1lise: Por que a Record fatura muito mais e perde no ibope para o SBT? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/feltrin?src=hash\"><s>#<\/s><b>feltrin<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ooops?src=hash\"><s>#<\/s><b>ooops<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Televis%C3%A3o?src=hash\"><s>#<\/s><b>Televis\u00e3o<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/noticias\/ooops\/2019\/11\/04\/analise-por-que-a-record-fatura-o-dobro-e-perde-no-ibope-para-o-sbt.htm\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ix2TZFllLI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/noticias\/ooops\/2019\/11\/04\/analise-por-que-a-record-fatura-o-dobro-e-perde-no-ibope-para-o-sbt.htm\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">tvefamosos.uol.com.br\/noticias\/ooops<\/span><span class=\"invisible\">\/2019\/11\/04\/analise-por-que-a-record-fatura-o-dobro-e-perde-no-ibope-para-o-sbt.htm<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a> via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14595353\" dir=\"ltr\" href=\"\/uoltvefamosos\"><s>@<\/s><b>uoltvefamosos<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"70799317\" dir=\"ltr\" href=\"\/UOL\"><s>@<\/s><b>UOL<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":206,"replies":58,"retweet_id":"1191410585235316736","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":34,"text":"An\u00e1lise: Por que a Record fatura muito mais e perde no ibope para o SBT? #feltrin #ooops #Televis\u00e3o https:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/noticias\/ooops\/2019\/11\/04\/analise-por-que-a-record-fatura-o-dobro-e-perde-no-ibope-para-o-sbt.htm\u00a0\u2026 via @uoltvefamosos @UOL","timestamp":1572877007000,"timestamp_epochs":1572877007,"tweet_id":"1191358636125229058","tweet_url":"\/feltrinoficial\/status\/1191358636125229058","user_id":"711999783695749120","username":"feltrinoficial"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Falta muito pra sexta feira? Kkkkkkkkkkklll<\/p>","is_retweet":0,"likes":422,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":67,"text":"Falta muito pra sexta feira? Kkkkkkkkkkklll","timestamp":1572874194000,"timestamp_epochs":1572874194,"tweet_id":"1191346835522248704","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1191346835522248704","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Finalmente<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1190726280603299840\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sHI6MyFxxI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1190726280603299840\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/JornalOGlobo\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1190726280603299840<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":547,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":15,"text":"Finalmentehttps:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1190726280603299840\u00a0\u2026","timestamp":1572861907000,"timestamp_epochs":1572861907,"tweet_id":"1191295302269067264","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1191295302269067264","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"+a","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Espero q meu namorado me mencione na reda\u00e7\u00e3o do Enem, afinal de contas eu trabalho com cinema, bjs<\/p>","is_retweet":1,"likes":147021,"replies":737,"retweet_id":"1191101929436393474","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":7815,"text":"Espero q meu namorado me mencione na reda\u00e7\u00e3o do Enem, afinal de contas eu trabalho com cinema, bjs","timestamp":1572801241000,"timestamp_epochs":1572801241,"tweet_id":"1191040849985097729","tweet_url":"\/maisa\/status\/1191040849985097729","user_id":"2203709322","username":"maisa"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Importante naquelas tamb\u00e9m... Na Era do Grunhido, escrever \u00e9 supervalorizado.<\/p>","is_retweet":0,"likes":69,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Importante naquelas tamb\u00e9m... Na Era do Grunhido, escrever \u00e9 supervalorizado.","timestamp":1572815005000,"timestamp_epochs":1572815005,"tweet_id":"1191098578552459265","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1191098578552459265","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu acho que a reda\u00e7\u00e3o do ENEM j\u00e1 \u00e9 importante por si s\u00f3. N\u00e3o precisa de temas importantes para ser importante.<\/p>","is_retweet":0,"likes":242,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":16,"text":"Eu acho que a reda\u00e7\u00e3o do ENEM j\u00e1 \u00e9 importante por si s\u00f3. N\u00e3o precisa de temas importantes para ser importante.","timestamp":1572814761000,"timestamp_epochs":1572814761,"tweet_id":"1191097556895510528","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1191097556895510528","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">Zeca Pagodinho<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/marcosmion\/status\/1191054232683765767\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/C38cTZRnA5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/marcosmion\/status\/1191054232683765767\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/marcosmion\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1191054232683765767<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":147,"replies":20,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"Zeca Pagodinhohttps:\/\/twitter.com\/marcosmion\/status\/1191054232683765767\u00a0\u2026","timestamp":1572805451000,"timestamp_epochs":1572805451,"tweet_id":"1191058507556106240","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1191058507556106240","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Jos\u00e9 Carlos Pagode hoje conheceu o primo Charles Lambidinha, o Ad\u00e3o peludo de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17877597\" dir=\"ltr\" href=\"\/OCriador\"><s>@<\/s><b>OCriador<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BxAt13P3ud\">pic.twitter.com\/BxAt13P3ud<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":192,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Jos\u00e9 Carlos Pagode hoje conheceu o primo Charles Lambidinha, o Ad\u00e3o peludo de @OCriadorpic.twitter.com\/BxAt13P3ud","timestamp":1572802277000,"timestamp_epochs":1572802277,"tweet_id":"1191045195841835010","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1191045195841835010","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Cec\u00edlia Olliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Moradores plantam flores em frente a hospital de SP e ap\u00f3iam o direito ao aborto legal para v\u00edtimas de estupro enquanto grupo contra aborto reza mil ave-marias e constrange pacientes e corpo m\u00e9dico<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/11\/02\/moradores-plantam-flores-em-frente-a-hospital-de-sp-enquanto-grupo-contra-aborto-reza-mil-ave-marias.ghtml\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/U0RwkqEJq4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/11\/02\/moradores-plantam-flores-em-frente-a-hospital-de-sp-enquanto-grupo-contra-aborto-reza-mil-ave-marias.ghtml\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/n<\/span><span class=\"invisible\">oticia\/2019\/11\/02\/moradores-plantam-flores-em-frente-a-hospital-de-sp-enquanto-grupo-contra-aborto-reza-mil-ave-marias.ghtml<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3370,"replies":18,"retweet_id":"1190997662075670528","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":605,"text":"Moradores plantam flores em frente a hospital de SP e ap\u00f3iam o direito ao aborto legal para v\u00edtimas de estupro enquanto grupo contra aborto reza mil ave-marias e constrange pacientes e corpo m\u00e9dicohttps:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/11\/02\/moradores-plantam-flores-em-frente-a-hospital-de-sp-enquanto-grupo-contra-aborto-reza-mil-ave-marias.ghtml\u00a0\u2026","timestamp":1572782048000,"timestamp_epochs":1572782048,"tweet_id":"1190960349358567425","tweet_url":"\/Cecillia\/status\/1190960349358567425","user_id":"14499351","username":"Cecillia"},{"fullname":"Cec\u00edlia Olliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se o Rio n\u00e3o existisse, ele precisaria ser criado, am\u00e9m?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cACuGR3NXz\">pic.twitter.com\/cACuGR3NXz<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4823,"replies":60,"retweet_id":"1190997410929139712","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":928,"text":"Se o Rio n\u00e3o existisse, ele precisaria ser criado, am\u00e9m?pic.twitter.com\/cACuGR3NXz","timestamp":1572782194000,"timestamp_epochs":1572782194,"tweet_id":"1190960959759822848","tweet_url":"\/Cecillia\/status\/1190960959759822848","user_id":"14499351","username":"Cecillia"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Siderado \u00e9 o melhor trabalho do Skank, na minha humilde opini\u00e3o. \"Calipso\u00ea\" \u00e9 a melhor m\u00fasica deles. \n\nPena que depois a banda virou outra coisa, s\u00f3 baladinha murcha e parei de prestar aten\u00e7\u00e3o. RIP.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DCo6t4KjcQ\">pic.twitter.com\/DCo6t4KjcQ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":37,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Siderado \u00e9 o melhor trabalho do Skank, na minha humilde opini\u00e3o. \"Calipso\u00ea\" \u00e9 a melhor m\u00fasica deles. \n\nPena que depois a banda virou outra coisa, s\u00f3 baladinha murcha e parei de prestar aten\u00e7\u00e3o. RIP.pic.twitter.com\/DCo6t4KjcQ","timestamp":1572790152000,"timestamp_epochs":1572790152,"tweet_id":"1190994337586388992","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1190994337586388992","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Samba Pocon\u00e9 n\u00e3o curti, mas gostava do clipe de Garota Nacional (m\u00fasica insuport\u00e1vel).<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/emo3ZdpLRd\">pic.twitter.com\/emo3ZdpLRd<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":44,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Samba Pocon\u00e9 n\u00e3o curti, mas gostava do clipe de Garota Nacional (m\u00fasica insuport\u00e1vel).pic.twitter.com\/emo3ZdpLRd","timestamp":1572790004000,"timestamp_epochs":1572790004,"tweet_id":"1190993717567639552","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1190993717567639552","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Calango foi o primeiro CD que eu ganhei na vida, junto com aquele do Cidade Negra da mesma \u00e9poca. \"Jackie Tequila\" embalou muita festinha no col\u00e9gio. O importante \u00e9 que passou.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fVAc3Eifqk\">pic.twitter.com\/fVAc3Eifqk<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":75,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Calango foi o primeiro CD que eu ganhei na vida, junto com aquele do Cidade Negra da mesma \u00e9poca. \"Jackie Tequila\" embalou muita festinha no col\u00e9gio. O importante \u00e9 que passou.pic.twitter.com\/fVAc3Eifqk","timestamp":1572789953000,"timestamp_epochs":1572789953,"tweet_id":"1190993504635432960","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1190993504635432960","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Skank (self-titled album) at\u00e9 que \u00e9 massa, tosc\u00e3o e todo errado. Tem uma vers\u00e3o revoltante de I Want You e uma excelente de Let Me Try Again.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/I7R6LRJkra\">pic.twitter.com\/I7R6LRJkra<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":52,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Skank (self-titled album) at\u00e9 que \u00e9 massa, tosc\u00e3o e todo errado. Tem uma vers\u00e3o revoltante de I Want You e uma excelente de Let Me Try Again.pic.twitter.com\/I7R6LRJkra","timestamp":1572789756000,"timestamp_epochs":1572789756,"tweet_id":"1190992677606744065","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1190992677606744065","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabou o princ\u00edpio da impessoalidade, o crime de responsabilidade e at\u00e9 o Skank.<\/p>","is_retweet":0,"likes":680,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":117,"text":"Acabou o princ\u00edpio da impessoalidade, o crime de responsabilidade e at\u00e9 o Skank.","timestamp":1572789047000,"timestamp_epochs":1572789047,"tweet_id":"1190989702196801536","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1190989702196801536","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\"Hoje, o Skank n\u00e3o \u00e9 mais a bola da vez, mas a gente enche o Espa\u00e7o das Am\u00e9ricas.\u201d<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1190956789556273154\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BZH2sFwkni\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1190956789556273154\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/folha\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">190956789556273154<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":105,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\"Hoje, o Skank n\u00e3o \u00e9 mais a bola da vez, mas a gente enche o Espa\u00e7o das Am\u00e9ricas.\u201dhttps:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1190956789556273154\u00a0\u2026","timestamp":1572788620000,"timestamp_epochs":1572788620,"tweet_id":"1190987912399204353","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1190987912399204353","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":".pe\u0338\u0338\u0338\u0338\u0338\u0338\u0338\u0338\u0338\u0338\u0338\u0338nig\u00ea","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">De hoje<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bYEDhs8A1Z\">pic.twitter.com\/bYEDhs8A1Z<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":11670,"replies":246,"retweet_id":"1190846345181114373","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":1340,"text":"De hojepic.twitter.com\/bYEDhs8A1Z","timestamp":1572724438000,"timestamp_epochs":1572724438,"tweet_id":"1190718714284523523","tweet_url":"\/pedrongomes_\/status\/1190718714284523523","user_id":"186663673","username":"pedrongomes_"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">O humor engajado de Marco Luque<\/p>","is_retweet":0,"likes":110,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O humor engajado de Marco Luque","timestamp":1572752314000,"timestamp_epochs":1572752314,"tweet_id":"1190835634799349760","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1190835634799349760","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu gosto que o Serginho parece se divertir de verdade com esses humoristas do Altas Horas. Se ele t\u00e1 feliz, \u00e9 o que importa pra mim.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1522,"replies":23,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":43,"text":"Eu gosto que o Serginho parece se divertir de verdade com esses humoristas do Altas Horas. Se ele t\u00e1 feliz, \u00e9 o que importa pra mim.","timestamp":1572751848000,"timestamp_epochs":1572751848,"tweet_id":"1190833681667166208","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1190833681667166208","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Faz 1 ano que Dilsinho publicou P\u00e9ssimo Neg\u00f3cio no YouTube. Quase 300 milh\u00f5es de visualiza\u00e7\u00f5es, um fen\u00f4meno. A m\u00fasica \u00e9 \u00f3tima.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=4uQi5XvGI1M\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0dfRHYp7NH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=4uQi5XvGI1M\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=4uQi5X<\/span><span class=\"invisible\">vGI1M<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":101,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"Faz 1 ano que Dilsinho publicou P\u00e9ssimo Neg\u00f3cio no YouTube. Quase 300 milh\u00f5es de visualiza\u00e7\u00f5es, um fen\u00f4meno. A m\u00fasica \u00e9 \u00f3tima.https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=4uQi5XvGI1M\u00a0\u2026","timestamp":1572734172000,"timestamp_epochs":1572734172,"tweet_id":"1190759540628893696","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1190759540628893696","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um dos eventos mais aleat\u00f3rios da minha vida foi quando peguei um t\u00e1xi no Rio e o cara tava ouvindo um CD antigo do Ah! Mr. Dan...<\/p>","is_retweet":0,"likes":31,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Um dos eventos mais aleat\u00f3rios da minha vida foi quando peguei um t\u00e1xi no Rio e o cara tava ouvindo um CD antigo do Ah! Mr. Dan...","timestamp":1572733959000,"timestamp_epochs":1572733959,"tweet_id":"1190758647158194176","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1190758647158194176","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A s\u00e9rie Grandes Encontros da R\u00e1dio Mania s\u00f3 tem pedrada. Mas depois de muito confabular sozinho, conclu\u00ed que minha faixa preferida \u00e9 essa aqui. Magal do Clareou \u00e9 um monstro!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=nnJOZwMi0ZA\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3DfilKyojJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=nnJOZwMi0ZA\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=nnJOZw<\/span><span class=\"invisible\">Mi0ZA<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":24,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"A s\u00e9rie Grandes Encontros da R\u00e1dio Mania s\u00f3 tem pedrada. Mas depois de muito confabular sozinho, conclu\u00ed que minha faixa preferida \u00e9 essa aqui. Magal do Clareou \u00e9 um monstro!https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=nnJOZwMi0ZA\u00a0\u2026","timestamp":1572733189000,"timestamp_epochs":1572733189,"tweet_id":"1190755417812602884","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1190755417812602884","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lembrando que Ludmilla j\u00e1 fez um FEAT com o Belo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=uk0x9BCUPNw\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XIaUfC7HFp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=uk0x9BCUPNw\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=uk0x9B<\/span><span class=\"invisible\">CUPNw<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":27,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Lembrando que Ludmilla j\u00e1 fez um FEAT com o Belo.https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=uk0x9BCUPNw\u00a0\u2026","timestamp":1572732934000,"timestamp_epochs":1572732934,"tweet_id":"1190754348843835394","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1190754348843835394","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o conhecia esse som do @listentoSILVA com a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"846369751\" dir=\"ltr\" href=\"\/Ludmilla\"><s>@<\/s><b>Ludmilla<\/b><\/a>, muito bom. Inclusive ele deveria lan\u00e7ar um EP de pagode tamb\u00e9m.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=dc0Z02wqHPc\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5JyrFmZN4K\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=dc0Z02wqHPc\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=dc0Z02<\/span><span class=\"invisible\">wqHPc<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":149,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"N\u00e3o conhecia esse som do @listentoSILVA com a @Ludmilla, muito bom. Inclusive ele deveria lan\u00e7ar um EP de pagode tamb\u00e9m.https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=dc0Z02wqHPc\u00a0\u2026","timestamp":1572732761000,"timestamp_epochs":1572732761,"tweet_id":"1190753623774502912","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1190753623774502912","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Muito feliz que o Zero Hora noticiou as ga\u00fachas que foram salvas pelo Conan em Porto Alegre.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/gauchazh.clicrbs.com.br\/cultura-e-lazer\/livros\/noticia\/2019\/11\/conan-salva-escravas-sexuais-em-porto-alegre-em-nova-hq-da-marvel-ck2goygou0c9s01n3a67man5m.html\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HnzGtHGKam\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/gauchazh.clicrbs.com.br\/cultura-e-lazer\/livros\/noticia\/2019\/11\/conan-salva-escravas-sexuais-em-porto-alegre-em-nova-hq-da-marvel-ck2goygou0c9s01n3a67man5m.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">gauchazh.clicrbs.com.br\/cultura-e-laze<\/span><span class=\"invisible\">r\/livros\/noticia\/2019\/11\/conan-salva-escravas-sexuais-em-porto-alegre-em-nova-hq-da-marvel-ck2goygou0c9s01n3a67man5m.html<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":47,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"Muito feliz que o Zero Hora noticiou as ga\u00fachas que foram salvas pelo Conan em Porto Alegre.https:\/\/gauchazh.clicrbs.com.br\/cultura-e-lazer\/livros\/noticia\/2019\/11\/conan-salva-escravas-sexuais-em-porto-alegre-em-nova-hq-da-marvel-ck2goygou0c9s01n3a67man5m.html\u00a0\u2026","timestamp":1572730937000,"timestamp_epochs":1572730937,"tweet_id":"1190745972026093568","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1190745972026093568","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sobre as \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=8m6wrCCRvm8\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PddQZb5LQN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=8m6wrCCRvm8\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=8m6wrC<\/span><span class=\"invisible\">CRvm8<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":25,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Sobre as \u00faltimas elei\u00e7\u00f5eshttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=8m6wrCCRvm8\u00a0\u2026","timestamp":1572730671000,"timestamp_epochs":1572730671,"tweet_id":"1190744858778112000","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1190744858778112000","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ouvindo can\u00e7\u00f5es no intuito de esquecer que o Brasil existe<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=6VbYf6pgtxI\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KRxqckTzpP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=6VbYf6pgtxI\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=6VbYf6<\/span><span class=\"invisible\">pgtxI<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":42,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Ouvindo can\u00e7\u00f5es no intuito de esquecer que o Brasil existehttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=6VbYf6pgtxI\u00a0\u2026","timestamp":1572730510000,"timestamp_epochs":1572730510,"tweet_id":"1190744180798218241","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1190744180798218241","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A m\u00fasica:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=yeD6P9Nnkgs\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ja6qMTK0zm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=yeD6P9Nnkgs\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=yeD6P9<\/span><span class=\"invisible\">Nnkgs<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A m\u00fasica:https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=yeD6P9Nnkgs\u00a0\u2026","timestamp":1572730099000,"timestamp_epochs":1572730099,"tweet_id":"1190742459397165058","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1190742459397165058","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A m\u00fasica nova da Eduarda Felipa ficou fascinante, assim como a apresenta\u00e7\u00e3o ao vivo no Graham Norton Show. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"154101116\" dir=\"ltr\" href=\"\/DUALIPA\"><s>@<\/s><b>DUALIPA<\/b><\/a> \u00e9 garantia institucional de que as coisas finalmente est\u00e3o melhorando.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=b7W6sBOUEEM\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XZJMWXtvU0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=b7W6sBOUEEM\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=b7W6sB<\/span><span class=\"invisible\">OUEEM<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":38,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"A m\u00fasica nova da Eduarda Felipa ficou fascinante, assim como a apresenta\u00e7\u00e3o ao vivo no Graham Norton Show. @DUALIPA \u00e9 garantia institucional de que as coisas finalmente est\u00e3o melhorando.https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=b7W6sBOUEEM\u00a0\u2026","timestamp":1572729383000,"timestamp_epochs":1572729383,"tweet_id":"1190739453679210496","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1190739453679210496","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ele vai dar uma obstru\u00edda na justi\u00e7a dela <img alt=\"\ud83c\udfb6\" aria-label=\"Emoji: V\u00e1rias notas musicais\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3b6.png\" title=\"V\u00e1rias notas musicais\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":268,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":37,"text":"ele vai dar uma obstru\u00edda na justi\u00e7a dela ","timestamp":1572728726000,"timestamp_epochs":1572728726,"tweet_id":"1190736698071822336","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1190736698071822336","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Mas nem no s\u00e1bado os caras t\u00e3o dando descanso.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/BlogdoNoblat\/status\/1190732286364389376\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5kRXfloxW2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/BlogdoNoblat\/status\/1190732286364389376\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/BlogdoNoblat\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1190732286364389376<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":126,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"Mas nem no s\u00e1bado os caras t\u00e3o dando descanso.https:\/\/twitter.com\/BlogdoNoblat\/status\/1190732286364389376\u00a0\u2026","timestamp":1572728003000,"timestamp_epochs":1572728003,"tweet_id":"1190733666441404421","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1190733666441404421","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Pq lloras Scorsese<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/nosabesnadajon\/status\/1190242918369570816\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iZgzSTI3rQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/nosabesnadajon\/status\/1190242918369570816\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/nosabesnadajon<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1190242918369570816<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":118,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"Pq lloras Scorsesehttps:\/\/twitter.com\/nosabesnadajon\/status\/1190242918369570816\u00a0\u2026","timestamp":1572726731000,"timestamp_epochs":1572726731,"tweet_id":"1190728329214808064","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1190728329214808064","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Como diz aquela m\u00fasica, \"vai ser pior ainda \/ quando amanhecer\" <img alt=\"\ud83c\udfb6\" aria-label=\"Emoji: V\u00e1rias notas musicais\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3b6.png\" title=\"V\u00e1rias notas musicais\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/g1\/status\/1190669715259170818\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/On1ec76dhm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/g1\/status\/1190669715259170818\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/g1\/status\/1190<\/span><span class=\"invisible\">669715259170818<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":278,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":20,"text":"Como diz aquela m\u00fasica, \"vai ser pior ainda \/ quando amanhecer\" https:\/\/twitter.com\/g1\/status\/1190669715259170818\u00a0\u2026","timestamp":1572726539000,"timestamp_epochs":1572726539,"tweet_id":"1190727526798315520","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1190727526798315520","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bora organizar um pagode hj com a galera do twitter<\/p>","is_retweet":0,"likes":267,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"Bora organizar um pagode hj com a galera do twitter","timestamp":1572713045000,"timestamp_epochs":1572713045,"tweet_id":"1190670928851677185","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1190670928851677185","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas\"\/><img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas\"\/><img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/k6eprUn7sh\">pic.twitter.com\/k6eprUn7sh<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":576,"replies":49,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"pic.twitter.com\/k6eprUn7sh","timestamp":1572708132000,"timestamp_epochs":1572708132,"tweet_id":"1190650321401454593","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1190650321401454593","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00d3tima s\u00e1bada<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/57CDinl7An\">pic.twitter.com\/57CDinl7An<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":355,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00d3tima s\u00e1badapic.twitter.com\/57CDinl7An","timestamp":1572706807000,"timestamp_epochs":1572706807,"tweet_id":"1190644764930015232","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1190644764930015232","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Paulo Sampaio \u00e9 o maioral<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/samirsalimjr\/status\/1190443067964362752\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iUY7gQCuCj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/samirsalimjr\/status\/1190443067964362752\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/samirsalimjr\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1190443067964362752<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Paulo Sampaio \u00e9 o maioralhttps:\/\/twitter.com\/samirsalimjr\/status\/1190443067964362752\u00a0\u2026","timestamp":1572699209000,"timestamp_epochs":1572699209,"tweet_id":"1190612897287884801","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1190612897287884801","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Gosto muito desse disco<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Popload\/status\/1190354772311859202\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4ZKmiyZKPJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Popload\/status\/1190354772311859202\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Popload\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1190354772311859202<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":46,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gosto muito desse discohttps:\/\/twitter.com\/Popload\/status\/1190354772311859202\u00a0\u2026","timestamp":1572637710000,"timestamp_epochs":1572637710,"tweet_id":"1190354950104264704","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1190354950104264704","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"711999783695749120\" dir=\"ltr\" href=\"\/feltrinoficial\"><s>@<\/s><b>feltrinoficial<\/b><\/a>: Com <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AFazenda11?src=hash\"><s>#<\/s><b>AFazenda11<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AFazenda11?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/AFazenda2019_Emoji\/AFazenda2019_Emoji.png\"\/><\/a><\/span> e novo jornalismo, Record tem pior ibope de 2019<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/noticias\/ooops\/2019\/11\/01\/com-a-fazenda-e-novo-jornalismo-record-tem-pior-ibope-de-2019.htm\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VAnLPZ2DC4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/noticias\/ooops\/2019\/11\/01\/com-a-fazenda-e-novo-jornalismo-record-tem-pior-ibope-de-2019.htm\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">tvefamosos.uol.com.br\/noticias\/ooops<\/span><span class=\"invisible\">\/2019\/11\/01\/com-a-fazenda-e-novo-jornalismo-record-tem-pior-ibope-de-2019.htm<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":183,"replies":38,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":27,"text":"Do @feltrinoficial: Com #AFazenda11 e novo jornalismo, Record tem pior ibope de 2019https:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/noticias\/ooops\/2019\/11\/01\/com-a-fazenda-e-novo-jornalismo-record-tem-pior-ibope-de-2019.htm\u00a0\u2026","timestamp":1572637682000,"timestamp_epochs":1572637682,"tweet_id":"1190354832722464770","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1190354832722464770","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Novelas e Famosos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">o kadu moliterno t\u00e1 inteir\u00e3o ainda hein<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ludelfuego\/status\/1190328243620139010\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YXjGGQHvbJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ludelfuego\/status\/1190328243620139010\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ludelfuego\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1190328243620139010<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3217,"replies":43,"retweet_id":"1190346613371346944","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":482,"text":"o kadu moliterno t\u00e1 inteir\u00e3o ainda heinhttps:\/\/twitter.com\/ludelfuego\/status\/1190328243620139010\u00a0\u2026","timestamp":1572632255000,"timestamp_epochs":1572632255,"tweet_id":"1190332068905078784","tweet_url":"\/ricapancita\/status\/1190332068905078784","user_id":"15332531","username":"ricapancita"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os Scorsesistas e Coppolanautas est\u00e3o tirando \"M\u00f3 Onda\" com a minha cara!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kKxZWsxt4a\">pic.twitter.com\/kKxZWsxt4a<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":346,"replies":39,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"Os Scorsesistas e Coppolanautas est\u00e3o tirando \"M\u00f3 Onda\" com a minha cara!pic.twitter.com\/kKxZWsxt4a","timestamp":1572626017000,"timestamp_epochs":1572626017,"tweet_id":"1190305907525275649","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1190305907525275649","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">De volta \u00e0 Marvel, Conan agora faz parte dos Vingadores e foi para Porto Alegre reclamar de prostitutas, vinho ruim e insetos enormes.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/entretenimento.uol.com.br\/colunas\/chico-barney\/2019\/11\/01\/de-volta-a-marvel-conan-resgata-escravas-sexuais-em-porto-alegre.htm\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jf3B8To5zs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/entretenimento.uol.com.br\/colunas\/chico-barney\/2019\/11\/01\/de-volta-a-marvel-conan-resgata-escravas-sexuais-em-porto-alegre.htm\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">entretenimento.uol.com.br\/colunas\/chico-<\/span><span class=\"invisible\">barney\/2019\/11\/01\/de-volta-a-marvel-conan-resgata-escravas-sexuais-em-porto-alegre.htm<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":57,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"De volta \u00e0 Marvel, Conan agora faz parte dos Vingadores e foi para Porto Alegre reclamar de prostitutas, vinho ruim e insetos enormes.https:\/\/entretenimento.uol.com.br\/colunas\/chico-barney\/2019\/11\/01\/de-volta-a-marvel-conan-resgata-escravas-sexuais-em-porto-alegre.htm\u00a0\u2026","timestamp":1572624614000,"timestamp_epochs":1572624614,"tweet_id":"1190300023571005440","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1190300023571005440","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eduarda Felipa voltou, pessoal. As coisas est\u00e3o realmente melhorando.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/uoltvefamosos\/status\/1190256083245375488\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RoYfdrCSHK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/uoltvefamosos\/status\/1190256083245375488\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/uoltvefamosos\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1190256083245375488<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":67,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Eduarda Felipa voltou, pessoal. As coisas est\u00e3o realmente melhorando.https:\/\/twitter.com\/uoltvefamosos\/status\/1190256083245375488\u00a0\u2026","timestamp":1572614304000,"timestamp_epochs":1572614304,"tweet_id":"1190256779415998464","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1190256779415998464","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Comovido com a chegada de mais uma sexta-feira.<\/p>","is_retweet":0,"likes":218,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":26,"text":"Comovido com a chegada de mais uma sexta-feira.","timestamp":1572613839000,"timestamp_epochs":1572613839,"tweet_id":"1190254826325712898","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1190254826325712898","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o lembro de nenhum filme do Scorsese causando esse tipo de impacto positivo no mundo.\n\n\"Cidade futurista ter\u00e1 faculdades, gin\u00e1sios, aeroporto e criptomoeda Akoin.\"<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/noticia\/2019\/11\/01\/akon-diz-que-wakanda-da-vida-real-ja-esta-sendo-construida-no-senegal-comecamos-as-obras.ghtml?__twitter_impression=true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PzsmaN00sJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/noticia\/2019\/11\/01\/akon-diz-que-wakanda-da-vida-real-ja-esta-sendo-construida-no-senegal-comecamos-as-obras.ghtml?__twitter_impression=true\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">g1.globo.com\/pop-arte\/music<\/span><span class=\"invisible\">a\/noticia\/2019\/11\/01\/akon-diz-que-wakanda-da-vida-real-ja-esta-sendo-construida-no-senegal-comecamos-as-obras.ghtml?__twitter_impression=true<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":991,"replies":33,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":123,"text":"N\u00e3o lembro de nenhum filme do Scorsese causando esse tipo de impacto positivo no mundo.\n\n\"Cidade futurista ter\u00e1 faculdades, gin\u00e1sios, aeroporto e criptomoeda Akoin.\"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/noticia\/2019\/11\/01\/akon-diz-que-wakanda-da-vida-real-ja-esta-sendo-construida-no-senegal-comecamos-as-obras.ghtml?__twitter_impression=true\u00a0\u2026","timestamp":1572613173000,"timestamp_epochs":1572613173,"tweet_id":"1190252034907353090","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1190252034907353090","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Urgente... Eduardinha vem a\u00ed.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zrAy5FcM2u\">pic.twitter.com\/zrAy5FcM2u<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":58,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Urgente... Eduardinha vem a\u00ed.pic.twitter.com\/zrAy5FcM2u","timestamp":1572611570000,"timestamp_epochs":1572611570,"tweet_id":"1190245309550669824","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1190245309550669824","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"PATR\u00cdCIA LEITTE","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ontem postei essa foto no insta e falei que estava carente, que queria algu\u00e9m pra tomar um vinho e v\u00ea Netflix e recebi uma enxurrada de nudes nos directs,as pessoas confundem car\u00eancia de companhia com car\u00eancia sexual. Pra levar pra cama n\u00e3o falta op\u00e7\u00e3o, agora pra v\u00ea um filme sim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tiyMWZjFlq\">pic.twitter.com\/tiyMWZjFlq<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":690,"replies":219,"retweet_id":"1190234885350461440","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":63,"text":"Ontem postei essa foto no insta e falei que estava carente, que queria algu\u00e9m pra tomar um vinho e v\u00ea Netflix e recebi uma enxurrada de nudes nos directs,as pessoas confundem car\u00eancia de companhia com car\u00eancia sexual. Pra levar pra cama n\u00e3o falta op\u00e7\u00e3o, agora pra v\u00ea um filme simpic.twitter.com\/tiyMWZjFlq","timestamp":1572609038000,"timestamp_epochs":1572609038,"tweet_id":"1190234691024109568","tweet_url":"\/PatriciaLeitte_\/status\/1190234691024109568","user_id":"3208060156","username":"PatriciaLeitte_"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sa\u00edda de Bif\u00e3o consagra p\u00fablico como grande vil\u00e3o de <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AFazenda11?src=hash\"><s>#<\/s><b>AFazenda11<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AFazenda11?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/AFazenda2019_Emoji\/AFazenda2019_Emoji.png\"\/><\/a><\/span><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/colunas\/chico-barney\/2019\/10\/31\/a-fazenda-saida-de-bifao-consagra-publico-como-grande-vilao-da-temporada.htm\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IWLfvzMra3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/colunas\/chico-barney\/2019\/10\/31\/a-fazenda-saida-de-bifao-consagra-publico-como-grande-vilao-da-temporada.htm\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">tvefamosos.uol.com.br\/colunas\/chico-<\/span><span class=\"invisible\">barney\/2019\/10\/31\/a-fazenda-saida-de-bifao-consagra-publico-como-grande-vilao-da-temporada.htm<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3006,"replies":452,"retweet_id":"1190224470327332866","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":583,"text":"Sa\u00edda de Bif\u00e3o consagra p\u00fablico como grande vil\u00e3o de #AFazenda11https:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/colunas\/chico-barney\/2019\/10\/31\/a-fazenda-saida-de-bifao-consagra-publico-como-grande-vilao-da-temporada.htm\u00a0\u2026","timestamp":1572576302000,"timestamp_epochs":1572576302,"tweet_id":"1190097386464579584","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1190097386464579584","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"S\u00e9rgio Rodrigues","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O jornal que Bolsonaro n\u00e3o quer que voc\u00ea leia. Precisa dizer mais alguma coisa?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1190039074192732162\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AsDm2FPGqC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1190039074192732162\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/folha\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">190039074192732162<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":435,"replies":12,"retweet_id":"1190221084433551361","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":46,"text":"O jornal que Bolsonaro n\u00e3o quer que voc\u00ea leia. Precisa dizer mais alguma coisa?https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1190039074192732162\u00a0\u2026","timestamp":1572571601000,"timestamp_epochs":1572571601,"tweet_id":"1190077667137269760","tweet_url":"\/sergiotodoprosa\/status\/1190077667137269760","user_id":"98480910","username":"sergiotodoprosa"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o queria ter visto o v\u00eddeo do arrombado falando \"o peixe \u00e9 um bicho inteligente\", t\u00f4 passando mal de rir e esses caras n\u00e3o merecem sorrisos.<\/p>","is_retweet":0,"likes":888,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":51,"text":"N\u00e3o queria ter visto o v\u00eddeo do arrombado falando \"o peixe \u00e9 um bicho inteligente\", t\u00f4 passando mal de rir e esses caras n\u00e3o merecem sorrisos.","timestamp":1572581123000,"timestamp_epochs":1572581123,"tweet_id":"1190117605316681728","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1190117605316681728","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bicho, a m\u00fasica nova da Eduarda Felipa t\u00e1 o fino da bossa. Quando sai o clipe? E o disco inteiro?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Jijd7CDtfIA\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3rKP6uCaLv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Jijd7CDtfIA\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=Jijd7C<\/span><span class=\"invisible\">DtfIA<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":25,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Bicho, a m\u00fasica nova da Eduarda Felipa t\u00e1 o fino da bossa. Quando sai o clipe? E o disco inteiro?https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Jijd7CDtfIA\u00a0\u2026","timestamp":1572578799000,"timestamp_epochs":1572578799,"tweet_id":"1190107858903470080","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1190107858903470080","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A m\u00fasica nova da Eduarda Felipa tem um irresist\u00edvel clima 'Pista de Roller de Shopping' circa 1997<\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"A m\u00fasica nova da Eduarda Felipa tem um irresist\u00edvel clima 'Pista de Roller de Shopping' circa 1997","timestamp":1572577560000,"timestamp_epochs":1572577560,"tweet_id":"1190102660801847296","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1190102660801847296","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Congratulations, Eduarda Felipa. Great new single, you make me feel young again <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"154101116\" dir=\"ltr\" href=\"\/DUALIPA\"><s>@<\/s><b>DUALIPA<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/Jijd7CDtfIA\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/C0BSfb1M9W\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/Jijd7CDtfIA\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/Jijd7CDtfIA<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":51,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Congratulations, Eduarda Felipa. Great new single, you make me feel young again @DUALIPAhttps:\/\/youtu.be\/Jijd7CDtfIA\u00a0","timestamp":1572577411000,"timestamp_epochs":1572577411,"tweet_id":"1190102036190248960","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1190102036190248960","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sa\u00edda de Bif\u00e3o consagra p\u00fablico como grande vil\u00e3o de <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AFazenda11?src=hash\"><s>#<\/s><b>AFazenda11<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AFazenda11?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/AFazenda2019_Emoji\/AFazenda2019_Emoji.png\"\/><\/a><\/span><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/colunas\/chico-barney\/2019\/10\/31\/a-fazenda-saida-de-bifao-consagra-publico-como-grande-vilao-da-temporada.htm\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IWLfvzMra3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/colunas\/chico-barney\/2019\/10\/31\/a-fazenda-saida-de-bifao-consagra-publico-como-grande-vilao-da-temporada.htm\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">tvefamosos.uol.com.br\/colunas\/chico-<\/span><span class=\"invisible\">barney\/2019\/10\/31\/a-fazenda-saida-de-bifao-consagra-publico-como-grande-vilao-da-temporada.htm<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3006,"replies":452,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":583,"text":"Sa\u00edda de Bif\u00e3o consagra p\u00fablico como grande vil\u00e3o de #AFazenda11https:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/colunas\/chico-barney\/2019\/10\/31\/a-fazenda-saida-de-bifao-consagra-publico-como-grande-vilao-da-temporada.htm\u00a0\u2026","timestamp":1572576302000,"timestamp_epochs":1572576302,"tweet_id":"1190097386464579584","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1190097386464579584","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Ninguem \u00e9 bobo\", diz Diego. S\u00f3 o povo dos f\u00e3-clubes.<\/p>","is_retweet":0,"likes":681,"replies":25,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":81,"text":"\"Ninguem \u00e9 bobo\", diz Diego. S\u00f3 o povo dos f\u00e3-clubes.","timestamp":1572574044000,"timestamp_epochs":1572574044,"tweet_id":"1190087914304262144","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1190087914304262144","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bif\u00e3o \u00e9 ruim de discurso que chega a doer no ouvido<\/p>","is_retweet":0,"likes":517,"replies":31,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":59,"text":"Bif\u00e3o \u00e9 ruim de discurso que chega a doer no ouvido","timestamp":1572573323000,"timestamp_epochs":1572573323,"tweet_id":"1190084890068426752","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1190084890068426752","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sem Bif\u00e3o, <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AFazenda11?src=hash\"><s>#<\/s><b>AFazenda11<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AFazenda11?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/AFazenda2019_Emoji\/AFazenda2019_Emoji.png\"\/><\/a><\/span> perder\u00e1 a raz\u00e3o de existir\u00a0<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/colunas\/chico-barney\/2019\/10\/31\/a-fazenda-2019-sem-bifao-programa-perdera-razao-de-existir.htm\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/j4CGrOA2Ll\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/colunas\/chico-barney\/2019\/10\/31\/a-fazenda-2019-sem-bifao-programa-perdera-razao-de-existir.htm\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">tvefamosos.uol.com.br\/colunas\/chico-<\/span><span class=\"invisible\">barney\/2019\/10\/31\/a-fazenda-2019-sem-bifao-programa-perdera-razao-de-existir.htm<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4416,"replies":1049,"retweet_id":"1190084766143524864","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":990,"text":"Sem Bif\u00e3o, #AFazenda11 perder\u00e1 a raz\u00e3o de existir\u00a0https:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/colunas\/chico-barney\/2019\/10\/31\/a-fazenda-2019-sem-bifao-programa-perdera-razao-de-existir.htm\u00a0\u2026","timestamp":1572537681000,"timestamp_epochs":1572537681,"tweet_id":"1189935399256363008","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1189935399256363008","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hariany t\u00e1 mandando bem no papo com o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"36152770\" dir=\"ltr\" href=\"\/marcosmion\"><s>@<\/s><b>marcosmion<\/b><\/a> no ao vivo! \"\u00c3in... \u00c3n... jasdlaj ALsfasdfsj\" <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AFazenda11?src=hash\"><s>#<\/s><b>AFazenda11<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AFazenda11?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/AFazenda2019_Emoji\/AFazenda2019_Emoji.png\"\/><\/a><\/span><\/p>","is_retweet":0,"likes":1344,"replies":123,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":211,"text":"Hariany t\u00e1 mandando bem no papo com o @marcosmion no ao vivo! \"\u00c3in... \u00c3n... jasdlaj ALsfasdfsj\" #AFazenda11","timestamp":1572572610000,"timestamp_epochs":1572572610,"tweet_id":"1190081901526159360","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1190081901526159360","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa novela \u00e9 a melhor coisa que aconteceu em 2019. \nImagina o n\u00edvel de 2019.<\/p>","is_retweet":0,"likes":367,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"Essa novela \u00e9 a melhor coisa que aconteceu em 2019. \nImagina o n\u00edvel de 2019.","timestamp":1572572420000,"timestamp_epochs":1572572420,"tweet_id":"1190081104776220673","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1190081104776220673","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Teo... Teo... Eu sei que vc ta fraco. Mas sobrou um bolo da Maria da Paz...\"<\/p>","is_retweet":0,"likes":128,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"\"Teo... Teo... Eu sei que vc ta fraco. Mas sobrou um bolo da Maria da Paz...\"","timestamp":1572571902000,"timestamp_epochs":1572571902,"tweet_id":"1190078929727631360","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1190078929727631360","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Me chama de Marlene\"\nEspero que esse seja o nome da s\u00e9rie que servir\u00e1 de continua\u00e7\u00e3o de A Dona do Peda\u00e7o na globoplay.<\/p>","is_retweet":0,"likes":63,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"\"Me chama de Marlene\"\nEspero que esse seja o nome da s\u00e9rie que servir\u00e1 de continua\u00e7\u00e3o de A Dona do Peda\u00e7o na globoplay.","timestamp":1572571792000,"timestamp_epochs":1572571792,"tweet_id":"1190078469029412865","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1190078469029412865","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Olha o que vc fez, Walcyr! Perdi a tal da Andrea...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/tiadea\/status\/1190076986229702657\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ltCWhPfavP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/tiadea\/status\/1190076986229702657\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/tiadea\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1190076986229702657<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":273,"replies":35,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Olha o que vc fez, Walcyr! Perdi a tal da Andrea...https:\/\/twitter.com\/tiadea\/status\/1190076986229702657\u00a0\u2026","timestamp":1572571503000,"timestamp_epochs":1572571503,"tweet_id":"1190077257164972032","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1190077257164972032","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um bolo t\u00e3o m\u00e1gico que vc come pela traqueostomia<\/p>","is_retweet":0,"likes":183,"replies":17,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":18,"text":"Um bolo t\u00e3o m\u00e1gico que vc come pela traqueostomia","timestamp":1572571426000,"timestamp_epochs":1572571426,"tweet_id":"1190076935642243072","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1190076935642243072","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Eu t\u00f4 louco pra te encher de bolo! E t\u00f4 louco pra encher de tapa! Seu safado...\" Assim Maria da Paz mata o v\u00e9io!<\/p>","is_retweet":0,"likes":56,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"\"Eu t\u00f4 louco pra te encher de bolo! E t\u00f4 louco pra encher de tapa! Seu safado...\" Assim Maria da Paz mata o v\u00e9io!","timestamp":1572571333000,"timestamp_epochs":1572571333,"tweet_id":"1190076543877423104","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1190076543877423104","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Nossa, ele t\u00e1 tudo entubado. Eu trouxe um bolinho... Mas acho que ele n\u00e3o vai poder comer\"\n\"N\u00e3o h\u00e1 a menor condi\u00e7\u00e3o de ele comer\"\n\nT\u00f4 muito emocionado com esse di\u00e1logo!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":488,"replies":36,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":32,"text":"\"Nossa, ele t\u00e1 tudo entubado. Eu trouxe um bolinho... Mas acho que ele n\u00e3o vai poder comer\"\n\"N\u00e3o h\u00e1 a menor condi\u00e7\u00e3o de ele comer\"\n\nT\u00f4 muito emocionado com esse di\u00e1logo!!!","timestamp":1572571310000,"timestamp_epochs":1572571310,"tweet_id":"1190076449224613888","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1190076449224613888","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Abrindo o cora\u00e7\u00e3o sobre dinheiro na UTI<\/p>","is_retweet":0,"likes":63,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Abrindo o cora\u00e7\u00e3o sobre dinheiro na UTI","timestamp":1572571227000,"timestamp_epochs":1572571227,"tweet_id":"1190076098882756614","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1190076098882756614","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A Kim teve um AVC?<\/p>","is_retweet":0,"likes":182,"replies":25,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"A Kim teve um AVC?","timestamp":1572570978000,"timestamp_epochs":1572570978,"tweet_id":"1190075055495163904","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1190075055495163904","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Teo ainda por cima se chama Teobaldo. Walcyr nao tem a menor pena desse cara.<\/p>","is_retweet":0,"likes":379,"replies":28,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":26,"text":"O Teo ainda por cima se chama Teobaldo. Walcyr nao tem a menor pena desse cara.","timestamp":1572570840000,"timestamp_epochs":1572570840,"tweet_id":"1190074477952086016","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1190074477952086016","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A gente passa o dia sentindo \u00f3dio de coisas importantes. A\u00ed chega em casa e pode relaxar um pouco sentindo \u00f3dio da Maria da Paz. N\u00e3o sei se faz bem pra sa\u00fade, mas eu adoro.<\/p>","is_retweet":0,"likes":138,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"A gente passa o dia sentindo \u00f3dio de coisas importantes. A\u00ed chega em casa e pode relaxar um pouco sentindo \u00f3dio da Maria da Paz. N\u00e3o sei se faz bem pra sa\u00fade, mas eu adoro.","timestamp":1572570612000,"timestamp_epochs":1572570612,"tweet_id":"1190073522313453568","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1190073522313453568","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como \u00e9 bom sentir \u00f3dio da Maria da Paz.<\/p>","is_retweet":0,"likes":95,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"Como \u00e9 bom sentir \u00f3dio da Maria da Paz.","timestamp":1572570477000,"timestamp_epochs":1572570477,"tweet_id":"1190072954446630913","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1190072954446630913","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00f4 com medo da resposta, mas o que aconteceu com o personagem do Nanini? Acho que perdi algum cap\u00edtulo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":105,"replies":19,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"T\u00f4 com medo da resposta, mas o que aconteceu com o personagem do Nanini? Acho que perdi algum cap\u00edtulo.","timestamp":1572570249000,"timestamp_epochs":1572570249,"tweet_id":"1190071997465800704","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1190071997465800704","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A Maria da Paz \u00e9 uma BE\u00d3CIA. \nMe compade\u00e7o da DOR de Josiane.<\/p>","is_retweet":0,"likes":87,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"A Maria da Paz \u00e9 uma BE\u00d3CIA. \nMe compade\u00e7o da DOR de Josiane.","timestamp":1572568686000,"timestamp_epochs":1572568686,"tweet_id":"1190065440896237568","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1190065440896237568","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o sei o que vai ser de mim quando <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ADonaDoPeda%C3%A7o?src=hash\"><s>#<\/s><b>ADonaDoPeda\u00e7o<\/b><\/a> acabar. Estou num relacionamento ser\u00edssimo. T\u00f3xico, mas ser\u00edssimo. Apaixonado.<\/p>","is_retweet":0,"likes":483,"replies":24,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":48,"text":"N\u00e3o sei o que vai ser de mim quando #ADonaDoPeda\u00e7o acabar. Estou num relacionamento ser\u00edssimo. T\u00f3xico, mas ser\u00edssimo. Apaixonado.","timestamp":1572567935000,"timestamp_epochs":1572567935,"tweet_id":"1190062294627233793","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1190062294627233793","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Teve o terreno do est\u00e1dio valorizado gra\u00e7as a inaugura\u00e7\u00e3o do nov\u00edssimo aeroporto de Florian\u00f3polis<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/essediafoilouco\/status\/1190035436862951424\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/v7mukzp7uv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/essediafoilouco\/status\/1190035436862951424\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/essediafoilouc<\/span><span class=\"invisible\">o\/status\/1190035436862951424<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":95,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Teve o terreno do est\u00e1dio valorizado gra\u00e7as a inaugura\u00e7\u00e3o do nov\u00edssimo aeroporto de Florian\u00f3polishttps:\/\/twitter.com\/essediafoilouco\/status\/1190035436862951424\u00a0\u2026","timestamp":1572561680000,"timestamp_epochs":1572561680,"tweet_id":"1190036055308804099","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1190036055308804099","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Laura Carvalho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">H\u00e1 uma clara tens\u00e3o entre o MP-RJ e a Pol\u00edcia Civil no caso Marielle. E s\u00f3 isso j\u00e1 deveria ser sinal de que alguma coisa n\u00e3o vai bem. Sem contar os epis\u00f3dios de oculta\u00e7\u00e3o de provas at\u00e9 aqui. N\u00e3o \u00e9 preciso for\u00e7ar nenhuma barra pra ser c\u00e9tico em rela\u00e7\u00e3o ao que foi dito ontem.<\/p>","is_retweet":1,"likes":3857,"replies":34,"retweet_id":"1190031180835512321","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":744,"text":"H\u00e1 uma clara tens\u00e3o entre o MP-RJ e a Pol\u00edcia Civil no caso Marielle. E s\u00f3 isso j\u00e1 deveria ser sinal de que alguma coisa n\u00e3o vai bem. Sem contar os epis\u00f3dios de oculta\u00e7\u00e3o de provas at\u00e9 aqui. N\u00e3o \u00e9 preciso for\u00e7ar nenhuma barra pra ser c\u00e9tico em rela\u00e7\u00e3o ao que foi dito ontem.","timestamp":1572554726000,"timestamp_epochs":1572554726,"tweet_id":"1190006891067387905","tweet_url":"\/lauraabcarvalho\/status\/1190006891067387905","user_id":"4400597716","username":"lauraabcarvalho"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O cara entra no Twitter para dar uma desanuviada e sai com o peso do mundo nos ombros.<\/p>","is_retweet":0,"likes":4872,"replies":77,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":928,"text":"O cara entra no Twitter para dar uma desanuviada e sai com o peso do mundo nos ombros.","timestamp":1572548876000,"timestamp_epochs":1572548876,"tweet_id":"1189982352681951232","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1189982352681951232","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Marvel vai lan\u00e7ar at\u00e9 4 filmes por ano.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.cbr.com\/marvel-studios-3-4-movies-year\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rgdR9jZmIF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.cbr.com\/marvel-studios-3-4-movies-year\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">cbr.com\/marvel-studios<\/span><span class=\"invisible\">-3-4-movies-year\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":37,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Marvel vai lan\u00e7ar at\u00e9 4 filmes por ano.https:\/\/www.cbr.com\/marvel-studios-3-4-movies-year\/\u00a0\u2026","timestamp":1572544027000,"timestamp_epochs":1572544027,"tweet_id":"1189962014187233280","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1189962014187233280","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O trending topic patrocinado est\u00e1 terrivelmente alinhado ao assunto do dia.<\/p>","is_retweet":0,"likes":600,"replies":19,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":108,"text":"O trending topic patrocinado est\u00e1 terrivelmente alinhado ao assunto do dia.","timestamp":1572543313000,"timestamp_epochs":1572543313,"tweet_id":"1189959022096592901","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1189959022096592901","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sem Bif\u00e3o, <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AFazenda11?src=hash\"><s>#<\/s><b>AFazenda11<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AFazenda11?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/AFazenda2019_Emoji\/AFazenda2019_Emoji.png\"\/><\/a><\/span> perder\u00e1 a raz\u00e3o de existir\u00a0<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/colunas\/chico-barney\/2019\/10\/31\/a-fazenda-2019-sem-bifao-programa-perdera-razao-de-existir.htm\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/j4CGrOA2Ll\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/colunas\/chico-barney\/2019\/10\/31\/a-fazenda-2019-sem-bifao-programa-perdera-razao-de-existir.htm\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">tvefamosos.uol.com.br\/colunas\/chico-<\/span><span class=\"invisible\">barney\/2019\/10\/31\/a-fazenda-2019-sem-bifao-programa-perdera-razao-de-existir.htm<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4416,"replies":1049,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":990,"text":"Sem Bif\u00e3o, #AFazenda11 perder\u00e1 a raz\u00e3o de existir\u00a0https:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/colunas\/chico-barney\/2019\/10\/31\/a-fazenda-2019-sem-bifao-programa-perdera-razao-de-existir.htm\u00a0\u2026","timestamp":1572537681000,"timestamp_epochs":1572537681,"tweet_id":"1189935399256363008","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1189935399256363008","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Karen","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olha quem ainda est\u00e1 aqui <img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/> \nEssa beb\u00ea t\u00e1 na zona leste, mas eu levo pra voce em qualquer lugar de SP.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ELhOedxn83\">pic.twitter.com\/ELhOedxn83<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":43,"replies":10,"retweet_id":"1189882474513477632","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":43,"text":"Olha quem ainda est\u00e1 aqui  \nEssa beb\u00ea t\u00e1 na zona leste, mas eu levo pra voce em qualquer lugar de SP.pic.twitter.com\/ELhOedxn83","timestamp":1572483609000,"timestamp_epochs":1572483609,"tweet_id":"1189708602145214464","tweet_url":"\/2stylesghosts\/status\/1189708602145214464","user_id":"55954050","username":"2stylesghosts"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Me avisa quando estrear a montanha russa... A\u00ed eu quero ver<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/AwardsCircuit\/status\/1189717486159175680\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0jdczYN7wC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/AwardsCircuit\/status\/1189717486159175680\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/AwardsCircuit\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1189717486159175680<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":30,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Me avisa quando estrear a montanha russa... A\u00ed eu quero verhttps:\/\/twitter.com\/AwardsCircuit\/status\/1189717486159175680\u00a0\u2026","timestamp":1572489439000,"timestamp_epochs":1572489439,"tweet_id":"1189733057114361857","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1189733057114361857","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Casamentos entre parentes pr\u00f3ximos ao longo de v\u00e1rias gera\u00e7\u00f5es: eis a explica\u00e7\u00e3o para a intelig\u00eancia de Maria da Paz?<\/p>","is_retweet":0,"likes":442,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":20,"text":"Casamentos entre parentes pr\u00f3ximos ao longo de v\u00e1rias gera\u00e7\u00f5es: eis a explica\u00e7\u00e3o para a intelig\u00eancia de Maria da Paz?","timestamp":1572480904000,"timestamp_epochs":1572480904,"tweet_id":"1189697257383309312","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1189697257383309312","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Existe SBT sem Silvio Santos? \u00c9 o debate da semana no <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/UOLV%C3%AATV?src=hash\"><s>#<\/s><b>UOLV\u00eaTV<\/b><\/a>, o podcast mais querido do Brasil. Com <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17145115\" dir=\"ltr\" href=\"\/mauriciostycer\"><s>@<\/s><b>mauriciostycer<\/b><\/a>, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"51628808\" dir=\"ltr\" href=\"\/flavioricco\"><s>@<\/s><b>flavioricco<\/b><\/a> e eu. Prestigiem!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/KJq9kaYjjH8\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pL6JEEERxG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/KJq9kaYjjH8\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/KJq9kaYjjH8<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":58,"replies":11,"retweet_id":"1189689386474098689","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":7,"text":"Existe SBT sem Silvio Santos? \u00c9 o debate da semana no #UOLV\u00eaTV, o podcast mais querido do Brasil. Com @mauriciostycer, @flavioricco e eu. Prestigiem!https:\/\/youtu.be\/KJq9kaYjjH8\u00a0","timestamp":1572447107000,"timestamp_epochs":1572447107,"tweet_id":"1189555501161422850","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1189555501161422850","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hahaha t\u00e1 um pouquinho estranha essa hist\u00f3ria! Um pouquinho s\u00f3!<\/p>","is_retweet":0,"likes":692,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":46,"text":"Hahaha t\u00e1 um pouquinho estranha essa hist\u00f3ria! Um pouquinho s\u00f3!","timestamp":1572478210000,"timestamp_epochs":1572478210,"tweet_id":"1189685960470155265","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1189685960470155265","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Jo\u00e3o Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Previously On Brazil<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0Cjtd3KFTa\">pic.twitter.com\/0Cjtd3KFTa<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":72652,"replies":238,"retweet_id":"1189663367226679297","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":30164,"text":"Previously On Brazilpic.twitter.com\/0Cjtd3KFTa","timestamp":1572454822000,"timestamp_epochs":1572454822,"tweet_id":"1189587864071200768","tweet_url":"\/john_lopes\/status\/1189587864071200768","user_id":"27424640","username":"john_lopes"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Agora eu emplaco o projeto \"Meu nome n\u00e3o \u00e9 Cabe\u00e7\u00e3o\" com Serginho Hondjakoff<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mauriciostycer\/status\/1189653315140956165\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/14WkHmc7o8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mauriciostycer\/status\/1189653315140956165\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mauriciostycer<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1189653315140956165<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":207,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"Agora eu emplaco o projeto \"Meu nome n\u00e3o \u00e9 Cabe\u00e7\u00e3o\" com Serginho Hondjakoffhttps:\/\/twitter.com\/mauriciostycer\/status\/1189653315140956165\u00a0\u2026","timestamp":1572470712000,"timestamp_epochs":1572470712,"tweet_id":"1189654509351514113","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1189654509351514113","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">epis\u00f3dio 4\nCat Power - Living Proof<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Bfx_81g8HkE\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DwvZf310lg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Bfx_81g8HkE\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=Bfx_81<\/span><span class=\"invisible\">g8HkE<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"epis\u00f3dio 4\nCat Power - Living Proofhttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Bfx_81g8HkE\u00a0\u2026","timestamp":1572461961000,"timestamp_epochs":1572461961,"tweet_id":"1189617804317736961","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1189617804317736961","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">epis\u00f3dio 3\nWilco - War On War<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=5j2ykHinIPg\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iIQ0XDr4bY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=5j2ykHinIPg\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=5j2ykH<\/span><span class=\"invisible\">inIPg<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":25,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"epis\u00f3dio 3\nWilco - War On Warhttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=5j2ykHinIPg\u00a0\u2026","timestamp":1572461820000,"timestamp_epochs":1572461820,"tweet_id":"1189617215949160449","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1189617215949160449","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bandas tocando a melhor vers\u00e3o de suas melhores m\u00fasicas no programa do Letterman\n\nepis\u00f3dio 2\nBroken Social Scene - Fire Eye'd Boy<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=gA6SOttRdfg\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2c0UYXZk4E\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=gA6SOttRdfg\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=gA6SOt<\/span><span class=\"invisible\">tRdfg<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bandas tocando a melhor vers\u00e3o de suas melhores m\u00fasicas no programa do Letterman\n\nepis\u00f3dio 2\nBroken Social Scene - Fire Eye'd Boyhttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=gA6SOttRdfg\u00a0\u2026","timestamp":1572461526000,"timestamp_epochs":1572461526,"tweet_id":"1189615980391079938","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1189615980391079938","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bandas tocando a melhor vers\u00e3o de suas melhores m\u00fasicas no programa do Letterman\n\nepis\u00f3dio 1\nFuture Islands - Seasons (Waiting on you)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=hYO1lSUspXA\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wrKhXSITC6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=hYO1lSUspXA\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=hYO1lS<\/span><span class=\"invisible\">UspXA<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":63,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Bandas tocando a melhor vers\u00e3o de suas melhores m\u00fasicas no programa do Letterman\n\nepis\u00f3dio 1\nFuture Islands - Seasons (Waiting on you)https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=hYO1lSUspXA\u00a0\u2026","timestamp":1572461476000,"timestamp_epochs":1572461476,"tweet_id":"1189615769895747584","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1189615769895747584","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o sei se a Liv Tyler ainda \u00e9 casada com a banda Spacehog, mas fazia muito gosto dessa can\u00e7\u00e3o.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=sKRolFtxI14\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZFtGongppx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=sKRolFtxI14\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=sKRolF<\/span><span class=\"invisible\">txI14<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o sei se a Liv Tyler ainda \u00e9 casada com a banda Spacehog, mas fazia muito gosto dessa can\u00e7\u00e3o.https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=sKRolFtxI14\u00a0\u2026","timestamp":1572460408000,"timestamp_epochs":1572460408,"tweet_id":"1189611292673396736","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1189611292673396736","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ouvindo as mais tocadas do winamp<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=QXt723fN1ss\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RtJzYWhSt2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=QXt723fN1ss\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=QXt723<\/span><span class=\"invisible\">fN1ss<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":22,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ouvindo as mais tocadas do winamphttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=QXt723fN1ss\u00a0\u2026","timestamp":1572460078000,"timestamp_epochs":1572460078,"tweet_id":"1189609906481090562","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1189609906481090562","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=GwFBshjGe8I\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MBoAurOaIC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=GwFBshjGe8I\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=GwFBsh<\/span><span class=\"invisible\">jGe8I<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=GwFBshjGe8I\u00a0\u2026","timestamp":1572458667000,"timestamp_epochs":1572458667,"tweet_id":"1189603987563143169","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1189603987563143169","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"L\u00facia Guimar\u00e3es","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O destempero do capit\u00e3o no v\u00eddeo n\u00e3o \u00e9 com a not\u00edcia, mas com o fato de ela ter chegado ao p\u00fablico. O que sugere temor. O que ele fez nas tr\u00eas semanas desde que foi avisado? Come\u00e7ou a interferir? Falou com Toffoli? Indisciplinado como \u00e9, dificilmente teria ficado quieto.<\/p>","is_retweet":1,"likes":145,"replies":6,"retweet_id":"1189593393749483521","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":32,"text":"O destempero do capit\u00e3o no v\u00eddeo n\u00e3o \u00e9 com a not\u00edcia, mas com o fato de ela ter chegado ao p\u00fablico. O que sugere temor. O que ele fez nas tr\u00eas semanas desde que foi avisado? Come\u00e7ou a interferir? Falou com Toffoli? Indisciplinado como \u00e9, dificilmente teria ficado quieto.","timestamp":1572456094000,"timestamp_epochs":1572456094,"tweet_id":"1189593199494533121","tweet_url":"\/luciaguimaraes\/status\/1189593199494533121","user_id":"17013378","username":"luciaguimaraes"},{"fullname":"deb","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bom pelo menos o caos desse pa\u00eds me faz esquecer por hora do caos da minha vida pessoal<\/p>","is_retweet":1,"likes":2851,"replies":12,"retweet_id":"1189570667504717824","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":1298,"text":"bom pelo menos o caos desse pa\u00eds me faz esquecer por hora do caos da minha vida pessoal","timestamp":1572450637000,"timestamp_epochs":1572450637,"tweet_id":"1189570308530982912","tweet_url":"\/deborista\/status\/1189570308530982912","user_id":"78139929","username":"deborista"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 um privil\u00e9gio viver no momento mais desgra\u00e7ado da hist\u00f3ria recente deste pa\u00eds.<\/p>","is_retweet":0,"likes":7230,"replies":128,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1366,"text":"\u00c9 um privil\u00e9gio viver no momento mais desgra\u00e7ado da hist\u00f3ria recente deste pa\u00eds.","timestamp":1572450458000,"timestamp_epochs":1572450458,"tweet_id":"1189569557435949063","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1189569557435949063","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"9821412\" dir=\"ltr\" href=\"\/gui_jotape\"><s>@<\/s><b>gui_jotape<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/z6X1eKA1Y6\">pic.twitter.com\/z6X1eKA1Y6<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":243,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":31,"text":"via @gui_jotapepic.twitter.com\/z6X1eKA1Y6","timestamp":1572449821000,"timestamp_epochs":1572449821,"tweet_id":"1189566886201249798","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1189566886201249798","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"LARISSA MANOELA","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A caminho do meu lugar favorito.. Orlando <img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":2284,"replies":178,"retweet_id":"1189564782459916288","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":98,"text":"A caminho do meu lugar favorito.. Orlando ","timestamp":1572449039000,"timestamp_epochs":1572449039,"tweet_id":"1189563606385471488","tweet_url":"\/larimanoela\/status\/1189563606385471488","user_id":"233032751","username":"larimanoela"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Bicho...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/tah_viapiana\/status\/1189552003900416001\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LNAgTkAkIx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/tah_viapiana\/status\/1189552003900416001\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/tah_viapiana\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1189552003900416001<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":244,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":24,"text":"Bicho...https:\/\/twitter.com\/tah_viapiana\/status\/1189552003900416001\u00a0\u2026","timestamp":1572448357000,"timestamp_epochs":1572448357,"tweet_id":"1189560746729979904","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1189560746729979904","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Existe SBT sem Silvio Santos? \u00c9 o debate da semana no <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/UOLV%C3%AATV?src=hash\"><s>#<\/s><b>UOLV\u00eaTV<\/b><\/a>, o podcast mais querido do Brasil. Com <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17145115\" dir=\"ltr\" href=\"\/mauriciostycer\"><s>@<\/s><b>mauriciostycer<\/b><\/a>, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"51628808\" dir=\"ltr\" href=\"\/flavioricco\"><s>@<\/s><b>flavioricco<\/b><\/a> e eu. Prestigiem!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/KJq9kaYjjH8\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pL6JEEERxG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/KJq9kaYjjH8\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/KJq9kaYjjH8<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":58,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"Existe SBT sem Silvio Santos? \u00c9 o debate da semana no #UOLV\u00eaTV, o podcast mais querido do Brasil. Com @mauriciostycer, @flavioricco e eu. Prestigiem!https:\/\/youtu.be\/KJq9kaYjjH8\u00a0","timestamp":1572447107000,"timestamp_epochs":1572447107,"tweet_id":"1189555501161422850","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1189555501161422850","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ou\u00e7am!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mauriciostycer\/status\/1189540897790349312\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/T01xrOvgRR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mauriciostycer\/status\/1189540897790349312\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mauriciostycer<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1189540897790349312<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Ou\u00e7am!!!https:\/\/twitter.com\/mauriciostycer\/status\/1189540897790349312\u00a0\u2026","timestamp":1572444250000,"timestamp_epochs":1572444250,"tweet_id":"1189543521642041347","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1189543521642041347","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Revistas Antigas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Barra da Tijuca: um novo estilo de vida #1970<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eJ2JMQ64ok\">pic.twitter.com\/eJ2JMQ64ok<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":545,"replies":11,"retweet_id":"1189539594318028800","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":99,"text":"Barra da Tijuca: um novo estilo de vida #1970pic.twitter.com\/eJ2JMQ64ok","timestamp":1572442803000,"timestamp_epochs":1572442803,"tweet_id":"1189537450017935370","tweet_url":"\/capasderevistas\/status\/1189537450017935370","user_id":"805931308237066240","username":"capasderevistas"},{"fullname":"Eliane Brum","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">595 dias.\nQuem mandou matar Marielle?\nE por qu\u00ea ?<\/p>","is_retweet":1,"likes":14116,"replies":521,"retweet_id":"1189539052120346624","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":3402,"text":"595 dias.\nQuem mandou matar Marielle?\nE por qu\u00ea ?","timestamp":1572433661000,"timestamp_epochs":1572433661,"tweet_id":"1189499108526055424","tweet_url":"\/brumelianebrum\/status\/1189499108526055424","user_id":"234398308","username":"brumelianebrum"},{"fullname":"@enriquejimenez","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tava assistindo ao <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/JN?src=hash\"><s>#<\/s><b>JN<\/b><\/a> agora e a\u00ed a Rosinha Garotinho apareceu com tr\u00eas bra\u00e7os??????<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LWyKMdj8G4\">pic.twitter.com\/LWyKMdj8G4<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":220,"replies":24,"retweet_id":"1189538635810562050","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":61,"text":"Tava assistindo ao #JN agora e a\u00ed a Rosinha Garotinho apareceu com tr\u00eas bra\u00e7os??????pic.twitter.com\/LWyKMdj8G4","timestamp":1572433761000,"timestamp_epochs":1572433761,"tweet_id":"1189499527155404800","tweet_url":"\/enriquejimenez\/status\/1189499527155404800","user_id":"9838582","username":"enriquejimenez"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Jos\u00e9 Carlos Pagode ganhou um moro de pel\u00facia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jjlKJp4FqI\">pic.twitter.com\/jjlKJp4FqI<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":696,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Jos\u00e9 Carlos Pagode ganhou um moro de pel\u00faciapic.twitter.com\/jjlKJp4FqI","timestamp":1572442584000,"timestamp_epochs":1572442584,"tweet_id":"1189536531276533760","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1189536531276533760","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Ampara Animal","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sid tem 7 anos, 18 kg e uma carinha linda de beb\u00ea. \u00c9 super soci\u00e1vel e adora companhia. Quer adotar o brilhoso Sid? Ligue para a Tatiane no tel (11) 98624-1214.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nkOluWJMir\">pic.twitter.com\/nkOluWJMir<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":270,"replies":1,"retweet_id":"1189522853886070785","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":155,"text":"Sid tem 7 anos, 18 kg e uma carinha linda de beb\u00ea. \u00c9 super soci\u00e1vel e adora companhia. Quer adotar o brilhoso Sid? Ligue para a Tatiane no tel (11) 98624-1214.pic.twitter.com\/nkOluWJMir","timestamp":1572436863000,"timestamp_epochs":1572436863,"tweet_id":"1189512535365636096","tweet_url":"\/Amparanimal\/status\/1189512535365636096","user_id":"222489827","username":"Amparanimal"},{"fullname":"DeputadoEduardoCunha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nos temos de fazer a nossa parte.Cuide da sua casa e fique de olho nos vizinhos.O mosquito do Vizinho ta perto de voce<\/p>","is_retweet":1,"likes":2400,"replies":46,"retweet_id":"1189513874321661953","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":2763,"text":"Nos temos de fazer a nossa parte.Cuide da sua casa e fique de olho nos vizinhos.O mosquito do Vizinho ta perto de voce","timestamp":1301950651000,"timestamp_epochs":1301950651,"tweet_id":"55011136835293185","tweet_url":"\/DepEduardoCunha\/status\/55011136835293185","user_id":"198535390","username":"DepEduardoCunha"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\"Exaltado y a los gritos\" serve tamb\u00e9m como review do Pr\u00eamio Multishow<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/clarincom\/status\/1189404801341251584\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KMXNjm2swe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/clarincom\/status\/1189404801341251584\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/clarincom\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1189404801341251584<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":112,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"\"Exaltado y a los gritos\" serve tamb\u00e9m como review do Pr\u00eamio Multishowhttps:\/\/twitter.com\/clarincom\/status\/1189404801341251584\u00a0\u2026","timestamp":1572436608000,"timestamp_epochs":1572436608,"tweet_id":"1189511466640183296","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1189511466640183296","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queria um gibi ou livro do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"140048972\" dir=\"ltr\" href=\"\/alejodorowsky\"><s>@<\/s><b>alejodorowsky<\/b><\/a> sobre Olavo e a fam\u00edlia Bolsonaro, estilo o que ele fez com os B\u00f3rgia.<\/p>","is_retweet":0,"likes":71,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"Queria um gibi ou livro do @alejodorowsky sobre Olavo e a fam\u00edlia Bolsonaro, estilo o que ele fez com os B\u00f3rgia.","timestamp":1572436166000,"timestamp_epochs":1572436166,"tweet_id":"1189509614955569153","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1189509614955569153","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eis uma interroga\u00e7\u00e3o que s\u00f3 cresce na minha mente desde janeiro.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/chicobarney\/status\/1087820735811383296\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UlL3yNzgyk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/chicobarney\/status\/1087820735811383296\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/chicobarney\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1087820735811383296<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":652,"replies":37,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":43,"text":"Eis uma interroga\u00e7\u00e3o que s\u00f3 cresce na minha mente desde janeiro.https:\/\/twitter.com\/chicobarney\/status\/1087820735811383296\u00a0\u2026","timestamp":1572435307000,"timestamp_epochs":1572435307,"tweet_id":"1189506008730755074","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1189506008730755074","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"it\">the jiripoca is piu piuing<\/p>","is_retweet":0,"likes":684,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":150,"text":"the jiripoca is piu piuing","timestamp":1572435071000,"timestamp_epochs":1572435071,"tweet_id":"1189505021479661573","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1189505021479661573","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"ATTN:","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Watch President <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"813286\" dir=\"ltr\" href=\"\/BarackObama\"><s>@<\/s><b>BarackObama<\/b><\/a> make an excellent point about call-out culture.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/P6mw9aLWTQ\">pic.twitter.com\/P6mw9aLWTQ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":55778,"replies":1332,"retweet_id":"1189502933316128768","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":24897,"text":"Watch President @BarackObama make an excellent point about call-out culture.pic.twitter.com\/P6mw9aLWTQ","timestamp":1572397944000,"timestamp_epochs":1572397944,"tweet_id":"1189349299118727168","tweet_url":"\/attn\/status\/1189349299118727168","user_id":"214112621","username":"attn"},{"fullname":"Me admira voc\u00ea, M\u00e1rcio\u2122","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Coragem, Jair! O meio-campo da Globo n\u00e3o marca muito. Escala o Moro. Deixa os 3 poderes para depois. Joga sem medo. Como Brasil acima de tudo...<\/p>","is_retweet":1,"likes":811,"replies":10,"retweet_id":"1189501356530393089","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":232,"text":"Coragem, Jair! O meio-campo da Globo n\u00e3o marca muito. Escala o Moro. Deixa os 3 poderes para depois. Joga sem medo. Como Brasil acima de tudo...","timestamp":1572431294000,"timestamp_epochs":1572431294,"tweet_id":"1189489176804286464","tweet_url":"\/quasemarcio\/status\/1189489176804286464","user_id":"21189671","username":"quasemarcio"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Jason Aaron terminou de escrever o hist\u00f3rico run no gibi do Thor.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jasonaaron\/status\/1189410282235482112\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nwsQys9WZG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jasonaaron\/status\/1189410282235482112\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jasonaaron\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1189410282235482112<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Jason Aaron terminou de escrever o hist\u00f3rico run no gibi do Thor.https:\/\/twitter.com\/jasonaaron\/status\/1189410282235482112\u00a0\u2026","timestamp":1572433928000,"timestamp_epochs":1572433928,"tweet_id":"1189500228510081024","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1189500228510081024","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"S\u00e9rgio Augusto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Imperd\u00edvel.\nObama levou 9 minutos e 1\/2 pra anunciar a morte de Osama bin Laden.\nT***p gastou mais de 40 minutos pra anunciar a de al-Baghdadi.\nJimmy Kimmel juntou os 2 comunicados. Sintam a diferen\u00e7a.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jimmykimmel\/status\/1189153270167564288\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/W7oC78e03V\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jimmykimmel\/status\/1189153270167564288\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jimmykimmel\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1189153270167564288<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":346,"replies":5,"retweet_id":"1189406727327887360","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":84,"text":"Imperd\u00edvel.\nObama levou 9 minutos e 1\/2 pra anunciar a morte de Osama bin Laden.\nT***p gastou mais de 40 minutos pra anunciar a de al-Baghdadi.\nJimmy Kimmel juntou os 2 comunicados. Sintam a diferen\u00e7a.https:\/\/twitter.com\/jimmykimmel\/status\/1189153270167564288\u00a0\u2026","timestamp":1572408541000,"timestamp_epochs":1572408541,"tweet_id":"1189393746334507010","tweet_url":"\/SergiusAugustus\/status\/1189393746334507010","user_id":"1483583714","username":"SergiusAugustus"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Bom, parece que as coisas est\u00e3o realmente melhorando<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Ludmilla\/status\/1189392100598697985\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/e61W9HVQgq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Ludmilla\/status\/1189392100598697985\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Ludmilla\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1189392100598697985<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":383,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":40,"text":"Bom, parece que as coisas est\u00e3o realmente melhorandohttps:\/\/twitter.com\/Ludmilla\/status\/1189392100598697985\u00a0\u2026","timestamp":1572408225000,"timestamp_epochs":1572408225,"tweet_id":"1189392421043527680","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1189392421043527680","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lexa est\u00e1 no auge.<\/p>","is_retweet":0,"likes":220,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"Lexa est\u00e1 no auge.","timestamp":1572406922000,"timestamp_epochs":1572406922,"tweet_id":"1189386955299184640","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1189386955299184640","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Baco Exu do Blues, talvez<\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Baco Exu do Blues, talvez","timestamp":1572406462000,"timestamp_epochs":1572406462,"tweet_id":"1189385026078687234","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1189385026078687234","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">P\u00e9ricles e Baco do Exu Blues no <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PremioMultishow?src=hash\"><s>#<\/s><b>PremioMultishow<\/b><\/a> \nPena que o som nao ta mto bom<\/p>","is_retweet":0,"likes":135,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"P\u00e9ricles e Baco do Exu Blues no #PremioMultishow \nPena que o som nao ta mto bom","timestamp":1572406413000,"timestamp_epochs":1572406413,"tweet_id":"1189384821107089409","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1189384821107089409","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dilsinho \u00e9 fera<\/p>","is_retweet":0,"likes":122,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":17,"text":"Dilsinho \u00e9 fera","timestamp":1572405979000,"timestamp_epochs":1572405979,"tweet_id":"1189383001840467969","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1189383001840467969","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aten\u00e7\u00e3o! Tem gente berrando no Multishow<\/p>","is_retweet":0,"likes":73,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Aten\u00e7\u00e3o! Tem gente berrando no Multishow","timestamp":1572405707000,"timestamp_epochs":1572405707,"tweet_id":"1189381859144323072","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1189381859144323072","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Anitta &amp; Mar\u00edlia Mendon\u00e7a lan\u00e7ando a primeira m\u00fasica do projeto <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Brasileirinha?src=hash\"><s>#<\/s><b>Brasileirinha<\/b><\/a> rs<\/p>","is_retweet":0,"likes":91,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Anitta & Mar\u00edlia Mendon\u00e7a lan\u00e7ando a primeira m\u00fasica do projeto #Brasileirinha rs","timestamp":1572405499000,"timestamp_epochs":1572405499,"tweet_id":"1189380988423553025","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1189380988423553025","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Parab\u00e9ns ao <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PremioMultishow?src=hash\"><s>#<\/s><b>PremioMultishow<\/b><\/a> pela justa homenagem para Beth Carvalho. A maioral!<\/p>","is_retweet":0,"likes":363,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":53,"text":"Parab\u00e9ns ao #PremioMultishow pela justa homenagem para Beth Carvalho. A maioral!","timestamp":1572405162000,"timestamp_epochs":1572405162,"tweet_id":"1189379573240287232","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1189379573240287232","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sou t\u00e3o f\u00e3 do Zeca Pagodinho que fiz do meu cachorro seu xar\u00e1. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PremioMultishow?src=hash\"><s>#<\/s><b>PremioMultishow<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":147,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Sou t\u00e3o f\u00e3 do Zeca Pagodinho que fiz do meu cachorro seu xar\u00e1. #PremioMultishow","timestamp":1572405025000,"timestamp_epochs":1572405025,"tweet_id":"1189378997056086020","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1189378997056086020","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Filha da Beth Carvalho cantando no <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Pr%C3%AAmioMultishow?src=hash\"><s>#<\/s><b>Pr\u00eamioMultishow<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":87,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"Filha da Beth Carvalho cantando no #Pr\u00eamioMultishow","timestamp":1572404808000,"timestamp_epochs":1572404808,"tweet_id":"1189378087567450118","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1189378087567450118","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Me chamaram para o <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PremioMultishow?src=hash\"><s>#<\/s><b>PremioMultishow<\/b><\/a> e eu devia ter ido, pq fiquei em casa e tive que enfrentar sobrio todas as questoes relacionadas \u00e0 casa 58.<\/p>","is_retweet":0,"likes":490,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"Me chamaram para o #PremioMultishow e eu devia ter ido, pq fiquei em casa e tive que enfrentar sobrio todas as questoes relacionadas \u00e0 casa 58.","timestamp":1572403625000,"timestamp_epochs":1572403625,"tweet_id":"1189373125001125888","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1189373125001125888","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ludmilla maior artista do pa\u00eds em 2019. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Pr%C3%AAmioMultishow?src=hash\"><s>#<\/s><b>Pr\u00eamioMultishow<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1438,"replies":87,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":226,"text":"Ludmilla maior artista do pa\u00eds em 2019. #Pr\u00eamioMultishow","timestamp":1572403391000,"timestamp_epochs":1572403391,"tweet_id":"1189372144461012993","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1189372144461012993","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"DeputadoEduardoCunha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O meu condom\u00ednio e outro,a minha rua e outra \u00e9 a dist\u00e2ncia e de uns 3 kms<\/p>","is_retweet":1,"likes":4253,"replies":104,"retweet_id":"1189371099357892608","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":4976,"text":"O meu condom\u00ednio e outro,a minha rua e outra \u00e9 a dist\u00e2ncia e de uns 3 kms","timestamp":1420615903000,"timestamp_epochs":1420615903,"tweet_id":"552729277280845824","tweet_url":"\/DepEduardoCunha\/status\/552729277280845824","user_id":"198535390","username":"DepEduardoCunha"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem fica? <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AFazenda11?src=hash\"><s>#<\/s><b>AFazenda11<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AFazenda11?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/AFazenda2019_Emoji\/AFazenda2019_Emoji.png\"\/><\/a><\/span><\/p>","is_retweet":0,"likes":152,"replies":82,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":120,"text":"Quem fica? #AFazenda11","timestamp":1572403119000,"timestamp_epochs":1572403119,"tweet_id":"1189371002762993664","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1189371002762993664","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mas o porteiro \u00e9 novo ele n\u00e3o me conhece\nT\u00e1 cheio de suspeita, t\u00e1 desconfiado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=959iz1MTKw0\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/p6wx1NOEZo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=959iz1MTKw0\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=959iz1<\/span><span class=\"invisible\">MTKw0<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1148,"replies":53,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":218,"text":"Mas o porteiro \u00e9 novo ele n\u00e3o me conhece\nT\u00e1 cheio de suspeita, t\u00e1 desconfiadohttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=959iz1MTKw0\u00a0\u2026","timestamp":1572402003000,"timestamp_epochs":1572402003,"tweet_id":"1189366323924611073","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1189366323924611073","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Leonor Macedo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Recuperando o Elio Gaspari de domingo passado:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OTymMYcLNP\">pic.twitter.com\/OTymMYcLNP<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":601,"replies":2,"retweet_id":"1189362124935614464","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":164,"text":"Recuperando o Elio Gaspari de domingo passado:pic.twitter.com\/OTymMYcLNP","timestamp":1572400976000,"timestamp_epochs":1572400976,"tweet_id":"1189362014021472256","tweet_url":"\/subversiva\/status\/1189362014021472256","user_id":"14070792","username":"subversiva"},{"fullname":"Fada Maysa do Pontal","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">T\u00e1 rolando tamb\u00e9m o QUE HIST\u00d3RIA \u00c9 ESSA BORSOLINO!??!?!?!??!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/FabioPorchat\/status\/1189357692831318016\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RjUwb4oP6q\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/FabioPorchat\/status\/1189357692831318016\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/FabioPorchat\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1189357692831318016<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":248,"replies":1,"retweet_id":"1189358417451913218","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":32,"text":"T\u00e1 rolando tamb\u00e9m o QUE HIST\u00d3RIA \u00c9 ESSA BORSOLINO!??!?!?!??!https:\/\/twitter.com\/FabioPorchat\/status\/1189357692831318016\u00a0\u2026","timestamp":1572400052000,"timestamp_epochs":1572400052,"tweet_id":"1189358142016102400","tweet_url":"\/mabuzzolo\/status\/1189358142016102400","user_id":"323672512","username":"mabuzzolo"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A Globo n\u00e3o acusou ningu\u00e9m de nada. S\u00f3 noticiou uma investiga\u00e7\u00e3o que est\u00e1 de fato acontecendo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":20152,"replies":241,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3343,"text":"A Globo n\u00e3o acusou ningu\u00e9m de nada. S\u00f3 noticiou uma investiga\u00e7\u00e3o que est\u00e1 de fato acontecendo.","timestamp":1572399320000,"timestamp_epochs":1572399320,"tweet_id":"1189355070502162432","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1189355070502162432","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Daniel Salgado","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Terceira vez postando essa imagem no Twitter. Vou virar acionista da DC pelo visto.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1SkIPUdoDP\">pic.twitter.com\/1SkIPUdoDP<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4560,"replies":6,"retweet_id":"1189351570732912641","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":1707,"text":"Terceira vez postando essa imagem no Twitter. Vou virar acionista da DC pelo visto.pic.twitter.com\/1SkIPUdoDP","timestamp":1572398395000,"timestamp_epochs":1572398395,"tweet_id":"1189351191475605504","tweet_url":"\/danisab95\/status\/1189351191475605504","user_id":"824429439018790913","username":"danisab95"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Esse \u00e9 o orgasmo de voc\u00eas, TV Globo?\" rs<\/p>","is_retweet":0,"likes":322,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":33,"text":"\"Esse \u00e9 o orgasmo de voc\u00eas, TV Globo?\" rs","timestamp":1572398026000,"timestamp_epochs":1572398026,"tweet_id":"1189349644201070593","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1189349644201070593","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sentiu... Rapaz.<\/p>","is_retweet":0,"likes":463,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":30,"text":"Sentiu... Rapaz.","timestamp":1572397824000,"timestamp_epochs":1572397824,"tweet_id":"1189348793290051585","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1189348793290051585","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O cara t\u00e1 chorando e com medo de ser chamado de corno<\/p>","is_retweet":0,"likes":188,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"O cara t\u00e1 chorando e com medo de ser chamado de corno","timestamp":1572397515000,"timestamp_epochs":1572397515,"tweet_id":"1189347499624013824","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1189347499624013824","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Maria da Paz e Juliana Paes fazendo merchan de iFood<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oWjmaphMNG\">pic.twitter.com\/oWjmaphMNG<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":225,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":36,"text":"Maria da Paz e Juliana Paes fazendo merchan de iFoodpic.twitter.com\/oWjmaphMNG","timestamp":1572397134000,"timestamp_epochs":1572397134,"tweet_id":"1189345903355842560","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1189345903355842560","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Al\u00f4, Walcyr. Queremos Ciro Bottini vendendo muitoooo com Maria da Paz e Vivi Guedes no \u00faltimo cap\u00edtulo de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ADonaDoPeda%C3%A7o?src=hash\"><s>#<\/s><b>ADonaDoPeda\u00e7o<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":123,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"Al\u00f4, Walcyr. Queremos Ciro Bottini vendendo muitoooo com Maria da Paz e Vivi Guedes no \u00faltimo cap\u00edtulo de #ADonaDoPeda\u00e7o","timestamp":1572397076000,"timestamp_epochs":1572397076,"tweet_id":"1189345657573781505","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1189345657573781505","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O pa\u00eds nessa situa\u00e7\u00e3o e a Vivi Guedes preocupada com a fam\u00edlia biol\u00f3gica, porra!!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":283,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":18,"text":"O pa\u00eds nessa situa\u00e7\u00e3o e a Vivi Guedes preocupada com a fam\u00edlia biol\u00f3gica, porra!!!!","timestamp":1572396816000,"timestamp_epochs":1572396816,"tweet_id":"1189344565771276293","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1189344565771276293","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Porra, bicho... O cara foi l\u00e1 no dia da parada, bicho...<\/p>","is_retweet":0,"likes":1174,"replies":29,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":74,"text":"Porra, bicho... O cara foi l\u00e1 no dia da parada, bicho...","timestamp":1572396316000,"timestamp_epochs":1572396316,"tweet_id":"1189342468912881664","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1189342468912881664","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se tivesse um Aprendiz em <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ADonaDoPeda%C3%A7o?src=hash\"><s>#<\/s><b>ADonaDoPeda\u00e7o<\/b><\/a>, acho que a Fabiana ganharia com alguma tranquilidade.<\/p>","is_retweet":0,"likes":85,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Se tivesse um Aprendiz em #ADonaDoPeda\u00e7o, acho que a Fabiana ganharia com alguma tranquilidade.","timestamp":1572396119000,"timestamp_epochs":1572396119,"tweet_id":"1189341642106593280","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1189341642106593280","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 acho que o <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/JN?src=hash\"><s>#<\/s><b>JN<\/b><\/a> podia ter deixado essa not\u00edcia pra amanh\u00e3, quando a novela \u00e9 mais curta. T\u00f4 azucrinado aqui e nem consigo apreciar <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ADonaDoPeda%C3%A7o?src=hash\"><s>#<\/s><b>ADonaDoPeda\u00e7o<\/b><\/a> do jeito que ela merece.<\/p>","is_retweet":0,"likes":575,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":25,"text":"S\u00f3 acho que o #JN podia ter deixado essa not\u00edcia pra amanh\u00e3, quando a novela \u00e9 mais curta. T\u00f4 azucrinado aqui e nem consigo apreciar #ADonaDoPeda\u00e7o do jeito que ela merece.","timestamp":1572395887000,"timestamp_epochs":1572395887,"tweet_id":"1189340670416211968","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1189340670416211968","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vivi Guedes em momento ALMA G\u00caMEA.<\/p>","is_retweet":0,"likes":59,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Vivi Guedes em momento ALMA G\u00caMEA.","timestamp":1572395268000,"timestamp_epochs":1572395268,"tweet_id":"1189338074792284161","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1189338074792284161","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cara, isso que passou agora no <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/JN?src=hash\"><s>#<\/s><b>JN<\/b><\/a> \u00e9 surreal demais at\u00e9 para o n\u00edvel de surrealismo em que estamos operando.<\/p>","is_retweet":0,"likes":6976,"replies":88,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":674,"text":"Cara, isso que passou agora no #JN \u00e9 surreal demais at\u00e9 para o n\u00edvel de surrealismo em que estamos operando.","timestamp":1572394678000,"timestamp_epochs":1572394678,"tweet_id":"1189335599540588544","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1189335599540588544","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu irm\u00e3o...<\/p>","is_retweet":0,"likes":121,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Meu irm\u00e3o...","timestamp":1572394198000,"timestamp_epochs":1572394198,"tweet_id":"1189333587725901826","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1189333587725901826","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Cec\u00edlia Olliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">No dia do crime, um dos envolvidos no caso <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Marielle?src=hash\"><s>#<\/s><b>Marielle<\/b><\/a> teria anunciado na portaria do condom\u00ednio que iria visitar Bolsonaro e acabou indo at\u00e9 a casa do PM reformado, Ronnie Lessa. A cita\u00e7\u00e3o a Bolsonaro pode levar a investiga\u00e7\u00e3o da morte de Marielle ao STF<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/flaviovmcosta\/status\/1189330792859820032\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AiiPF4mKpw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/flaviovmcosta\/status\/1189330792859820032\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/flaviovmcosta\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1189330792859820032<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3482,"replies":110,"retweet_id":"1189333159541907456","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":877,"text":"No dia do crime, um dos envolvidos no caso #Marielle teria anunciado na portaria do condom\u00ednio que iria visitar Bolsonaro e acabou indo at\u00e9 a casa do PM reformado, Ronnie Lessa. A cita\u00e7\u00e3o a Bolsonaro pode levar a investiga\u00e7\u00e3o da morte de Marielle ao STFhttps:\/\/twitter.com\/flaviovmcosta\/status\/1189330792859820032\u00a0\u2026","timestamp":1572393752000,"timestamp_epochs":1572393752,"tweet_id":"1189331717049458688","tweet_url":"\/Cecillia\/status\/1189331717049458688","user_id":"14499351","username":"Cecillia"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">A cobra vai fumar amanh\u00e3 no <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/UOLV%C3%AATV?src=hash\"><s>#<\/s><b>UOLV\u00eaTV<\/b><\/a>!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mauriciostycer\/status\/1189326411267526656?s=19\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GKBy9LE6AS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mauriciostycer\/status\/1189326411267526656?s=19\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mauriciostycer<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1189326411267526656?s=19<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":53,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"A cobra vai fumar amanh\u00e3 no #UOLV\u00eaTV!https:\/\/twitter.com\/mauriciostycer\/status\/1189326411267526656?s=19\u00a0\u2026","timestamp":1572393061000,"timestamp_epochs":1572393061,"tweet_id":"1189328818638675969","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1189328818638675969","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Mauricio Stycer","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amanh\u00e3 de manh\u00e3 tem epis\u00f3dio novo do podcast <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/UOLV%C3%AATV?src=hash\"><s>#<\/s><b>UOLV\u00eaTV<\/b><\/a>. E vou dar um spoiler: rolou treta entre <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10683412\" dir=\"ltr\" href=\"\/chicobarney\"><s>@<\/s><b>chicobarney<\/b><\/a> e <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"51628808\" dir=\"ltr\" href=\"\/flavioricco\"><s>@<\/s><b>flavioricco<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":216,"replies":31,"retweet_id":"1189326693867106304","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":8,"text":"Amanh\u00e3 de manh\u00e3 tem epis\u00f3dio novo do podcast #UOLV\u00eaTV. E vou dar um spoiler: rolou treta entre @chicobarney e @flavioricco","timestamp":1572392487000,"timestamp_epochs":1572392487,"tweet_id":"1189326411267526656","tweet_url":"\/mauriciostycer\/status\/1189326411267526656","user_id":"17145115","username":"mauriciostycer"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Rapaz, ent\u00e3o a semana de intensos chiliques presidenciais \u00e9 desespero...<\/p>","is_retweet":0,"likes":360,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":32,"text":"Rapaz, ent\u00e3o a semana de intensos chiliques presidenciais \u00e9 desespero...","timestamp":1572392270000,"timestamp_epochs":1572392270,"tweet_id":"1189325500487012353","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1189325500487012353","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Vai Desmaiar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0sQq8CzhkJ\">pic.twitter.com\/0sQq8CzhkJ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":12211,"replies":269,"retweet_id":"1189323828658356225","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":2050,"text":"pic.twitter.com\/0sQq8CzhkJ","timestamp":1572391781000,"timestamp_epochs":1572391781,"tweet_id":"1189323449942061057","tweet_url":"\/vaidesmaiar\/status\/1189323449942061057","user_id":"511577335","username":"vaidesmaiar"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Jos\u00e9 Carlos Pagode est\u00e1 achando que meu ded\u00e3o \u00e9 zoeira<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YQEEUTD7aF\">pic.twitter.com\/YQEEUTD7aF<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":121,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Jos\u00e9 Carlos Pagode est\u00e1 achando que meu ded\u00e3o \u00e9 zoeirapic.twitter.com\/YQEEUTD7aF","timestamp":1572391431000,"timestamp_epochs":1572391431,"tweet_id":"1189321979440107521","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1189321979440107521","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ainda nao me conformo com esse nome pro streaming que vai passar umas tralhas tipo Friends e Arrow.   \n\nIt's not HBO, it's just TV. <img alt=\"\ud83e\udd2a\" aria-label=\"Emoji: Cara de louco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92a.png\" title=\"Cara de louco\"\/><img alt=\"\ud83d\ude1c\" aria-label=\"Emoji: Cara com a l\u00edngua estendida e piscando o olho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f61c.png\" title=\"Cara com a l\u00edngua estendida e piscando o olho\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4a\" aria-label=\"Emoji: Sinal de m\u00e3o fechada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44a.png\" title=\"Sinal de m\u00e3o fechada\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Variety\/status\/1189308385654693893\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pLeG5Y5kkd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Variety\/status\/1189308385654693893\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Variety\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1189308385654693893<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":85,"replies":21,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"Ainda nao me conformo com esse nome pro streaming que vai passar umas tralhas tipo Friends e Arrow.   \n\nIt's not HBO, it's just TV. https:\/\/twitter.com\/Variety\/status\/1189308385654693893\u00a0\u2026","timestamp":1572388484000,"timestamp_epochs":1572388484,"tweet_id":"1189309620336189446","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1189309620336189446","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eri Johnson compartilhando conte\u00fado diferenciado no Instagram <img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B4N74_RlnJ2\/?igshid=10e6aj0up5cxp\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ja06hhPBDJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B4N74_RlnJ2\/?igshid=10e6aj0up5cxp\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/B4N74_RlnJ2\/<\/span><span class=\"invisible\">?igshid=10e6aj0up5cxp<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Eri Johnson compartilhando conte\u00fado diferenciado no Instagram  https:\/\/www.instagram.com\/p\/B4N74_RlnJ2\/?igshid=10e6aj0up5cxp\u00a0\u2026","timestamp":1572388020000,"timestamp_epochs":1572388020,"tweet_id":"1189307673369432064","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1189307673369432064","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">M\u00e3s bah<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/GauchaZH\/status\/1188983791357792256\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/npF9kJ2oXM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/GauchaZH\/status\/1188983791357792256\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/GauchaZH\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1188983791357792256<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":114,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"M\u00e3s bahhttps:\/\/twitter.com\/GauchaZH\/status\/1188983791357792256\u00a0\u2026","timestamp":1572387653000,"timestamp_epochs":1572387653,"tweet_id":"1189306136077438976","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1189306136077438976","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O melhor da previs\u00e3o do Bebianno \u00e9 que d\u00e1 para as 3 situa\u00e7\u00f5es acontecerem ao mesmo tempo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carapanarana\/status\/1189290770928459779\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/02MqUoVvy9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carapanarana\/status\/1189290770928459779\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carapanarana\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1189290770928459779<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":166,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":31,"text":"O melhor da previs\u00e3o do Bebianno \u00e9 que d\u00e1 para as 3 situa\u00e7\u00f5es acontecerem ao mesmo tempo.https:\/\/twitter.com\/carapanarana\/status\/1189290770928459779\u00a0\u2026","timestamp":1572387002000,"timestamp_epochs":1572387002,"tweet_id":"1189303404499275778","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1189303404499275778","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O volume 3 de QUARTO MUNDO j\u00e1 est\u00e1 nas bancas. Espero que a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"4364031617\" dir=\"ltr\" href=\"\/PaniniComicsBR\"><s>@<\/s><b>PaniniComicsBR<\/b><\/a> tenha f\u00f4lego para publicar a \u00edntegra do material do Jack Kirby e tudo o que foi feito com os personagens principais na sequ\u00eancia.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/B8VwdEzHew\">pic.twitter.com\/B8VwdEzHew<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"O volume 3 de QUARTO MUNDO j\u00e1 est\u00e1 nas bancas. Espero que a @PaniniComicsBR tenha f\u00f4lego para publicar a \u00edntegra do material do Jack Kirby e tudo o que foi feito com os personagens principais na sequ\u00eancia.pic.twitter.com\/B8VwdEzHew","timestamp":1572373553000,"timestamp_epochs":1572373553,"tweet_id":"1189246994524594177","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1189246994524594177","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Dani (aquela)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vamos dar conta do uso de todo o dinheiro gasto e, se sobrar algo, vamos deixar com a Casa Taiguara que cuida desses moradores e de outras pessoas em situa\u00e7\u00e3o de rua no Centro e no Bexiga. A vaquinha \u00e9 essa. Espalhem:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/abacashi.com\/p\/ajudar-os-moradores-da-praca-perola-byington\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/a9TOtY0Vcz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/abacashi.com\/p\/ajudar-os-moradores-da-praca-perola-byington\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">abacashi.com\/p\/ajudar-os-mo<\/span><span class=\"invisible\">radores-da-praca-perola-byington<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":403,"replies":5,"retweet_id":"1189238737668104192","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":210,"text":"Vamos dar conta do uso de todo o dinheiro gasto e, se sobrar algo, vamos deixar com a Casa Taiguara que cuida desses moradores e de outras pessoas em situa\u00e7\u00e3o de rua no Centro e no Bexiga. A vaquinha \u00e9 essa. Espalhem:https:\/\/abacashi.com\/p\/ajudar-os-moradores-da-praca-perola-byington\u00a0\u2026","timestamp":1572290290000,"timestamp_epochs":1572290290,"tweet_id":"1188897765163749376","tweet_url":"\/_dani_erra\/status\/1188897765163749376","user_id":"14383251","username":"_dani_erra"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ah, agora o Coppola quer uma vaguinha na nossa montanha russa!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/rsadovski\/status\/1189234768384319489\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/elmq1coUgJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/rsadovski\/status\/1189234768384319489\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/rsadovski\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1189234768384319489<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":27,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Ah, agora o Coppola quer uma vaguinha na nossa montanha russa!https:\/\/twitter.com\/rsadovski\/status\/1189234768384319489\u00a0\u2026","timestamp":1572371065000,"timestamp_epochs":1572371065,"tweet_id":"1189236561642217480","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1189236561642217480","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"DISTRIBUIDOR DE MEMES e AGITADOR CULTURAL","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Galera, queria falar algo s\u00e9rio aqui: o Grupo Servas de Maria h\u00e1 mais de 30 anos ajuda o pessoal do Vale do Ribeira (SP) e neste ano precisa de ajuda para fazer algo simples: um caf\u00e9 da manh\u00e3 para o pessoal carente. Rola ajudar?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.vakinha.com.br\/vaquinha\/dogao-do-bem-anapaula-luna-gmail-com\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4SpIAp0hkc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.vakinha.com.br\/vaquinha\/dogao-do-bem-anapaula-luna-gmail-com\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">vakinha.com.br\/vaquinha\/dogao<\/span><span class=\"invisible\">-do-bem-anapaula-luna-gmail-com<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":94,"replies":2,"retweet_id":"1189235214754734081","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":55,"text":"Galera, queria falar algo s\u00e9rio aqui: o Grupo Servas de Maria h\u00e1 mais de 30 anos ajuda o pessoal do Vale do Ribeira (SP) e neste ano precisa de ajuda para fazer algo simples: um caf\u00e9 da manh\u00e3 para o pessoal carente. Rola ajudar?https:\/\/www.vakinha.com.br\/vaquinha\/dogao-do-bem-anapaula-luna-gmail-com\u00a0\u2026","timestamp":1572370658000,"timestamp_epochs":1572370658,"tweet_id":"1189234854195539969","tweet_url":"\/matheuslaneri\/status\/1189234854195539969","user_id":"155263312","username":"matheuslaneri"},{"fullname":"DISTRIBUIDOR DE MEMES e AGITADOR CULTURAL","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Cara... A camiseta do Jorge Fernando ali no vel\u00f3rio<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/g1\/status\/1189157960456507392\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZzUDJaqjMS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/g1\/status\/1189157960456507392\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/g1\/status\/1189<\/span><span class=\"invisible\">157960456507392<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":351,"replies":10,"retweet_id":"1189206442194231296","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":13,"text":"Cara... A camiseta do Jorge Fernando ali no vel\u00f3riohttps:\/\/twitter.com\/g1\/status\/1189157960456507392\u00a0\u2026","timestamp":1572353188000,"timestamp_epochs":1572353188,"tweet_id":"1189161576940605446","tweet_url":"\/matheuslaneri\/status\/1189161576940605446","user_id":"155263312","username":"matheuslaneri"},{"fullname":"Mauricio Stycer","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A mais engra\u00e7ada do dia na coluna de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"58951368\" dir=\"ltr\" href=\"\/monicabergamo\"><s>@<\/s><b>monicabergamo<\/b><\/a>: Leiloeiro n\u00e3o tinha autoriza\u00e7\u00e3o para apresentar Teleton, diz Silvio \u00e0s filhas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/colunas\/monicabergamo\/2019\/10\/leiloeiro-nao-tinha-autorizacao-para-apresentar-teleton-diz-silvio-as-filhas.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=comptw\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3nKTO1Ndx9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/colunas\/monicabergamo\/2019\/10\/leiloeiro-nao-tinha-autorizacao-para-apresentar-teleton-diz-silvio-as-filhas.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=comptw\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">www1.folha.uol.com.br\/colunas\/monica<\/span><span class=\"invisible\">bergamo\/2019\/10\/leiloeiro-nao-tinha-autorizacao-para-apresentar-teleton-diz-silvio-as-filhas.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=comptw<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":139,"replies":18,"retweet_id":"1189192425912164352","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":24,"text":"A mais engra\u00e7ada do dia na coluna de @monicabergamo: Leiloeiro n\u00e3o tinha autoriza\u00e7\u00e3o para apresentar Teleton, diz Silvio \u00e0s filhashttps:\/\/www1.folha.uol.com.br\/colunas\/monicabergamo\/2019\/10\/leiloeiro-nao-tinha-autorizacao-para-apresentar-teleton-diz-silvio-as-filhas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026","timestamp":1572353387000,"timestamp_epochs":1572353387,"tweet_id":"1189162412647374848","tweet_url":"\/mauriciostycer\/status\/1189162412647374848","user_id":"17145115","username":"mauriciostycer"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Descobriram que Game of Thrones era pir\u00e2mide?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/omelete\/status\/1189042026601439232\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dT30Y0LNka\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/omelete\/status\/1189042026601439232\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/omelete\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1189042026601439232<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":160,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Descobriram que Game of Thrones era pir\u00e2mide?https:\/\/twitter.com\/omelete\/status\/1189042026601439232\u00a0\u2026","timestamp":1572352762000,"timestamp_epochs":1572352762,"tweet_id":"1189159793203781632","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1189159793203781632","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Perplexo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vUs6WHAo4E\">pic.twitter.com\/vUs6WHAo4E<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":18427,"replies":79,"retweet_id":"1189137031693250560","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":5364,"text":"pic.twitter.com\/vUs6WHAo4E","timestamp":1572323453000,"timestamp_epochs":1572323453,"tweet_id":"1189036860112359424","tweet_url":"\/bah_cagay\/status\/1189036860112359424","user_id":"237113894","username":"bah_cagay"},{"fullname":"~ (\u3065\uff61\u25d5\u203f\u203f\u25d5\uff61)\u3065 \u2728","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esta criatura majestosa e perfeita se chama TOFU, tem dois aninhos, est\u00e1 castrado, vacinado e precisa demais de um lar definitivo\n\nRIO DE JANEIRO<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FeYQEgCszr\">pic.twitter.com\/FeYQEgCszr<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":879,"replies":39,"retweet_id":"1189136668852473857","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":281,"text":"Esta criatura majestosa e perfeita se chama TOFU, tem dois aninhos, est\u00e1 castrado, vacinado e precisa demais de um lar definitivo\n\nRIO DE JANEIROpic.twitter.com\/FeYQEgCszr","timestamp":1572346958000,"timestamp_epochs":1572346958,"tweet_id":"1189135446955253760","tweet_url":"\/fakebalenciaga\/status\/1189135446955253760","user_id":"26883102","username":"fakebalenciaga"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Love and Thunder vem a\u00ed<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/IGN\/status\/1188980351181426689\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KxqQhlj0p5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/IGN\/status\/1188980351181426689\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/IGN\/status\/118<\/span><span class=\"invisible\">8980351181426689<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":38,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Love and Thunder vem a\u00edhttps:\/\/twitter.com\/IGN\/status\/1188980351181426689\u00a0\u2026","timestamp":1572319268000,"timestamp_epochs":1572319268,"tweet_id":"1189019307247853568","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1189019307247853568","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem voc\u00ea gostaria de ver eliminando Bif\u00e3o na <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Ro%C3%A7aAFazenda?src=hash\"><s>#<\/s><b>Ro\u00e7aAFazenda<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Ro%C3%A7aAFazenda?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/AFazenda2019_Emoji\/AFazenda2019_Emoji.png\"\/><\/a><\/span>?<\/p>","is_retweet":0,"likes":104,"replies":79,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":34,"text":"Quem voc\u00ea gostaria de ver eliminando Bif\u00e3o na #Ro\u00e7aAFazenda?","timestamp":1572317863000,"timestamp_epochs":1572317863,"tweet_id":"1189013415949492226","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1189013415949492226","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Foi boa, foi boa.<\/p>","is_retweet":0,"likes":98,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Foi boa, foi boa.","timestamp":1572317803000,"timestamp_epochs":1572317803,"tweet_id":"1189013164198977536","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1189013164198977536","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A Hariany s\u00f3 vota por afinidade agora! Quanto mais afinidade, mais ela vota!<\/p>","is_retweet":0,"likes":807,"replies":56,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":119,"text":"A Hariany s\u00f3 vota por afinidade agora! Quanto mais afinidade, mais ela vota!","timestamp":1572316925000,"timestamp_epochs":1572316925,"tweet_id":"1189009481105072128","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1189009481105072128","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Andrea Nobrega e Bifao engolem todo mundo com essa loucura<\/p>","is_retweet":0,"likes":989,"replies":41,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":210,"text":"Andrea Nobrega e Bifao engolem todo mundo com essa loucura","timestamp":1572316787000,"timestamp_epochs":1572316787,"tweet_id":"1189008903306207232","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1189008903306207232","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"it\">Hahaha mion ironizando o orgastic<\/p>","is_retweet":0,"likes":100,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Hahaha mion ironizando o orgastic","timestamp":1572316493000,"timestamp_epochs":1572316493,"tweet_id":"1189007668016496643","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1189007668016496643","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Elimina a Thayse<\/p>","is_retweet":0,"likes":937,"replies":89,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":175,"text":"Elimina a Thayse","timestamp":1572315802000,"timestamp_epochs":1572315802,"tweet_id":"1189004771526696961","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1189004771526696961","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Andrea acha que nao \u00e9 prepotente nem arrogante, que \u00e9 humilde, pq considera fazer absolutamente tudo<\/p>","is_retweet":0,"likes":469,"replies":20,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":67,"text":"Andrea acha que nao \u00e9 prepotente nem arrogante, que \u00e9 humilde, pq considera fazer absolutamente tudo","timestamp":1572315720000,"timestamp_epochs":1572315720,"tweet_id":"1189004424909377538","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1189004424909377538","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 faz uns 10 minutos que nao da pra entender nada do que ta acontecendo na Record. \u00c9 David Lynch.<\/p>","is_retweet":0,"likes":311,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":15,"text":"J\u00e1 faz uns 10 minutos que nao da pra entender nada do que ta acontecendo na Record. \u00c9 David Lynch.","timestamp":1572315612000,"timestamp_epochs":1572315612,"tweet_id":"1189003973912678402","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1189003973912678402","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"it\">A pitititica<\/p>","is_retweet":0,"likes":291,"replies":23,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":31,"text":"A pitititica","timestamp":1572315529000,"timestamp_epochs":1572315529,"tweet_id":"1189003623319199745","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1189003623319199745","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Eu nunca humilhei ninguem, nem quando eu estava casada\" hahahahahahaha<\/p>","is_retweet":0,"likes":720,"replies":50,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":73,"text":"\"Eu nunca humilhei ninguem, nem quando eu estava casada\" hahahahahahaha","timestamp":1572315429000,"timestamp_epochs":1572315429,"tweet_id":"1189003207030259712","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1189003207030259712","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O fluxo de consciencia da Andrea Nobrega...<\/p>","is_retweet":0,"likes":114,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"O fluxo de consciencia da Andrea Nobrega...","timestamp":1572315406000,"timestamp_epochs":1572315406,"tweet_id":"1189003109512728576","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1189003109512728576","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O nome \u00e9 a Fazenda mas poderia ser Fala Que Eu Te Escuto<\/p>","is_retweet":0,"likes":219,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":21,"text":"O nome \u00e9 a Fazenda mas poderia ser Fala Que Eu Te Escuto","timestamp":1572315311000,"timestamp_epochs":1572315311,"tweet_id":"1189002712685404160","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1189002712685404160","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E o discurso do Luquinha Orgastic faz menos sentido ainda.\n\nS\u00f3 doido.<\/p>","is_retweet":0,"likes":545,"replies":20,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":47,"text":"E o discurso do Luquinha Orgastic faz menos sentido ainda.\n\nS\u00f3 doido.","timestamp":1572315252000,"timestamp_epochs":1572315252,"tweet_id":"1189002463413714950","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1189002463413714950","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">NADA faz sentido no discurso da Bif\u00e3o.<\/p>","is_retweet":0,"likes":4457,"replies":171,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":766,"text":"NADA faz sentido no discurso da Bif\u00e3o.","timestamp":1572315217000,"timestamp_epochs":1572315217,"tweet_id":"1189002318135681029","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1189002318135681029","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Rapaz, a Andrea vai ganhar no WO<\/p>","is_retweet":0,"likes":240,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":23,"text":"Rapaz, a Andrea vai ganhar no WO","timestamp":1572315080000,"timestamp_epochs":1572315080,"tweet_id":"1189001743767687168","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1189001743767687168","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Qual \u00e9 o poder do papiro vermelho?<\/p>","is_retweet":0,"likes":49,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Qual \u00e9 o poder do papiro vermelho?","timestamp":1572314892000,"timestamp_epochs":1572314892,"tweet_id":"1189000954160582656","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1189000954160582656","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nenhum clima pra Fazenda hoje depois desse cap\u00edtulo espetacular de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ADonaDoPeda%C3%A7o?src=hash\"><s>#<\/s><b>ADonaDoPeda\u00e7o<\/b><\/a>. Vou meditar.<\/p>","is_retweet":0,"likes":331,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"Nenhum clima pra Fazenda hoje depois desse cap\u00edtulo espetacular de #ADonaDoPeda\u00e7o. Vou meditar.","timestamp":1572313259000,"timestamp_epochs":1572313259,"tweet_id":"1188994104430092288","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188994104430092288","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabo de ser informado que Teo n\u00e3o morrer\u00e1 depois desse ataque vil e cruel. \u00d3tima not\u00edcia: sobreviver a essa novela ainda \u00e9 o maior dos castigos.<\/p>","is_retweet":0,"likes":424,"replies":21,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":28,"text":"Acabo de ser informado que Teo n\u00e3o morrer\u00e1 depois desse ataque vil e cruel. \u00d3tima not\u00edcia: sobreviver a essa novela ainda \u00e9 o maior dos castigos.","timestamp":1572313129000,"timestamp_epochs":1572313129,"tweet_id":"1188993558704988161","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188993558704988161","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Trump nao teria sido vaiado por ninguem ontem se tivesse matado o Teo<\/p>","is_retweet":0,"likes":87,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Trump nao teria sido vaiado por ninguem ontem se tivesse matado o Teo","timestamp":1572313015000,"timestamp_epochs":1572313015,"tweet_id":"1188993078968885248","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188993078968885248","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acho que nunca ninguem mereceu tanto morrer quanto esse Teo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":503,"replies":21,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":79,"text":"Acho que nunca ninguem mereceu tanto morrer quanto esse Teo.","timestamp":1572312933000,"timestamp_epochs":1572312933,"tweet_id":"1188992736705298433","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188992736705298433","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ela pediu um picador de gelo no motel, para o del\u00edrio de T\u00e9o.<\/p>","is_retweet":0,"likes":176,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"Ela pediu um picador de gelo no motel, para o del\u00edrio de T\u00e9o.","timestamp":1572312803000,"timestamp_epochs":1572312803,"tweet_id":"1188992191563288576","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188992191563288576","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Teo nao suspeitou que a namorada homicida entrou no motel escondendo a cara. \u00c9 muito bom torcer pra Josiane.<\/p>","is_retweet":0,"likes":532,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":64,"text":"Teo nao suspeitou que a namorada homicida entrou no motel escondendo a cara. \u00c9 muito bom torcer pra Josiane.","timestamp":1572312752000,"timestamp_epochs":1572312752,"tweet_id":"1188991976076656645","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188991976076656645","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu acho que todo castigo \u00e9 pouco pro T\u00e9o. Espero que ele termine a novela apresentando o Se Joga.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1607,"replies":67,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":165,"text":"Eu acho que todo castigo \u00e9 pouco pro T\u00e9o. Espero que ele termine a novela apresentando o Se Joga.","timestamp":1572312612000,"timestamp_epochs":1572312612,"tweet_id":"1188991389142605824","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188991389142605824","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">A\u00ed, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"53226177\" dir=\"ltr\" href=\"\/PauloVieiraReal\"><s>@<\/s><b>PauloVieiraReal<\/b><\/a>... Precisamos proteger Dona C\u00e9u!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mauriciostycer\/status\/1188990802283978753\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/I46X1K1Irp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mauriciostycer\/status\/1188990802283978753\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mauriciostycer<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1188990802283978753<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":74,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"A\u00ed, @PauloVieiraReal... Precisamos proteger Dona C\u00e9u!https:\/\/twitter.com\/mauriciostycer\/status\/1188990802283978753\u00a0\u2026","timestamp":1572312544000,"timestamp_epochs":1572312544,"tweet_id":"1188991106022817793","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188991106022817793","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Espero que a gente nao descubra que Angelica tamb\u00e9m \u00e9 sobrinha da Maria da Paz<\/p>","is_retweet":0,"likes":410,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":38,"text":"Espero que a gente nao descubra que Angelica tamb\u00e9m \u00e9 sobrinha da Maria da Paz","timestamp":1572312418000,"timestamp_epochs":1572312418,"tweet_id":"1188990575690878976","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188990575690878976","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vai ter discurso de elimina\u00e7\u00e3o pra Maria da Paz<\/p>","is_retweet":0,"likes":47,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Vai ter discurso de elimina\u00e7\u00e3o pra Maria da Paz","timestamp":1572312392000,"timestamp_epochs":1572312392,"tweet_id":"1188990469520404480","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188990469520404480","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/13ztcx0i1z\">pic.twitter.com\/13ztcx0i1z<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":37,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pic.twitter.com\/13ztcx0i1z","timestamp":1572312364000,"timestamp_epochs":1572312364,"tweet_id":"1188990349135536128","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188990349135536128","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tl\">HAhahahaha o plot twist !!!!!!!!!!!!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":39,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"HAhahahaha o plot twist !!!!!!!!!!!!!!","timestamp":1572312308000,"timestamp_epochs":1572312308,"tweet_id":"1188990114107662336","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188990114107662336","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A impressao que eu tenho \u00e9 que jamais vou me recuperar desse capitulo de hoje.<\/p>","is_retweet":0,"likes":123,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"A impressao que eu tenho \u00e9 que jamais vou me recuperar desse capitulo de hoje.","timestamp":1572312169000,"timestamp_epochs":1572312169,"tweet_id":"1188989531284004865","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188989531284004865","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu assistindo a final\u00edssima do Best Cake<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RVYQ4lwLZU\">pic.twitter.com\/RVYQ4lwLZU<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":78,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Eu assistindo a final\u00edssima do Best Cakepic.twitter.com\/RVYQ4lwLZU","timestamp":1572312089000,"timestamp_epochs":1572312089,"tweet_id":"1188989197304156160","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188989197304156160","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O bolo da Maria da Paz deu um piriri psiqui\u00e1trico na Vivi Guedes.<\/p>","is_retweet":0,"likes":320,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":29,"text":"O bolo da Maria da Paz deu um piriri psiqui\u00e1trico na Vivi Guedes.","timestamp":1572312005000,"timestamp_epochs":1572312005,"tweet_id":"1188988843237826562","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188988843237826562","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se ouvires panelas batendo em Moema, sou eu depois dessa cena antol\u00f3gica<\/p>","is_retweet":0,"likes":200,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"Se ouvires panelas batendo em Moema, sou eu depois dessa cena antol\u00f3gica","timestamp":1572311962000,"timestamp_epochs":1572311962,"tweet_id":"1188988662966636545","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188988662966636545","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">HUahuahuahuahsdasfasl<\/p>","is_retweet":0,"likes":25,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"HUahuahuahuahsdasfasl","timestamp":1572311929000,"timestamp_epochs":1572311929,"tweet_id":"1188988527347978240","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188988527347978240","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ninguem respeita os jurados, bicho<\/p>","is_retweet":0,"likes":118,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"Ninguem respeita os jurados, bicho","timestamp":1572311728000,"timestamp_epochs":1572311728,"tweet_id":"1188987682585808897","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188987682585808897","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A foto nao prova nada, Josiane. Nao precisa contar.<\/p>","is_retweet":0,"likes":38,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A foto nao prova nada, Josiane. Nao precisa contar.","timestamp":1572311477000,"timestamp_epochs":1572311477,"tweet_id":"1188986631514132480","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188986631514132480","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dona Ceu vai roubar a data de nascimento da Maria da Paz!<\/p>","is_retweet":0,"likes":61,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Dona Ceu vai roubar a data de nascimento da Maria da Paz!","timestamp":1572311402000,"timestamp_epochs":1572311402,"tweet_id":"1188986314508722176","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188986314508722176","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Eu sempre fui apaixonada por bolos\"<\/p>","is_retweet":0,"likes":43,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\"Eu sempre fui apaixonada por bolos\"","timestamp":1572311251000,"timestamp_epochs":1572311251,"tweet_id":"1188985681382694913","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188985681382694913","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Jardel vai decidir mais uma partida importante! O destino de Josiane em <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ADonaDoPeda%C3%A7o?src=hash\"><s>#<\/s><b>ADonaDoPeda\u00e7o<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":37,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Jardel vai decidir mais uma partida importante! O destino de Josiane em #ADonaDoPeda\u00e7o","timestamp":1572311208000,"timestamp_epochs":1572311208,"tweet_id":"1188985501287624704","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188985501287624704","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Foto de divulga\u00e7\u00e3o da novela <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AmorDeM%C3%A3e?src=hash\"><s>#<\/s><b>AmorDeM\u00e3e<\/b><\/a>, embalada pelo sucesso comercial de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ADonaDoPeda%C3%A7o?src=hash\"><s>#<\/s><b>ADonaDoPeda\u00e7o<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kPMcIvyLeh\">pic.twitter.com\/kPMcIvyLeh<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":131,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"Foto de divulga\u00e7\u00e3o da novela #AmorDeM\u00e3e, embalada pelo sucesso comercial de #ADonaDoPeda\u00e7opic.twitter.com\/kPMcIvyLeh","timestamp":1572310754000,"timestamp_epochs":1572310754,"tweet_id":"1188983597631447040","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188983597631447040","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ele contando que o conjuge era matador de aluguel como quem conta que o cara gastava muita grana com camisa de futebol mas agora deu uma segurada<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/BarbaraSaryne\/status\/1188981764368285696\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xlnfvJEBPa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/BarbaraSaryne\/status\/1188981764368285696\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/BarbaraSaryne\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1188981764368285696<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":90,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Ele contando que o conjuge era matador de aluguel como quem conta que o cara gastava muita grana com camisa de futebol mas agora deu uma seguradahttps:\/\/twitter.com\/BarbaraSaryne\/status\/1188981764368285696\u00a0\u2026","timestamp":1572310393000,"timestamp_epochs":1572310393,"tweet_id":"1188982081323442177","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188982081323442177","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cara, eu amo essa novela. Essa \u00e9 a verdade.<\/p>","is_retweet":0,"likes":105,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"Cara, eu amo essa novela. Essa \u00e9 a verdade.","timestamp":1572310246000,"timestamp_epochs":1572310246,"tweet_id":"1188981468166578177","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188981468166578177","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Regina Case vai ser mae do Adauto Chupetinha na novela nova?<\/p>","is_retweet":0,"likes":100,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Regina Case vai ser mae do Adauto Chupetinha na novela nova?","timestamp":1572309949000,"timestamp_epochs":1572309949,"tweet_id":"1188980221413859334","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188980221413859334","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Ele era justiceiro e eu perdoei\" o que a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"76517918\" dir=\"ltr\" href=\"\/CHRISTINAROCHA1\"><s>@<\/s><b>CHRISTINAROCHA1<\/b><\/a> t\u00e1 esperando pra lan\u00e7ar esse tema no Casos de Fam\u00edlia?<\/p>","is_retweet":0,"likes":101,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"\"Ele era justiceiro e eu perdoei\" o que a @CHRISTINAROCHA1 t\u00e1 esperando pra lan\u00e7ar esse tema no Casos de Fam\u00edlia?","timestamp":1572309914000,"timestamp_epochs":1572309914,"tweet_id":"1188980072117616640","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188980072117616640","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A verdade \u00e9 que <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ADonaDoPeda%C3%A7o?src=hash\"><s>#<\/s><b>ADonaDoPeda\u00e7o<\/b><\/a> \u00e9 um milagre da criatividade humana, pq eu achava imposs\u00edvel algo assim existir at\u00e9 a novela entrar no ar.<\/p>","is_retweet":0,"likes":204,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":20,"text":"A verdade \u00e9 que #ADonaDoPeda\u00e7o \u00e9 um milagre da criatividade humana, pq eu achava imposs\u00edvel algo assim existir at\u00e9 a novela entrar no ar.","timestamp":1572309662000,"timestamp_epochs":1572309662,"tweet_id":"1188979017585741825","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188979017585741825","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Au\u00e1! Novela bombando... Vishhh<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jo63BMoJCM\">pic.twitter.com\/jo63BMoJCM<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":33,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Au\u00e1! Novela bombando... Vishhhpic.twitter.com\/jo63BMoJCM","timestamp":1572309478000,"timestamp_epochs":1572309478,"tweet_id":"1188978245808594945","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188978245808594945","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">As manh\u00e3s da Globo tem 5 horas de not\u00edcia e informa\u00e7\u00e3o ao vivo! Sabe quantos epis\u00f3dios do Dragon Ball Z caberia nisso a\u00ed? Au\u00e1! Fui...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RXeHxNwX8O\">pic.twitter.com\/RXeHxNwX8O<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":73,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"As manh\u00e3s da Globo tem 5 horas de not\u00edcia e informa\u00e7\u00e3o ao vivo! Sabe quantos epis\u00f3dios do Dragon Ball Z caberia nisso a\u00ed? Au\u00e1! Fui...pic.twitter.com\/RXeHxNwX8O","timestamp":1572309278000,"timestamp_epochs":1572309278,"tweet_id":"1188977407212113920","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188977407212113920","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem tanto merchan em <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ADonaDoPeda%C3%A7o?src=hash\"><s>#<\/s><b>ADonaDoPeda\u00e7o<\/b><\/a> que j\u00e1 d\u00e1 pra chamar a Globo de TV paga! Rarrarrarr\u00e1! E eu vou pingar meu col\u00edrio alucin\u00f3geno... Au\u00e1!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xEJUXxwjTJ\">pic.twitter.com\/xEJUXxwjTJ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":62,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Tem tanto merchan em #ADonaDoPeda\u00e7o que j\u00e1 d\u00e1 pra chamar a Globo de TV paga! Rarrarrarr\u00e1! E eu vou pingar meu col\u00edrio alucin\u00f3geno... Au\u00e1!pic.twitter.com\/xEJUXxwjTJ","timestamp":1572309153000,"timestamp_epochs":1572309153,"tweet_id":"1188976883700031490","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188976883700031490","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fabiana foi cancelada! Walcyr \u00e9 muito up to date.<\/p>","is_retweet":0,"likes":72,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Fabiana foi cancelada! Walcyr \u00e9 muito up to date.","timestamp":1572308866000,"timestamp_epochs":1572308866,"tweet_id":"1188975679318179840","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188975679318179840","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Apenas um homem pode salvar a Bolos da Paz...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9n1VR6I3U6\">pic.twitter.com\/9n1VR6I3U6<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":379,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":40,"text":"Apenas um homem pode salvar a Bolos da Paz...pic.twitter.com\/9n1VR6I3U6","timestamp":1572308714000,"timestamp_epochs":1572308714,"tweet_id":"1188975038998949890","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188975038998949890","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Foi de Best Cake pra O Aprendiz muito r\u00e1pido.<\/p>","is_retweet":0,"likes":67,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Foi de Best Cake pra O Aprendiz muito r\u00e1pido.","timestamp":1572308366000,"timestamp_epochs":1572308366,"tweet_id":"1188973579347607552","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188973579347607552","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Logo mais em <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ADonaDoPeda%C3%A7o?src=hash\"><s>#<\/s><b>ADonaDoPeda\u00e7o<\/b><\/a>...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2qhulS2bvx\">pic.twitter.com\/2qhulS2bvx<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":74,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"Logo mais em #ADonaDoPeda\u00e7o...pic.twitter.com\/2qhulS2bvx","timestamp":1572307843000,"timestamp_epochs":1572307843,"tweet_id":"1188971386036981760","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188971386036981760","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"it\">Jacqueline Brazil precisa assumir um telejornal<\/p>","is_retweet":0,"likes":46,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Jacqueline Brazil precisa assumir um telejornal","timestamp":1572305794000,"timestamp_epochs":1572305794,"tweet_id":"1188962792306630657","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188962792306630657","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">A Disney comprou at\u00e9 a Maria Eug\u00eania do Kleber Bambam. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BBB1?src=hash\"><s>#<\/s><b>BBB1<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/CBR\/status\/1188960845352574981\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/M7QMoCfur9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/CBR\/status\/1188960845352574981\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/CBR\/status\/118<\/span><span class=\"invisible\">8960845352574981<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":213,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":26,"text":"A Disney comprou at\u00e9 a Maria Eug\u00eania do Kleber Bambam. #BBB1https:\/\/twitter.com\/CBR\/status\/1188960845352574981\u00a0\u2026","timestamp":1572305547000,"timestamp_epochs":1572305547,"tweet_id":"1188961755596230656","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188961755596230656","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"History Lovers Club","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">A dog and cat in Paris<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/O6yiChf7Qp\">pic.twitter.com\/O6yiChf7Qp<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4413,"replies":22,"retweet_id":"1188961547818852353","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":901,"text":"A dog and cat in Parispic.twitter.com\/O6yiChf7Qp","timestamp":1572305279000,"timestamp_epochs":1572305279,"tweet_id":"1188960634706243586","tweet_url":"\/historylvrsclub\/status\/1188960634706243586","user_id":"3863605355","username":"historylvrsclub"},{"fullname":"Batistop","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zRpvb2Z50X\">pic.twitter.com\/zRpvb2Z50X<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":920,"replies":7,"retweet_id":"1188960382389571587","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":240,"text":"pic.twitter.com\/zRpvb2Z50X","timestamp":1572302332000,"timestamp_epochs":1572302332,"tweet_id":"1188948274855792640","tweet_url":"\/baxista\/status\/1188948274855792640","user_id":"14205357","username":"baxista"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O confort\u00e1vel Jos\u00e9 Carlos Pagode<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qTHlAnniQD\">pic.twitter.com\/qTHlAnniQD<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":254,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"O confort\u00e1vel Jos\u00e9 Carlos Pagodepic.twitter.com\/qTHlAnniQD","timestamp":1572304769000,"timestamp_epochs":1572304769,"tweet_id":"1188958495749627905","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188958495749627905","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lav\u00ednia Vlasak sempre me pareceu nome inventado, at\u00e9 que um dia eu percebi que todos os nomes s\u00e3o inventados.....<\/p>","is_retweet":0,"likes":1451,"replies":57,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":91,"text":"Lav\u00ednia Vlasak sempre me pareceu nome inventado, at\u00e9 que um dia eu percebi que todos os nomes s\u00e3o inventados.....","timestamp":1572304266000,"timestamp_epochs":1572304266,"tweet_id":"1188956385737891841","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188956385737891841","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Jaqueline Brazil tem postura de diva pop, acho um barato quando ela apresenta a previs\u00e3o do tempo nos jornais que eu assisto.<\/p>","is_retweet":0,"likes":84,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Jaqueline Brazil tem postura de diva pop, acho um barato quando ela apresenta a previs\u00e3o do tempo nos jornais que eu assisto.","timestamp":1572302094000,"timestamp_epochs":1572302094,"tweet_id":"1188947272937152513","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188947272937152513","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"DeputadoEduardoCunha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E assim mesmo,um leao ou varios por dia<\/p>","is_retweet":1,"likes":1238,"replies":42,"retweet_id":"1188933953043992576","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":1464,"text":"E assim mesmo,um leao ou varios por dia","timestamp":1315571127000,"timestamp_epochs":1315571127,"tweet_id":"112139551467773952","tweet_url":"\/DepEduardoCunha\/status\/112139551467773952","user_id":"198535390","username":"DepEduardoCunha"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Sobre a \"morte do autor\"<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/rafaelcapanema\/status\/1188929778797174791\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LnlF5ujLTU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/rafaelcapanema\/status\/1188929778797174791\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/rafaelcapanema<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1188929778797174791<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":193,"replies":22,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"Sobre a \"morte do autor\"https:\/\/twitter.com\/rafaelcapanema\/status\/1188929778797174791\u00a0\u2026","timestamp":1572298311000,"timestamp_epochs":1572298311,"tweet_id":"1188931407881691137","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188931407881691137","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vcs v\u00e3o me decepcionar muito se o v\u00eddeo da mo\u00e7a sendo engolida pela garagem for MARKETING VIRAL de alguma marca.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2032,"replies":61,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":152,"text":"Vcs v\u00e3o me decepcionar muito se o v\u00eddeo da mo\u00e7a sendo engolida pela garagem for MARKETING VIRAL de alguma marca.","timestamp":1572279933000,"timestamp_epochs":1572279933,"tweet_id":"1188854325256359941","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188854325256359941","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Muito emocionado que a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"131552403\" dir=\"ltr\" href=\"\/geisyarrudareal\"><s>@<\/s><b>geisyarrudareal<\/b><\/a> falou no <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"35765232\" dir=\"ltr\" href=\"\/programapanico\"><s>@<\/s><b>programapanico<\/b><\/a> que sabe quem eu sou. Obrigado, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"34759495\" dir=\"ltr\" href=\"\/samydana\"><s>@<\/s><b>samydana<\/b><\/a>.<\/p>","is_retweet":0,"likes":101,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Muito emocionado que a @geisyarrudareal falou no @programapanico que sabe quem eu sou. Obrigado, @samydana.","timestamp":1572279037000,"timestamp_epochs":1572279037,"tweet_id":"1188850567755567104","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188850567755567104","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Belo texto do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"36454412\" dir=\"ltr\" href=\"\/raphaelscire\"><s>@<\/s><b>raphaelscire<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/noticiasdatv.uol.com.br\/noticia\/televisao\/conheci-jorge-fernando-da-pior-maneira-com-uma-bronca-mas-ele-logo-se-revelou-30443\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rbS3MSszNR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/noticiasdatv.uol.com.br\/noticia\/televisao\/conheci-jorge-fernando-da-pior-maneira-com-uma-bronca-mas-ele-logo-se-revelou-30443\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">noticiasdatv.uol.com.br\/noticia\/televi<\/span><span class=\"invisible\">sao\/conheci-jorge-fernando-da-pior-maneira-com-uma-bronca-mas-ele-logo-se-revelou-30443<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":155,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"Belo texto do @raphaelscirehttps:\/\/noticiasdatv.uol.com.br\/noticia\/televisao\/conheci-jorge-fernando-da-pior-maneira-com-uma-bronca-mas-ele-logo-se-revelou-30443\u00a0\u2026","timestamp":1572275667000,"timestamp_epochs":1572275667,"tweet_id":"1188836432217022465","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188836432217022465","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bem que a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"139612761\" dir=\"ltr\" href=\"\/taisdeverdade\"><s>@<\/s><b>taisdeverdade<\/b><\/a> podia levar a D\u00e9bora dos Falsetes pra ser jurada do Popstar esse ano.<\/p>","is_retweet":0,"likes":96,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Bem que a @taisdeverdade podia levar a D\u00e9bora dos Falsetes pra ser jurada do Popstar esse ano.","timestamp":1572266228000,"timestamp_epochs":1572266228,"tweet_id":"1188796840965218304","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188796840965218304","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Foi o destaque da rodada <img alt=\"\ud83d\udc47\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o)\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mauriciostycer\/status\/1188789665823969286\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CeZLKxUJGQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mauriciostycer\/status\/1188789665823969286\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mauriciostycer<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1188789665823969286<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":96,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Foi o destaque da rodada https:\/\/twitter.com\/mauriciostycer\/status\/1188789665823969286\u00a0\u2026","timestamp":1572265166000,"timestamp_epochs":1572265166,"tweet_id":"1188792388376027137","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188792388376027137","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"rom\u00e2ntico incorrig\u00edvel..,","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu penso diariamente nesta imagem<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MEzBLGDRYI\">pic.twitter.com\/MEzBLGDRYI<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3089,"replies":21,"retweet_id":"1188788956659367936","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":725,"text":"eu penso diariamente nesta imagempic.twitter.com\/MEzBLGDRYI","timestamp":1572227390000,"timestamp_epochs":1572227390,"tweet_id":"1188633943769309186","tweet_url":"\/leodopastel\/status\/1188633943769309186","user_id":"135340584","username":"leodopastel"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bolsonaro diz que conversava com Queiroz sobre demiss\u00f5es e que caso de Cileide '\u00e9 normal'\n\nPresidente afirma m\u00eddia 'joga pesado' porque pode ter problemas na renova\u00e7\u00e3o de concess\u00f5es\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/10\/bolsonaro-diz-que-conversava-com-queiroz-sobre-demissoes-e-que-caso-de-cileide-e-normal.shtml\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yoKOJXAVV9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/10\/bolsonaro-diz-que-conversava-com-queiroz-sobre-demissoes-e-que-caso-de-cileide-e-normal.shtml\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/10\/<\/span><span class=\"invisible\">bolsonaro-diz-que-conversava-com-queiroz-sobre-demissoes-e-que-caso-de-cileide-e-normal.shtml<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IIjIvCfy3T\">pic.twitter.com\/IIjIvCfy3T<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":90,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"Bolsonaro diz que conversava com Queiroz sobre demiss\u00f5es e que caso de Cileide '\u00e9 normal'\n\nPresidente afirma m\u00eddia 'joga pesado' porque pode ter problemas na renova\u00e7\u00e3o de concess\u00f5es\n\nhttps:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/10\/bolsonaro-diz-que-conversava-com-queiroz-sobre-demissoes-e-que-caso-de-cileide-e-normal.shtml\u00a0\u2026pic.twitter.com\/IIjIvCfy3T","timestamp":1572258916000,"timestamp_epochs":1572258916,"tweet_id":"1188766173636300800","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188766173636300800","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Fant\u00e1stico","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma not\u00edcia triste: morreu, na noite deste domingo (27), o ator e diretor da TV Globo Jorge Fernando, aos 64 anos. Vai deixar saudade...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zNXcFQe0cR\">pic.twitter.com\/zNXcFQe0cR<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4245,"replies":153,"retweet_id":"1188667969473306625","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":485,"text":"Uma not\u00edcia triste: morreu, na noite deste domingo (27), o ator e diretor da TV Globo Jorge Fernando, aos 64 anos. Vai deixar saudade...pic.twitter.com\/zNXcFQe0cR","timestamp":1572235343000,"timestamp_epochs":1572235343,"tweet_id":"1188667302713200640","tweet_url":"\/showdavida\/status\/1188667302713200640","user_id":"29797128","username":"showdavida"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u00c9 muita irresponsabilidade do quadro <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/issoaglobon%C3%A3omostra?src=hash\"><s>#<\/s><b>issoaglobon\u00e3omostra<\/b><\/a> normalizar esse tipo de absurdo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/showdavida\/status\/1188645608543924224\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yz5AePUYU5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/showdavida\/status\/1188645608543924224\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/showdavida\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1188645608543924224<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":288,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":18,"text":"\u00c9 muita irresponsabilidade do quadro #issoaglobon\u00e3omostra normalizar esse tipo de absurdo.https:\/\/twitter.com\/showdavida\/status\/1188645608543924224\u00a0\u2026","timestamp":1572230273000,"timestamp_epochs":1572230273,"tweet_id":"1188646034739781632","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188646034739781632","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom, parece que n\u00e3o me importei o suficiente a ponto de voltar para o segundo epis\u00f3dio de Watchmen na HBO.<\/p>","is_retweet":0,"likes":79,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Bom, parece que n\u00e3o me importei o suficiente a ponto de voltar para o segundo epis\u00f3dio de Watchmen na HBO.","timestamp":1572230039000,"timestamp_epochs":1572230039,"tweet_id":"1188645054048538630","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188645054048538630","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"J\u00e9ferfon Menezes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">PQP HAHAHAAHAHAH<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/anatmattos\/status\/1188612044947447808\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dD5voZuGGZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/anatmattos\/status\/1188612044947447808\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/anatmattos\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1188612044947447808<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":800,"replies":19,"retweet_id":"1188619157014765568","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":144,"text":"PQP HAHAHAAHAHAHhttps:\/\/twitter.com\/anatmattos\/status\/1188612044947447808\u00a0\u2026","timestamp":1572223824000,"timestamp_epochs":1572223824,"tweet_id":"1188618985614577664","tweet_url":"\/JefinhoMenes\/status\/1188618985614577664","user_id":"357200663","username":"JefinhoMenes"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">That plastic bag is me <img alt=\"\ud83c\udfb6\" aria-label=\"Emoji: V\u00e1rias notas musicais\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3b6.png\" title=\"V\u00e1rias notas musicais\"\/><img alt=\"\ud83c\udfb6\" aria-label=\"Emoji: V\u00e1rias notas musicais\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3b6.png\" title=\"V\u00e1rias notas musicais\"\/><img alt=\"\ud83c\udfb6\" aria-label=\"Emoji: V\u00e1rias notas musicais\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3b6.png\" title=\"V\u00e1rias notas musicais\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=H3lH-uaCHuc\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mIOfdIq16L\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=H3lH-uaCHuc\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=H3lH-u<\/span><span class=\"invisible\">aCHuc<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"That plastic bag is me https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=H3lH-uaCHuc\u00a0\u2026","timestamp":1572222991000,"timestamp_epochs":1572222991,"tweet_id":"1188615493197930496","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188615493197930496","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bela reportagem no Fant\u00e1stico sobre a morte do chefe da ISIS.<\/p>","is_retweet":0,"likes":51,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Bela reportagem no Fant\u00e1stico sobre a morte do chefe da ISIS.","timestamp":1572221648000,"timestamp_epochs":1572221648,"tweet_id":"1188609859043897352","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188609859043897352","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Testaram umas coisas diferentes nas Videocassetadas hoje. Nem tudo funcionou, mas legal que est\u00e3o testando.<\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Testaram umas coisas diferentes nas Videocassetadas hoje. Nem tudo funcionou, mas legal que est\u00e3o testando.","timestamp":1572220799000,"timestamp_epochs":1572220799,"tweet_id":"1188606299103285249","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188606299103285249","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem umas videocassetadas hoje diretamente da deep web<\/p>","is_retweet":0,"likes":51,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Tem umas videocassetadas hoje diretamente da deep web","timestamp":1572220746000,"timestamp_epochs":1572220746,"tweet_id":"1188606076134014976","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188606076134014976","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Uma vit\u00f3ria do povo brasileiro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Quevader\/status\/1188603822706450432\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QCWFE33ESM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Quevader\/status\/1188603822706450432\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Quevader\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1188603822706450432<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":50,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Uma vit\u00f3ria do povo brasileirohttps:\/\/twitter.com\/Quevader\/status\/1188603822706450432\u00a0\u2026","timestamp":1572220272000,"timestamp_epochs":1572220272,"tweet_id":"1188604087132151808","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188604087132151808","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem umas videocassetadas que doem na nossa alma<\/p>","is_retweet":0,"likes":80,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Tem umas videocassetadas que doem na nossa alma","timestamp":1572220229000,"timestamp_epochs":1572220229,"tweet_id":"1188603906470961152","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188603906470961152","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"pedrinho lanches","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">oh fuck!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LcXZxmE4Io\">pic.twitter.com\/LcXZxmE4Io<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":406,"replies":4,"retweet_id":"1188591068595531777","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":95,"text":"oh fuck!!!pic.twitter.com\/LcXZxmE4Io","timestamp":1572207104000,"timestamp_epochs":1572207104,"tweet_id":"1188548856738390016","tweet_url":"\/jmcristan\/status\/1188548856738390016","user_id":"61865458","username":"jmcristan"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">T\u00f4 falando que o Ava\u00ed vem forte para 2021...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/AvaiFC\/status\/1188585936646529024\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OJ39DCDJQ2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/AvaiFC\/status\/1188585936646529024\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/AvaiFC\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1188585936646529024<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":59,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"T\u00f4 falando que o Ava\u00ed vem forte para 2021...https:\/\/twitter.com\/AvaiFC\/status\/1188585936646529024\u00a0\u2026","timestamp":1572216076000,"timestamp_epochs":1572216076,"tweet_id":"1188586490030366720","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188586490030366720","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00fanior Cigano com atestado pro UFC e pro <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Dan%C3%A7aDosFamosos?src=hash\"><s>#<\/s><b>Dan\u00e7aDosFamosos<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":44,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"J\u00fanior Cigano com atestado pro UFC e pro #Dan\u00e7aDosFamosos","timestamp":1572215517000,"timestamp_epochs":1572215517,"tweet_id":"1188584143447302145","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188584143447302145","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Alerta de YOHANA no Doming\u00e3o. Grande dia! <img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":31,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Alerta de YOHANA no Doming\u00e3o. Grande dia! ","timestamp":1572215131000,"timestamp_epochs":1572215131,"tweet_id":"1188582523418398721","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188582523418398721","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"it\">Luisa balbinotti<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Luisa balbinotti","timestamp":1572214010000,"timestamp_epochs":1572214010,"tweet_id":"1188577824988368899","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188577824988368899","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Adriane, ou adri ou drica para os intimos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6s4TN1kvXb\">pic.twitter.com\/6s4TN1kvXb<\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ladygaga\/status\/1188200270649421824\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yN7L8osvPm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ladygaga\/status\/1188200270649421824\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ladygaga\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1188200270649421824<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1656,"replies":24,"retweet_id":"1188575282342576134","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":463,"text":"pic.twitter.com\/6s4TN1kvXb https:\/\/twitter.com\/ladygaga\/status\/1188200270649421824\u00a0\u2026","timestamp":1572177482000,"timestamp_epochs":1572177482,"tweet_id":"1188424613086269440","tweet_url":"\/galisteubot\/status\/1188424613086269440","user_id":"1067625126118723585","username":"galisteubot"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Riponga x9 denunciou o Hulk <img alt=\"\ud83d\ude13\" aria-label=\"Emoji: Cara suando frio\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f613.png\" title=\"Cara suando frio\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AEmesBHyvr\">pic.twitter.com\/AEmesBHyvr<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":27,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Riponga x9 denunciou o Hulk pic.twitter.com\/AEmesBHyvr","timestamp":1572206619000,"timestamp_epochs":1572206619,"tweet_id":"1188546824975605760","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188546824975605760","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"N\u00e3o sou mais uma mulher! Sou a sua morte!\"<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9aSLuO0ebJ\">pic.twitter.com\/9aSLuO0ebJ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":29,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"\"N\u00e3o sou mais uma mulher! Sou a sua morte!\"pic.twitter.com\/9aSLuO0ebJ","timestamp":1572204721000,"timestamp_epochs":1572204721,"tweet_id":"1188538860852129794","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188538860852129794","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Cigarro idiota deixa Hulk sonolento\"<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ESNPbYMnk8\">pic.twitter.com\/ESNPbYMnk8<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":58,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"\"Cigarro idiota deixa Hulk sonolento\"pic.twitter.com\/ESNPbYMnk8","timestamp":1572203763000,"timestamp_epochs":1572203763,"tweet_id":"1188534845334544387","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188534845334544387","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Adquirindo um pouco de cultura no doming\u00e3o.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3GAGiJ6AJh\">pic.twitter.com\/3GAGiJ6AJh<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":122,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Adquirindo um pouco de cultura no doming\u00e3o.pic.twitter.com\/3GAGiJ6AJh","timestamp":1572203375000,"timestamp_epochs":1572203375,"tweet_id":"1188533219165163520","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188533219165163520","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\"Erradicado em Paris\" \u00e9 um bom nome de filme. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/GloboNews\/status\/1188503928654192641\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/thXHJXq17r\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/GloboNews\/status\/1188503928654192641\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/GloboNews\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1188503928654192641<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":119,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"\"Erradicado em Paris\" \u00e9 um bom nome de filme. https:\/\/twitter.com\/GloboNews\/status\/1188503928654192641\u00a0\u2026","timestamp":1572198554000,"timestamp_epochs":1572198554,"tweet_id":"1188512996106129408","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188512996106129408","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que pena ver o programa do Netinho t\u00e3o amador. \u00c1udio ruim, ritmo todo truncado, cheio de interrup\u00e7\u00e3o. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/triste?src=hash\"><s>#<\/s><b>triste<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":38,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Que pena ver o programa do Netinho t\u00e3o amador. \u00c1udio ruim, ritmo todo truncado, cheio de interrup\u00e7\u00e3o. #triste","timestamp":1572197956000,"timestamp_epochs":1572197956,"tweet_id":"1188510486620491776","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188510486620491776","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pera a\u00ed, come\u00e7ou o Dia de Princesa.<\/p>","is_retweet":0,"likes":57,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pera a\u00ed, come\u00e7ou o Dia de Princesa.","timestamp":1572197781000,"timestamp_epochs":1572197781,"tweet_id":"1188509755792384007","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188509755792384007","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o vai ter nenhuma manifesta\u00e7\u00e3o contra o neoliberalismo aqui em SP hoje? Pq eu n\u00e3o queria continuar em casa vendo esse programa do Netinho, n\u00e3o.<\/p>","is_retweet":0,"likes":223,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"N\u00e3o vai ter nenhuma manifesta\u00e7\u00e3o contra o neoliberalismo aqui em SP hoje? Pq eu n\u00e3o queria continuar em casa vendo esse programa do Netinho, n\u00e3o.","timestamp":1572197644000,"timestamp_epochs":1572197644,"tweet_id":"1188509179541184514","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188509179541184514","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Salgadinho no programa do Netinho. Agora as coisas est\u00e3o realmente melhorando.<\/p>","is_retweet":0,"likes":65,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Salgadinho no programa do Netinho. Agora as coisas est\u00e3o realmente melhorando.","timestamp":1572197362000,"timestamp_epochs":1572197362,"tweet_id":"1188507995300356096","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188507995300356096","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa est\u00e9tica meio programa evang\u00e9lico misturado com televenda de carro. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ProgramaDaGente?src=hash\"><s>#<\/s><b>ProgramaDaGente<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":42,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Essa est\u00e9tica meio programa evang\u00e9lico misturado com televenda de carro. #ProgramaDaGente","timestamp":1572197056000,"timestamp_epochs":1572197056,"tweet_id":"1188506714334736390","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188506714334736390","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O cara quer comprar 10% da empresa por 4 mil reais. \u00c9 tipo um Til\u00e1pia Tank!<\/p>","is_retweet":0,"likes":93,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"O cara quer comprar 10% da empresa por 4 mil reais. \u00c9 tipo um Til\u00e1pia Tank!","timestamp":1572196417000,"timestamp_epochs":1572196417,"tweet_id":"1188504035055288326","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188504035055288326","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Liga na RedeTV! que come\u00e7ou o programa do Netinho de Paula, galera!<\/p>","is_retweet":0,"likes":87,"replies":42,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"Liga na RedeTV! que come\u00e7ou o programa do Netinho de Paula, galera!","timestamp":1572196205000,"timestamp_epochs":1572196205,"tweet_id":"1188503143908335616","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188503143908335616","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 muito emocionanthy<\/p>","is_retweet":0,"likes":73,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"\u00c9 muito emocionanthy","timestamp":1572195886000,"timestamp_epochs":1572195886,"tweet_id":"1188501807934427137","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188501807934427137","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O fera da Chapecoense cantando Enzo Rabelo no cavaquinho, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"35336427\" dir=\"ltr\" href=\"\/andrepaste\"><s>@<\/s><b>andrepaste<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":29,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"O fera da Chapecoense cantando Enzo Rabelo no cavaquinho, @andrepaste","timestamp":1572195709000,"timestamp_epochs":1572195709,"tweet_id":"1188501063135121408","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188501063135121408","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hahaha ficou horr\u00edvel, mas divertido. Tipo os melhores epis\u00f3dios do Sai de Baixo<\/p>","is_retweet":0,"likes":48,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Hahaha ficou horr\u00edvel, mas divertido. Tipo os melhores epis\u00f3dios do Sai de Baixo","timestamp":1572195480000,"timestamp_epochs":1572195480,"tweet_id":"1188500104031936513","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188500104031936513","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mas onde nasceu a Nanny People? Faltou essa info<\/p>","is_retweet":0,"likes":53,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Mas onde nasceu a Nanny People? Faltou essa info","timestamp":1572195380000,"timestamp_epochs":1572195380,"tweet_id":"1188499683162972161","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188499683162972161","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Toni Tornado deu um d\u00e9cimo a mais pra francesa da Fran\u00e7a<\/p>","is_retweet":0,"likes":61,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Toni Tornado deu um d\u00e9cimo a mais pra francesa da Fran\u00e7a","timestamp":1572195251000,"timestamp_epochs":1572195251,"tweet_id":"1188499144253624321","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188499144253624321","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 muito mais f\u00e1cil para uma francesa que nasceu na Fran\u00e7a cantar em franc\u00eas.<\/p>","is_retweet":0,"likes":274,"replies":19,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"\u00c9 muito mais f\u00e1cil para uma francesa que nasceu na Fran\u00e7a cantar em franc\u00eas.","timestamp":1572195208000,"timestamp_epochs":1572195208,"tweet_id":"1188498960777973762","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188498960777973762","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Espero que n\u00e3o tenham esquecido que ela nasceu na Fran\u00e7a<\/p>","is_retweet":0,"likes":40,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Espero que n\u00e3o tenham esquecido que ela nasceu na Fran\u00e7a","timestamp":1572195152000,"timestamp_epochs":1572195152,"tweet_id":"1188498725758480384","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188498725758480384","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Caso algu\u00e9m n\u00e3o tenha percebido, a mo\u00e7a nasceu na Fran\u00e7a<\/p>","is_retweet":0,"likes":90,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Caso algu\u00e9m n\u00e3o tenha percebido, a mo\u00e7a nasceu na Fran\u00e7a","timestamp":1572195094000,"timestamp_epochs":1572195094,"tweet_id":"1188498485122863104","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188498485122863104","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Toni Tornado nada impressionado<\/p>","is_retweet":0,"likes":77,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Toni Tornado nada impressionado","timestamp":1572194919000,"timestamp_epochs":1572194919,"tweet_id":"1188497750561824769","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188497750561824769","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sei nao... George Conceitinho acha que o samba \u00e9 de arrua\u00e7a<\/p>","is_retweet":0,"likes":26,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Sei nao... George Conceitinho acha que o samba \u00e9 de arrua\u00e7a","timestamp":1572194827000,"timestamp_epochs":1572194827,"tweet_id":"1188497364794990592","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188497364794990592","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Todo mundo conhece o George Sauma\" O Jorge quem??<\/p>","is_retweet":0,"likes":52,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"\"Todo mundo conhece o George Sauma\" O Jorge quem??","timestamp":1572194680000,"timestamp_epochs":1572194680,"tweet_id":"1188496747821223945","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188496747821223945","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa apresenta\u00e7\u00e3o da Claudia Ohana \u00e9 uma li\u00e7\u00e3o. Com um pouco de auto estima, a gente pode fazer qualquer coisa. N\u00e3o disse fazer direito, mas pelo menos fazer.<\/p>","is_retweet":0,"likes":765,"replies":29,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":93,"text":"Essa apresenta\u00e7\u00e3o da Claudia Ohana \u00e9 uma li\u00e7\u00e3o. Com um pouco de auto estima, a gente pode fazer qualquer coisa. N\u00e3o disse fazer direito, mas pelo menos fazer.","timestamp":1572194613000,"timestamp_epochs":1572194613,"tweet_id":"1188496464747663362","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188496464747663362","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m chama o Vlad pra acabar com esse sofrimento<\/p>","is_retweet":0,"likes":65,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"Algu\u00e9m chama o Vlad pra acabar com esse sofrimento","timestamp":1572194511000,"timestamp_epochs":1572194511,"tweet_id":"1188496038031757314","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188496038031757314","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sentindo falta de Dani Winits nesse programa<\/p>","is_retweet":0,"likes":64,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Sentindo falta de Dani Winits nesse programa","timestamp":1572194468000,"timestamp_epochs":1572194468,"tweet_id":"1188495860260397061","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188495860260397061","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hahaha o cara t\u00e1 cantando Iza num tom meio \"tua av\u00f3 morreu\"<\/p>","is_retweet":0,"likes":123,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"Hahaha o cara t\u00e1 cantando Iza num tom meio \"tua av\u00f3 morreu\"","timestamp":1572194173000,"timestamp_epochs":1572194173,"tweet_id":"1188494620319256576","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188494620319256576","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Toni Tornado \u00e9 a Vivi Guedes do Popstar! Meu her\u00f3i!<\/p>","is_retweet":0,"likes":205,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":26,"text":"Toni Tornado \u00e9 a Vivi Guedes do Popstar! Meu her\u00f3i!","timestamp":1572193971000,"timestamp_epochs":1572193971,"tweet_id":"1188493775699632129","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188493775699632129","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pochat t\u00e1 cheio de sobrinho na Globo, o moleque da propaganda de celular virou rep\u00f3rter<\/p>","is_retweet":0,"likes":53,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pochat t\u00e1 cheio de sobrinho na Globo, o moleque da propaganda de celular virou rep\u00f3rter","timestamp":1572193804000,"timestamp_epochs":1572193804,"tweet_id":"1188493072641994752","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188493072641994752","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Luciano Huck em 2023 viajando para a China e levando Madero de almo\u00e7o.<\/p>","is_retweet":0,"likes":461,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":40,"text":"Luciano Huck em 2023 viajando para a China e levando Madero de almo\u00e7o.","timestamp":1572193558000,"timestamp_epochs":1572193558,"tweet_id":"1188492040201523200","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188492040201523200","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quase n\u00e3o reconheci o Dinho Ouro Preto sem o nariz de palha\u00e7o<\/p>","is_retweet":0,"likes":115,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"Quase n\u00e3o reconheci o Dinho Ouro Preto sem o nariz de palha\u00e7o","timestamp":1572193401000,"timestamp_epochs":1572193401,"tweet_id":"1188491385214832640","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188491385214832640","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Let\u00edcia Sabatella \u00e9 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/intensa?src=hash\"><s>#<\/s><b>intensa<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":138,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Let\u00edcia Sabatella \u00e9 #intensa","timestamp":1572193366000,"timestamp_epochs":1572193366,"tweet_id":"1188491234425393152","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188491234425393152","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Fui corrigido aqui, o programa \u00e9 Popstar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/chicobarney\/status\/1188489858634960897\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/seOjpLQuTR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/chicobarney\/status\/1188489858634960897\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/chicobarney\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1188489858634960897<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":35,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Fui corrigido aqui, o programa \u00e9 Popstarhttps:\/\/twitter.com\/chicobarney\/status\/1188489858634960897\u00a0\u2026","timestamp":1572193220000,"timestamp_epochs":1572193220,"tweet_id":"1188490622975598594","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188490622975598594","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Let\u00edcia Sabatella <img alt=\"\u2b50\" aria-label=\"Emoji: Estrela m\u00e9dia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2b50.png\" title=\"Estrela m\u00e9dia\"\/><img alt=\"\u2b50\" aria-label=\"Emoji: Estrela m\u00e9dia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2b50.png\" title=\"Estrela m\u00e9dia\"\/><img alt=\"\u2b50\" aria-label=\"Emoji: Estrela m\u00e9dia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2b50.png\" title=\"Estrela m\u00e9dia\"\/><img alt=\"\u2b50\" aria-label=\"Emoji: Estrela m\u00e9dia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2b50.png\" title=\"Estrela m\u00e9dia\"\/><img alt=\"\u2b50\" aria-label=\"Emoji: Estrela m\u00e9dia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2b50.png\" title=\"Estrela m\u00e9dia\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":136,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"Let\u00edcia Sabatella ","timestamp":1572193123000,"timestamp_epochs":1572193123,"tweet_id":"1188490218942488576","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188490218942488576","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Te dei um dez pra te motivar\"\n\"Como todo mundo, te admiro por t\u00e1 se expondo aqui\"\nUma pegada meio Montessori no <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Superstar?src=hash\"><s>#<\/s><b>Superstar<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":102,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"\"Te dei um dez pra te motivar\"\n\"Como todo mundo, te admiro por t\u00e1 se expondo aqui\"\nUma pegada meio Montessori no #Superstar","timestamp":1572193038000,"timestamp_epochs":1572193038,"tweet_id":"1188489858634960897","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188489858634960897","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2a\" aria-label=\"Emoji: Cara de louco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92a.png\" title=\"Cara de louco\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2a\" aria-label=\"Emoji: Cara de louco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92a.png\" title=\"Cara de louco\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2a\" aria-label=\"Emoji: Cara de louco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92a.png\" title=\"Cara de louco\"\/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":25,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"","timestamp":1572192908000,"timestamp_epochs":1572192908,"tweet_id":"1188489317280337920","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188489317280337920","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hahahaha o VT do rep\u00f3rter<\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Hahahaha o VT do rep\u00f3rter","timestamp":1572192759000,"timestamp_epochs":1572192759,"tweet_id":"1188488692274475014","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188488692274475014","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Canta muito a Pavarotti do Faust\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":70,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Canta muito a Pavarotti do Faust\u00e3o","timestamp":1572192541000,"timestamp_epochs":1572192541,"tweet_id":"1188487775324164097","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188487775324164097","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CzGdCEvKm1\">pic.twitter.com\/CzGdCEvKm1<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pic.twitter.com\/CzGdCEvKm1","timestamp":1572171135000,"timestamp_epochs":1572171135,"tweet_id":"1188397993214517248","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188397993214517248","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtube.com\/watch?v=3rqP04OfX1I\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9VUgs7HHMA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtube.com\/watch?v=3rqP04OfX1I\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=3rqP04<\/span><span class=\"invisible\">OfX1I<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/youtube.com\/watch?v=3rqP04OfX1I\u00a0\u2026","timestamp":1572170563000,"timestamp_epochs":1572170563,"tweet_id":"1188395595020619776","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188395595020619776","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">EP novo do Diogo Nogueira t\u00e1 surpreendentemente bom<\/p>","is_retweet":0,"likes":32,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"EP novo do Diogo Nogueira t\u00e1 surpreendentemente bom","timestamp":1572169896000,"timestamp_epochs":1572169896,"tweet_id":"1188392794337042434","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188392794337042434","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"711999783695749120\" dir=\"ltr\" href=\"\/feltrinoficial\"><s>@<\/s><b>feltrinoficial<\/b><\/a>: Pesquisa da Globo fez Fernanda Gentil ganhar colegas no \"Se Joga\"<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/UOLTelevisao\/status\/1188381592277934081\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/o6d0fvtV7C\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/UOLTelevisao\/status\/1188381592277934081\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/UOLTelevisao\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1188381592277934081<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":26,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Do @feltrinoficial: Pesquisa da Globo fez Fernanda Gentil ganhar colegas no \"Se Joga\"https:\/\/twitter.com\/UOLTelevisao\/status\/1188381592277934081\u00a0\u2026","timestamp":1572168224000,"timestamp_epochs":1572168224,"tweet_id":"1188385781221453830","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188385781221453830","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olha quem tamb\u00e9m j\u00e1 acordou...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jc7fDtLcuR\">pic.twitter.com\/jc7fDtLcuR<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":348,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Olha quem tamb\u00e9m j\u00e1 acordou...pic.twitter.com\/jc7fDtLcuR","timestamp":1572167678000,"timestamp_epochs":1572167678,"tweet_id":"1188383493107130368","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188383493107130368","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ISlDALY6Qv\">pic.twitter.com\/ISlDALY6Qv<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":34,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pic.twitter.com\/ISlDALY6Qv","timestamp":1572165317000,"timestamp_epochs":1572165317,"tweet_id":"1188373588656709632","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188373588656709632","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Geisy Arruda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E eu que fiz um v\u00eddeo com minha m\u00e3e , postei e n\u00e3o sei o que \u00e9 Biroliro <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/> algu\u00e9m me do que diabo \u00e9 isso?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Lx3cAJANrS\">pic.twitter.com\/Lx3cAJANrS<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":659,"replies":57,"retweet_id":"1188366908397096960","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":54,"text":"E eu que fiz um v\u00eddeo com minha m\u00e3e , postei e n\u00e3o sei o que \u00e9 Biroliro  algu\u00e9m me do que diabo \u00e9 isso?pic.twitter.com\/Lx3cAJANrS","timestamp":1572148390000,"timestamp_epochs":1572148390,"tweet_id":"1188302595305230336","tweet_url":"\/geisyarrudareal\/status\/1188302595305230336","user_id":"131552403","username":"geisyarrudareal"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dormi no \u00faltimo bloco da novela e acordei agora. Sabada\u00e7o!<\/p>","is_retweet":0,"likes":125,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Dormi no \u00faltimo bloco da novela e acordei agora. Sabada\u00e7o!","timestamp":1572162626000,"timestamp_epochs":1572162626,"tweet_id":"1188362302258585600","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188362302258585600","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">Alerta de Yohana na tela da Globo<\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Alerta de Yohana na tela da Globo","timestamp":1572137648000,"timestamp_epochs":1572137648,"tweet_id":"1188257539475066881","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188257539475066881","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">haahhaha essa novela<\/p>","is_retweet":0,"likes":47,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"haahhaha essa novela","timestamp":1572137083000,"timestamp_epochs":1572137083,"tweet_id":"1188255168523128834","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188255168523128834","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"it\">Betty Faria e Rosi Campos em <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ADonaDoPeda%C3%A7o?src=hash\"><s>#<\/s><b>ADonaDoPeda\u00e7o<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/k79cBmXHKA\">pic.twitter.com\/k79cBmXHKA<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":128,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"Betty Faria e Rosi Campos em #ADonaDoPeda\u00e7opic.twitter.com\/k79cBmXHKA","timestamp":1572136535000,"timestamp_epochs":1572136535,"tweet_id":"1188252870258417665","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188252870258417665","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Jeff Tweedy","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">For me the worst part of fame is reminding people I\u2019m famous.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ladygaga\/status\/1187543926678228993\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WqDVzMFy55\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ladygaga\/status\/1187543926678228993\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ladygaga\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1187543926678228993<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5573,"replies":163,"retweet_id":"1188240093431160833","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":417,"text":"For me the worst part of fame is reminding people I\u2019m famous.https:\/\/twitter.com\/ladygaga\/status\/1187543926678228993\u00a0\u2026","timestamp":1572127584000,"timestamp_epochs":1572127584,"tweet_id":"1188215325352968192","tweet_url":"\/JeffTweedy\/status\/1188215325352968192","user_id":"1944943729","username":"JeffTweedy"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Preciso reler esse gibi... Acho que 2020 parecia menos dist\u00f3pico quando isso foi lan\u00e7ado.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JWHAYEtLph\">pic.twitter.com\/JWHAYEtLph<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":41,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Preciso reler esse gibi... Acho que 2020 parecia menos dist\u00f3pico quando isso foi lan\u00e7ado.pic.twitter.com\/JWHAYEtLph","timestamp":1572133362000,"timestamp_epochs":1572133362,"tweet_id":"1188239559441682432","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188239559441682432","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BomSucesso?src=hash\"><s>#<\/s><b>BomSucesso<\/b><\/a> recuperou minha f\u00e9 nas novelas da Globo. Cheguei a pensar que a emissora n\u00e3o queria mais fazer conte\u00fado de qualidade.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1104,"replies":29,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":78,"text":"#BomSucesso recuperou minha f\u00e9 nas novelas da Globo. Cheguei a pensar que a emissora n\u00e3o queria mais fazer conte\u00fado de qualidade.","timestamp":1572132406000,"timestamp_epochs":1572132406,"tweet_id":"1188235549578027010","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188235549578027010","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Jo\u00e3o Doria","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00e1bado \u00e9 dia de reunir amigos em casa para futebol e pizza. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VivaoEsporte?src=hash\"><s>#<\/s><b>VivaoEsporte<\/b><\/a> <img alt=\"\u26bd\" aria-label=\"Emoji: Bola de futebol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26bd.png\" title=\"Bola de futebol\"\/><img alt=\"\ud83c\udf55\" aria-label=\"Emoji: Fatia de pizza\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f355.png\" title=\"Fatia de pizza\"\/><img alt=\"\ud83d\ude03\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com a boca aberta\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f603.png\" title=\"Cara sorridente com a boca aberta\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0Cp7gB75H6\">pic.twitter.com\/0Cp7gB75H6<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":825,"replies":419,"retweet_id":"1188235112548388865","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":31,"text":"S\u00e1bado \u00e9 dia de reunir amigos em casa para futebol e pizza. #VivaoEsporte pic.twitter.com\/0Cp7gB75H6","timestamp":1572130844000,"timestamp_epochs":1572130844,"tweet_id":"1188228998964359173","tweet_url":"\/jdoriajr\/status\/1188228998964359173","user_id":"64706049","username":"jdoriajr"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Enquanto isso, no Qatar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.washingtonpost.com\/graphics\/2019\/world\/climate-environment\/climate-change-qatar-air-conditioning-outdoors\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KXVlIQBXpv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.washingtonpost.com\/graphics\/2019\/world\/climate-environment\/climate-change-qatar-air-conditioning-outdoors\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">washingtonpost.com\/graphics\/2019\/<\/span><span class=\"invisible\">world\/climate-environment\/climate-change-qatar-air-conditioning-outdoors\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":27,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Enquanto isso, no Qatarhttps:\/\/www.washingtonpost.com\/graphics\/2019\/world\/climate-environment\/climate-change-qatar-air-conditioning-outdoors\/\u00a0\u2026","timestamp":1572109440000,"timestamp_epochs":1572109440,"tweet_id":"1188139223100149760","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188139223100149760","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Chega de Brasil por hoje.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gNb4DtdqFQ\">pic.twitter.com\/gNb4DtdqFQ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":242,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":18,"text":"Chega de Brasil por hoje.pic.twitter.com\/gNb4DtdqFQ","timestamp":1572107093000,"timestamp_epochs":1572107093,"tweet_id":"1188129380658307076","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188129380658307076","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Rapaz, o Batman t\u00e1 vindo me buscar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gpEg5i2ssg\">pic.twitter.com\/gpEg5i2ssg<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":719,"replies":25,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":15,"text":"Rapaz, o Batman t\u00e1 vindo me buscarpic.twitter.com\/gpEg5i2ssg","timestamp":1572105216000,"timestamp_epochs":1572105216,"tweet_id":"1188121509757358080","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188121509757358080","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"DANIELA RICARDA","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O jeito correto de tirar fotos com asas:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0kqwVdLjH5\">pic.twitter.com\/0kqwVdLjH5<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":58,"replies":3,"retweet_id":"1188110839808692226","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":8,"text":"O jeito correto de tirar fotos com asas:pic.twitter.com\/0kqwVdLjH5","timestamp":1572102403000,"timestamp_epochs":1572102403,"tweet_id":"1188109709481562112","tweet_url":"\/danimeconte\/status\/1188109709481562112","user_id":"64550233","username":"danimeconte"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m sabe se o pre\u00e7o na <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"36724149\" dir=\"ltr\" href=\"\/comixbook\"><s>@<\/s><b>comixbook<\/b><\/a> \u00e9 o mesmo na loja e no site? T\u00f4 ligando l\u00e1 e ningu\u00e9m atende.<\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Algu\u00e9m sabe se o pre\u00e7o na @comixbook \u00e9 o mesmo na loja e no site? T\u00f4 ligando l\u00e1 e ningu\u00e9m atende.","timestamp":1572102607000,"timestamp_epochs":1572102607,"tweet_id":"1188110567376150537","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188110567376150537","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Bol\u00edvar Escobar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Guerra Infinita\" ah sim, infinita! Acabou em dois filmes. Infinita \u00e9 a guerra contra o preconceito por carro rebaixado, que os cara dos Velozes e Furiosos j\u00e1 est\u00e3o h\u00e1 20 filmes lutando<\/p>","is_retweet":1,"likes":1387,"replies":7,"retweet_id":"1188102863123337221","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":384,"text":"\"Guerra Infinita\" ah sim, infinita! Acabou em dois filmes. Infinita \u00e9 a guerra contra o preconceito por carro rebaixado, que os cara dos Velozes e Furiosos j\u00e1 est\u00e3o h\u00e1 20 filmes lutando","timestamp":1572094506000,"timestamp_epochs":1572094506,"tweet_id":"1188076587905966080","tweet_url":"\/bolivarescobar\/status\/1188076587905966080","user_id":"38154205","username":"bolivarescobar"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tradicional rolezinho aben\u00e7oado de s\u00e1bado <img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DLTgdVWDAB\">pic.twitter.com\/DLTgdVWDAB<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":330,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Tradicional rolezinho aben\u00e7oado de s\u00e1bado pic.twitter.com\/DLTgdVWDAB","timestamp":1572100400000,"timestamp_epochs":1572100400,"tweet_id":"1188101309632827394","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188101309632827394","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se voc\u00ea pensa em trocar o carro nos pr\u00f3ximos dois anos, primeiro escute bem o que fala o presidente da Toyota. Eu nunca tinha pensado nisso.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/V5LnmQ0xLu\">pic.twitter.com\/V5LnmQ0xLu<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":89,"replies":24,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Se voc\u00ea pensa em trocar o carro nos pr\u00f3ximos dois anos, primeiro escute bem o que fala o presidente da Toyota. Eu nunca tinha pensado nisso.pic.twitter.com\/V5LnmQ0xLu","timestamp":1572097487000,"timestamp_epochs":1572097487,"tweet_id":"1188089089599463425","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188089089599463425","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O neg\u00f3cio mal funciona nos gibis. Duvideod\u00f3. abs<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/CBR\/status\/1188085378147930113\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/G7U7qd1KMD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/CBR\/status\/1188085378147930113\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/CBR\/status\/118<\/span><span class=\"invisible\">8085378147930113<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":31,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O neg\u00f3cio mal funciona nos gibis. Duvideod\u00f3. abshttps:\/\/twitter.com\/CBR\/status\/1188085378147930113\u00a0\u2026","timestamp":1572096737000,"timestamp_epochs":1572096737,"tweet_id":"1188085945607839744","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188085945607839744","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"41 Strange","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">MRI shows what your tongue looks like when you speak<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/49hgQ5QrLK\">pic.twitter.com\/49hgQ5QrLK<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":33355,"replies":639,"retweet_id":"1188076527893778434","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":7983,"text":"MRI shows what your tongue looks like when you speakpic.twitter.com\/49hgQ5QrLK","timestamp":1572055808000,"timestamp_epochs":1572055808,"tweet_id":"1187914277782355968","tweet_url":"\/41Strange\/status\/1187914277782355968","user_id":"2355808260","username":"41Strange"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os coment\u00e1rios nesse post d\u00e3o uma medida do tamanho da genialidade do Walcyr. Ningu\u00e9m entendeu o Brasil atual t\u00e3o bem quanto ele.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/colunas\/chico-barney\/2019\/10\/25\/dona-ceu-leva-maria-da-paz-ao-inferno-e-deveria-ser-a-campea-do-best-cake.htm\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YNqlSW0msG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/colunas\/chico-barney\/2019\/10\/25\/dona-ceu-leva-maria-da-paz-ao-inferno-e-deveria-ser-a-campea-do-best-cake.htm\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">tvefamosos.uol.com.br\/colunas\/chico-<\/span><span class=\"invisible\">barney\/2019\/10\/25\/dona-ceu-leva-maria-da-paz-ao-inferno-e-deveria-ser-a-campea-do-best-cake.htm<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":147,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"Os coment\u00e1rios nesse post d\u00e3o uma medida do tamanho da genialidade do Walcyr. Ningu\u00e9m entendeu o Brasil atual t\u00e3o bem quanto ele.https:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/colunas\/chico-barney\/2019\/10\/25\/dona-ceu-leva-maria-da-paz-ao-inferno-e-deveria-ser-a-campea-do-best-cake.htm\u00a0\u2026","timestamp":1572094169000,"timestamp_epochs":1572094169,"tweet_id":"1188075174832300034","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1188075174832300034","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"41 Strange","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Dog going for a walk on the beach  \n(Via <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/m.imgur.com\/gallery\/eRmsqiD\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YHPvsM5DaG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/m.imgur.com\/gallery\/eRmsqiD\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">m.imgur.com\/gallery\/eRmsqiD<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TJ177f8UfP\">pic.twitter.com\/TJ177f8UfP<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3326,"replies":26,"retweet_id":"1188020581314322432","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":439,"text":"Dog going for a walk on the beach  \n(Via https:\/\/m.imgur.com\/gallery\/eRmsqiD\u00a0)pic.twitter.com\/TJ177f8UfP","timestamp":1572078723000,"timestamp_epochs":1572078723,"tweet_id":"1188010390296248320","tweet_url":"\/41Strange\/status\/1188010390296248320","user_id":"2355808260","username":"41Strange"},{"fullname":"Nelson Rubens","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/OkOk?src=hash\"><s>#<\/s><b>OkOk<\/b><\/a>  Eu \u00f1 inventei a palavra Ok, mas tive a ideia de dobrar:     Ok!Ok!       Virou uma marca e parece at\u00e9 q \u00e9 o meu sobrenome..\nRs.<\/p>","is_retweet":1,"likes":279,"replies":5,"retweet_id":"1188016049800859648","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":42,"text":"#OkOk  Eu \u00f1 inventei a palavra Ok, mas tive a ideia de dobrar:     Ok!Ok!       Virou uma marca e parece at\u00e9 q \u00e9 o meu sobrenome..\nRs.","timestamp":1572078349000,"timestamp_epochs":1572078349,"tweet_id":"1188008820959830017","tweet_url":"\/nelsonrubenstv\/status\/1188008820959830017","user_id":"52430198","username":"nelsonrubenstv"},{"fullname":"Good Morning America","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Makeup artist draws pop culture characters on her eyelids! From cartoon action heroes to '90s cartoons, these eye-opening makeup creations will make you feel nostalgic! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/gma.abc\/2OEsu0p\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BVMRdzl69u\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/gma.abc\/2OEsu0p\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">gma.abc\/2OEsu0p<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tu01sx2ien\">pic.twitter.com\/tu01sx2ien<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":58,"replies":5,"retweet_id":"1188010713270358016","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":20,"text":"Makeup artist draws pop culture characters on her eyelids! From cartoon action heroes to '90s cartoons, these eye-opening makeup creations will make you feel nostalgic! https:\/\/gma.abc\/2OEsu0p\u00a0pic.twitter.com\/tu01sx2ien","timestamp":1572078600000,"timestamp_epochs":1572078600,"tweet_id":"1188009872291295232","tweet_url":"\/GMA\/status\/1188009872291295232","user_id":"22650211","username":"GMA"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Sextou, Scorsese...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/L5PqrNRQKU\">pic.twitter.com\/L5PqrNRQKU<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":126,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Sextou, Scorsese...pic.twitter.com\/L5PqrNRQKU","timestamp":1572057108000,"timestamp_epochs":1572057108,"tweet_id":"1187919729152942080","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1187919729152942080","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Paolla Oliveira vai terminar essa novela na lista da Forbes<\/p>","is_retweet":0,"likes":684,"replies":23,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":61,"text":"Paolla Oliveira vai terminar essa novela na lista da Forbes","timestamp":1572052977000,"timestamp_epochs":1572052977,"tweet_id":"1187902402030166016","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1187902402030166016","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem diria que logo essa freira ia acabar numa nuvem limpa<\/p>","is_retweet":0,"likes":92,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Quem diria que logo essa freira ia acabar numa nuvem limpa","timestamp":1572052333000,"timestamp_epochs":1572052333,"tweet_id":"1187899699388436480","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1187899699388436480","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem uma copia de PARAISOS ARTIFICIAIS no celular da Fabiana<\/p>","is_retweet":0,"likes":142,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Tem uma copia de PARAISOS ARTIFICIAIS no celular da Fabiana","timestamp":1572050341000,"timestamp_epochs":1572050341,"tweet_id":"1187891347103068161","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1187891347103068161","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Substitua sal por piment\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":118,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Substitua sal por piment\u00e3o","timestamp":1572049112000,"timestamp_epochs":1572049112,"tweet_id":"1187886189694636033","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1187886189694636033","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Seu Raul","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YImv1InjLV\">pic.twitter.com\/YImv1InjLV<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5137,"replies":78,"retweet_id":"1187854177659174913","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":994,"text":"pic.twitter.com\/YImv1InjLV","timestamp":1572040413000,"timestamp_epochs":1572040413,"tweet_id":"1187849703565774848","tweet_url":"\/raulmanenti\/status\/1187849703565774848","user_id":"15852993","username":"raulmanenti"},{"fullname":"robliefeld","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">This will never not be so weird!! Mickey Mouse and Disney have replaced Spider Man and Marvel on my checks!!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/57kUWBWyJD\">pic.twitter.com\/57kUWBWyJD<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":325,"replies":22,"retweet_id":"1187853586899832832","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":33,"text":"This will never not be so weird!! Mickey Mouse and Disney have replaced Spider Man and Marvel on my checks!!!!pic.twitter.com\/57kUWBWyJD","timestamp":1572040842000,"timestamp_epochs":1572040842,"tweet_id":"1187851503194669056","tweet_url":"\/robertliefeld\/status\/1187851503194669056","user_id":"16160446","username":"robertliefeld"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\/\/\/ Cr\u00edticas da Pra\u00e7a \/\/\/\n\nKanye West - Jesus is King\nCota\u00e7\u00e3o: \"T\u00f4 de olho no Senhor\"<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/U8dwIDVfTt\">pic.twitter.com\/U8dwIDVfTt<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":56,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"\/\/\/ Cr\u00edticas da Pra\u00e7a \/\/\/\n\nKanye West - Jesus is King\nCota\u00e7\u00e3o: \"T\u00f4 de olho no Senhor\"pic.twitter.com\/U8dwIDVfTt","timestamp":1572040459000,"timestamp_epochs":1572040459,"tweet_id":"1187849898525417472","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1187849898525417472","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Parab\u00e9ns para a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"62572858\" dir=\"ltr\" href=\"\/TIMBrasil\"><s>@<\/s><b>TIMBrasil<\/b><\/a> pela impressionante segmenta\u00e7\u00e3o. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/carecas?src=hash\"><s>#<\/s><b>carecas<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nbpevBu6Tp\">pic.twitter.com\/nbpevBu6Tp<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":117,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"Parab\u00e9ns para a @TIMBrasil pela impressionante segmenta\u00e7\u00e3o. #carecaspic.twitter.com\/nbpevBu6Tp","timestamp":1572039230000,"timestamp_epochs":1572039230,"tweet_id":"1187844745126731776","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1187844745126731776","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dona C\u00e9u leva Maria da Paz ao inferno e deveria ser a campe\u00e3 do Best Cake <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ADonaDoPeda%C3%A7o?src=hash\"><s>#<\/s><b>ADonaDoPeda\u00e7o<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/colunas\/chico-barney\/2019\/10\/25\/dona-ceu-leva-maria-da-paz-ao-inferno-e-deveria-ser-a-campea-do-best-cake.htm\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YNqlSW0msG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/colunas\/chico-barney\/2019\/10\/25\/dona-ceu-leva-maria-da-paz-ao-inferno-e-deveria-ser-a-campea-do-best-cake.htm\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">tvefamosos.uol.com.br\/colunas\/chico-<\/span><span class=\"invisible\">barney\/2019\/10\/25\/dona-ceu-leva-maria-da-paz-ao-inferno-e-deveria-ser-a-campea-do-best-cake.htm<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":72,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Dona C\u00e9u leva Maria da Paz ao inferno e deveria ser a campe\u00e3 do Best Cake #ADonaDoPeda\u00e7ohttps:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/colunas\/chico-barney\/2019\/10\/25\/dona-ceu-leva-maria-da-paz-ao-inferno-e-deveria-ser-a-campea-do-best-cake.htm\u00a0\u2026","timestamp":1572035264000,"timestamp_epochs":1572035264,"tweet_id":"1187828109241913344","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1187828109241913344","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sextando<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=gXXhji0Hdd4\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CLStzyuytz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=gXXhji0Hdd4\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=gXXhji<\/span><span class=\"invisible\">0Hdd4<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Sextandohttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=gXXhji0Hdd4\u00a0\u2026","timestamp":1572030325000,"timestamp_epochs":1572030325,"tweet_id":"1187807392949587975","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1187807392949587975","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">sextou PORRA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/andrepaste\/status\/1187792725149732865\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9LMIvAvlHR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/andrepaste\/status\/1187792725149732865\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/andrepaste\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1187792725149732865<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":96,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"sextou PORRAhttps:\/\/twitter.com\/andrepaste\/status\/1187792725149732865\u00a0\u2026","timestamp":1572027007000,"timestamp_epochs":1572027007,"tweet_id":"1187793474038517761","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1187793474038517761","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BBB20?src=hash\"><s>#<\/s><b>BBB20<\/b><\/a> com celebridades \u00e9 uma das piores ideias da hist\u00f3ria<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/colunas\/chico-barney\/2019\/10\/25\/bbb20-com-celebridades-e-uma-das-piores-ideias-da-historia.htm\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Cb0fj8UD1z\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/colunas\/chico-barney\/2019\/10\/25\/bbb20-com-celebridades-e-uma-das-piores-ideias-da-historia.htm\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">tvefamosos.uol.com.br\/colunas\/chico-<\/span><span class=\"invisible\">barney\/2019\/10\/25\/bbb20-com-celebridades-e-uma-das-piores-ideias-da-historia.htm<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":464,"replies":72,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":19,"text":"#BBB20 com celebridades \u00e9 uma das piores ideias da hist\u00f3riahttps:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/colunas\/chico-barney\/2019\/10\/25\/bbb20-com-celebridades-e-uma-das-piores-ideias-da-historia.htm\u00a0\u2026","timestamp":1572025276000,"timestamp_epochs":1572025276,"tweet_id":"1187786215635988480","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1187786215635988480","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa faixa do Kanye West com o Kenny G deve ter sido ideia do Cacau Oliver.<\/p>","is_retweet":0,"likes":45,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Essa faixa do Kanye West com o Kenny G deve ter sido ideia do Cacau Oliver.","timestamp":1572022798000,"timestamp_epochs":1572022798,"tweet_id":"1187775822079451136","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1187775822079451136","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Erik Gustavo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/JesusIsKing?src=hash\"><s>#<\/s><b>JesusIsKing<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/DepEduardoCunha\/status\/338380076691378176\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8RnXZkaXNx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/DepEduardoCunha\/status\/338380076691378176\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/DepEduardoCunh<\/span><span class=\"invisible\">a\/status\/338380076691378176<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":173,"replies":2,"retweet_id":"1187775368004022273","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":98,"text":"#JesusIsKinghttps:\/\/twitter.com\/DepEduardoCunha\/status\/338380076691378176\u00a0\u2026","timestamp":1572022640000,"timestamp_epochs":1572022640,"tweet_id":"1187775159412899842","tweet_url":"\/erikgustavo\/status\/1187775159412899842","user_id":"15112178","username":"erikgustavo"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem dera toda missa durasse no m\u00e1ximo 27 minutos<\/p>","is_retweet":0,"likes":257,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":33,"text":"Quem dera toda missa durasse no m\u00e1ximo 27 minutos","timestamp":1572022086000,"timestamp_epochs":1572022086,"tweet_id":"1187772837072900096","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1187772837072900096","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">'Kanye West leva Jesus Cristo para as pistas de dan\u00e7a'<\/p>","is_retweet":0,"likes":122,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":41,"text":"'Kanye West leva Jesus Cristo para as pistas de dan\u00e7a'","timestamp":1572021725000,"timestamp_epochs":1572021725,"tweet_id":"1187771320601370624","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1187771320601370624","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Brincadeira, pessoa. T\u00f4 achando legal!<\/p>","is_retweet":0,"likes":27,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Brincadeira, pessoa. T\u00f4 achando legal!","timestamp":1572021623000,"timestamp_epochs":1572021623,"tweet_id":"1187770895282167809","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1187770895282167809","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A melhor coisa a dizer sobre o disco do Kanye West \u00e9 que ele acaba r\u00e1pido.<\/p>","is_retweet":0,"likes":209,"replies":23,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"A melhor coisa a dizer sobre o disco do Kanye West \u00e9 que ele acaba r\u00e1pido.","timestamp":1572021571000,"timestamp_epochs":1572021571,"tweet_id":"1187770677048332288","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1187770677048332288","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Tinha at\u00e9 esquecido que vai ter continua\u00e7\u00e3o de Mad About You.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/people\/status\/1187752859657478144\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IL9EPf3dyt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/people\/status\/1187752859657478144\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/people\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1187752859657478144<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":29,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tinha at\u00e9 esquecido que vai ter continua\u00e7\u00e3o de Mad About You.https:\/\/twitter.com\/people\/status\/1187752859657478144\u00a0\u2026","timestamp":1572017475000,"timestamp_epochs":1572017475,"tweet_id":"1187753497607000064","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1187753497607000064","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"\ud835\ude57\ud835\ude67\ud835\ude6a\ud835\ude63\ud835\ude64 \ud835\ude61\ud835\ude64\ud835\ude65\ud835\ude5a\ud835\ude68 \u30df\u30fc\u30e0\u30ac\u30a4 \u26e7","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AstgpsnC65\">pic.twitter.com\/AstgpsnC65<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3432,"replies":90,"retweet_id":"1187746201925541888","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":1278,"text":"pic.twitter.com\/AstgpsnC65","timestamp":1571963280000,"timestamp_epochs":1571963280,"tweet_id":"1187526184269168640","tweet_url":"\/memeguy1997\/status\/1187526184269168640","user_id":"743196688836341760","username":"memeguy1997"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Menos \u00e9 mais: Fernanda Gentil deveria ser a \u00fanica apresentadora do Se Joga<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/colunas\/chico-barney\/2019\/10\/24\/menos-e-mais-fernanda-gentil-deveria-a-unica-apresentadora-do-se-joga.htm\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aGrd9iFKCD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/colunas\/chico-barney\/2019\/10\/24\/menos-e-mais-fernanda-gentil-deveria-a-unica-apresentadora-do-se-joga.htm\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">tvefamosos.uol.com.br\/colunas\/chico-<\/span><span class=\"invisible\">barney\/2019\/10\/24\/menos-e-mais-fernanda-gentil-deveria-a-unica-apresentadora-do-se-joga.htm<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":404,"replies":68,"retweet_id":"1187710045443842049","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":16,"text":"Menos \u00e9 mais: Fernanda Gentil deveria ser a \u00fanica apresentadora do Se Jogahttp:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/colunas\/chico-barney\/2019\/10\/24\/menos-e-mais-fernanda-gentil-deveria-a-unica-apresentadora-do-se-joga.htm\u00a0\u2026","timestamp":1571964293000,"timestamp_epochs":1571964293,"tweet_id":"1187530432734212096","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1187530432734212096","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Amor de M\u00e3e\" parece que vai ser boa, ein.<\/p>","is_retweet":0,"likes":199,"replies":19,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"\"Amor de M\u00e3e\" parece que vai ser boa, ein.","timestamp":1572006997000,"timestamp_epochs":1572006997,"tweet_id":"1187709549991600128","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1187709549991600128","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Fandom de reality usa nicknames cada vez mais bizarros, com emojis que parecem obra do Carluxo e ainda me xingam com termos que jamais compreenderei.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/afilhadoboto\/status\/1187573000029310977\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wHhmagLYUS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/afilhadoboto\/status\/1187573000029310977\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/afilhadoboto\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1187573000029310977<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":337,"replies":33,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":22,"text":"Fandom de reality usa nicknames cada vez mais bizarros, com emojis que parecem obra do Carluxo e ainda me xingam com termos que jamais compreenderei.https:\/\/twitter.com\/afilhadoboto\/status\/1187573000029310977\u00a0\u2026","timestamp":1571974534000,"timestamp_epochs":1571974534,"tweet_id":"1187573389277515776","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1187573389277515776","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bora assistir De F\u00e9rias com o Ex? Todo mundo apertando o play na Amazon \u00e0s 00h30, como se estiv\u00e9ssemos juntos e ao vivo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.primevideo.com\/detail\/0QG2PNJ8T6MIV61800F3N39HFZ\/ref=atv_hm_hom_c_8pZiqd_2_1\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eFz5DlV3it\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.primevideo.com\/detail\/0QG2PNJ8T6MIV61800F3N39HFZ\/ref=atv_hm_hom_c_8pZiqd_2_1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">primevideo.com\/detail\/0QG2PNJ<\/span><span class=\"invisible\">8T6MIV61800F3N39HFZ\/ref=atv_hm_hom_c_8pZiqd_2_1<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":100,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bora assistir De F\u00e9rias com o Ex? Todo mundo apertando o play na Amazon \u00e0s 00h30, como se estiv\u00e9ssemos juntos e ao vivo.https:\/\/www.primevideo.com\/detail\/0QG2PNJ8T6MIV61800F3N39HFZ\/ref=atv_hm_hom_c_8pZiqd_2_1\u00a0\u2026","timestamp":1571973894000,"timestamp_epochs":1571973894,"tweet_id":"1187570705547833344","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1187570705547833344","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Edileuzo Gl\u00f3ria a Deus vai acabar eliminando a Hariany...<\/p>","is_retweet":0,"likes":191,"replies":28,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":24,"text":"Edileuzo Gl\u00f3ria a Deus vai acabar eliminando a Hariany...","timestamp":1571973728000,"timestamp_epochs":1571973728,"tweet_id":"1187570009297563648","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1187570009297563648","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">PLOT TWIST: Com a elimina\u00e7\u00e3o do Jorge, Andr\u00e9a surta e pede pra sair. Como substituta, Record escala Laura Keller.<\/p>","is_retweet":0,"likes":616,"replies":31,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":57,"text":"PLOT TWIST: Com a elimina\u00e7\u00e3o do Jorge, Andr\u00e9a surta e pede pra sair. Como substituta, Record escala Laura Keller.","timestamp":1571971694000,"timestamp_epochs":1571971694,"tweet_id":"1187561475684098048","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1187561475684098048","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma das noites mais tristes da hist\u00f3ria da Fazenda.<\/p>","is_retweet":0,"likes":3072,"replies":517,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":572,"text":"Uma das noites mais tristes da hist\u00f3ria da Fazenda.","timestamp":1571971601000,"timestamp_epochs":1571971601,"tweet_id":"1187561086133952513","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1187561086133952513","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/portalovertube.com\/televisao\/rodrigo-phavanello-nao-substituira-dado-dolabella-em-vitoria-entenda\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/up8lqdcjAT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/portalovertube.com\/televisao\/rodrigo-phavanello-nao-substituira-dado-dolabella-em-vitoria-entenda\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">portalovertube.com\/televisao\/rodr<\/span><span class=\"invisible\">igo-phavanello-nao-substituira-dado-dolabella-em-vitoria-entenda\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":29,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"https:\/\/portalovertube.com\/televisao\/rodrigo-phavanello-nao-substituira-dado-dolabella-em-vitoria-entenda\/\u00a0\u2026","timestamp":1571971452000,"timestamp_epochs":1571971452,"tweet_id":"1187560462986166272","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1187560462986166272","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/ego.globo.com\/famosos\/noticia\/2014\/04\/dado-dolabella-sera-substituido-por-rodrigo-phavanello-em-novela.html\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3QfTAvwnRi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/ego.globo.com\/famosos\/noticia\/2014\/04\/dado-dolabella-sera-substituido-por-rodrigo-phavanello-em-novela.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">ego.globo.com\/famosos\/notici<\/span><span class=\"invisible\">a\/2014\/04\/dado-dolabella-sera-substituido-por-rodrigo-phavanello-em-novela.html<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":39,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"http:\/\/ego.globo.com\/famosos\/noticia\/2014\/04\/dado-dolabella-sera-substituido-por-rodrigo-phavanello-em-novela.html\u00a0\u2026","timestamp":1571971397000,"timestamp_epochs":1571971397,"tweet_id":"1187560232517558272","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1187560232517558272","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6hFECnKwhM\">pic.twitter.com\/6hFECnKwhM<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":642,"replies":39,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":189,"text":"pic.twitter.com\/6hFECnKwhM","timestamp":1571971308000,"timestamp_epochs":1571971308,"tweet_id":"1187559859425890304","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1187559859425890304","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Apag\u00e3o na Fazenda bem na hora de anunciar Jorginho Kamikaze eliminado. Bem ilustrativo. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/SalveJorge?src=hash\"><s>#<\/s><b>SalveJorge<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":631,"replies":34,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":88,"text":"Apag\u00e3o na Fazenda bem na hora de anunciar Jorginho Kamikaze eliminado. Bem ilustrativo. #SalveJorge","timestamp":1571971065000,"timestamp_epochs":1571971065,"tweet_id":"1187558839073292295","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1187558839073292295","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pretendo fazer em breve um document\u00e1rio sobre os torcedores fan\u00e1ticos de participantes de reality show.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1046,"replies":87,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":45,"text":"Pretendo fazer em breve um document\u00e1rio sobre os torcedores fan\u00e1ticos de participantes de reality show.","timestamp":1571970548000,"timestamp_epochs":1571970548,"tweet_id":"1187556669145923584","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1187556669145923584","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Tell me Becker.......<\/p>","is_retweet":0,"likes":116,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Tell me Becker.......","timestamp":1571970453000,"timestamp_epochs":1571970453,"tweet_id":"1187556269420351490","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1187556269420351490","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje \u00e9 uma importante data para a PROFECIA BECKER.<\/p>","is_retweet":0,"likes":582,"replies":39,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":156,"text":"Hoje \u00e9 uma importante data para a PROFECIA BECKER.","timestamp":1571970437000,"timestamp_epochs":1571970437,"tweet_id":"1187556204194816003","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1187556204194816003","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O VT da disc\u00f3rdia foi exibido na \u00edntegra pela Record. \u00c9 tudo verdade: Deus, s\u00f3cio-minorit\u00e1rio da emissora, prometeu que Rodrigo ficar\u00e1 3 meses na Fazenda. Esc\u00e2ndalo!<\/p>","is_retweet":0,"likes":1393,"replies":65,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":248,"text":"O VT da disc\u00f3rdia foi exibido na \u00edntegra pela Record. \u00c9 tudo verdade: Deus, s\u00f3cio-minorit\u00e1rio da emissora, prometeu que Rodrigo ficar\u00e1 3 meses na Fazenda. Esc\u00e2ndalo!","timestamp":1571970188000,"timestamp_epochs":1571970188,"tweet_id":"1187555158156369920","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1187555158156369920","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os limites do humor. Debatedores: Gluglu e Seguran\u00e7a Gato do Metr\u00f4. <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AFazenda11?src=hash\"><s>#<\/s><b>AFazenda11<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AFazenda11?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/AFazenda2019_Emoji\/AFazenda2019_Emoji.png\"\/><\/a><\/span><\/p>","is_retweet":0,"likes":203,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"Os limites do humor. Debatedores: Gluglu e Seguran\u00e7a Gato do Metr\u00f4. #AFazenda11","timestamp":1571969557000,"timestamp_epochs":1571969557,"tweet_id":"1187552514985598978","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1187552514985598978","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">A na\u00e7\u00e3o barneyra escolheu o Edileuzo para continuar na Fazenda. N\u00e3o consigo entender mais as pessoas.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/chicobarney\/status\/1186837939726274560\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kHgF4u0Vys\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/chicobarney\/status\/1186837939726274560\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/chicobarney\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1186837939726274560<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":102,"replies":26,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"A na\u00e7\u00e3o barneyra escolheu o Edileuzo para continuar na Fazenda. N\u00e3o consigo entender mais as pessoas.https:\/\/twitter.com\/chicobarney\/status\/1186837939726274560\u00a0\u2026","timestamp":1571968759000,"timestamp_epochs":1571968759,"tweet_id":"1187549164680466434","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1187549164680466434","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Phavanello quer participar da Fazenda h\u00e1 22 anos?<\/p>","is_retweet":0,"likes":345,"replies":60,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":25,"text":"Phavanello quer participar da Fazenda h\u00e1 22 anos?","timestamp":1571968356000,"timestamp_epochs":1571968356,"tweet_id":"1187547477743996928","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1187547477743996928","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se o acionista minorit\u00e1rio da emissora (Deus) est\u00e1 mandando mensagens de apoio para Phavanello... Fico preocupado com o futuro de Jorge na competi\u00e7\u00e3o.<\/p>","is_retweet":0,"likes":179,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"Se o acionista minorit\u00e1rio da emissora (Deus) est\u00e1 mandando mensagens de apoio para Phavanello... Fico preocupado com o futuro de Jorge na competi\u00e7\u00e3o.","timestamp":1571968049000,"timestamp_epochs":1571968049,"tweet_id":"1187546189195042818","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1187546189195042818","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Parece um epis\u00f3dio do Arquivo X<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mauriciostycer\/status\/1187545003318562816\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RTGu1bQjNE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mauriciostycer\/status\/1187545003318562816\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mauriciostycer<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1187545003318562816<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":127,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":15,"text":"Parece um epis\u00f3dio do Arquivo Xhttps:\/\/twitter.com\/mauriciostycer\/status\/1187545003318562816\u00a0\u2026","timestamp":1571967827000,"timestamp_epochs":1571967827,"tweet_id":"1187545255333244928","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1187545255333244928","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Jorginho Kamikaze batendo recordes...<\/p>","is_retweet":0,"likes":264,"replies":18,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":21,"text":"Jorginho Kamikaze batendo recordes...","timestamp":1571967699000,"timestamp_epochs":1571967699,"tweet_id":"1187544718344904704","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1187544718344904704","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Eliminight?src=hash\"><s>#<\/s><b>Eliminight<\/b><\/a> na <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Fazendola?src=hash\"><s>#<\/s><b>Fazendola<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":33,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"#Eliminight na #Fazendola","timestamp":1571967416000,"timestamp_epochs":1571967416,"tweet_id":"1187543535404404736","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1187543535404404736","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ser\u00e1 que vai ter outra temporada do Best Cake em Verdades Secretas 2? Fica a\u00ed a sugest\u00e3o para Walcyr e Silvio de Abreu.<\/p>","is_retweet":0,"likes":199,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"Ser\u00e1 que vai ter outra temporada do Best Cake em Verdades Secretas 2? Fica a\u00ed a sugest\u00e3o para Walcyr e Silvio de Abreu.","timestamp":1571967189000,"timestamp_epochs":1571967189,"tweet_id":"1187542581376356358","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1187542581376356358","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse John Wick do Esp\u00edrito Santo \u00e9 o personagem mais avulso da novela.<\/p>","is_retweet":0,"likes":82,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Esse John Wick do Esp\u00edrito Santo \u00e9 o personagem mais avulso da novela.","timestamp":1571966911000,"timestamp_epochs":1571966911,"tweet_id":"1187541413862498304","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1187541413862498304","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Roque e Paix\u00e3o est\u00e3o fazendo uma melhor de 235 lutas?<\/p>","is_retweet":0,"likes":81,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Roque e Paix\u00e3o est\u00e3o fazendo uma melhor de 235 lutas?","timestamp":1571966156000,"timestamp_epochs":1571966156,"tweet_id":"1187538249805377537","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1187538249805377537","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">A luminosa Nathalia Dill<\/p>","is_retweet":0,"likes":30,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A luminosa Nathalia Dill","timestamp":1571966088000,"timestamp_epochs":1571966088,"tweet_id":"1187537963422539776","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1187537963422539776","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Programa\u00e7\u00e3o da Globo 2019 (por mim, tudo bem)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EfhNAbNpob\">pic.twitter.com\/EfhNAbNpob<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":22,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Programa\u00e7\u00e3o da Globo 2019 (por mim, tudo bem)pic.twitter.com\/EfhNAbNpob","timestamp":1571965930000,"timestamp_epochs":1571965930,"tweet_id":"1187537300940558336","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1187537300940558336","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa senhora razoavelmente desonesta do Best Cake t\u00e1 lavando nossa alma. Se \u00e9 contra Maria da Paz, \u00e9 a favor do Brasil.<\/p>","is_retweet":0,"likes":297,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"Essa senhora razoavelmente desonesta do Best Cake t\u00e1 lavando nossa alma. Se \u00e9 contra Maria da Paz, \u00e9 a favor do Brasil.","timestamp":1571965588000,"timestamp_epochs":1571965588,"tweet_id":"1187535866798981120","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1187535866798981120","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m tem o telefone do Ciro Botini? Quero saber o que ele t\u00e1 achando desse festival de merchan em <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ADonaDoPeda%C3%A7o?src=hash\"><s>#<\/s><b>ADonaDoPeda\u00e7o<\/b><\/a>.<\/p>","is_retweet":0,"likes":85,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Algu\u00e9m tem o telefone do Ciro Botini? Quero saber o que ele t\u00e1 achando desse festival de merchan em #ADonaDoPeda\u00e7o.","timestamp":1571965508000,"timestamp_epochs":1571965508,"tweet_id":"1187535528872292352","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1187535528872292352","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Empolgad\u00edssimo com o Best Cake de hoje.<\/p>","is_retweet":0,"likes":41,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Empolgad\u00edssimo com o Best Cake de hoje.","timestamp":1571965437000,"timestamp_epochs":1571965437,"tweet_id":"1187535234415415301","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1187535234415415301","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Desista dos seus sonhos!\nPe\u00e7a desculpas para quem te esculacha!\nFa\u00e7a seu trabalho de gra\u00e7a!\n\nLindas li\u00e7\u00f5es em <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ADonaDoPeda%C3%A7o?src=hash\"><s>#<\/s><b>ADonaDoPeda\u00e7o<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":403,"replies":18,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":53,"text":"Desista dos seus sonhos!\nPe\u00e7a desculpas para quem te esculacha!\nFa\u00e7a seu trabalho de gra\u00e7a!\n\nLindas li\u00e7\u00f5es em #ADonaDoPeda\u00e7o","timestamp":1571965208000,"timestamp_epochs":1571965208,"tweet_id":"1187534274163027968","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1187534274163027968","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A professora que tomou um tapa do aluno t\u00e1 pedindo desculpa pra ele?<\/p>","is_retweet":0,"likes":336,"replies":34,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":32,"text":"A professora que tomou um tapa do aluno t\u00e1 pedindo desculpa pra ele?","timestamp":1571965132000,"timestamp_epochs":1571965132,"tweet_id":"1187533953487527936","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1187533953487527936","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Menos \u00e9 mais: Fernanda Gentil deveria ser a \u00fanica apresentadora do Se Joga<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/colunas\/chico-barney\/2019\/10\/24\/menos-e-mais-fernanda-gentil-deveria-a-unica-apresentadora-do-se-joga.htm\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aGrd9iFKCD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/colunas\/chico-barney\/2019\/10\/24\/menos-e-mais-fernanda-gentil-deveria-a-unica-apresentadora-do-se-joga.htm\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">tvefamosos.uol.com.br\/colunas\/chico-<\/span><span class=\"invisible\">barney\/2019\/10\/24\/menos-e-mais-fernanda-gentil-deveria-a-unica-apresentadora-do-se-joga.htm<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":404,"replies":68,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":16,"text":"Menos \u00e9 mais: Fernanda Gentil deveria ser a \u00fanica apresentadora do Se Jogahttp:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/colunas\/chico-barney\/2019\/10\/24\/menos-e-mais-fernanda-gentil-deveria-a-unica-apresentadora-do-se-joga.htm\u00a0\u2026","timestamp":1571964293000,"timestamp_epochs":1571964293,"tweet_id":"1187530432734212096","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1187530432734212096","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mas <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ADonaDoPeda%C3%A7o?src=hash\"><s>#<\/s><b>ADonaDoPeda\u00e7o<\/b><\/a> j\u00e1 t\u00e1 come\u00e7ando a parecer folheto das Americanas tamb\u00e9m, pqp<\/p>","is_retweet":0,"likes":178,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"Mas #ADonaDoPeda\u00e7o j\u00e1 t\u00e1 come\u00e7ando a parecer folheto das Americanas tamb\u00e9m, pqp","timestamp":1571963682000,"timestamp_epochs":1571963682,"tweet_id":"1187527873814507523","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1187527873814507523","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Paulo Vieira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha primeira vez cantando ao vivo uma m\u00fasica minha na televis\u00e3o. Eu nunca me senti t\u00e3o exposto e \"M\u00e3e Sampa\" \u00e9 exatamente isso: Cora\u00e7\u00e3o aberto e sincero. <img alt=\"\u2665\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ConversaComBial?src=hash\"><s>#<\/s><b>ConversaComBial<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hML19EmLUm\">pic.twitter.com\/hML19EmLUm<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6857,"replies":535,"retweet_id":"1187512891223744512","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":457,"text":"Minha primeira vez cantando ao vivo uma m\u00fasica minha na televis\u00e3o. Eu nunca me senti t\u00e3o exposto e \"M\u00e3e Sampa\" \u00e9 exatamente isso: Cora\u00e7\u00e3o aberto e sincero.  #ConversaComBialpic.twitter.com\/hML19EmLUm","timestamp":1571352590000,"timestamp_epochs":1571352590,"tweet_id":"1184964765279490049","tweet_url":"\/PauloVieiraReal\/status\/1184964765279490049","user_id":"53226177","username":"PauloVieiraReal"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Isso \u00e9 grave. Todo mundo sabe que Deus \u00e9 s\u00f3cio da emissora.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/DanielKastro\/status\/1187452472979345418\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/a7oJtUyhKo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/DanielKastro\/status\/1187452472979345418\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/DanielKastro\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1187452472979345418<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1315,"replies":118,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":209,"text":"Isso \u00e9 grave. Todo mundo sabe que Deus \u00e9 s\u00f3cio da emissora.https:\/\/twitter.com\/DanielKastro\/status\/1187452472979345418\u00a0\u2026","timestamp":1571959638000,"timestamp_epochs":1571959638,"tweet_id":"1187510908505001985","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1187510908505001985","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Chamada de Best Cake em vez de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ADonaDoPeda%C3%A7o?src=hash\"><s>#<\/s><b>ADonaDoPeda\u00e7o<\/b><\/a>, com locu\u00e7\u00e3o de Ang\u00e9lica e tudo. Ficou legal!<\/p>","is_retweet":0,"likes":110,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Chamada de Best Cake em vez de #ADonaDoPeda\u00e7o, com locu\u00e7\u00e3o de Ang\u00e9lica e tudo. Ficou legal!","timestamp":1571958175000,"timestamp_epochs":1571958175,"tweet_id":"1187504775543382016","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1187504775543382016","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Jos\u00e9 Carlos Pagode no ensaio mais ousado de sua carreira...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Q8ucEAntoU\">pic.twitter.com\/Q8ucEAntoU<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":187,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Jos\u00e9 Carlos Pagode no ensaio mais ousado de sua carreira...pic.twitter.com\/Q8ucEAntoU","timestamp":1571953646000,"timestamp_epochs":1571953646,"tweet_id":"1187485776621297670","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1187485776621297670","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Meu sonho ver a Dani Calabresa comandando um programa nos moldes do Superpop, mas na pegada dela.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1187482910250561536\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8o8h5PKiE9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1187482910250561536\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/folha\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">187482910250561536<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":304,"replies":22,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Meu sonho ver a Dani Calabresa comandando um programa nos moldes do Superpop, mas na pegada dela.https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1187482910250561536\u00a0\u2026","timestamp":1571953228000,"timestamp_epochs":1571953228,"tweet_id":"1187484024853467136","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1187484024853467136","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"momentos antes da desgra\u00e7a acontecer","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iNKSn5TTia\">pic.twitter.com\/iNKSn5TTia<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":36292,"replies":428,"retweet_id":"1187480283848699904","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":11952,"text":"pic.twitter.com\/iNKSn5TTia","timestamp":1571449507000,"timestamp_epochs":1571449507,"tweet_id":"1185371267316305922","tweet_url":"\/antesdadesgra\/status\/1185371267316305922","user_id":"1026241810992177153","username":"antesdadesgra"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fico preocupado com essa possibilidade de famosos no <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BBB20?src=hash\"><s>#<\/s><b>BBB20<\/b><\/a>. Se os an\u00f4nimos j\u00e1 est\u00e3o preocupados com a pr\u00f3pria imagem na Globo, imagina a galera que j\u00e1 tem fandom e contrato com marca. Vai ser uma pasmaceira.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/colunas\/leo-dias\/2019\/10\/24\/alem-de-iris-bianca-andrade-a-boca-rosa-tambem-e-cotada-para-o-bbb-20.htm\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KYDLtvmVsd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/colunas\/leo-dias\/2019\/10\/24\/alem-de-iris-bianca-andrade-a-boca-rosa-tambem-e-cotada-para-o-bbb-20.htm\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">tvefamosos.uol.com.br\/colunas\/leo-di<\/span><span class=\"invisible\">as\/2019\/10\/24\/alem-de-iris-bianca-andrade-a-boca-rosa-tambem-e-cotada-para-o-bbb-20.htm<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":582,"replies":71,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":66,"text":"Fico preocupado com essa possibilidade de famosos no #BBB20. Se os an\u00f4nimos j\u00e1 est\u00e3o preocupados com a pr\u00f3pria imagem na Globo, imagina a galera que j\u00e1 tem fandom e contrato com marca. Vai ser uma pasmaceira.https:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/colunas\/leo-dias\/2019\/10\/24\/alem-de-iris-bianca-andrade-a-boca-rosa-tambem-e-cotada-para-o-bbb-20.htm\u00a0\u2026","timestamp":1571948239000,"timestamp_epochs":1571948239,"tweet_id":"1187463097268596736","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1187463097268596736","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Aqui tem o v\u00eddeo com o \u00e1udio certo!! Emilly is BACK<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/EquipeEmillyA\/status\/1184513116698218497\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8zZbXvZm4g\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/EquipeEmillyA\/status\/1184513116698218497\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/EquipeEmillyA\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1184513116698218497<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":36,"replies":38,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Aqui tem o v\u00eddeo com o \u00e1udio certo!! Emilly is BACKhttps:\/\/twitter.com\/EquipeEmillyA\/status\/1184513116698218497\u00a0\u2026","timestamp":1571946580000,"timestamp_epochs":1571946580,"tweet_id":"1187456142261280769","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1187456142261280769","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">URGENTE: N\u00e3o h\u00e1 justificativa para manter Rodrigo Phavanello em <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AFazenda11?src=hash\"><s>#<\/s><b>AFazenda11<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AFazenda11?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/AFazenda2019_Emoji\/AFazenda2019_Emoji.png\"\/><\/a><\/span><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/colunas\/chico-barney\/2019\/10\/24\/a-fazenda-2019-nao-ha-justificativa-para-manter-rodrigo-phavanello-no-jogo.htm\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ubhSUntOFR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/colunas\/chico-barney\/2019\/10\/24\/a-fazenda-2019-nao-ha-justificativa-para-manter-rodrigo-phavanello-no-jogo.htm\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">tvefamosos.uol.com.br\/colunas\/chico-<\/span><span class=\"invisible\">barney\/2019\/10\/24\/a-fazenda-2019-nao-ha-justificativa-para-manter-rodrigo-phavanello-no-jogo.htm<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1861,"replies":331,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":426,"text":"URGENTE: N\u00e3o h\u00e1 justificativa para manter Rodrigo Phavanello em #AFazenda11https:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/colunas\/chico-barney\/2019\/10\/24\/a-fazenda-2019-nao-ha-justificativa-para-manter-rodrigo-phavanello-no-jogo.htm\u00a0\u2026","timestamp":1571945902000,"timestamp_epochs":1571945902,"tweet_id":"1187453295859830784","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1187453295859830784","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O que Fernanda Gentil, William Waack, Walcyr Carrasco e Tiago Abravanel tem em comum?\n\nEst\u00e3o todos com as orelhas vermelhas de tanto que falamos deles no <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/UOLV%C3%AATV?src=hash\"><s>#<\/s><b>UOLV\u00eaTV<\/b><\/a>.\n\n\u00c9 a mesa-redonda semanal de TV com <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17145115\" dir=\"ltr\" href=\"\/mauriciostycer\"><s>@<\/s><b>mauriciostycer<\/b><\/a>, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"51628808\" dir=\"ltr\" href=\"\/flavioricco\"><s>@<\/s><b>flavioricco<\/b><\/a> e eu. Tem no Spotify: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/open.spotify.com\/show\/1Ze7aYZaRKVtAWvUWlFx2Y?si=yczUV80ITe-G_cTCuGeUKA\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NdCVSFqlDs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/open.spotify.com\/show\/1Ze7aYZaRKVtAWvUWlFx2Y?si=yczUV80ITe-G_cTCuGeUKA\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">open.spotify.com\/show\/1Ze7aYZaR<\/span><span class=\"invisible\">KVtAWvUWlFx2Y?si=yczUV80ITe-G_cTCuGeUKA<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RjLFvlfrtH\">pic.twitter.com\/RjLFvlfrtH<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":66,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"O que Fernanda Gentil, William Waack, Walcyr Carrasco e Tiago Abravanel tem em comum?\n\nEst\u00e3o todos com as orelhas vermelhas de tanto que falamos deles no #UOLV\u00eaTV.\n\n\u00c9 a mesa-redonda semanal de TV com @mauriciostycer, @flavioricco e eu. Tem no Spotify: https:\/\/open.spotify.com\/show\/1Ze7aYZaRKVtAWvUWlFx2Y?si=yczUV80ITe-G_cTCuGeUKA\u00a0\u2026pic.twitter.com\/RjLFvlfrtH","timestamp":1571941668000,"timestamp_epochs":1571941668,"tweet_id":"1187435538510471168","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1187435538510471168","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hahahaha o v\u00eddeo ficou com o \u00e1udio esquisito\ncomo eu conserto???<\/p>","is_retweet":0,"likes":103,"replies":47,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"hahahaha o v\u00eddeo ficou com o \u00e1udio esquisito\ncomo eu conserto???","timestamp":1571933934000,"timestamp_epochs":1571933934,"tweet_id":"1187403101361393667","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1187403101361393667","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como esse v\u00eddeo n\u00e3o viralizou aqui no Twitter? Promo do novo programa da Emilly Ara\u00fajo (BBB17) no YouTube da RedeTV.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ccLEKfvCXl\">pic.twitter.com\/ccLEKfvCXl<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":334,"replies":124,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":29,"text":"Como esse v\u00eddeo n\u00e3o viralizou aqui no Twitter? Promo do novo programa da Emilly Ara\u00fajo (BBB17) no YouTube da RedeTV.pic.twitter.com\/ccLEKfvCXl","timestamp":1571933419000,"timestamp_epochs":1571933419,"tweet_id":"1187400938291630084","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1187400938291630084","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Essa foto da Eduardinha Felipa, a magn\u00e9tica, me lembrou o videoclipe \"A Promessa\" dos Engenheiros do Hawaii, protagonizado pela inesquec\u00edvel Ira Barbieri (ref <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=1wdAT7AGoIg\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mLZg1mMExT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=1wdAT7AGoIg\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=1wdAT7<\/span><span class=\"invisible\">AGoIg<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a>)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/DUALIPA\/status\/1187381104468209667\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bnOamNYWNn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/DUALIPA\/status\/1187381104468209667\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/DUALIPA\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1187381104468209667<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":23,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Essa foto da Eduardinha Felipa, a magn\u00e9tica, me lembrou o videoclipe \"A Promessa\" dos Engenheiros do Hawaii, protagonizado pela inesquec\u00edvel Ira Barbieri (ref https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=1wdAT7AGoIg\u00a0\u2026)https:\/\/twitter.com\/DUALIPA\/status\/1187381104468209667\u00a0\u2026","timestamp":1571928866000,"timestamp_epochs":1571928866,"tweet_id":"1187381844142166016","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1187381844142166016","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vav\u00e1 do Karametade e Mari Alexandre s\u00e3o os protagonistas da foto que mais gosto no mundo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OB69cza4kt\">pic.twitter.com\/OB69cza4kt<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":413,"replies":25,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":15,"text":"Vav\u00e1 do Karametade e Mari Alexandre s\u00e3o os protagonistas da foto que mais gosto no mundo.pic.twitter.com\/OB69cza4kt","timestamp":1571926874000,"timestamp_epochs":1571926874,"tweet_id":"1187373487675052034","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1187373487675052034","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu avisei pro <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"85806967\" dir=\"ltr\" href=\"\/jotaerreduran\"><s>@<\/s><b>jotaerreduran<\/b><\/a>, as coisas n\u00e3o param de melhorar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/DUALIPA\/status\/1187323220015235072\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tHem9jpY7p\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/DUALIPA\/status\/1187323220015235072\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/DUALIPA\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1187323220015235072<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":36,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu avisei pro @jotaerreduran, as coisas n\u00e3o param de melhorarhttps:\/\/twitter.com\/DUALIPA\/status\/1187323220015235072\u00a0\u2026","timestamp":1571926370000,"timestamp_epochs":1571926370,"tweet_id":"1187371374412750848","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1187371374412750848","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"42031296\" dir=\"ltr\" href=\"\/sitenatelinha\"><s>@<\/s><b>sitenatelinha<\/b><\/a> transformem isso numa s\u00e9rie de textos sobre todas as novelas! Queria mais bastidores de Kubanacan, P\u00e9 Na Jaca, Quinto dos Infernos...<\/p>","is_retweet":0,"likes":53,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"@sitenatelinha transformem isso numa s\u00e9rie de textos sobre todas as novelas! Queria mais bastidores de Kubanacan, P\u00e9 Na Jaca, Quinto dos Infernos...","timestamp":1571925798000,"timestamp_epochs":1571925798,"tweet_id":"1187368974033588225","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1187368974033588225","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Olha as coisas melhorando! Eu falo que o Brasil tem jeito... (via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"41849989\" dir=\"ltr\" href=\"\/debycb\"><s>@<\/s><b>debycb<\/b><\/a>)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1187359268657401856\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/u1dUL2j2dW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1187359268657401856\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Estadao\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1187359268657401856<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":507,"replies":41,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":50,"text":"Olha as coisas melhorando! Eu falo que o Brasil tem jeito... (via @debycb)https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1187359268657401856\u00a0\u2026","timestamp":1571925725000,"timestamp_epochs":1571925725,"tweet_id":"1187368670537965569","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1187368670537965569","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"DISTRIBUIDOR DE MEMES e AGITADOR CULTURAL","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IMZOS6E1ab\">pic.twitter.com\/IMZOS6E1ab<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":822,"replies":33,"retweet_id":"1187362762009272322","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":202,"text":"pic.twitter.com\/IMZOS6E1ab","timestamp":1571922064000,"timestamp_epochs":1571922064,"tweet_id":"1187353312397537282","tweet_url":"\/matheuslaneri\/status\/1187353312397537282","user_id":"155263312","username":"matheuslaneri"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Rabethy<\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Rabethy","timestamp":1571922376000,"timestamp_epochs":1571922376,"tweet_id":"1187354620533850112","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1187354620533850112","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"baila conmigo???","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/AlexisGZall\/status\/1186333979772772352\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qgbyEpBp5D\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/AlexisGZall\/status\/1186333979772772352\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/AlexisGZall\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1186333979772772352<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iCzOowDjKw\">pic.twitter.com\/iCzOowDjKw<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7661,"replies":104,"retweet_id":"1187354145076006912","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":2672,"text":"https:\/\/twitter.com\/AlexisGZall\/status\/1186333979772772352\u00a0\u2026pic.twitter.com\/iCzOowDjKw","timestamp":1571844262000,"timestamp_epochs":1571844262,"tweet_id":"1187026989602856963","tweet_url":"\/poraosm\/status\/1187026989602856963","user_id":"44363801","username":"poraosm"},{"fullname":"Jo\u00e3o Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">PSL - PARTIDO SEM LANCHE<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/DCM_online\/status\/1187059109142634497\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GdPIE6p13D\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/DCM_online\/status\/1187059109142634497\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/DCM_online\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1187059109142634497<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":543,"replies":6,"retweet_id":"1187353121028263936","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":157,"text":"PSL - PARTIDO SEM LANCHEhttps:\/\/twitter.com\/DCM_online\/status\/1187059109142634497\u00a0\u2026","timestamp":1571851982000,"timestamp_epochs":1571851982,"tweet_id":"1187059366798790657","tweet_url":"\/john_lopes\/status\/1187059366798790657","user_id":"27424640","username":"john_lopes"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Porra, Bolsonaro! Pequim \u00e9 cidade!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1187255412397170688\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zs2eJRexCW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1187255412397170688\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/folha\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">187255412397170688<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":116,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Porra, Bolsonaro! Pequim \u00e9 cidade!https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1187255412397170688\u00a0\u2026","timestamp":1571921082000,"timestamp_epochs":1571921082,"tweet_id":"1187349194102710272","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1187349194102710272","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"leticia spiller","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Inesquec\u00edvel 4x4 saudades <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"364534870\" dir=\"ltr\" href=\"\/LombardiCarlos\"><s>@<\/s><b>LombardiCarlos<\/b><\/a> <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/chicobarney\/status\/1187340046149525506\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tUWRl2owYn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/chicobarney\/status\/1187340046149525506\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/chicobarney\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1187340046149525506<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":88,"replies":4,"retweet_id":"1187343461667786752","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":3,"text":"Inesquec\u00edvel 4x4 saudades @LombardiCarlos https:\/\/twitter.com\/chicobarney\/status\/1187340046149525506\u00a0\u2026","timestamp":1571919340000,"timestamp_epochs":1571919340,"tweet_id":"1187341886383710208","tweet_url":"\/leticiaspiller\/status\/1187341886383710208","user_id":"202406066","username":"leticiaspiller"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">A Globo t\u00e1 operando em 3 fusos principais:\n- o verdadeiro\n- o de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BomSucesso?src=hash\"><s>#<\/s><b>BomSucesso<\/b><\/a>\n- o da Ana Maria Braga<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/UOLTelevisao\/status\/1187341197750263808\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uJVR0Ak9Wx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/UOLTelevisao\/status\/1187341197750263808\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/UOLTelevisao\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1187341197750263808<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":686,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":82,"text":"A Globo t\u00e1 operando em 3 fusos principais:\n- o verdadeiro\n- o de #BomSucesso\n- o da Ana Maria Bragahttps:\/\/twitter.com\/UOLTelevisao\/status\/1187341197750263808\u00a0\u2026","timestamp":1571919629000,"timestamp_epochs":1571919629,"tweet_id":"1187343098105466880","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1187343098105466880","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">T\u00e1 a\u00ed o Queiroz<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1187316317151326208\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nV5tpEPJ0z\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1187316317151326208\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/JornalOGlobo\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1187316317151326208<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":99,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"T\u00e1 a\u00ed o Queirozhttps:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1187316317151326208\u00a0\u2026","timestamp":1571919427000,"timestamp_epochs":1571919427,"tweet_id":"1187342253125259264","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1187342253125259264","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que maravilha o texto do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"364534870\" dir=\"ltr\" href=\"\/LombardiCarlos\"><s>@<\/s><b>LombardiCarlos<\/b><\/a> sobre os bastidores de Quatro por Quatro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/natelinha.uol.com.br\/novelas\/2019\/10\/24\/loucura-estresse-e-um-grande-fenomeno-os-bastidores-de-carlos-lombardi-sobre-quatro-por-quatro-135760.php\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iVguBJzvwe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/natelinha.uol.com.br\/novelas\/2019\/10\/24\/loucura-estresse-e-um-grande-fenomeno-os-bastidores-de-carlos-lombardi-sobre-quatro-por-quatro-135760.php\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">natelinha.uol.com.br\/novelas\/2019\/1<\/span><span class=\"invisible\">0\/24\/loucura-estresse-e-um-grande-fenomeno-os-bastidores-de-carlos-lombardi-sobre-quatro-por-quatro-135760.php<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":382,"replies":33,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":61,"text":"Que maravilha o texto do @LombardiCarlos sobre os bastidores de Quatro por Quatrohttps:\/\/natelinha.uol.com.br\/novelas\/2019\/10\/24\/loucura-estresse-e-um-grande-fenomeno-os-bastidores-de-carlos-lombardi-sobre-quatro-por-quatro-135760.php\u00a0\u2026","timestamp":1571918901000,"timestamp_epochs":1571918901,"tweet_id":"1187340046149525506","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1187340046149525506","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">P\u00f4, camarada. Se o cara n\u00e3o est\u00e1 na Europa e chamam de Mister, isso \u00e9 um apelido.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/willlerr\/status\/1187195756987473920\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YDGdRD887k\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/willlerr\/status\/1187195756987473920\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/willlerr\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1187195756987473920<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":264,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"P\u00f4, camarada. Se o cara n\u00e3o est\u00e1 na Europa e chamam de Mister, isso \u00e9 um apelido.https:\/\/twitter.com\/willlerr\/status\/1187195756987473920\u00a0\u2026","timestamp":1571884720000,"timestamp_epochs":1571884720,"tweet_id":"1187196681143701504","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1187196681143701504","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Dani Calabresa est\u00e1 de sa\u00edda do Zorra. \n\nN\u00e3o pretendo fazer qualquer ila\u00e7\u00e3o, mas em janeiro a Globo estreia um projeto parecido com o Furo MTV. \n\nQue est\u00e1 acelerando a produ\u00e7\u00e3o a partir de agora.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/calabresadani\/status\/1187187536243974144\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/e0cE0lXBxv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/calabresadani\/status\/1187187536243974144\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/calabresadani\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1187187536243974144<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1163,"replies":71,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":30,"text":"Dani Calabresa est\u00e1 de sa\u00edda do Zorra. \n\nN\u00e3o pretendo fazer qualquer ila\u00e7\u00e3o, mas em janeiro a Globo estreia um projeto parecido com o Furo MTV. \n\nQue est\u00e1 acelerando a produ\u00e7\u00e3o a partir de agora.https:\/\/twitter.com\/calabresadani\/status\/1187187536243974144\u00a0\u2026","timestamp":1571884600000,"timestamp_epochs":1571884600,"tweet_id":"1187196177017659392","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1187196177017659392","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como \u00e9 que o cara se chama Jesus e o apelido \u00e9 Mister em vez de Nazareno, Messias ou Interjei\u00e7\u00e3o de Espanto...<\/p>","is_retweet":0,"likes":217,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"Como \u00e9 que o cara se chama Jesus e o apelido \u00e9 Mister em vez de Nazareno, Messias ou Interjei\u00e7\u00e3o de Espanto...","timestamp":1571884344000,"timestamp_epochs":1571884344,"tweet_id":"1187195103649120257","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1187195103649120257","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dia 23 de novembro vai passar uma edi\u00e7\u00e3o especial com os melhores momentos do Patrola na RBS.<\/p>","is_retweet":0,"likes":207,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":26,"text":"Dia 23 de novembro vai passar uma edi\u00e7\u00e3o especial com os melhores momentos do Patrola na RBS.","timestamp":1571884052000,"timestamp_epochs":1571884052,"tweet_id":"1187193877738020865","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1187193877738020865","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mas s\u00f3 dia 23 de novembro? At\u00e9 l\u00e1 n\u00e3o tem mais Chile. Nem Brasil. Bom, talvez nem Argentina.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1511,"replies":23,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":310,"text":"Mas s\u00f3 dia 23 de novembro? At\u00e9 l\u00e1 n\u00e3o tem mais Chile. Nem Brasil. Bom, talvez nem Argentina.","timestamp":1571883934000,"timestamp_epochs":1571883934,"tweet_id":"1187193383304998913","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1187193383304998913","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 bom o Flamengo continuar treinando pq meu Ava\u00ed vem forte para 2021.<\/p>","is_retweet":0,"likes":328,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":24,"text":"\u00c9 bom o Flamengo continuar treinando pq meu Ava\u00ed vem forte para 2021.","timestamp":1571883838000,"timestamp_epochs":1571883838,"tweet_id":"1187192983382364160","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1187192983382364160","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O flamenguista feliz \u00e9 o Brasil dando certo<\/p>","is_retweet":0,"likes":1317,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":327,"text":"O flamenguista feliz \u00e9 o Brasil dando certo","timestamp":1571883728000,"timestamp_epochs":1571883728,"tweet_id":"1187192519701848069","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1187192519701848069","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Felip\u00e3o no Gr\u00eamio?<\/p>","is_retweet":0,"likes":136,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":17,"text":"Felip\u00e3o no Gr\u00eamio?","timestamp":1571883680000,"timestamp_epochs":1571883680,"tweet_id":"1187192320346771458","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1187192320346771458","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se o Regis Rosing estiver no est\u00e1dio, ficou rouco de tanto inventar historinha para adivinhar hora de gol.<\/p>","is_retweet":0,"likes":313,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":38,"text":"Se o Regis Rosing estiver no est\u00e1dio, ficou rouco de tanto inventar historinha para adivinhar hora de gol.","timestamp":1571883505000,"timestamp_epochs":1571883505,"tweet_id":"1187191586863697926","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1187191586863697926","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Falta um Jardel nesse Gr\u00eamio...<\/p>","is_retweet":0,"likes":68,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"Falta um Jardel nesse Gr\u00eamio...","timestamp":1571883454000,"timestamp_epochs":1571883454,"tweet_id":"1187191371637186561","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1187191371637186561","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sa\u00ed pra ver A Fazenda, quando voltei o Flamengo fez 5x0...<\/p>","is_retweet":0,"likes":521,"replies":23,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":27,"text":"Sa\u00ed pra ver A Fazenda, quando voltei o Flamengo fez 5x0...","timestamp":1571882489000,"timestamp_epochs":1571882489,"tweet_id":"1187187321864704000","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1187187321864704000","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem f\u00e3 de Belo na tela da Globo. Estamos ocupando espa\u00e7os para preparar terreno para o \u00eddolo. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"53691067\" dir=\"ltr\" href=\"\/anathaismatos\"><s>@<\/s><b>anathaismatos<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":87,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tem f\u00e3 de Belo na tela da Globo. Estamos ocupando espa\u00e7os para preparar terreno para o \u00eddolo. @anathaismatos","timestamp":1571880302000,"timestamp_epochs":1571880302,"tweet_id":"1187178148682719236","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1187178148682719236","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Enquanto voces torcem pro Meng\u00e3o, vou prestigiar o R\u00e9gis Tadeu falando umas verdades sobre o Coringa (via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"911019770987851776\" dir=\"ltr\" href=\"\/hugo_sv77\"><s>@<\/s><b>hugo_sv77<\/b><\/a>)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/DLWSbqSgAaM\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/y0f9HbvoFZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/DLWSbqSgAaM\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/DLWSbqSgAaM<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":33,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Enquanto voces torcem pro Meng\u00e3o, vou prestigiar o R\u00e9gis Tadeu falando umas verdades sobre o Coringa (via @hugo_sv77)https:\/\/youtu.be\/DLWSbqSgAaM\u00a0","timestamp":1571876447000,"timestamp_epochs":1571876447,"tweet_id":"1187161983537352704","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1187161983537352704","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu sabia que esse v\u00eddeo poderia ser bom, mas n\u00e3o tinha como imaginar que seria t\u00e3o bom. Estou emocionado.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/OJonathanF\/status\/1186452420789964801\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yCtcv4DGjp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/OJonathanF\/status\/1186452420789964801\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/OJonathanF\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1186452420789964801<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":497,"replies":29,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":96,"text":"Eu sabia que esse v\u00eddeo poderia ser bom, mas n\u00e3o tinha como imaginar que seria t\u00e3o bom. Estou emocionado.https:\/\/twitter.com\/OJonathanF\/status\/1186452420789964801\u00a0\u2026","timestamp":1571875978000,"timestamp_epochs":1571875978,"tweet_id":"1187160013225316352","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1187160013225316352","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">*manda a\u00ed<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"*manda a\u00ed","timestamp":1571875716000,"timestamp_epochs":1571875716,"tweet_id":"1187158914208616451","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1187158914208616451","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nada contra, se sobrar um faz me rir manda ainda pra n\u00f3s tuitar.<\/p>","is_retweet":0,"likes":50,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Nada contra, se sobrar um faz me rir manda ainda pra n\u00f3s tuitar.","timestamp":1571875683000,"timestamp_epochs":1571875683,"tweet_id":"1187158776429842433","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1187158776429842433","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dono da Da Belle fazendo merchan na novela, Galv\u00e3o anunciando desconto do iFood no jogo do Flamengo. A Globo t\u00e1 privatizando tudo mais r\u00e1pido que o D\u00f3ria.<\/p>","is_retweet":0,"likes":591,"replies":23,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":49,"text":"Dono da Da Belle fazendo merchan na novela, Galv\u00e3o anunciando desconto do iFood no jogo do Flamengo. A Globo t\u00e1 privatizando tudo mais r\u00e1pido que o D\u00f3ria.","timestamp":1571875585000,"timestamp_epochs":1571875585,"tweet_id":"1187158367703314432","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1187158367703314432","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O dono da empresa pagou pra fazer uma ponta mesmo? Tipo mercha de programa vespertino?<\/p>","is_retweet":0,"likes":69,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O dono da empresa pagou pra fazer uma ponta mesmo? Tipo mercha de programa vespertino?","timestamp":1571875383000,"timestamp_epochs":1571875383,"tweet_id":"1187157519086641152","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1187157519086641152","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Do escritor nigeriano Chinua Achebe. \"I don\u2019t think the world needs to be told stories of despair; there is enough despair as it is without anyone adding to it.\" (via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"9207632\" dir=\"ltr\" href=\"\/brainpicker\"><s>@<\/s><b>brainpicker<\/b><\/a>)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VvRJyTaHoQ\">pic.twitter.com\/VvRJyTaHoQ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Do escritor nigeriano Chinua Achebe. \"I don\u2019t think the world needs to be told stories of despair; there is enough despair as it is without anyone adding to it.\" (via @brainpicker)pic.twitter.com\/VvRJyTaHoQ","timestamp":1571874790000,"timestamp_epochs":1571874790,"tweet_id":"1187155031885303808","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1187155031885303808","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/CintyaSantos11\/status\/1187152150859780099\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1AwVwKj3vb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/CintyaSantos11\/status\/1187152150859780099\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/CintyaSantos11<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1187152150859780099<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":35,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/twitter.com\/CintyaSantos11\/status\/1187152150859780099\u00a0\u2026","timestamp":1571874220000,"timestamp_epochs":1571874220,"tweet_id":"1187152641031331840","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1187152641031331840","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Maria da Paz s\u00f3 foi no hospital pra parir. Que novela espetacular.<\/p>","is_retweet":0,"likes":122,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Maria da Paz s\u00f3 foi no hospital pra parir. Que novela espetacular.","timestamp":1571874016000,"timestamp_epochs":1571874016,"tweet_id":"1187151786831994880","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1187151786831994880","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Jos\u00e9 Carlos Pagode deseja a todos uma noite extremamente agrad\u00e1vel.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DZS3jHPOSv\">pic.twitter.com\/DZS3jHPOSv<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":758,"replies":27,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Jos\u00e9 Carlos Pagode deseja a todos uma noite extremamente agrad\u00e1vel.pic.twitter.com\/DZS3jHPOSv","timestamp":1571867333000,"timestamp_epochs":1571867333,"tweet_id":"1187123753395904513","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1187123753395904513","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00eas leem 2 linhas na internet e j\u00e1 tiram as mais fascinantes conclus\u00f5es, partindo para ila\u00e7\u00f5es quase criminosas sobre poss\u00edveis acusadores e acusados. E depois reclamam de quem l\u00ea 2 linhas na internet e j\u00e1 tira as mais fascinantes conclus\u00f5es, partindo para ila\u00e7\u00f5es quase crimino<\/p>","is_retweet":0,"likes":374,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":43,"text":"Voc\u00eas leem 2 linhas na internet e j\u00e1 tiram as mais fascinantes conclus\u00f5es, partindo para ila\u00e7\u00f5es quase criminosas sobre poss\u00edveis acusadores e acusados. E depois reclamam de quem l\u00ea 2 linhas na internet e j\u00e1 tira as mais fascinantes conclus\u00f5es, partindo para ila\u00e7\u00f5es quase crimino","timestamp":1571860105000,"timestamp_epochs":1571860105,"tweet_id":"1187093436324864000","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1187093436324864000","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se um g\u00eanio me concedesse apenas 3 desejos, eu pediria o seguinte:\n\n1. Que voc\u00ea ouvisse o novo epis\u00f3dio do <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/UOLV%C3%AATV?src=hash\"><s>#<\/s><b>UOLV\u00eaTV<\/b><\/a>, podcast com <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17145115\" dir=\"ltr\" href=\"\/mauriciostycer\"><s>@<\/s><b>mauriciostycer<\/b><\/a>, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"51628808\" dir=\"ltr\" href=\"\/flavioricco\"><s>@<\/s><b>flavioricco<\/b><\/a> e eu\n2. Que voc\u00ea contasse o que achou\n3. Que voc\u00ea compartilhasse com seus amigos\n\n<img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas\"\/><img alt=\"\u2b50\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Estrela m\u00e9dia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2b50.png\" title=\"Estrela m\u00e9dia\"\/><img alt=\"\ud83e\uddde\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Homem g\u00eanio\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f9de-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Homem g\u00eanio\"\/><img alt=\"\ud83e\uddde\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Homem g\u00eanio\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f9de-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Homem g\u00eanio\"\/><img alt=\"\ud83e\uddde\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Homem g\u00eanio\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f9de-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Homem g\u00eanio\"\/><img alt=\"\u2b50\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Estrela m\u00e9dia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2b50.png\" title=\"Estrela m\u00e9dia\"\/><img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/Mx7n-WqXHmU\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/akk84SLaB9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/Mx7n-WqXHmU\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/Mx7n-WqXHmU<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":112,"replies":18,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"Se um g\u00eanio me concedesse apenas 3 desejos, eu pediria o seguinte:\n\n1. Que voc\u00ea ouvisse o novo epis\u00f3dio do #UOLV\u00eaTV, podcast com @mauriciostycer, @flavioricco e eu\n2. Que voc\u00ea contasse o que achou\n3. Que voc\u00ea compartilhasse com seus amigos\n\nhttps:\/\/youtu.be\/Mx7n-WqXHmU\u00a0","timestamp":1571858981000,"timestamp_epochs":1571858981,"tweet_id":"1187088723000909825","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1187088723000909825","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/UOL\/status\/1187077315966230528\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UuROW0NM83\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/UOL\/status\/1187077315966230528\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/UOL\/status\/118<\/span><span class=\"invisible\">7077315966230528<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/m0UPh1nDDj\">pic.twitter.com\/m0UPh1nDDj<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":74,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"https:\/\/twitter.com\/UOL\/status\/1187077315966230528\u00a0\u2026pic.twitter.com\/m0UPh1nDDj","timestamp":1571856614000,"timestamp_epochs":1571856614,"tweet_id":"1187078794856804360","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1187078794856804360","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Olha as coisas melhorando...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/DUALIPA\/status\/1187044450566062080\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4tY4F7PfQY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/DUALIPA\/status\/1187044450566062080\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/DUALIPA\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1187044450566062080<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":91,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Olha as coisas melhorando...https:\/\/twitter.com\/DUALIPA\/status\/1187044450566062080\u00a0\u2026","timestamp":1571849098000,"timestamp_epochs":1571849098,"tweet_id":"1187047273689210888","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1187047273689210888","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O emprego: assistente do Scorsese, rs<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jornalextra\/status\/1187016096731127808\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8IzzFKLFuq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jornalextra\/status\/1187016096731127808\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jornalextra\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1187016096731127808<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":455,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":63,"text":"O emprego: assistente do Scorsese, rshttps:\/\/twitter.com\/jornalextra\/status\/1187016096731127808\u00a0\u2026","timestamp":1571841884000,"timestamp_epochs":1571841884,"tweet_id":"1187017015850098689","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1187017015850098689","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se voc\u00ea acha o que eu digo fascista\nMista, simplista ou antissocialista\nEu admito, voc\u00ea t\u00e1 na pista\nEu sou ista, eu sou ego\nEu sou ista, eu sou ego\nEu sou ego\u00edsta, eu sou\nEu sou ego\u00edsta, eu sou\nPor que n\u00e3o\n\n(via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"107975543\" dir=\"ltr\" href=\"\/menedjan\"><s>@<\/s><b>menedjan<\/b><\/a>)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=w4o_NqD0HgM\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EvOQqy8A2Y\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=w4o_NqD0HgM\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=w4o_Nq<\/span><span class=\"invisible\">D0HgM<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":50,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Se voc\u00ea acha o que eu digo fascista\nMista, simplista ou antissocialista\nEu admito, voc\u00ea t\u00e1 na pista\nEu sou ista, eu sou ego\nEu sou ista, eu sou ego\nEu sou ego\u00edsta, eu sou\nEu sou ego\u00edsta, eu sou\nPor que n\u00e3o\n\n(via @menedjan)https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=w4o_NqD0HgM\u00a0\u2026","timestamp":1571841272000,"timestamp_epochs":1571841272,"tweet_id":"1187014445433868293","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1187014445433868293","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ah, tem uma cover de \"Pai\" o F\u00e1bio Jr. Um pouco de contexto: Chrigor se afastou do Exaltasamba em 2002 por conta de uma depress\u00e3o devastadora ap\u00f3s o falecimento do pai. Disca\u00e7o, amigos, infelizmente criticado por muitos. abs<\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ah, tem uma cover de \"Pai\" o F\u00e1bio Jr. Um pouco de contexto: Chrigor se afastou do Exaltasamba em 2002 por conta de uma depress\u00e3o devastadora ap\u00f3s o falecimento do pai. Disca\u00e7o, amigos, infelizmente criticado por muitos. abs","timestamp":1571840994000,"timestamp_epochs":1571840994,"tweet_id":"1187013282923778048","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1187013282923778048","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Por raz\u00f5es que a pr\u00f3pria raz\u00e3o desconhece, o primeiro disco solo do Chrigor s\u00f3 est\u00e1 dispon\u00edvel no YouTube. Tem o quase hit \"Falta\", v\u00e1rias do Sensa\u00e7\u00e3o e uma participa\u00e7\u00e3o do Arlindo Cruz --fora o baile.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=pnku7J_YzU0&amp;list=PLFhMkjDi43pGW7KJ777dJVjzDuxWoqHAY\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VzQ1k4RzrM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=pnku7J_YzU0&amp;list=PLFhMkjDi43pGW7KJ777dJVjzDuxWoqHAY\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=pnku7J<\/span><span class=\"invisible\">_YzU0&amp;list=PLFhMkjDi43pGW7KJ777dJVjzDuxWoqHAY<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":24,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Por raz\u00f5es que a pr\u00f3pria raz\u00e3o desconhece, o primeiro disco solo do Chrigor s\u00f3 est\u00e1 dispon\u00edvel no YouTube. Tem o quase hit \"Falta\", v\u00e1rias do Sensa\u00e7\u00e3o e uma participa\u00e7\u00e3o do Arlindo Cruz --fora o baile.https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=pnku7J_YzU0&list=PLFhMkjDi43pGW7KJ777dJVjzDuxWoqHAY\u00a0\u2026","timestamp":1571840858000,"timestamp_epochs":1571840858,"tweet_id":"1187012711475044352","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1187012711475044352","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\ude33\" aria-label=\"Emoji: Cara corada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f633.png\" title=\"Cara corada\"\/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/paulocoelho\/status\/1187002470532337664\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WML849We74\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/paulocoelho\/status\/1187002470532337664\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/paulocoelho\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1187002470532337664<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":103,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":" https:\/\/twitter.com\/paulocoelho\/status\/1187002470532337664\u00a0\u2026","timestamp":1571838903000,"timestamp_epochs":1571838903,"tweet_id":"1187004508674646018","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1187004508674646018","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Excelente chamada<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/NetflixIsAJoke\/status\/1186998207865348097\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/deptU0TFSY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/NetflixIsAJoke\/status\/1186998207865348097\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/NetflixIsAJoke<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1186998207865348097<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Excelente chamadahttps:\/\/twitter.com\/NetflixIsAJoke\/status\/1186998207865348097\u00a0\u2026","timestamp":1571837835000,"timestamp_epochs":1571837835,"tweet_id":"1187000029782990849","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1187000029782990849","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aos leitores de gibis: \u00e9 poss\u00edvel afirmar que Al Ewing est\u00e1 fazendo em Immortal Hulk o que Alan Moore fez com o Monstro do P\u00e2ntano em Li\u00e7\u00e3o de Anatomia? abs<\/p>","is_retweet":0,"likes":44,"replies":24,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Aos leitores de gibis: \u00e9 poss\u00edvel afirmar que Al Ewing est\u00e1 fazendo em Immortal Hulk o que Alan Moore fez com o Monstro do P\u00e2ntano em Li\u00e7\u00e3o de Anatomia? abs","timestamp":1571837464000,"timestamp_epochs":1571837464,"tweet_id":"1186998475415871491","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1186998475415871491","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Espero que o nome seja Netbrics <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/yaso\/status\/1186990826137755649\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CGplyU4Xvx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/yaso\/status\/1186990826137755649\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/yaso\/status\/11<\/span><span class=\"invisible\">86990826137755649<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":82,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"Espero que o nome seja Netbrics https:\/\/twitter.com\/yaso\/status\/1186990826137755649\u00a0\u2026","timestamp":1571835994000,"timestamp_epochs":1571835994,"tweet_id":"1186992308694241282","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1186992308694241282","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00eas viram muita gente defendendo o MC Gui? Tendo a acreditar que o crescimento da base de f\u00e3s tem mais a ver com uma galera assinando o feed no aguardo do desenrolar dessa presepada, n\u00e3o uma representa\u00e7\u00e3o de eloquente apoio da massa. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/MomentoPoliana?src=hash\"><s>#<\/s><b>MomentoPoliana<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":704,"replies":36,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":27,"text":"Voc\u00eas viram muita gente defendendo o MC Gui? Tendo a acreditar que o crescimento da base de f\u00e3s tem mais a ver com uma galera assinando o feed no aguardo do desenrolar dessa presepada, n\u00e3o uma representa\u00e7\u00e3o de eloquente apoio da massa. #MomentoPoliana","timestamp":1571829253000,"timestamp_epochs":1571829253,"tweet_id":"1186964034043744256","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1186964034043744256","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/UOLV%C3%AATV?src=hash\"><s>#<\/s><b>UOLV\u00eaTV<\/b><\/a>, epis\u00f3dio 2: Existe solu\u00e7\u00e3o para o Se Joga? \n\nPodcast do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"70799317\" dir=\"ltr\" href=\"\/UOL\"><s>@<\/s><b>UOL<\/b><\/a> com <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17145115\" dir=\"ltr\" href=\"\/mauriciostycer\"><s>@<\/s><b>mauriciostycer<\/b><\/a>, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"51628808\" dir=\"ltr\" href=\"\/flavioricco\"><s>@<\/s><b>flavioricco<\/b><\/a> e eu. Prestigiem!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/noticias\/redacao\/2019\/10\/23\/uol-ve-tv-ha-solucao-para-o-se-joga.htm\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/m9F7gsCZ4T\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/noticias\/redacao\/2019\/10\/23\/uol-ve-tv-ha-solucao-para-o-se-joga.htm\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">tvefamosos.uol.com.br\/noticias\/redac<\/span><span class=\"invisible\">ao\/2019\/10\/23\/uol-ve-tv-ha-solucao-para-o-se-joga.htm<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":34,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"#UOLV\u00eaTV, epis\u00f3dio 2: Existe solu\u00e7\u00e3o para o Se Joga? \n\nPodcast do @UOL com @mauriciostycer, @flavioricco e eu. Prestigiem!https:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/noticias\/redacao\/2019\/10\/23\/uol-ve-tv-ha-solucao-para-o-se-joga.htm\u00a0\u2026","timestamp":1571828635000,"timestamp_epochs":1571828635,"tweet_id":"1186961444505563136","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1186961444505563136","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como \u00e9 miser\u00e1vel a vida daqueles que n\u00e3o l\u00eaem gibis e s\u00e3o privados de coisas como Hulk enchendo de porrada uma est\u00e1tua do S\u00f3crates.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IkOAF2Fe2q\">pic.twitter.com\/IkOAF2Fe2q<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":156,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":23,"text":"Como \u00e9 miser\u00e1vel a vida daqueles que n\u00e3o l\u00eaem gibis e s\u00e3o privados de coisas como Hulk enchendo de porrada uma est\u00e1tua do S\u00f3crates.pic.twitter.com\/IkOAF2Fe2q","timestamp":1571804202000,"timestamp_epochs":1571804202,"tweet_id":"1186858964887265281","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1186858964887265281","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O cara tem que ser muito doido pra preferir o Edileuzo na Fazenda. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/FicaZorjy?src=hash\"><s>#<\/s><b>FicaZorjy<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":389,"replies":38,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":39,"text":"O cara tem que ser muito doido pra preferir o Edileuzo na Fazenda. #FicaZorjy","timestamp":1571799657000,"timestamp_epochs":1571799657,"tweet_id":"1186839901385482241","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1186839901385482241","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem voc\u00ea quer que fique na <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AFazenda11?src=hash\"><s>#<\/s><b>AFazenda11<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AFazenda11?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/AFazenda2019_Emoji\/AFazenda2019_Emoji.png\"\/><\/a><\/span>?<\/p>","is_retweet":0,"likes":95,"replies":42,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":58,"text":"Quem voc\u00ea quer que fique na #AFazenda11?","timestamp":1571799189000,"timestamp_epochs":1571799189,"tweet_id":"1186837939726274560","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1186837939726274560","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Programa da Universal entra \u00e0s 4h da manh\u00e3 hoje. <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ProvaDoFazendeiro?src=hash\"><s>#<\/s><b>ProvaDoFazendeiro<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ProvaDoFazendeiro?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/AFazenda2019_Emoji\/AFazenda2019_Emoji.png\"\/><\/a><\/span><\/p>","is_retweet":0,"likes":313,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":51,"text":"Programa da Universal entra \u00e0s 4h da manh\u00e3 hoje. #ProvaDoFazendeiro","timestamp":1571798767000,"timestamp_epochs":1571798767,"tweet_id":"1186836166861037569","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1186836166861037569","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Jorginho Kamikaze tamb\u00e9m \u00e9 VAR nas horas vagas<\/p>","is_retweet":0,"likes":256,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":37,"text":"Jorginho Kamikaze tamb\u00e9m \u00e9 VAR nas horas vagas","timestamp":1571797931000,"timestamp_epochs":1571797931,"tweet_id":"1186832660976586752","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1186832660976586752","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Precisamos fazer um abaixo-assinado para Jorginho Kamikaze e Laura Keller participarem de todos os realities do Brasil.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1160,"replies":64,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":201,"text":"Precisamos fazer um abaixo-assinado para Jorginho Kamikaze e Laura Keller participarem de todos os realities do Brasil.","timestamp":1571797809000,"timestamp_epochs":1571797809,"tweet_id":"1186832150215217153","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1186832150215217153","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Edileuzo perde pro Luquinha Orgastic na ro\u00e7a?<\/p>","is_retweet":0,"likes":39,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"O Edileuzo perde pro Luquinha Orgastic na ro\u00e7a?","timestamp":1571797719000,"timestamp_epochs":1571797719,"tweet_id":"1186831771436015617","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1186831771436015617","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">entendi nada<\/p>","is_retweet":0,"likes":154,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"entendi nada","timestamp":1571796990000,"timestamp_epochs":1571796990,"tweet_id":"1186828716112044032","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1186828716112044032","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Luquinha Orgastic \u00e9 muito coreografado. J\u00e1 a Hari, parece vacilar sempre de maneira sincera.<\/p>","is_retweet":0,"likes":213,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"Luquinha Orgastic \u00e9 muito coreografado. J\u00e1 a Hari, parece vacilar sempre de maneira sincera.","timestamp":1571795945000,"timestamp_epochs":1571795945,"tweet_id":"1186824332183506945","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1186824332183506945","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dieguinho Morte S\u00fabita t\u00e1 metendo uma press\u00e3o passivo-agressiva genial.<\/p>","is_retweet":0,"likes":155,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"Dieguinho Morte S\u00fabita t\u00e1 metendo uma press\u00e3o passivo-agressiva genial.","timestamp":1571794958000,"timestamp_epochs":1571794958,"tweet_id":"1186820191767990275","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1186820191767990275","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Saudade de quando a Record tapava buraco com desenho do Pica-Pau.<\/p>","is_retweet":0,"likes":283,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Saudade de quando a Record tapava buraco com desenho do Pica-Pau.","timestamp":1571794399000,"timestamp_epochs":1571794399,"tweet_id":"1186817848913600512","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1186817848913600512","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se a gente j\u00e1 gostava da Monica Iozzi, ela sai ainda maior de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ADonaDoPeda%C3%A7o?src=hash\"><s>#<\/s><b>ADonaDoPeda\u00e7o<\/b><\/a>. Mesmo com a personagem fazendo cada vez menos sentido, continua \u00f3tima.<\/p>","is_retweet":0,"likes":363,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"Se a gente j\u00e1 gostava da Monica Iozzi, ela sai ainda maior de #ADonaDoPeda\u00e7o. Mesmo com a personagem fazendo cada vez menos sentido, continua \u00f3tima.","timestamp":1571793799000,"timestamp_epochs":1571793799,"tweet_id":"1186815329374232576","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1186815329374232576","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amanh\u00e3 sai o segundo epis\u00f3dio do podcast mais querido do Brasil: <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/UOLV%C3%AATV?src=hash\"><s>#<\/s><b>UOLV\u00eaTV<\/b><\/a> com <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17145115\" dir=\"ltr\" href=\"\/mauriciostycer\"><s>@<\/s><b>mauriciostycer<\/b><\/a>, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"51628808\" dir=\"ltr\" href=\"\/flavioricco\"><s>@<\/s><b>flavioricco<\/b><\/a> e myself discutindo os rumos do entretenimento mundial.<\/p>","is_retweet":0,"likes":88,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Amanh\u00e3 sai o segundo epis\u00f3dio do podcast mais querido do Brasil: #UOLV\u00eaTV com @mauriciostycer, @flavioricco e myself discutindo os rumos do entretenimento mundial.","timestamp":1571793721000,"timestamp_epochs":1571793721,"tweet_id":"1186815002990301184","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1186815002990301184","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">globoplay segue fazendo a limpa no acervo do Fox Premium. Espero que The Americans, You're the worst, Better Things e as temporadas mais recentes de Homeland cheguem logo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/globoplay\/status\/1186809462679465987\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4b2H40dey7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/globoplay\/status\/1186809462679465987\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/globoplay\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1186809462679465987<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":64,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"globoplay segue fazendo a limpa no acervo do Fox Premium. Espero que The Americans, You're the worst, Better Things e as temporadas mais recentes de Homeland cheguem logo.https:\/\/twitter.com\/globoplay\/status\/1186809462679465987\u00a0\u2026","timestamp":1571792490000,"timestamp_epochs":1571792490,"tweet_id":"1186809840355741696","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1186809840355741696","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amanh\u00e3 at\u00e9 eu quero ver o jogo do Meng\u00e3o.<\/p>","is_retweet":0,"likes":123,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Amanh\u00e3 at\u00e9 eu quero ver o jogo do Meng\u00e3o.","timestamp":1571791093000,"timestamp_epochs":1571791093,"tweet_id":"1186803982615887872","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1186803982615887872","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vivi Guedes \u00e9 o PEDRO DE LARA do BEST CAKE. As coisas n\u00e3o param de piorar.<\/p>","is_retweet":0,"likes":481,"replies":25,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":36,"text":"Vivi Guedes \u00e9 o PEDRO DE LARA do BEST CAKE. As coisas n\u00e3o param de piorar.","timestamp":1571790775000,"timestamp_epochs":1571790775,"tweet_id":"1186802646927187970","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1186802646927187970","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tenho certeza que esse BEST CAKE \u00e9 um dos c\u00edrculos do inferno.<\/p>","is_retweet":0,"likes":131,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"Tenho certeza que esse BEST CAKE \u00e9 um dos c\u00edrculos do inferno.","timestamp":1571790670000,"timestamp_epochs":1571790670,"tweet_id":"1186802205485096969","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1186802205485096969","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Duda Nagle t\u00e1 os cornos do Jorginho Kamikaze. Casal Nagle-Sato no Power Couple 2020!<\/p>","is_retweet":0,"likes":61,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Duda Nagle t\u00e1 os cornos do Jorginho Kamikaze. Casal Nagle-Sato no Power Couple 2020!","timestamp":1571790168000,"timestamp_epochs":1571790168,"tweet_id":"1186800100921827328","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1186800100921827328","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vamos ver como vai ficar o bolo de talco da Maria da Paz<\/p>","is_retweet":0,"likes":75,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Vamos ver como vai ficar o bolo de talco da Maria da Paz","timestamp":1571789938000,"timestamp_epochs":1571789938,"tweet_id":"1186799138748456960","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1186799138748456960","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"MC Guim\u00ea","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pra quem se confundiu...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FU5w9hxhiV\">pic.twitter.com\/FU5w9hxhiV<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":130783,"replies":2224,"retweet_id":"1186718392826388486","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":20106,"text":"Pra quem se confundiu...pic.twitter.com\/FU5w9hxhiV","timestamp":1571765680000,"timestamp_epochs":1571765680,"tweet_id":"1186697393250717697","tweet_url":"\/mcguime\/status\/1186697393250717697","user_id":"177250028","username":"mcguime"},{"fullname":"Marcos Mion","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu n\u00e3o tenho maturidade para comentar sobre o que o McGui fez. \n\nJ\u00e1 viram o v\u00eddeo da Jojo Todynho apavorando ele? Ent\u00e3o, ia parecer um v\u00eddeo do Gloob perto do que eu to com vontade de falar pra ele.\n\nGalera,\u00f1 sigam, \u00f1 admirem e \u00f1 defendam algu\u00e9m como ele pq vc acaba no msm n\u00edvel.<\/p>","is_retweet":1,"likes":65040,"replies":1280,"retweet_id":"1186701250500403200","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":8684,"text":"Eu n\u00e3o tenho maturidade para comentar sobre o que o McGui fez. \n\nJ\u00e1 viram o v\u00eddeo da Jojo Todynho apavorando ele? Ent\u00e3o, ia parecer um v\u00eddeo do Gloob perto do que eu to com vontade de falar pra ele.\n\nGalera,\u00f1 sigam, \u00f1 admirem e \u00f1 defendam algu\u00e9m como ele pq vc acaba no msm n\u00edvel.","timestamp":1571765987000,"timestamp_epochs":1571765987,"tweet_id":"1186698678574223360","tweet_url":"\/marcosmion\/status\/1186698678574223360","user_id":"36152770","username":"marcosmion"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">cara...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/naosalvo\/status\/1186700908710825984\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NZKB2KfHL0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/naosalvo\/status\/1186700908710825984\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/naosalvo\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1186700908710825984<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1205,"replies":55,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":87,"text":"cara...https:\/\/twitter.com\/naosalvo\/status\/1186700908710825984\u00a0\u2026","timestamp":1571766585000,"timestamp_epochs":1571766585,"tweet_id":"1186701185954258950","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1186701185954258950","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"twigs","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">christian bale and his son WHO????<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/FarrierCollins\/status\/1186271348844163077\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GnFFkRGDUN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/FarrierCollins\/status\/1186271348844163077\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/FarrierCollins<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1186271348844163077<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":277879,"replies":495,"retweet_id":"1186671877965656064","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":50513,"text":"christian bale and his son WHO????https:\/\/twitter.com\/FarrierCollins\/status\/1186271348844163077\u00a0\u2026","timestamp":1571684099000,"timestamp_epochs":1571684099,"tweet_id":"1186355217211764738","tweet_url":"\/notpixietit\/status\/1186355217211764738","user_id":"1063836756347445249","username":"notpixietit"},{"fullname":"Mais de Oito Mil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ana Maria Braga come\u00e7ando o <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/MaisVoce?src=hash\"><s>#<\/s><b>MaisVoce<\/b><\/a> com abertura de Naruto. S\u00f3 isso mesmo, obrigada.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zRD3CoB6QD\">pic.twitter.com\/zRD3CoB6QD<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":29868,"replies":1321,"retweet_id":"1186634302102167552","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":10462,"text":"Ana Maria Braga come\u00e7ando o #MaisVoce com abertura de Naruto. S\u00f3 isso mesmo, obrigada.pic.twitter.com\/zRD3CoB6QD","timestamp":1571746847000,"timestamp_epochs":1571746847,"tweet_id":"1186618400665198592","tweet_url":"\/maisdeoitomil\/status\/1186618400665198592","user_id":"113409166","username":"maisdeoitomil"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Trai\u00e7\u00e3o? Hariany salva amiga e manda namorado para a berlinda em <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AFazenda11?src=hash\"><s>#<\/s><b>AFazenda11<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AFazenda11?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/AFazenda2019_Emoji\/AFazenda2019_Emoji.png\"\/><\/a><\/span><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/colunas\/chico-barney\/2019\/10\/22\/a-fazenda-2019-traicao-hari-salva-amiga-e-manda-namorado-para-a-berlinda.htm\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/E6JBPdNeLp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/colunas\/chico-barney\/2019\/10\/22\/a-fazenda-2019-traicao-hari-salva-amiga-e-manda-namorado-para-a-berlinda.htm\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">tvefamosos.uol.com.br\/colunas\/chico-<\/span><span class=\"invisible\">barney\/2019\/10\/22\/a-fazenda-2019-traicao-hari-salva-amiga-e-manda-namorado-para-a-berlinda.htm<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":188,"replies":51,"retweet_id":"1186618852152610816","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":22,"text":"Trai\u00e7\u00e3o? Hariany salva amiga e manda namorado para a berlinda em #AFazenda11http:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/colunas\/chico-barney\/2019\/10\/22\/a-fazenda-2019-traicao-hari-salva-amiga-e-manda-namorado-para-a-berlinda.htm\u00a0\u2026","timestamp":1571718960000,"timestamp_epochs":1571718960,"tweet_id":"1186501434042392576","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1186501434042392576","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Trai\u00e7\u00e3o? Hariany salva amiga e manda namorado para a berlinda em <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AFazenda11?src=hash\"><s>#<\/s><b>AFazenda11<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AFazenda11?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/AFazenda2019_Emoji\/AFazenda2019_Emoji.png\"\/><\/a><\/span><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/colunas\/chico-barney\/2019\/10\/22\/a-fazenda-2019-traicao-hari-salva-amiga-e-manda-namorado-para-a-berlinda.htm\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/E6JBPdNeLp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/colunas\/chico-barney\/2019\/10\/22\/a-fazenda-2019-traicao-hari-salva-amiga-e-manda-namorado-para-a-berlinda.htm\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">tvefamosos.uol.com.br\/colunas\/chico-<\/span><span class=\"invisible\">barney\/2019\/10\/22\/a-fazenda-2019-traicao-hari-salva-amiga-e-manda-namorado-para-a-berlinda.htm<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":188,"replies":51,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":22,"text":"Trai\u00e7\u00e3o? Hariany salva amiga e manda namorado para a berlinda em #AFazenda11http:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/colunas\/chico-barney\/2019\/10\/22\/a-fazenda-2019-traicao-hari-salva-amiga-e-manda-namorado-para-a-berlinda.htm\u00a0\u2026","timestamp":1571718960000,"timestamp_epochs":1571718960,"tweet_id":"1186501434042392576","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1186501434042392576","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o t\u00f4 entendendo as mensagens de \u00f3dio. N\u00e3o fiz qualquer ju\u00edzo de valor. Dou o maior apoio, inclusive. Salvou uma ro\u00e7a que tava bem morna. abs<\/p>","is_retweet":0,"likes":535,"replies":26,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"N\u00e3o t\u00f4 entendendo as mensagens de \u00f3dio. N\u00e3o fiz qualquer ju\u00edzo de valor. Dou o maior apoio, inclusive. Salvou uma ro\u00e7a que tava bem morna. abs","timestamp":1571714627000,"timestamp_epochs":1571714627,"tweet_id":"1186483259250823170","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1186483259250823170","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nada contra, p\u00f4. As infidelidades da Hariany est\u00e3o rendendo muito bem no programa, que \u00e9 o que nos interessa.<\/p>","is_retweet":0,"likes":698,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":37,"text":"Nada contra, p\u00f4. As infidelidades da Hariany est\u00e3o rendendo muito bem no programa, que \u00e9 o que nos interessa.","timestamp":1571714040000,"timestamp_epochs":1571714040,"tweet_id":"1186480796892389376","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1186480796892389376","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">REGRAS MALUCAS <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Ro%C3%A7aAFazenda?src=hash\"><s>#<\/s><b>Ro\u00e7aAFazenda<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Ro%C3%A7aAFazenda?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/AFazenda2019_Emoji\/AFazenda2019_Emoji.png\"\/><\/a><\/span><\/p>","is_retweet":0,"likes":218,"replies":33,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":25,"text":"REGRAS MALUCAS #Ro\u00e7aAFazenda","timestamp":1571712804000,"timestamp_epochs":1571712804,"tweet_id":"1186475612673859584","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1186475612673859584","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hariany traiu dois namorados diferentes em menos de 10 dias. <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Ro%C3%A7aAFazenda?src=hash\"><s>#<\/s><b>Ro\u00e7aAFazenda<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Ro%C3%A7aAFazenda?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/AFazenda2019_Emoji\/AFazenda2019_Emoji.png\"\/><\/a><\/span><\/p>","is_retweet":0,"likes":8620,"replies":643,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1800,"text":"Hariany traiu dois namorados diferentes em menos de 10 dias. #Ro\u00e7aAFazenda","timestamp":1571712701000,"timestamp_epochs":1571712701,"tweet_id":"1186475182761955328","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1186475182761955328","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Luquinha Orgastic jogado aos le\u00f5es pela pr\u00f3pria namorada! Virou um dos favoritos. <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Ro%C3%A7aAFazenda?src=hash\"><s>#<\/s><b>Ro\u00e7aAFazenda<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Ro%C3%A7aAFazenda?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/AFazenda2019_Emoji\/AFazenda2019_Emoji.png\"\/><\/a><\/span><\/p>","is_retweet":0,"likes":265,"replies":19,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":21,"text":"Luquinha Orgastic jogado aos le\u00f5es pela pr\u00f3pria namorada! Virou um dos favoritos. #Ro\u00e7aAFazenda","timestamp":1571712632000,"timestamp_epochs":1571712632,"tweet_id":"1186474893178802181","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1186474893178802181","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Muito engra\u00e7ado ver a Hariany precisando tomar alguma decis\u00e3o sozinha. Ela entra em parafuso.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1215,"replies":35,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":152,"text":"Muito engra\u00e7ado ver a Hariany precisando tomar alguma decis\u00e3o sozinha. Ela entra em parafuso.","timestamp":1571712513000,"timestamp_epochs":1571712513,"tweet_id":"1186474392106213376","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1186474392106213376","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Guilherme sem conseguir disfar\u00e7ar a alegria ela aus\u00eancia da Tati, rs. <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Ro%C3%A7aAFazenda?src=hash\"><s>#<\/s><b>Ro\u00e7aAFazenda<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Ro%C3%A7aAFazenda?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/AFazenda2019_Emoji\/AFazenda2019_Emoji.png\"\/><\/a><\/span><\/p>","is_retweet":0,"likes":576,"replies":20,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":91,"text":"Guilherme sem conseguir disfar\u00e7ar a alegria ela aus\u00eancia da Tati, rs. #Ro\u00e7aAFazenda","timestamp":1571711177000,"timestamp_epochs":1571711177,"tweet_id":"1186468790390923266","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1186468790390923266","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olha o que voc\u00eas fizeram, f\u00e3s de reality show. Uma forma\u00e7\u00e3o de ro\u00e7a sem nenhuma tens\u00e3o. Sem gra\u00e7a pra caramba.<\/p>","is_retweet":0,"likes":606,"replies":48,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":71,"text":"Olha o que voc\u00eas fizeram, f\u00e3s de reality show. Uma forma\u00e7\u00e3o de ro\u00e7a sem nenhuma tens\u00e3o. Sem gra\u00e7a pra caramba.","timestamp":1571710397000,"timestamp_epochs":1571710397,"tweet_id":"1186465518984843264","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1186465518984843264","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hari \u00e9 muito sequelada.<\/p>","is_retweet":0,"likes":404,"replies":32,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":51,"text":"Hari \u00e9 muito sequelada.","timestamp":1571710275000,"timestamp_epochs":1571710275,"tweet_id":"1186465007380434945","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1186465007380434945","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A falta de intimidade do Netto com a interpreta\u00e7\u00e3o de texto foi respons\u00e1vel direta pela confus\u00e3o na primeira ro\u00e7a. Espero novas emo\u00e7\u00f5es hoje. <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Ro%C3%A7aAFazenda?src=hash\"><s>#<\/s><b>Ro\u00e7aAFazenda<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Ro%C3%A7aAFazenda?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/AFazenda2019_Emoji\/AFazenda2019_Emoji.png\"\/><\/a><\/span><\/p>","is_retweet":0,"likes":397,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":34,"text":"A falta de intimidade do Netto com a interpreta\u00e7\u00e3o de texto foi respons\u00e1vel direta pela confus\u00e3o na primeira ro\u00e7a. Espero novas emo\u00e7\u00f5es hoje. #Ro\u00e7aAFazenda","timestamp":1571710010000,"timestamp_epochs":1571710010,"tweet_id":"1186463893763301376","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1186463893763301376","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Camilo (Lee Taylor) e Yohana (Monique Alfradique) roubam a cena como p\u00e9ssimos policiais em <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ADonaDoPeda%C3%A7o?src=hash\"><s>#<\/s><b>ADonaDoPeda\u00e7o<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/colunas\/chico-barney\/2019\/10\/21\/a-dona-do-pedaco-camilo-e-yohana-roubam-a-cena-como-pessimos-policiais.htm\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QuvQmvmPo5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/colunas\/chico-barney\/2019\/10\/21\/a-dona-do-pedaco-camilo-e-yohana-roubam-a-cena-como-pessimos-policiais.htm\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">tvefamosos.uol.com.br\/colunas\/chico-<\/span><span class=\"invisible\">barney\/2019\/10\/21\/a-dona-do-pedaco-camilo-e-yohana-roubam-a-cena-como-pessimos-policiais.htm<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":383,"replies":23,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"Camilo (Lee Taylor) e Yohana (Monique Alfradique) roubam a cena como p\u00e9ssimos policiais em #ADonaDoPeda\u00e7ohttps:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/colunas\/chico-barney\/2019\/10\/21\/a-dona-do-pedaco-camilo-e-yohana-roubam-a-cena-como-pessimos-policiais.htm\u00a0\u2026","timestamp":1571708991000,"timestamp_epochs":1571708991,"tweet_id":"1186459620283441153","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1186459620283441153","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Maria da Paz esqueceu de pegar a\u00e7\u00facar.<\/p>","is_retweet":0,"likes":169,"replies":20,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Maria da Paz esqueceu de pegar a\u00e7\u00facar.","timestamp":1571707910000,"timestamp_epochs":1571707910,"tweet_id":"1186455085720788997","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1186455085720788997","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ang\u00e9lica berrando muito.<\/p>","is_retweet":0,"likes":98,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Ang\u00e9lica berrando muito.","timestamp":1571707837000,"timestamp_epochs":1571707837,"tweet_id":"1186454778190143489","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1186454778190143489","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Monique Alfradique est\u00e1 genial em <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ADonaDoPeda%C3%A7o?src=hash\"><s>#<\/s><b>ADonaDoPeda\u00e7o<\/b><\/a>. Genial.<\/p>","is_retweet":0,"likes":81,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Monique Alfradique est\u00e1 genial em #ADonaDoPeda\u00e7o. Genial.","timestamp":1571706124000,"timestamp_epochs":1571706124,"tweet_id":"1186447595574616066","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1186447595574616066","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Curiosidade: os integrantes do css alguma vez se pronunciaram sobre essa peculiar pe\u00e7a do humor brasileiro?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/heisenbahn\/status\/1186009521426255872\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MfgFra5xkO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/heisenbahn\/status\/1186009521426255872\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/heisenbahn\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1186009521426255872<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":423,"replies":24,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":23,"text":"Curiosidade: os integrantes do css alguma vez se pronunciaram sobre essa peculiar pe\u00e7a do humor brasileiro?https:\/\/twitter.com\/heisenbahn\/status\/1186009521426255872\u00a0\u2026","timestamp":1571698016000,"timestamp_epochs":1571698016,"tweet_id":"1186413589692846080","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1186413589692846080","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Boa noite, amigos. Evitem compartilhar o v\u00eddeo do MC Gui para n\u00e3o expor ainda mais a crian\u00e7a.<\/p>","is_retweet":0,"likes":41344,"replies":343,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11772,"text":"Boa noite, amigos. Evitem compartilhar o v\u00eddeo do MC Gui para n\u00e3o expor ainda mais a crian\u00e7a.","timestamp":1571693735000,"timestamp_epochs":1571693735,"tweet_id":"1186395631822213122","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1186395631822213122","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Pablo Miyazawa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">H\u00e1 10 anos entrevistei por uma hora o Dave Gibbons, o artista que desenhou Watchmen mas HQs.\nEle explicou por que Alan Moore odeia as adapta\u00e7\u00f5es de suas obras e confessou que n\u00e3o lia <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Watchmen?src=hash\"><s>#<\/s><b>Watchmen<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Watchmen?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/Watchmen_HBO_Emoji\/Watchmen_HBO_Emoji.png\"\/><\/a><\/span> fazia 15 anos.\n\nCom a chegada da s\u00e9rie, o papo continua atual.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/rollingstone.uol.com.br\/noticia\/entrevista-dave-gibbons\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OwX45QG7HV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/rollingstone.uol.com.br\/noticia\/entrevista-dave-gibbons\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">rollingstone.uol.com.br\/noticia\/entrev<\/span><span class=\"invisible\">ista-dave-gibbons\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":96,"replies":4,"retweet_id":"1186390651610505217","retweeter_userid":"10683412","retweeter_username":"chicobarney","retweets":21,"text":"H\u00e1 10 anos entrevistei por uma hora o Dave Gibbons, o artista que desenhou Watchmen mas HQs.\nEle explicou por que Alan Moore odeia as adapta\u00e7\u00f5es de suas obras e confessou que n\u00e3o lia #Watchmen fazia 15 anos.\n\nCom a chegada da s\u00e9rie, o papo continua atual.https:\/\/rollingstone.uol.com.br\/noticia\/entrevista-dave-gibbons\/\u00a0\u2026","timestamp":1571691808000,"timestamp_epochs":1571691808,"tweet_id":"1186387547741704192","tweet_url":"\/pablomiyazawa\/status\/1186387547741704192","user_id":"9182452","username":"pablomiyazawa"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se me emprestarem 12 bilh\u00f5es, fa\u00e7o umas s\u00e9ries bem mais legais que a Neflix. Mas tamb\u00e9m n\u00e3o pago de volta.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.b9.com.br\/116162\/com-mais-de-us-12-bilhoes-em-dividas-netflix-consegue-novo-emprestimo-de-us-2-bilhoes-para-producao-de-conteudo\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TOdxCBcQM0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.b9.com.br\/116162\/com-mais-de-us-12-bilhoes-em-dividas-netflix-consegue-novo-emprestimo-de-us-2-bilhoes-para-producao-de-conteudo\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">b9.com.br\/116162\/com-mai<\/span><span class=\"invisible\">s-de-us-12-bilhoes-em-dividas-netflix-consegue-novo-emprestimo-de-us-2-bilhoes-para-producao-de-conteudo\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":156,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"Se me emprestarem 12 bilh\u00f5es, fa\u00e7o umas s\u00e9ries bem mais legais que a Neflix. Mas tamb\u00e9m n\u00e3o pago de volta.https:\/\/www.b9.com.br\/116162\/com-mais-de-us-12-bilhoes-em-dividas-netflix-consegue-novo-emprestimo-de-us-2-bilhoes-para-producao-de-conteudo\/\u00a0\u2026","timestamp":1571683360000,"timestamp_epochs":1571683360,"tweet_id":"1186352116404805633","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1186352116404805633","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">se t\u00e1 ruim pra n\u00f3s, imagina a classe m\u00e9dia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/UOL\/status\/1186331642039865344\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iKaapejRC8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/UOL\/status\/1186331642039865344\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/UOL\/status\/118<\/span><span class=\"invisible\">6331642039865344<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":230,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"se t\u00e1 ruim pra n\u00f3s, imagina a classe m\u00e9diahttps:\/\/twitter.com\/UOL\/status\/1186331642039865344\u00a0\u2026","timestamp":1571678773000,"timestamp_epochs":1571678773,"tweet_id":"1186332877891473408","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1186332877891473408","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">vejam <img alt=\"\ud83d\udc47\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o)\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/luide\/status\/1186329917656588288\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NCKodCXzBK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/luide\/status\/1186329917656588288\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/luide\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">186329917656588288<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":29,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"vejam https:\/\/twitter.com\/luide\/status\/1186329917656588288\u00a0\u2026","timestamp":1571678729000,"timestamp_epochs":1571678729,"tweet_id":"1186332692784320512","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1186332692784320512","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Se p\u00fablico e cr\u00edtica sempre concordassem apaixonadamente com os medalh\u00f5es estabelecidos da ind\u00fastria do entretenimento, n\u00e3o existiria Scorsese nem Coppola. Mas esse n\u00e3o \u00e9 o movimento natural das coisas.\n\nDeixo a s\u00f3bria reflex\u00e3o de Aracy de Almeida sobre o assunto. abs<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/chicobarney\/status\/899987648374329345\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RzGBX0pv2t\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/chicobarney\/status\/899987648374329345\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/chicobarney\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/899987648374329345<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":146,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"Se p\u00fablico e cr\u00edtica sempre concordassem apaixonadamente com os medalh\u00f5es estabelecidos da ind\u00fastria do entretenimento, n\u00e3o existiria Scorsese nem Coppola. Mas esse n\u00e3o \u00e9 o movimento natural das coisas.\n\nDeixo a s\u00f3bria reflex\u00e3o de Aracy de Almeida sobre o assunto. abshttps:\/\/twitter.com\/chicobarney\/status\/899987648374329345\u00a0\u2026","timestamp":1571677275000,"timestamp_epochs":1571677275,"tweet_id":"1186326592974401537","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1186326592974401537","user_id":"10683412","username":"chicobarney"}]