[{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu, 100% do tempo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PF1ROeqMQ2\">pic.twitter.com\/PF1ROeqMQ2<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Eu, 100% do tempo.pic.twitter.com\/PF1ROeqMQ2","timestamp":1517330821000,"timestamp_epochs":1517330821,"tweet_id":"958381046051098624","tweet_url":"\/bis23\/status\/958381046051098624","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Hoje a dona da Nami no Brasil joga o <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AllStars2019?src=hash\"><s>#<\/s><b>AllStars2019<\/b><\/a>, bora assistir!\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/watch.br.lolesports.com\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RoCPc5HjWb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/watch.br.lolesports.com\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">watch.br.lolesports.com<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Riyuuka_\/status\/1203375923765997568\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/isgAqyTvYT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Riyuuka_\/status\/1203375923765997568\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Riyuuka_\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1203375923765997568<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hoje a dona da Nami no Brasil joga o #AllStars2019, bora assistir!\n\nhttps:\/\/watch.br.lolesports.com\u00a0https:\/\/twitter.com\/Riyuuka_\/status\/1203375923765997568\u00a0\u2026","timestamp":1575742309000,"timestamp_epochs":1575742309,"tweet_id":"1203376582015901696","tweet_url":"\/bis23\/status\/1203376582015901696","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu to acompanhando tudo que posso da <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/RiotNaCCXP?src=hash\"><s>#<\/s><b>RiotNaCCXP<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/RiotNaCCXP?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/RiotGamesNaXXCPBrazil_Emoji\/RiotGamesNaXXCPBrazil_Emoji.png\"\/><\/a><\/span> e PQP que orgulho desse time mano &lt;3<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu to acompanhando tudo que posso da #RiotNaCCXP e PQP que orgulho desse time mano <3","timestamp":1575736929000,"timestamp_epochs":1575736929,"tweet_id":"1203354017197244418","tweet_url":"\/bis23\/status\/1203354017197244418","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ontem vi um adidas hardcourt todo vermelho lindimais quase comprei me segura gzuz<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ontem vi um adidas hardcourt todo vermelho lindimais quase comprei me segura gzuz","timestamp":1575736802000,"timestamp_epochs":1575736802,"tweet_id":"1203353482637402113","tweet_url":"\/bis23\/status\/1203353482637402113","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Apresenta\u00e7\u00e3o 7\/10<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sfWU2o5IeK\">pic.twitter.com\/sfWU2o5IeK<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Apresenta\u00e7\u00e3o 7\/10pic.twitter.com\/sfWU2o5IeK","timestamp":1575705856000,"timestamp_epochs":1575705856,"tweet_id":"1203223689254195200","tweet_url":"\/bis23\/status\/1203223689254195200","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pedi um burg no Gordon Ramsay vamo v\u00ea se \u00e9 bom memo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pedi um burg no Gordon Ramsay vamo v\u00ea se \u00e9 bom memo","timestamp":1575705703000,"timestamp_epochs":1575705703,"tweet_id":"1203223046414188544","tweet_url":"\/bis23\/status\/1203223046414188544","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Senti uma energia diferente no ar. Ai olho pro lado e t\u00e1 o Faker sentadinho tomando \u00e1gua e mexendo no celular de boa. Ele saiu e a vida continuou com se n\u00e3o fosse nada. \n\nEu sinto que agora consigo socar uma cachoeira pra cima.<\/p>","is_retweet":0,"likes":66,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Senti uma energia diferente no ar. Ai olho pro lado e t\u00e1 o Faker sentadinho tomando \u00e1gua e mexendo no celular de boa. Ele saiu e a vida continuou com se n\u00e3o fosse nada. \n\nEu sinto que agora consigo socar uma cachoeira pra cima.","timestamp":1575684449000,"timestamp_epochs":1575684449,"tweet_id":"1203133900895031296","tweet_url":"\/bis23\/status\/1203133900895031296","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Vai l\u00e1 tirar uma foto e trocar uma ideia com os criadores da <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AcademiaDePiltover?src=hash\"><s>#<\/s><b>AcademiaDePiltover<\/b><\/a> <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/RiotNaCCXP?src=hash\"><s>#<\/s><b>RiotNaCCXP<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/RiotNaCCXP?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/RiotGamesNaXXCPBrazil_Emoji\/RiotGamesNaXXCPBrazil_Emoji.png\"\/><\/a><\/span><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/LoLegendsBR\/status\/1202981022553407489\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7T0iDtWUXu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/LoLegendsBR\/status\/1202981022553407489\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/LoLegendsBR\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1202981022553407489<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vai l\u00e1 tirar uma foto e trocar uma ideia com os criadores da #AcademiaDePiltover #RiotNaCCXPhttps:\/\/twitter.com\/LoLegendsBR\/status\/1202981022553407489\u00a0\u2026","timestamp":1575652191000,"timestamp_epochs":1575652191,"tweet_id":"1202998599006576641","tweet_url":"\/bis23\/status\/1202998599006576641","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/FirstWorldProblems?src=hash\"><s>#<\/s><b>FirstWorldProblems<\/b><\/a> a Ross ataca minha rinite<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#FirstWorldProblems a Ross ataca minha rinite","timestamp":1575650048000,"timestamp_epochs":1575650048,"tweet_id":"1202989610294398981","tweet_url":"\/bis23\/status\/1202989610294398981","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"4625692649\" dir=\"ltr\" href=\"\/Jovirone1\"><s>@<\/s><b>Jovirone1<\/b><\/a> tentou, mas a mochila com Faker e Caps ficou pesada demais. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AllStars2019?src=hash\"><s>#<\/s><b>AllStars2019<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"O @Jovirone1 tentou, mas a mochila com Faker e Caps ficou pesada demais. #AllStars2019","timestamp":1575592819000,"timestamp_epochs":1575592819,"tweet_id":"1202749577717112832","tweet_url":"\/bis23\/status\/1202749577717112832","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"LoL Esports BR \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 | #AllStar2019","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AllStar2019?src=hash\"><s>#<\/s><b>AllStar2019<\/b><\/a> come\u00e7a HOJE, \u00e0s 21h (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia)! <img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/>\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"812181108\" dir=\"ltr\" href=\"\/gokucplol\"><s>@<\/s><b>gokucplol<\/b><\/a>, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3240335132\" dir=\"ltr\" href=\"\/LOL_ShrimP\"><s>@<\/s><b>LOL_ShrimP<\/b><\/a>, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3601139237\" dir=\"ltr\" href=\"\/Riyuuka_\"><s>@<\/s><b>Riyuuka_<\/b><\/a>, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"4625692649\" dir=\"ltr\" href=\"\/Jovirone1\"><s>@<\/s><b>Jovirone1<\/b><\/a> e <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2861697052\" dir=\"ltr\" href=\"\/JSchritte\"><s>@<\/s><b>JSchritte<\/b><\/a> s\u00e3o os representantes BR! <img alt=\"\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\" aria-label=\"Emoji: Bandeira do Brasil\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1e7-1f1f7.png\" title=\"Bandeira do Brasil\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udd34\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f534.png\" title=\"C\u00edrculo vermelho\"\/>Acompanhe os jogos AO VIVO em <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/watch.br.lolesports.com\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HN3sSYiNvX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/watch.br.lolesports.com\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">watch.br.lolesports.com<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wMHD3aIy4S\">pic.twitter.com\/wMHD3aIy4S<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":230,"replies":8,"retweet_id":"1202622438409789440","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":12,"text":"O #AllStar2019 come\u00e7a HOJE, \u00e0s 21h (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia)! \n@gokucplol, @LOL_ShrimP, @Riyuuka_, @Jovirone1 e @JSchritte s\u00e3o os representantes BR! \nAcompanhe os jogos AO VIVO em http:\/\/watch.br.lolesports.com\u00a0!pic.twitter.com\/wMHD3aIy4S","timestamp":1575561600000,"timestamp_epochs":1575561600,"tweet_id":"1202618635522433024","tweet_url":"\/lolesportsbr\/status\/1202618635522433024","user_id":"2903905268","username":"lolesportsbr"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Voc\u00eas entenderam que \u00e9 a primeira vez NO MUNDO que tem gameplay de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1182822906914455553\" dir=\"ltr\" href=\"\/wildriftBR\"><s>@<\/s><b>wildriftBR<\/b><\/a> aberto ao p\u00fablico????? Corre pro estande <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/RiotNaCCXP?src=hash\"><s>#<\/s><b>RiotNaCCXP<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/RiotNaCCXP?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/RiotGamesNaXXCPBrazil_Emoji\/RiotGamesNaXXCPBrazil_Emoji.png\"\/><\/a><\/span><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/LoLegendsBR\/status\/1202339543359340544\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/70tLgTuObe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/LoLegendsBR\/status\/1202339543359340544\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/LoLegendsBR\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1202339543359340544<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Voc\u00eas entenderam que \u00e9 a primeira vez NO MUNDO que tem gameplay de @wildriftBR aberto ao p\u00fablico????? Corre pro estande #RiotNaCCXPhttps:\/\/twitter.com\/LoLegendsBR\/status\/1202339543359340544\u00a0\u2026","timestamp":1575560884000,"timestamp_epochs":1575560884,"tweet_id":"1202615631490605056","tweet_url":"\/bis23\/status\/1202615631490605056","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Achei meio zoada a vista da minha banheira<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UN2kxFiQ0i\">pic.twitter.com\/UN2kxFiQ0i<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":30,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Achei meio zoada a vista da minha banheirapic.twitter.com\/UN2kxFiQ0i","timestamp":1575560120000,"timestamp_epochs":1575560120,"tweet_id":"1202612425557544961","tweet_url":"\/bis23\/status\/1202612425557544961","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">MINHA CHEFE \u00c9 PERFEITA &lt;3 <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/RiotNaCCXP?src=hash\"><s>#<\/s><b>RiotNaCCXP<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/RiotNaCCXP?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/RiotGamesNaXXCPBrazil_Emoji\/RiotGamesNaXXCPBrazil_Emoji.png\"\/><\/a><\/span><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/RiotPixie\/status\/1202563594593951744\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EPdjuiwiqi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/RiotPixie\/status\/1202563594593951744\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/RiotPixie\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1202563594593951744<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"MINHA CHEFE \u00c9 PERFEITA <3 #RiotNaCCXPhttps:\/\/twitter.com\/RiotPixie\/status\/1202563594593951744\u00a0\u2026","timestamp":1575557359000,"timestamp_epochs":1575557359,"tweet_id":"1202600844790624258","tweet_url":"\/bis23\/status\/1202600844790624258","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queria mandar mensagem pra galera, mas ai eu lembro que s\u00e3o duas e meia no BR e apago hahah<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Queria mandar mensagem pra galera, mas ai eu lembro que s\u00e3o duas e meia no BR e apago hahah","timestamp":1575523900000,"timestamp_epochs":1575523900,"tweet_id":"1202460509162754048","tweet_url":"\/bis23\/status\/1202460509162754048","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Pra mim, essa \u00e9 tranquilamente a parte mais da hora do <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AllStars2019?src=hash\"><s>#<\/s><b>AllStars2019<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/JSchritte\/status\/1202418587215884288\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aEFddKwlsd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/JSchritte\/status\/1202418587215884288\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/JSchritte\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1202418587215884288<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pra mim, essa \u00e9 tranquilamente a parte mais da hora do #AllStars2019https:\/\/twitter.com\/JSchritte\/status\/1202418587215884288\u00a0\u2026","timestamp":1575514135000,"timestamp_epochs":1575514135,"tweet_id":"1202419551658315777","tweet_url":"\/bis23\/status\/1202419551658315777","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Aff mano lindimais &lt;3 <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/RiotNaCCXP?src=hash\"><s>#<\/s><b>RiotNaCCXP<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/RiotNaCCXP?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/RiotGamesNaXXCPBrazil_Emoji\/RiotGamesNaXXCPBrazil_Emoji.png\"\/><\/a><\/span><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/priqueiroz\/status\/1202302724131426305\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WJk9HwKMxg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/priqueiroz\/status\/1202302724131426305\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/priqueiroz\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1202302724131426305<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aff mano lindimais <3 #RiotNaCCXPhttps:\/\/twitter.com\/priqueiroz\/status\/1202302724131426305\u00a0\u2026","timestamp":1575486428000,"timestamp_epochs":1575486428,"tweet_id":"1202303337791492096","tweet_url":"\/bis23\/status\/1202303337791492096","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fiz um v\u00eddeo do quarto e mandei no grupo da fam\u00edlia. Minha m\u00e3e: \n\nMano?????<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mc1lrDHje9\">pic.twitter.com\/mc1lrDHje9<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":24,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fiz um v\u00eddeo do quarto e mandei no grupo da fam\u00edlia. Minha m\u00e3e: \n\nMano?????pic.twitter.com\/mc1lrDHje9","timestamp":1575486279000,"timestamp_epochs":1575486279,"tweet_id":"1202302714572496896","tweet_url":"\/bis23\/status\/1202302714572496896","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tenho uma banheira no meu quarto ent\u00e3o a miss\u00e3o de amanh\u00e3 \u00e9 encontrar uma Lush<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tenho uma banheira no meu quarto ent\u00e3o a miss\u00e3o de amanh\u00e3 \u00e9 encontrar uma Lush","timestamp":1575445445000,"timestamp_epochs":1575445445,"tweet_id":"1202131442488115201","tweet_url":"\/bis23\/status\/1202131442488115201","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Finalmente no meu quarto. Que, diga-se de passagem, \u00e9 do tamanho do meu ap <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AllStars2019?src=hash\"><s>#<\/s><b>AllStars2019<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Finalmente no meu quarto. Que, diga-se de passagem, \u00e9 do tamanho do meu ap #AllStars2019","timestamp":1575444908000,"timestamp_epochs":1575444908,"tweet_id":"1202129190566293504","tweet_url":"\/bis23\/status\/1202129190566293504","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se me falassem l\u00e1 na CCXP 2014, aquela que eu comprei o ingresso de 4 dias na hora que abriu, que a primeira vez que eu n\u00e3o iria na Comic Con seria pra ir pra Vegas num evento de LoL, eu s\u00f3 ia rir s\u00f3. Muito orgulhoso pela <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/RiotNaCCXP?src=hash\"><s>#<\/s><b>RiotNaCCXP<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/RiotNaCCXP?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/RiotGamesNaXXCPBrazil_Emoji\/RiotGamesNaXXCPBrazil_Emoji.png\"\/><\/a><\/span>, muito feliz por estar onde estou.<\/p>","is_retweet":0,"likes":46,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se me falassem l\u00e1 na CCXP 2014, aquela que eu comprei o ingresso de 4 dias na hora que abriu, que a primeira vez que eu n\u00e3o iria na Comic Con seria pra ir pra Vegas num evento de LoL, eu s\u00f3 ia rir s\u00f3. Muito orgulhoso pela #RiotNaCCXP, muito feliz por estar onde estou.","timestamp":1575372701000,"timestamp_epochs":1575372701,"tweet_id":"1201826334869209094","tweet_url":"\/bis23\/status\/1201826334869209094","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Saindo de casa pra pegar um voo que era pra ter decolado seis horas atr\u00e1s <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/FirstWorldProblems?src=hash\"><s>#<\/s><b>FirstWorldProblems<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Saindo de casa pra pegar um voo que era pra ter decolado seis horas atr\u00e1s #FirstWorldProblems","timestamp":1575357371000,"timestamp_epochs":1575357371,"tweet_id":"1201762035538763776","tweet_url":"\/bis23\/status\/1201762035538763776","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ah mas tava pouca emo\u00e7\u00e3o at\u00e9 agora, tinha que ter algum plot twist<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ah mas tava pouca emo\u00e7\u00e3o at\u00e9 agora, tinha que ter algum plot twist","timestamp":1575313490000,"timestamp_epochs":1575313490,"tweet_id":"1201577983263363073","tweet_url":"\/bis23\/status\/1201577983263363073","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Ricardo Dias - #CCXP2019 #RIOTNACCXP","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha m\u00e3e est\u00e1 fazendo um livro infantil sobre a rela\u00e7\u00e3o do Th\u00e9o (4 anos) com a sua bisav\u00f3 que tem Alzheimer (84 anos).\n\nO projeto est\u00e1 no Catarse! De uma ajuda e\/ou RT plz! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.catarse.me\/pt\/minha_bisa_tem_alzheimer_5055\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CumKZGZVzO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.catarse.me\/pt\/minha_bisa_tem_alzheimer_5055\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">catarse.me\/pt\/minha_bisa_<\/span><span class=\"invisible\">tem_alzheimer_5055<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a>\n\nComo \u00e9 tudo ou nada, o livro s\u00f3 sai de batermos a meta =)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qwhSrOXyb9\">pic.twitter.com\/qwhSrOXyb9<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":207,"replies":4,"retweet_id":"1201522153490919426","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":120,"text":"Minha m\u00e3e est\u00e1 fazendo um livro infantil sobre a rela\u00e7\u00e3o do Th\u00e9o (4 anos) com a sua bisav\u00f3 que tem Alzheimer (84 anos).\n\nO projeto est\u00e1 no Catarse! De uma ajuda e\/ou RT plz! https:\/\/www.catarse.me\/pt\/minha_bisa_tem_alzheimer_5055\u00a0\u2026\n\nComo \u00e9 tudo ou nada, o livro s\u00f3 sai de batermos a meta =)pic.twitter.com\/qwhSrOXyb9","timestamp":1575294836000,"timestamp_epochs":1575294836,"tweet_id":"1201499746315182080","tweet_url":"\/SlashPingu\/status\/1201499746315182080","user_id":"1171581506734702593","username":"SlashPingu"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Alo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"45422457\" dir=\"ltr\" href=\"\/Pahssion\"><s>@<\/s><b>Pahssion<\/b><\/a> vem me ver passar vergonha<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Alo @Pahssion vem me ver passar vergonha","timestamp":1575222409000,"timestamp_epochs":1575222409,"tweet_id":"1201195965421621249","tweet_url":"\/bis23\/status\/1201195965421621249","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Diogo \u201cGoloh\u201d","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">AL\u00d4, voc\u00ea, voc\u00ea mesmo!\n\nQuer me dar emprego? Hoje, al\u00e9m de criar conte\u00fado, edito v\u00eddeos e brinco um pouco no Photoshop. A\u00ed tem uns exemplos de coisas que fiz pra minha Live, e no meu canal do Youtube tem as edi\u00e7\u00f5es :P <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/RT?src=hash\"><s>#<\/s><b>RT<\/b><\/a> \n\n&gt; <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/c\/Golohtv\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/g5ni79gACc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/c\/Golohtv\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/c\/Golohtv<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KZJWvNcy3I\">pic.twitter.com\/KZJWvNcy3I<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":19,"replies":2,"retweet_id":"1201183788421783555","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":9,"text":"AL\u00d4, voc\u00ea, voc\u00ea mesmo!\n\nQuer me dar emprego? Hoje, al\u00e9m de criar conte\u00fado, edito v\u00eddeos e brinco um pouco no Photoshop. A\u00ed tem uns exemplos de coisas que fiz pra minha Live, e no meu canal do Youtube tem as edi\u00e7\u00f5es :P #RT \n\n> https:\/\/www.youtube.com\/c\/Golohtv\u00a0pic.twitter.com\/KZJWvNcy3I","timestamp":1575219370000,"timestamp_epochs":1575219370,"tweet_id":"1201183218130665473","tweet_url":"\/GolohTV\/status\/1201183218130665473","user_id":"2790116938","username":"GolohTV"},{"fullname":"INTZ","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">[LOL] Time escalado para a nossa s\u00e9rie de hoje contra a \n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"709034822744809472\" dir=\"ltr\" href=\"\/Uppercutesports\"><s>@<\/s><b>Uppercutesports<\/b><\/a> pela <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1056916071029051392\" dir=\"ltr\" href=\"\/superligaabcde\"><s>@<\/s><b>superligaabcde<\/b><\/a>.<img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udd1d\" aria-label=\"Emoji: Top com seta para cima acima\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f51d.png\" title=\"Top com seta para cima acima\"\/> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"728416363035889664\" dir=\"ltr\" href=\"\/taylolxd\"><s>@<\/s><b>taylolxd<\/b><\/a>\n<img alt=\"\ud83c\udf32\" aria-label=\"Emoji: Pinheiro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f332.png\" title=\"Pinheiro\"\/> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2670720884\" dir=\"ltr\" href=\"\/Shinimon14\"><s>@<\/s><b>Shinimon14<\/b><\/a>\n<img alt=\"\ud83e\uddd9\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mago\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f9d9-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Mago\"\/> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"741707790658510848\" dir=\"ltr\" href=\"\/hauzinho1\"><s>@<\/s><b>hauzinho1<\/b><\/a>\n<img alt=\"\ud83c\udff9\" aria-label=\"Emoji: Arco e flecha\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3f9.png\" title=\"Arco e flecha\"\/> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"142068901\" dir=\"ltr\" href=\"\/micaOlol\"><s>@<\/s><b>micaOlol<\/b><\/a>\n<img alt=\"\ud83c\udd98\" aria-label=\"Emoji: Quadrado sos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f198.png\" title=\"Quadrado sos\"\/> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"331333979\" dir=\"ltr\" href=\"\/jumayumin1\"><s>@<\/s><b>jumayumin1<\/b><\/a>\n<img alt=\"\ud83d\udccb\" aria-label=\"Emoji: Prancheta\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4cb.png\" title=\"Prancheta\"\/> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3097961781\" dir=\"ltr\" href=\"\/MaestroEsports\"><s>@<\/s><b>MaestroEsports<\/b><\/a>\n<img alt=\"\ud83d\udcfa\" aria-label=\"Emoji: Televis\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4fa.png\" title=\"Televis\u00e3o\"\/> Acompanhe a partir das 13h em: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/intz.club\/superligaabcde\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/J42DuFH4oe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/intz.club\/superligaabcde\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">intz.club\/superligaabcde<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PicPaySquad?src=hash\"><s>#<\/s><b>PicPaySquad<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/GoINTZ?src=hash\"><s>#<\/s><b>GoINTZ<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/INTZArmy?src=hash\"><s>#<\/s><b>INTZArmy<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9P2LMmxqG8\">pic.twitter.com\/9P2LMmxqG8<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5578,"replies":301,"retweet_id":"1201137743729967104","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":639,"text":"[LOL] Time escalado para a nossa s\u00e9rie de hoje contra a \n@Uppercutesports pela @superligaabcde.\n @taylolxd\n @Shinimon14\n @hauzinho1\n @micaOlol\n @jumayumin1\n @MaestroEsports\n Acompanhe a partir das 13h em: http:\/\/intz.club\/superligaabcde\u00a0\n#PicPaySquad #GoINTZ #INTZArmypic.twitter.com\/9P2LMmxqG8","timestamp":1575205631000,"timestamp_epochs":1575205631,"tweet_id":"1201125590503321601","tweet_url":"\/intz\/status\/1201125590503321601","user_id":"2557911686","username":"intz"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A gameplay \u00e9 de NO M\u00c1XIMO um bronze, mas fiquei feliz\u00e3o com meu TP aggro pacarai (burro? talvez), roubo de drag e double kill.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fANGz82LZf\">pic.twitter.com\/fANGz82LZf<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A gameplay \u00e9 de NO M\u00c1XIMO um bronze, mas fiquei feliz\u00e3o com meu TP aggro pacarai (burro? talvez), roubo de drag e double kill.pic.twitter.com\/fANGz82LZf","timestamp":1575172017000,"timestamp_epochs":1575172017,"tweet_id":"1200984603328221186","tweet_url":"\/bis23\/status\/1200984603328221186","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">2019 foi\/t\u00e1 sendo talvez o ano mais doido da minha vida, do melhor jeito poss\u00edvel. Eu quero parar pra escrever sobre isso, mas dezembro ainda reserva TANTA coisa que nem sei se vou conseguir.<\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"2019 foi\/t\u00e1 sendo talvez o ano mais doido da minha vida, do melhor jeito poss\u00edvel. Eu quero parar pra escrever sobre isso, mas dezembro ainda reserva TANTA coisa que nem sei se vou conseguir.","timestamp":1575121628000,"timestamp_epochs":1575121628,"tweet_id":"1200773257617641473","tweet_url":"\/bis23\/status\/1200773257617641473","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Loja que eu vim: kk vou abrir as 8h n\u00e3o, se fode ai<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Loja que eu vim: kk vou abrir as 8h n\u00e3o, se fode ai","timestamp":1575112631000,"timestamp_epochs":1575112631,"tweet_id":"1200735521145835521","tweet_url":"\/bis23\/status\/1200735521145835521","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu: nossa mano to cansad\u00e3o e semana que vem vai ser pesado.\n\nTamb\u00e9m eu: kk bora acordar sete horas no s\u00e1bado pra ir na Jos\u00e9 Paulino, claro, pq n\u00e3o?<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu: nossa mano to cansad\u00e3o e semana que vem vai ser pesado.\n\nTamb\u00e9m eu: kk bora acordar sete horas no s\u00e1bado pra ir na Jos\u00e9 Paulino, claro, pq n\u00e3o?","timestamp":1575110835000,"timestamp_epochs":1575110835,"tweet_id":"1200727986523312128","tweet_url":"\/bis23\/status\/1200727986523312128","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">update: achei um cupom fera demais e comprei um sof\u00e1 novo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fADxvjqnGP\">pic.twitter.com\/fADxvjqnGP<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"update: achei um cupom fera demais e comprei um sof\u00e1 novopic.twitter.com\/fADxvjqnGP","timestamp":1575086995000,"timestamp_epochs":1575086995,"tweet_id":"1200627996270440448","tweet_url":"\/bis23\/status\/1200627996270440448","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Happy hour da firma no Low BBQ, to simplesmente emocionado com esse lugar. Churras fera, mac 'n cheese, banana empanada e jack &amp; coke.<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Happy hour da firma no Low BBQ, to simplesmente emocionado com esse lugar. Churras fera, mac 'n cheese, banana empanada e jack & coke.","timestamp":1575074267000,"timestamp_epochs":1575074267,"tweet_id":"1200574610464481280","tweet_url":"\/bis23\/status\/1200574610464481280","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Black Friday de adulto: compro ou n\u00e3o um sof\u00e1?<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Black Friday de adulto: compro ou n\u00e3o um sof\u00e1?","timestamp":1575043610000,"timestamp_epochs":1575043610,"tweet_id":"1200446027951726593","tweet_url":"\/bis23\/status\/1200446027951726593","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Bad Vibes Memes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">FAVOR N\u00c3O POSTAR IMAGENS DE DRAGON BALL AF POIS ME D\u00c1 GATILHOS<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/izc5mclyxa\">pic.twitter.com\/izc5mclyxa<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":335,"replies":2,"retweet_id":"1200415287197261826","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":161,"text":"FAVOR N\u00c3O POSTAR IMAGENS DE DRAGON BALL AF POIS ME D\u00c1 GATILHOSpic.twitter.com\/izc5mclyxa","timestamp":1575035951000,"timestamp_epochs":1575035951,"tweet_id":"1200413903873818627","tweet_url":"\/BadVibesMemes\/status\/1200413903873818627","user_id":"717025111279316992","username":"BadVibesMemes"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esses dias tava ouvindo um <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1040313030935027713\" dir=\"ltr\" href=\"\/pocdecultura\"><s>@<\/s><b>pocdecultura<\/b><\/a> e fui citado como \"Biscoito, o ouvinte h\u00e9tero\". Olha honestamente s\u00e3o os outros ht que t\u00e3o perdendo, esses homens s\u00e3o maravilhosos &lt;3<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Esses dias tava ouvindo um @pocdecultura e fui citado como \"Biscoito, o ouvinte h\u00e9tero\". Olha honestamente s\u00e3o os outros ht que t\u00e3o perdendo, esses homens s\u00e3o maravilhosos <3","timestamp":1575023071000,"timestamp_epochs":1575023071,"tweet_id":"1200359880613232640","tweet_url":"\/bis23\/status\/1200359880613232640","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia jovens hoje acordei a MILH\u00c3O\n    \n    Muito\n    Inconsol\u00e1vel pois precisei comprar\nd\u00f3Lar\n    Hoje \n    A 4,30\n    O trabalhador n\u00e3o tem sossego nesse pa\u00eds<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bom dia jovens hoje acordei a MILH\u00c3O\n    \n    Muito\n    Inconsol\u00e1vel pois precisei comprar\nd\u00f3Lar\n    Hoje \n    A 4,30\n    O trabalhador n\u00e3o tem sossego nesse pa\u00eds","timestamp":1574947206000,"timestamp_epochs":1574947206,"tweet_id":"1200041678918373378","tweet_url":"\/bis23\/status\/1200041678918373378","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Mano, NA MORAL: ...\" &gt; Pensa um pouco &gt; \"Deixa pra l\u00e1 nada n\u00e3o\" &gt; \"Mano, NA MORAL: ...\" &gt; Pensa um pouco &gt; \"Deixa pra l\u00e1 nada n\u00e3o\" &gt; \"Mano, NA MORAL: ...\" &gt; Pensa um pouco &gt; \"Deixa pra l\u00e1 nada n\u00e3o\" &gt; (...)\n\nEu o dia inteiro vendo gente falar\/fazer merda<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\"Mano, NA MORAL: ...\" > Pensa um pouco > \"Deixa pra l\u00e1 nada n\u00e3o\" > \"Mano, NA MORAL: ...\" > Pensa um pouco > \"Deixa pra l\u00e1 nada n\u00e3o\" > \"Mano, NA MORAL: ...\" > Pensa um pouco > \"Deixa pra l\u00e1 nada n\u00e3o\" > (...)\n\nEu o dia inteiro vendo gente falar\/fazer merda","timestamp":1574859625000,"timestamp_epochs":1574859625,"tweet_id":"1199674336262709248","tweet_url":"\/bis23\/status\/1199674336262709248","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Aprende ae, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"180505807\" dir=\"ltr\" href=\"\/instagram\"><s>@<\/s><b>instagram<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Nerdbunker\/status\/1199447610756603911\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1xAQtHevX7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Nerdbunker\/status\/1199447610756603911\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Nerdbunker\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1199447610756603911<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Aprende ae, @instagramhttps:\/\/twitter.com\/Nerdbunker\/status\/1199447610756603911\u00a0\u2026","timestamp":1574826802000,"timestamp_epochs":1574826802,"tweet_id":"1199536668820344832","tweet_url":"\/bis23\/status\/1199536668820344832","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabei de jogar minha primeira partida de Poppy. ARAM, 6\/5\/12 e uma Triple Kill. Pq demorei tanto pra testar o champ? Alo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"28262454\" dir=\"ltr\" href=\"\/dosanjosgabriel\"><s>@<\/s><b>dosanjosgabriel<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acabei de jogar minha primeira partida de Poppy. ARAM, 6\/5\/12 e uma Triple Kill. Pq demorei tanto pra testar o champ? Alo @dosanjosgabriel","timestamp":1574822458000,"timestamp_epochs":1574822458,"tweet_id":"1199518446716936194","tweet_url":"\/bis23\/status\/1199518446716936194","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"N\u00e3o existe homem perfeito\"\n\nBrendon Urie:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=jp-CVYGEsjg\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pEjqFBFNYk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=jp-CVYGEsjg\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=jp-CVY<\/span><span class=\"invisible\">GEsjg<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"\"N\u00e3o existe homem perfeito\"\n\nBrendon Urie:https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=jp-CVYGEsjg\u00a0\u2026","timestamp":1574775791000,"timestamp_epochs":1574775791,"tweet_id":"1199322713145434113","tweet_url":"\/bis23\/status\/1199322713145434113","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"bibico @ CCXP19","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">amigos artistas que v\u00e3o estar com mesa na <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2311913840\" dir=\"ltr\" href=\"\/CCXPoficial\"><s>@<\/s><b>CCXPoficial<\/b><\/a>: quem quiser um bump manda a\u00ed at\u00e9 essa quarta por favor\n\nRTs apreciados<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0ygQTY9HXE\">pic.twitter.com\/0ygQTY9HXE<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":286,"replies":9,"retweet_id":"1199252256450854912","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":107,"text":"amigos artistas que v\u00e3o estar com mesa na @CCXPoficial: quem quiser um bump manda a\u00ed at\u00e9 essa quarta por favor\n\nRTs apreciadospic.twitter.com\/0ygQTY9HXE","timestamp":1574741754000,"timestamp_epochs":1574741754,"tweet_id":"1199179950856769536","tweet_url":"\/dosanjosgabriel\/status\/1199179950856769536","user_id":"28262454","username":"dosanjosgabriel"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">CRIES IN DOLAR A QUATRO E VINTE LANGUAGE<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Gha56hMPWW\">pic.twitter.com\/Gha56hMPWW<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"CRIES IN DOLAR A QUATRO E VINTE LANGUAGEpic.twitter.com\/Gha56hMPWW","timestamp":1574701877000,"timestamp_epochs":1574701877,"tweet_id":"1199012692952014849","tweet_url":"\/bis23\/status\/1199012692952014849","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Comecei o dia correndo na esteira ao som de Beast and the Harlot. Nada pode me parar.\n\n(mas queria tirar uma soneca)<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Comecei o dia correndo na esteira ao som de Beast and the Harlot. Nada pode me parar.\n\n(mas queria tirar uma soneca)","timestamp":1574677066000,"timestamp_epochs":1574677066,"tweet_id":"1198908627278540802","tweet_url":"\/bis23\/status\/1198908627278540802","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">cc <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18462170\" dir=\"ltr\" href=\"\/jeanmota\"><s>@<\/s><b>jeanmota<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"19406250\" dir=\"ltr\" href=\"\/brunofreex\"><s>@<\/s><b>brunofreex<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10268232\" dir=\"ltr\" href=\"\/priqueiroz\"><s>@<\/s><b>priqueiroz<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"cc @jeanmota @brunofreex @priqueiroz","timestamp":1574650208000,"timestamp_epochs":1574650208,"tweet_id":"1198795979148922881","tweet_url":"\/bis23\/status\/1198795979148922881","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 queria lembrar que Rodinei e William Ar\u00e3o faziam parte do elenco do Corinthians campe\u00e3o invicto da Libertadores em 2012. N\u00f3s praticamente demos esse t\u00edtulo pra voc\u00eas, Flamengo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00f3 queria lembrar que Rodinei e William Ar\u00e3o faziam parte do elenco do Corinthians campe\u00e3o invicto da Libertadores em 2012. N\u00f3s praticamente demos esse t\u00edtulo pra voc\u00eas, Flamengo.","timestamp":1574650109000,"timestamp_epochs":1574650109,"tweet_id":"1198795561660485633","tweet_url":"\/bis23\/status\/1198795561660485633","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Frio me obrigou a meter o cl\u00e1ssico santista: casaco e berma.<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Frio me obrigou a meter o cl\u00e1ssico santista: casaco e berma.","timestamp":1574640977000,"timestamp_epochs":1574640977,"tweet_id":"1198757262334013440","tweet_url":"\/bis23\/status\/1198757262334013440","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nesse dia, quatro anos atr\u00e1s, eu tava apresentando TCC pra me formar em Adm. Risos<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nesse dia, quatro anos atr\u00e1s, eu tava apresentando TCC pra me formar em Adm. Risos","timestamp":1574622958000,"timestamp_epochs":1574622958,"tweet_id":"1198681684281085957","tweet_url":"\/bis23\/status\/1198681684281085957","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Na Austr\u00e1lia, o Flamengo j\u00e1 \u00e9 campe\u00e3o da tr\u00edplice coroa (Libertadores, Brasileir\u00e3o e CBLoL).<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Na Austr\u00e1lia, o Flamengo j\u00e1 \u00e9 campe\u00e3o da tr\u00edplice coroa (Libertadores, Brasileir\u00e3o e CBLoL).","timestamp":1574547014000,"timestamp_epochs":1574547014,"tweet_id":"1198363150153850880","tweet_url":"\/bis23\/status\/1198363150153850880","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu to assistindo o jogo entre dois flamenguistas t\u00e1 maravilhoso<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu to assistindo o jogo entre dois flamenguistas t\u00e1 maravilhoso","timestamp":1574545935000,"timestamp_epochs":1574545935,"tweet_id":"1198358624235589632","tweet_url":"\/bis23\/status\/1198358624235589632","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Alguma @ pra eu mandar foto experimentando roupa online?<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Alguma @ pra eu mandar foto experimentando roupa online?","timestamp":1574520477000,"timestamp_epochs":1574520477,"tweet_id":"1198251846969831425","tweet_url":"\/bis23\/status\/1198251846969831425","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">brTT na IG confirmado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/kenzi131\/status\/1197726923759091713\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TgB4Dqj492\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/kenzi131\/status\/1197726923759091713\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/kenzi131\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1197726923759091713<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"brTT na IG confirmadohttps:\/\/twitter.com\/kenzi131\/status\/1197726923759091713\u00a0\u2026","timestamp":1574396671000,"timestamp_epochs":1574396671,"tweet_id":"1197732569321742338","tweet_url":"\/bis23\/status\/1197732569321742338","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Desde segunda que eu quero falar \"t\u00e1 mas e o meu cabelo que t\u00e1 m\u00f3 da hora\" em toda e qualquer intera\u00e7\u00e3o social, ent\u00e3o \u00e9 isso que \u00e9 ter auto estima?<\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Desde segunda que eu quero falar \"t\u00e1 mas e o meu cabelo que t\u00e1 m\u00f3 da hora\" em toda e qualquer intera\u00e7\u00e3o social, ent\u00e3o \u00e9 isso que \u00e9 ter auto estima?","timestamp":1574393411000,"timestamp_epochs":1574393411,"tweet_id":"1197718893822910464","tweet_url":"\/bis23\/status\/1197718893822910464","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"blink-182","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">gonna tell my kids that this was blink 182<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YObN15DS1G\">pic.twitter.com\/YObN15DS1G<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":116479,"replies":396,"retweet_id":"1197702222278266881","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":28101,"text":"gonna tell my kids that this was blink 182pic.twitter.com\/YObN15DS1G","timestamp":1574297422000,"timestamp_epochs":1574297422,"tweet_id":"1197316286511845378","tweet_url":"\/blink182\/status\/1197316286511845378","user_id":"6761682","username":"blink182"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Se voc\u00eas n\u00e3o conhecem o Caco e n\u00e3o sabem o quanto ele \u00e9 perfeito, t\u00e3o me seguindo errado.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/cacobapt\/status\/1197331418453544960\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/d5M4sbi0Cp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/cacobapt\/status\/1197331418453544960\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/cacobapt\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1197331418453544960<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Se voc\u00eas n\u00e3o conhecem o Caco e n\u00e3o sabem o quanto ele \u00e9 perfeito, t\u00e3o me seguindo errado.https:\/\/twitter.com\/cacobapt\/status\/1197331418453544960\u00a0\u2026","timestamp":1574369936000,"timestamp_epochs":1574369936,"tweet_id":"1197620431932608512","tweet_url":"\/bis23\/status\/1197620431932608512","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se p\u00e1 a melhor parte de evento \u00e9 as foto bonita pra usar nas redes <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NewProfilePic?src=hash\"><s>#<\/s><b>NewProfilePic<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6o6l5G6BlK\">pic.twitter.com\/6o6l5G6BlK<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":47,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se p\u00e1 a melhor parte de evento \u00e9 as foto bonita pra usar nas redes #NewProfilePicpic.twitter.com\/6o6l5G6BlK","timestamp":1574345644000,"timestamp_epochs":1574345644,"tweet_id":"1197518544117915652","tweet_url":"\/bis23\/status\/1197518544117915652","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Pqp Groovador + Far From Alaska \u00e9 o feat que eu n\u00e3o sabia que eu sempre quis.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/JuniorGroovador\/status\/1197472902142148610\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Esgc5SWc4b\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/JuniorGroovador\/status\/1197472902142148610\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/JuniorGroovado<\/span><span class=\"invisible\">r\/status\/1197472902142148610<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pqp Groovador + Far From Alaska \u00e9 o feat que eu n\u00e3o sabia que eu sempre quis.https:\/\/twitter.com\/JuniorGroovador\/status\/1197472902142148610\u00a0\u2026","timestamp":1574345278000,"timestamp_epochs":1574345278,"tweet_id":"1197517010495778817","tweet_url":"\/bis23\/status\/1197517010495778817","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Inclusive queria deixar claro que eu estava de cal\u00e7a de moletom e foi a melhor escolha que eu fiz.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Inclusive queria deixar claro que eu estava de cal\u00e7a de moletom e foi a melhor escolha que eu fiz.","timestamp":1574266244000,"timestamp_epochs":1574266244,"tweet_id":"1197185515121979397","tweet_url":"\/bis23\/status\/1197185515121979397","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Parecendo gente ontem pro <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PremioCBLoL?src=hash\"><s>#<\/s><b>PremioCBLoL<\/b><\/a> \n\n(E, segundo a rainha do kpop <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"40275007\" dir=\"ltr\" href=\"\/priganiko\"><s>@<\/s><b>priganiko<\/b><\/a>, com cabelo de idol)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GZpNCsTvLE\">pic.twitter.com\/GZpNCsTvLE<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Parecendo gente ontem pro #PremioCBLoL \n\n(E, segundo a rainha do kpop @priganiko, com cabelo de idol)pic.twitter.com\/GZpNCsTvLE","timestamp":1574253863000,"timestamp_epochs":1574253863,"tweet_id":"1197133587927175168","tweet_url":"\/bis23\/status\/1197133587927175168","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sukiya, 1 hora da manh\u00e3 p\u00f3s <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PremioCBLoL?src=hash\"><s>#<\/s><b>PremioCBLoL<\/b><\/a> \n\nO cara no balc\u00e3o acabou de cair no gemid\u00e3o.<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sukiya, 1 hora da manh\u00e3 p\u00f3s #PremioCBLoL \n\nO cara no balc\u00e3o acabou de cair no gemid\u00e3o.","timestamp":1574222462000,"timestamp_epochs":1574222462,"tweet_id":"1197001882197200896","tweet_url":"\/bis23\/status\/1197001882197200896","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje em mais um ep de \"equilibrando 1001 pratinhos\": quase dropei um pratinho importante, mas recuperei epicamente e agora n\u00e3o consigo dormir kk<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hoje em mais um ep de \"equilibrando 1001 pratinhos\": quase dropei um pratinho importante, mas recuperei epicamente e agora n\u00e3o consigo dormir kk","timestamp":1574137101000,"timestamp_epochs":1574137101,"tweet_id":"1196643853878603776","tweet_url":"\/bis23\/status\/1196643853878603776","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"O chifre, ele edifica o homem\" \n\n- FRASES FIRMA\u2122<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\"O chifre, ele edifica o homem\" \n\n- FRASES FIRMA\u2122","timestamp":1574110807000,"timestamp_epochs":1574110807,"tweet_id":"1196533567507124224","tweet_url":"\/bis23\/status\/1196533567507124224","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">IH AH L\u00c1 ele fez memo\n\nObrigado <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"45607229\" dir=\"ltr\" href=\"\/yuuumehi\"><s>@<\/s><b>yuuumehi<\/b><\/a> to feliz demais &lt;3<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1clXgXiUtG\">pic.twitter.com\/1clXgXiUtG<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":26,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"IH AH L\u00c1 ele fez memo\n\nObrigado @yuuumehi to feliz demais <3pic.twitter.com\/1clXgXiUtG","timestamp":1574085639000,"timestamp_epochs":1574085639,"tweet_id":"1196428006174146561","tweet_url":"\/bis23\/status\/1196428006174146561","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ficou irado a Estela \u00e9 perfeita<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ficou irado a Estela \u00e9 perfeita","timestamp":1574030910000,"timestamp_epochs":1574030910,"tweet_id":"1196198452482453504","tweet_url":"\/bis23\/status\/1196198452482453504","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Jamais vou dar o desgosto de um filho meu ser obrigado a ouvir \"e teu pai que platinava o cabelo\"\n\nNo caso pq n\u00e3o vou ter filho.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/maiconkusterkkk\/status\/1195819078214139907\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LhU1klrxxi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/maiconkusterkkk\/status\/1195819078214139907\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/maiconkusterkk<\/span><span class=\"invisible\">k\/status\/1195819078214139907<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Jamais vou dar o desgosto de um filho meu ser obrigado a ouvir \"e teu pai que platinava o cabelo\"\n\nNo caso pq n\u00e3o vou ter filho.https:\/\/twitter.com\/maiconkusterkkk\/status\/1195819078214139907\u00a0\u2026","timestamp":1574014555000,"timestamp_epochs":1574014555,"tweet_id":"1196129856645455874","tweet_url":"\/bis23\/status\/1196129856645455874","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00d3bvio que n\u00e3o por conta de quem vai fazer, a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"45607229\" dir=\"ltr\" href=\"\/yuuumehi\"><s>@<\/s><b>yuuumehi<\/b><\/a> \u00e9 uma maga &lt;3<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00d3bvio que n\u00e3o por conta de quem vai fazer, a @yuuumehi \u00e9 uma maga <3","timestamp":1574008012000,"timestamp_epochs":1574008012,"tweet_id":"1196102414182572032","tweet_url":"\/bis23\/status\/1196102414182572032","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje vai rolar a mudan\u00e7a mais \"radical\" que j\u00e1 fiz no meu visual. Ao mesmo tempo que eu to \"kkk fodase\", a inseguran\u00e7a \u00e9 real.<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hoje vai rolar a mudan\u00e7a mais \"radical\" que j\u00e1 fiz no meu visual. Ao mesmo tempo que eu to \"kkk fodase\", a inseguran\u00e7a \u00e9 real.","timestamp":1574007933000,"timestamp_epochs":1574007933,"tweet_id":"1196102080940953603","tweet_url":"\/bis23\/status\/1196102080940953603","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Cavalinho SCCP \ud83c\udd52","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00edtulos dos times paulistas em 2019:\n\nCorinthians:\n- Paulista (Masculino).\n- Libertadores e Paulista (Feminino).\n- Paulista (Futsal).\n- Mundial (Free Fire).\n\nRB Bragantino:\n- S\u00e9rie B.\n\nS\u00e3o Paulo:\n- Ta\u00e7a Daniel Alves.\n\nSantos:\n- Copa Posse de Bola.\n \nPalmeiras:\n- Uma \u00e1rvore.<\/p>","is_retweet":1,"likes":3147,"replies":73,"retweet_id":"1196057903410679808","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":1048,"text":"T\u00edtulos dos times paulistas em 2019:\n\nCorinthians:\n- Paulista (Masculino).\n- Libertadores e Paulista (Feminino).\n- Paulista (Futsal).\n- Mundial (Free Fire).\n\nRB Bragantino:\n- S\u00e9rie B.\n\nS\u00e3o Paulo:\n- Ta\u00e7a Daniel Alves.\n\nSantos:\n- Copa Posse de Bola.\n \nPalmeiras:\n- Uma \u00e1rvore.","timestamp":1573996712000,"timestamp_epochs":1573996712,"tweet_id":"1196055018878783488","tweet_url":"\/CavaIinho\/status\/1196055018878783488","user_id":"703668158","username":"CavaIinho"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pra que me limitar a passar vergonha em uma rede quando eu posso fazer isso em todas???<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Pra que me limitar a passar vergonha em uma rede quando eu posso fazer isso em todas???","timestamp":1573965693000,"timestamp_epochs":1573965693,"tweet_id":"1195924913858719744","tweet_url":"\/bis23\/status\/1195924913858719744","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Corinthians Free Fire","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">DOMINAMOS O MUNDO! NINGU\u00c9M SEGURA! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/goSCCP?src=hash\"><s>#<\/s><b>goSCCP<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4103,"replies":72,"retweet_id":"1195802488932380681","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":911,"text":"DOMINAMOS O MUNDO! NINGU\u00c9M SEGURA! #goSCCP","timestamp":1573936102000,"timestamp_epochs":1573936102,"tweet_id":"1195800799860940800","tweet_url":"\/corinthians_ff\/status\/1195800799860940800","user_id":"1133477094439174149","username":"corinthians_ff"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Free Fire n\u00e3o \u00e9 pra mim, mas \u00e9 da hora demais poder falar VAI CORINTHIANS nos joguinho. No aguardo de um time campe\u00e3o do <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CBLoL?src=hash\"><s>#<\/s><b>CBLoL<\/b><\/a> e parab\u00e9ns pros campe\u00f5es mundiais <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1133477094439174149\" dir=\"ltr\" href=\"\/corinthians_ff\"><s>@<\/s><b>corinthians_ff<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Free Fire n\u00e3o \u00e9 pra mim, mas \u00e9 da hora demais poder falar VAI CORINTHIANS nos joguinho. No aguardo de um time campe\u00e3o do #CBLoL e parab\u00e9ns pros campe\u00f5es mundiais @corinthians_ff","timestamp":1573936382000,"timestamp_epochs":1573936382,"tweet_id":"1195801974152814593","tweet_url":"\/bis23\/status\/1195801974152814593","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Legends of Runeterra Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quer acesso ao Legends of Runeterra? <img alt=\"\ud83d\udddd\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Chave antiga\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5dd.png\" title=\"Chave antiga\"\/>\n\nEnt\u00e3o siga as dicas abaixo e aumente suas chances de participar do Teste Antecipado! \n\nSe tiver alguma d\u00favida, acesse: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/2W0y4il\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eaUFDKNpNW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/2W0y4il\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/2W0y4il<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ndDIi0U2AD\">pic.twitter.com\/ndDIi0U2AD<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":205,"replies":13,"retweet_id":"1195520984905854977","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":10,"text":"Quer acesso ao Legends of Runeterra? \n\nEnt\u00e3o siga as dicas abaixo e aumente suas chances de participar do Teste Antecipado! \n\nSe tiver alguma d\u00favida, acesse: http:\/\/bit.ly\/2W0y4il\u00a0pic.twitter.com\/ndDIi0U2AD","timestamp":1573862400000,"timestamp_epochs":1573862400,"tweet_id":"1195491672278228997","tweet_url":"\/RuneterraBrasil\/status\/1195491672278228997","user_id":"1172610448451166208","username":"RuneterraBrasil"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"20571702\" dir=\"ltr\" href=\"\/ViniLima\"><s>@<\/s><b>ViniLima<\/b><\/a> me mandou um v\u00eddeo do Farfecth'd dele evoluindo pra Sirfetch'd e eu to realizado. S\u00f3 existem dois pokemons perfeitos quem discorda \u00e9 hater<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O @ViniLima me mandou um v\u00eddeo do Farfecth'd dele evoluindo pra Sirfetch'd e eu to realizado. S\u00f3 existem dois pokemons perfeitos quem discorda \u00e9 hater","timestamp":1573862281000,"timestamp_epochs":1573862281,"tweet_id":"1195491171386216448","tweet_url":"\/bis23\/status\/1195491171386216448","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Carai tem uma galera que tem sorte que falar bosta na internet \u00e9 de gra\u00e7a, n\u00e9?<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Carai tem uma galera que tem sorte que falar bosta na internet \u00e9 de gra\u00e7a, n\u00e9?","timestamp":1573830384000,"timestamp_epochs":1573830384,"tweet_id":"1195357388980838402","tweet_url":"\/bis23\/status\/1195357388980838402","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu: n\u00e3o vou fazer mais tattoo esse ano\n\nFlash Day na Riot: a\n\nEu: BORA FAZER UM FARFETCH'D<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/u5uWH69ZuU\">pic.twitter.com\/u5uWH69ZuU<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":42,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu: n\u00e3o vou fazer mais tattoo esse ano\n\nFlash Day na Riot: a\n\nEu: BORA FAZER UM FARFETCH'Dpic.twitter.com\/u5uWH69ZuU","timestamp":1573771472000,"timestamp_epochs":1573771472,"tweet_id":"1195110292235210758","tweet_url":"\/bis23\/status\/1195110292235210758","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">VOMO<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/RuneterraBrasil\/status\/1195011543785717761\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/u4TEBmEYiC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/RuneterraBrasil\/status\/1195011543785717761\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/RuneterraBrasi<\/span><span class=\"invisible\">l\/status\/1195011543785717761<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"VOMOhttps:\/\/twitter.com\/RuneterraBrasil\/status\/1195011543785717761\u00a0\u2026","timestamp":1573748435000,"timestamp_epochs":1573748435,"tweet_id":"1195013667403829252","tweet_url":"\/bis23\/status\/1195013667403829252","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u00c9 Judite que vcs querem? Ent\u00e3o toma! \n\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2861697052\" dir=\"ltr\" href=\"\/JSchritte\"><s>@<\/s><b>JSchritte<\/b><\/a> mito do TFT!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/LoLegendsBR\/status\/1194679104236347393\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KqomccdbEq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/LoLegendsBR\/status\/1194679104236347393\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/LoLegendsBR\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1194679104236347393<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 Judite que vcs querem? Ent\u00e3o toma! \n\n@JSchritte mito do TFT!https:\/\/twitter.com\/LoLegendsBR\/status\/1194679104236347393\u00a0\u2026","timestamp":1573669349000,"timestamp_epochs":1573669349,"tweet_id":"1194681959374565383","tweet_url":"\/bis23\/status\/1194681959374565383","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu enquanto capricorniano acho absolutamente INCONCEB\u00cdVEL que a galera responde sim pra pergunta \"voc\u00ea namoraria algu\u00e9m com uma d\u00edvida consider\u00e1vel?\" no okcupid.<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu enquanto capricorniano acho absolutamente INCONCEB\u00cdVEL que a galera responde sim pra pergunta \"voc\u00ea namoraria algu\u00e9m com uma d\u00edvida consider\u00e1vel?\" no okcupid.","timestamp":1573531282000,"timestamp_epochs":1573531282,"tweet_id":"1194102864253194240","tweet_url":"\/bis23\/status\/1194102864253194240","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ao mesmo tempo que eu to dando grazadeus que essa semana tem feriado, n\u00e3o sei se uma semana mais curta me serve pq ainda tem MUITA coisa pra fazer at\u00e9 o fim do ano. Seguimos daquele jeito: GOD IN CHARGE.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ao mesmo tempo que eu to dando grazadeus que essa semana tem feriado, n\u00e3o sei se uma semana mais curta me serve pq ainda tem MUITA coisa pra fazer at\u00e9 o fim do ano. Seguimos daquele jeito: GOD IN CHARGE.","timestamp":1573464221000,"timestamp_epochs":1573464221,"tweet_id":"1193821588535349248","tweet_url":"\/bis23\/status\/1193821588535349248","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabei de retomar o controle da minha vida pois descobri que o Reflita-se t\u00e1 no Spotify, t\u00e1 tudo bem agora.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/open.spotify.com\/album\/3QEOelWGO0n3R9WwZ4TQ0y?si=QU_Fj034QIqHbxbJsLBy_w\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/s89uCSd0sA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/open.spotify.com\/album\/3QEOelWGO0n3R9WwZ4TQ0y?si=QU_Fj034QIqHbxbJsLBy_w\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">open.spotify.com\/album\/3QEOelWG<\/span><span class=\"invisible\">O0n3R9WwZ4TQ0y?si=QU_Fj034QIqHbxbJsLBy_w<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acabei de retomar o controle da minha vida pois descobri que o Reflita-se t\u00e1 no Spotify, t\u00e1 tudo bem agora.https:\/\/open.spotify.com\/album\/3QEOelWGO0n3R9WwZ4TQ0y?si=QU_Fj034QIqHbxbJsLBy_w\u00a0\u2026","timestamp":1573441340000,"timestamp_epochs":1573441340,"tweet_id":"1193725618434793472","tweet_url":"\/bis23\/status\/1193725618434793472","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">100% sei l\u00e1 o que eu to fazendo com a minha vida.<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"100% sei l\u00e1 o que eu to fazendo com a minha vida.","timestamp":1573440793000,"timestamp_epochs":1573440793,"tweet_id":"1193723324116951040","tweet_url":"\/bis23\/status\/1193723324116951040","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"hu\">100% dod\u00f3i<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0YzrZoNvk1\">pic.twitter.com\/0YzrZoNvk1<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"100% dod\u00f3ipic.twitter.com\/0YzrZoNvk1","timestamp":1573425753000,"timestamp_epochs":1573425753,"tweet_id":"1193660241675730949","tweet_url":"\/bis23\/status\/1193660241675730949","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E essa vit\u00f3ria com 6 boneco?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/L8DhxRpxmR\">pic.twitter.com\/L8DhxRpxmR<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E essa vit\u00f3ria com 6 boneco?pic.twitter.com\/L8DhxRpxmR","timestamp":1573425282000,"timestamp_epochs":1573425282,"tweet_id":"1193658266842214401","tweet_url":"\/bis23\/status\/1193658266842214401","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1124722303\" dir=\"ltr\" href=\"\/G2esports\"><s>@<\/s><b>G2esports<\/b><\/a> ganhar 3x0 e o Caps ficar x\/0 em alguma partida eu tatuo um Heimer com a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"749714878454194176\" dir=\"ltr\" href=\"\/laurarroz\"><s>@<\/s><b>laurarroz<\/b><\/a> ainda esse ano.<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se a @G2esports ganhar 3x0 e o Caps ficar x\/0 em alguma partida eu tatuo um Heimer com a @laurarroz ainda esse ano.","timestamp":1573386047000,"timestamp_epochs":1573386047,"tweet_id":"1193493705015083009","tweet_url":"\/bis23\/status\/1193493705015083009","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Obviamente o meu vai flopar ent\u00e3o acompanhe a thread aqui:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/lelIycosta\/status\/1193491889565163521?s=19\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zpa89ja7aR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/lelIycosta\/status\/1193491889565163521?s=19\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/lelIycosta\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1193491889565163521?s=19<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Obviamente o meu vai flopar ent\u00e3o acompanhe a thread aqui:https:\/\/twitter.com\/lelIycosta\/status\/1193491889565163521?s=19\u00a0\u2026","timestamp":1573385713000,"timestamp_epochs":1573385713,"tweet_id":"1193492302808915968","tweet_url":"\/bis23\/status\/1193492302808915968","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">PROMESSAS ESDR\u00daXULAS PRA GARANTIR A G2 CAMPE\u00c3, VAI:\n\n<span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/G2WIN?src=hash\"><s>#<\/s><b>G2WIN<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/G2WIN?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/Esports_AllAccessTeam_G2_ext19\/Esports_AllAccessTeam_G2_ext19.png\"\/><\/a><\/span><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"PROMESSAS ESDR\u00daXULAS PRA GARANTIR A G2 CAMPE\u00c3, VAI:\n\n#G2WIN","timestamp":1573385108000,"timestamp_epochs":1573385108,"tweet_id":"1193489766324613120","tweet_url":"\/bis23\/status\/1193489766324613120","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bicho a vida amorosa do Lula PRESO era melhor do que a minha (n\u00e3o to achando errado n\u00e3o, tem mais \u00e9 que querer beijar o lula memo, n\u00e3o eu).<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bicho a vida amorosa do Lula PRESO era melhor do que a minha (n\u00e3o to achando errado n\u00e3o, tem mais \u00e9 que querer beijar o lula memo, n\u00e3o eu).","timestamp":1573254113000,"timestamp_epochs":1573254113,"tweet_id":"1192940333589499904","tweet_url":"\/bis23\/status\/1192940333589499904","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 lulalivre n\u00e3o venha deslulalivrezar os lulalivreiros<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Se voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 lulalivre n\u00e3o venha deslulalivrezar os lulalivreiros","timestamp":1573253704000,"timestamp_epochs":1573253704,"tweet_id":"1192938614956732418","tweet_url":"\/bis23\/status\/1192938614956732418","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 da\u00ed pra brasilia merendar o cabe\u00e7udinho na porrada.<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 da\u00ed pra brasilia merendar o cabe\u00e7udinho na porrada.","timestamp":1573246557000,"timestamp_epochs":1573246557,"tweet_id":"1192908637607485440","tweet_url":"\/bis23\/status\/1192908637607485440","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">sextou como?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/celsoportiolli\/status\/1192904820400807942\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nrIbR00BiI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/celsoportiolli\/status\/1192904820400807942\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/celsoportiolli<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1192904820400807942<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"sextou como?https:\/\/twitter.com\/celsoportiolli\/status\/1192904820400807942\u00a0\u2026","timestamp":1573245912000,"timestamp_epochs":1573245912,"tweet_id":"1192905935968231424","tweet_url":"\/bis23\/status\/1192905935968231424","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Caralho ele saiu memo bicho<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Caralho ele saiu memo bicho","timestamp":1573245807000,"timestamp_epochs":1573245807,"tweet_id":"1192905495272738817","tweet_url":"\/bis23\/status\/1192905495272738817","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"BELLA","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nao acredito q o retorno do my chemical romance tiro o lula da prisao<\/p>","is_retweet":1,"likes":28750,"replies":197,"retweet_id":"1192861632726282240","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":11167,"text":"nao acredito q o retorno do my chemical romance tiro o lula da prisao","timestamp":1573177320000,"timestamp_epochs":1573177320,"tweet_id":"1192618236740808704","tweet_url":"\/OPUS10N6\/status\/1192618236740808704","user_id":"801582331244986368","username":"OPUS10N6"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ow na moral \u00e9 fera demais trabalhar nessa empresa &lt;3<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/LoLegendsBR\/status\/1192815065818382336\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mogpOyO8lD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/LoLegendsBR\/status\/1192815065818382336\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/LoLegendsBR\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1192815065818382336<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ow na moral \u00e9 fera demais trabalhar nessa empresa <3https:\/\/twitter.com\/LoLegendsBR\/status\/1192815065818382336\u00a0\u2026","timestamp":1573225534000,"timestamp_epochs":1573225534,"tweet_id":"1192820462977527811","tweet_url":"\/bis23\/status\/1192820462977527811","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O cara meter uma rankeada a essa hora da manh\u00e3 em pleno novembro devia ser crime. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"132651209\" dir=\"ltr\" href=\"\/danielgouw\"><s>@<\/s><b>danielgouw<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O cara meter uma rankeada a essa hora da manh\u00e3 em pleno novembro devia ser crime. @danielgouw","timestamp":1573214173000,"timestamp_epochs":1573214173,"tweet_id":"1192772809233174529","tweet_url":"\/bis23\/status\/1192772809233174529","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"terry crews","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">I hereby give permission to bring me back via CGI and put me every Fast &amp; Furious movie for eternity.\n\nSigned, \nTerry Crews<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/THR\/status\/1192081711464689665\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dfgtxvslFp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/THR\/status\/1192081711464689665\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/THR\/status\/119<\/span><span class=\"invisible\">2081711464689665<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":8492,"replies":81,"retweet_id":"1192643175829164032","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":559,"text":"I hereby give permission to bring me back via CGI and put me every Fast & Furious movie for eternity.\n\nSigned, \nTerry Crewshttps:\/\/twitter.com\/THR\/status\/1192081711464689665\u00a0\u2026","timestamp":1573114260000,"timestamp_epochs":1573114260,"tweet_id":"1192353743855136773","tweet_url":"\/terrycrews\/status\/1192353743855136773","user_id":"16305370","username":"terrycrews"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Carai bicho na moral eu amo esse time e essa mulher<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/G2esports\/status\/1192521576681328640\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5D8ePqyOm1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/G2esports\/status\/1192521576681328640\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/G2esports\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1192521576681328640<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Carai bicho na moral eu amo esse time e essa mulherhttps:\/\/twitter.com\/G2esports\/status\/1192521576681328640\u00a0\u2026","timestamp":1573168051000,"timestamp_epochs":1573168051,"tweet_id":"1192579362001956865","tweet_url":"\/bis23\/status\/1192579362001956865","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Tranquilamente o melhor v\u00eddeo j\u00e1 produzido por essa empresa.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/LoLegendsBR\/status\/1192505878819328001\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tDK86YYTsD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/LoLegendsBR\/status\/1192505878819328001\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/LoLegendsBR\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1192505878819328001<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tranquilamente o melhor v\u00eddeo j\u00e1 produzido por essa empresa.https:\/\/twitter.com\/LoLegendsBR\/status\/1192505878819328001\u00a0\u2026","timestamp":1573163503000,"timestamp_epochs":1573163503,"tweet_id":"1192560284478648322","tweet_url":"\/bis23\/status\/1192560284478648322","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aparentemente sou o \u00fanico brasileiro vivo que n\u00e3o se importa com Death Stranding.<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aparentemente sou o \u00fanico brasileiro vivo que n\u00e3o se importa com Death Stranding.","timestamp":1573135152000,"timestamp_epochs":1573135152,"tweet_id":"1192441372588040192","tweet_url":"\/bis23\/status\/1192441372588040192","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"inpain","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">M\u00c9DICA COORDENADORA DO MAIOR SERVI\u00c7O DE ABORTO LEGAL DO PA\u00cdS DISSE ISSO:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/b6umVjSYcR\">pic.twitter.com\/b6umVjSYcR<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":22664,"replies":87,"retweet_id":"1192414004792221697","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":10431,"text":"M\u00c9DICA COORDENADORA DO MAIOR SERVI\u00c7O DE ABORTO LEGAL DO PA\u00cdS DISSE ISSO:pic.twitter.com\/b6umVjSYcR","timestamp":1572791268000,"timestamp_epochs":1572791268,"tweet_id":"1190999018593275904","tweet_url":"\/loracthal\/status\/1190999018593275904","user_id":"51926740","username":"loracthal"},{"fullname":"League of Legends Brasil \ud83d\udc4a #RiotNaCCXP","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O TFT saiu de sua fase beta e mudou completamente! Agora, \u00e9 a chance de todos come\u00e7armos JUNTOS de novo! <img alt=\"\ud83d\udc4a\" aria-label=\"Emoji: Sinal de m\u00e3o fechada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44a.png\" title=\"Sinal de m\u00e3o fechada\"\/><img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/>\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2861697052\" dir=\"ltr\" href=\"\/JSchritte\"><s>@<\/s><b>JSchritte<\/b><\/a>, o Campe\u00e3o MUNDIAL do modo pelo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"309366491\" dir=\"ltr\" href=\"\/Twitch\"><s>@<\/s><b>Twitch<\/b><\/a> Rivals, est\u00e1 AO VIVO ensinando tudo sobre A Ascens\u00e3o dos Elementos!\nAssista agora: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twitch.tv\/Jschritte\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/w5xLw9JAXy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twitch.tv\/Jschritte\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitch.tv\/Jschritte<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AdzrLWR8pg\">pic.twitter.com\/AdzrLWR8pg<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":960,"replies":28,"retweet_id":"1192203619661221889","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":38,"text":"O TFT saiu de sua fase beta e mudou completamente! Agora, \u00e9 a chance de todos come\u00e7armos JUNTOS de novo! \n@JSchritte, o Campe\u00e3o MUNDIAL do modo pelo @Twitch Rivals, est\u00e1 AO VIVO ensinando tudo sobre A Ascens\u00e3o dos Elementos!\nAssista agora: http:\/\/twitch.tv\/Jschritte\u00a0pic.twitter.com\/AdzrLWR8pg","timestamp":1573077600000,"timestamp_epochs":1573077600,"tweet_id":"1192199981622611976","tweet_url":"\/LoLegendsBR\/status\/1192199981622611976","user_id":"822219566","username":"LoLegendsBR"},{"fullname":"Ravena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pessoal, estou procurando oportunidades para trabalhar na CCXP, seja como comentarista, host ou staff. Se souberem de algo, me mande DM ou email:\nravenalunarfox@gmail.com\nTenho media kit caso necessitar\n\n- Tive participa\u00e7\u00e3o no GirlGamer como comentarista esse ano; entre outros<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lXeoUe4Xfc\">pic.twitter.com\/lXeoUe4Xfc<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":576,"replies":9,"retweet_id":"1191372102772891648","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":99,"text":"Pessoal, estou procurando oportunidades para trabalhar na CCXP, seja como comentarista, host ou staff. Se souberem de algo, me mande DM ou email:\nravenalunarfox@gmail.com\nTenho media kit caso necessitar\n\n- Tive participa\u00e7\u00e3o no GirlGamer como comentarista esse ano; entre outrospic.twitter.com\/lXeoUe4Xfc","timestamp":1572878235000,"timestamp_epochs":1572878235,"tweet_id":"1191363783190622209","tweet_url":"\/lunarfoxlol\/status\/1191363783190622209","user_id":"805264085667512320","username":"lunarfoxlol"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">PUTA QUE PARIU EU AMO ESSE TIME <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Worlds2019?src=hash\"><s>#<\/s><b>Worlds2019<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"PUTA QUE PARIU EU AMO ESSE TIME #Worlds2019","timestamp":1572792223000,"timestamp_epochs":1572792223,"tweet_id":"1191003024380059648","tweet_url":"\/bis23\/status\/1191003024380059648","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ansioso pra ouvir o Voicecomms da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1124722303\" dir=\"ltr\" href=\"\/G2esports\"><s>@<\/s><b>G2esports<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Worlds2019?src=hash\"><s>#<\/s><b>Worlds2019<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ansioso pra ouvir o Voicecomms da @G2esports #Worlds2019","timestamp":1572788718000,"timestamp_epochs":1572788718,"tweet_id":"1190988324120465411","tweet_url":"\/bis23\/status\/1190988324120465411","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Bom se a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1124722303\" dir=\"ltr\" href=\"\/G2esports\"><s>@<\/s><b>G2esports<\/b><\/a> perder j\u00e1 sabemos que \u00e9 culpa do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"64538689\" dir=\"ltr\" href=\"\/Portilho\"><s>@<\/s><b>Portilho<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Worlds2019?src=hash\"><s>#<\/s><b>Worlds2019<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Cloud9\/status\/1190915993985376256\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5iJdGuCphT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Cloud9\/status\/1190915993985376256\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Cloud9\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1190915993985376256<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bom se a @G2esports perder j\u00e1 sabemos que \u00e9 culpa do @Portilho #Worlds2019https:\/\/twitter.com\/Cloud9\/status\/1190915993985376256\u00a0\u2026","timestamp":1572785391000,"timestamp_epochs":1572785391,"tweet_id":"1190974368266047488","tweet_url":"\/bis23\/status\/1190974368266047488","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Caralho eu amo muito que a gente t\u00e1 vendo o Claps DISFAR\u00c7ADO de Craps esse homem e esse time s\u00e3o geniais <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Worlds2019?src=hash\"><s>#<\/s><b>Worlds2019<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Caralho eu amo muito que a gente t\u00e1 vendo o Claps DISFAR\u00c7ADO de Craps esse homem e esse time s\u00e3o geniais #Worlds2019","timestamp":1572784537000,"timestamp_epochs":1572784537,"tweet_id":"1190970788276580352","tweet_url":"\/bis23\/status\/1190970788276580352","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu como toplaner (menos a parte do win game)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/G2esports\/status\/1190959491044511744\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TpTc8rlsXP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/G2esports\/status\/1190959491044511744\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/G2esports\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1190959491044511744<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu como toplaner (menos a parte do win game)https:\/\/twitter.com\/G2esports\/status\/1190959491044511744\u00a0\u2026","timestamp":1572782220000,"timestamp_epochs":1572782220,"tweet_id":"1190961069893865472","tweet_url":"\/bis23\/status\/1190961069893865472","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Joguei minha primeira partida com o Set 2 de TFT. \n\nN\u00e3o entendi nada.\n\nGanhei.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5eu5P76IHF\">pic.twitter.com\/5eu5P76IHF<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Joguei minha primeira partida com o Set 2 de TFT. \n\nN\u00e3o entendi nada.\n\nGanhei.pic.twitter.com\/5eu5P76IHF","timestamp":1572642852000,"timestamp_epochs":1572642852,"tweet_id":"1190376517987176453","tweet_url":"\/bis23\/status\/1190376517987176453","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ow, na moral... eu veria um longa disso aqui <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BlizzCon2019?src=hash\"><s>#<\/s><b>BlizzCon2019<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=GKXS_YA9s7E\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oKx2tdEbWw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=GKXS_YA9s7E\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=GKXS_Y<\/span><span class=\"invisible\">A9s7E<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ow, na moral... eu veria um longa disso aqui #BlizzCon2019https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=GKXS_YA9s7E\u00a0\u2026","timestamp":1572638568000,"timestamp_epochs":1572638568,"tweet_id":"1190358547214655489","tweet_url":"\/bis23\/status\/1190358547214655489","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu: Fabricio 3\n\nFoto de dog na timeline: a\n\nEu: Fabricio 5 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/FabSanke\/status\/1190295376726757377\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Se4fPAe3Sp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/FabSanke\/status\/1190295376726757377\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/FabSanke\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1190295376726757377<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu: Fabricio 3\n\nFoto de dog na timeline: a\n\nEu: Fabricio 5 https:\/\/twitter.com\/FabSanke\/status\/1190295376726757377\u00a0\u2026","timestamp":1572629908000,"timestamp_epochs":1572629908,"tweet_id":"1190322227897606144","tweet_url":"\/bis23\/status\/1190322227897606144","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Heimer no ARAM 3\/9\/40, eu amo esse boneco pqp<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GTF98M0ado\">pic.twitter.com\/GTF98M0ado<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Heimer no ARAM 3\/9\/40, eu amo esse boneco pqppic.twitter.com\/GTF98M0ado","timestamp":1572625220000,"timestamp_epochs":1572625220,"tweet_id":"1190302561913454596","tweet_url":"\/bis23\/status\/1190302561913454596","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ainda sobre My Chemical Romance: Danger Days \u00e9 uma obra injusti\u00e7ada a frente do seu tempo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ainda sobre My Chemical Romance: Danger Days \u00e9 uma obra injusti\u00e7ada a frente do seu tempo.","timestamp":1572618283000,"timestamp_epochs":1572618283,"tweet_id":"1190273467930808331","tweet_url":"\/bis23\/status\/1190273467930808331","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Bons tempos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/dosanjosgabriel\/status\/1190248005082980355\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9XHBBg82g3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/dosanjosgabriel\/status\/1190248005082980355\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/dosanjosgabrie<\/span><span class=\"invisible\">l\/status\/1190248005082980355<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bons temposhttps:\/\/twitter.com\/dosanjosgabriel\/status\/1190248005082980355\u00a0\u2026","timestamp":1572612763000,"timestamp_epochs":1572612763,"tweet_id":"1190250313812459533","tweet_url":"\/bis23\/status\/1190250313812459533","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Voc\u00eas nunca fizeram o teste do roomba ideal pra voc\u00ea???\" - Frases Firma\u2122<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\"Voc\u00eas nunca fizeram o teste do roomba ideal pra voc\u00ea???\" - Frases Firma\u2122","timestamp":1572550951000,"timestamp_epochs":1572550951,"tweet_id":"1189991058127671296","tweet_url":"\/bis23\/status\/1189991058127671296","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">My Chemical Romance, uma das minhas bandas preferidas, anunciou um show de retorno no dia 20 de dezembro em Los Angeles. Eu vou estar em um avi\u00e3o indo pra NY, do outro lado dos EUA. Eu sei l\u00e1 sabe bicho.<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"My Chemical Romance, uma das minhas bandas preferidas, anunciou um show de retorno no dia 20 de dezembro em Los Angeles. Eu vou estar em um avi\u00e3o indo pra NY, do outro lado dos EUA. Eu sei l\u00e1 sabe bicho.","timestamp":1572550457000,"timestamp_epochs":1572550457,"tweet_id":"1189988985940119553","tweet_url":"\/bis23\/status\/1189988985940119553","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mano <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"286242334\" dir=\"ltr\" href=\"\/fravineas\"><s>@<\/s><b>fravineas<\/b><\/a> e <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1220143015\" dir=\"ltr\" href=\"\/OvileeMay\"><s>@<\/s><b>OvileeMay<\/b><\/a> conversando em ingl\u00eas eu n\u00e3o tanko, perfeitas demais &lt;3<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mano @fravineas e @OvileeMay conversando em ingl\u00eas eu n\u00e3o tanko, perfeitas demais <3","timestamp":1572453938000,"timestamp_epochs":1572453938,"tweet_id":"1189584154578558982","tweet_url":"\/bis23\/status\/1189584154578558982","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu j\u00e1 perdi a conta de quantas vezes reagi a algo com a frase \"pqp s\u00f3 os dod\u00f3i\" e acho que isso diz muito sobre a situa\u00e7\u00e3o atual.<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu j\u00e1 perdi a conta de quantas vezes reagi a algo com a frase \"pqp s\u00f3 os dod\u00f3i\" e acho que isso diz muito sobre a situa\u00e7\u00e3o atual.","timestamp":1572438581000,"timestamp_epochs":1572438581,"tweet_id":"1189519743386050562","tweet_url":"\/bis23\/status\/1189519743386050562","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eita que agora tem main yasuo no Battlefield V<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Battlefield\/status\/1189146221933412357\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/h4KnFY27DH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Battlefield\/status\/1189146221933412357\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Battlefield\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1189146221933412357<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eita que agora tem main yasuo no Battlefield Vhttps:\/\/twitter.com\/Battlefield\/status\/1189146221933412357\u00a0\u2026","timestamp":1572354568000,"timestamp_epochs":1572354568,"tweet_id":"1189167364572622849","tweet_url":"\/bis23\/status\/1189167364572622849","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tenho uma amiga que t\u00e1 morando em Dublin e exige muito controle da minha parte n\u00e3o comentar AAAAA SDDS em todos os stories dela.<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tenho uma amiga que t\u00e1 morando em Dublin e exige muito controle da minha parte n\u00e3o comentar AAAAA SDDS em todos os stories dela.","timestamp":1572351264000,"timestamp_epochs":1572351264,"tweet_id":"1189153507431067648","tweet_url":"\/bis23\/status\/1189153507431067648","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"nikki\u2728","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">isnt it funny* that sustainability 110% draws from indigenous and pre-colonial cultural practices, yet our societies still uphold genius as the white man\n\n*its not funny its fckin dumb<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/CGTNOfficial\/status\/1185884617926070272\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YTe8wLPUyu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/CGTNOfficial\/status\/1185884617926070272\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/CGTNOfficial\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1185884617926070272<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":164734,"replies":248,"retweet_id":"1189134602314698752","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":56117,"text":"isnt it funny* that sustainability 110% draws from indigenous and pre-colonial cultural practices, yet our societies still uphold genius as the white man\n\n*its not funny its fckin dumbhttps:\/\/twitter.com\/CGTNOfficial\/status\/1185884617926070272\u00a0\u2026","timestamp":1572194209000,"timestamp_epochs":1572194209,"tweet_id":"1188494772836548608","tweet_url":"\/ughhhnikki\/status\/1188494772836548608","user_id":"2538629426","username":"ughhhnikki"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Na moral, dublagem BR \u00e9 lindimais <img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/semideusinha\/status\/1188838696331743232\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6mDtsYOcv9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/semideusinha\/status\/1188838696331743232\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/semideusinha\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1188838696331743232<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Na moral, dublagem BR \u00e9 lindimais https:\/\/twitter.com\/semideusinha\/status\/1188838696331743232\u00a0\u2026","timestamp":1572344971000,"timestamp_epochs":1572344971,"tweet_id":"1189127114936737792","tweet_url":"\/bis23\/status\/1189127114936737792","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o sei se \u00e9 a endorfina da esteira falando, mas to afim de fazer umas mudan\u00e7as...<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o sei se \u00e9 a endorfina da esteira falando, mas to afim de fazer umas mudan\u00e7as...","timestamp":1572343569000,"timestamp_epochs":1572343569,"tweet_id":"1189121232979017729","tweet_url":"\/bis23\/status\/1189121232979017729","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se n\u00e3o for pra me entregar Warcraft 4 eu n\u00e3o quero nem saber de BlizzCon.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se n\u00e3o for pra me entregar Warcraft 4 eu n\u00e3o quero nem saber de BlizzCon.","timestamp":1572294923000,"timestamp_epochs":1572294923,"tweet_id":"1188917195461537800","tweet_url":"\/bis23\/status\/1188917195461537800","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Faustyno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">The guys from Charlie Brown have invaded the city<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/realDonaldTrump\/status\/1188264965930700801\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3FRurzA0Ed\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/realDonaldTrump\/status\/1188264965930700801\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/realDonaldTrum<\/span><span class=\"invisible\">p\/status\/1188264965930700801<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3778,"replies":27,"retweet_id":"1188876228981342210","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":1810,"text":"The guys from Charlie Brown have invaded the cityhttps:\/\/twitter.com\/realDonaldTrump\/status\/1188264965930700801\u00a0\u2026","timestamp":1572139644000,"timestamp_epochs":1572139644,"tweet_id":"1188265911054155776","tweet_url":"\/r_faustino_\/status\/1188265911054155776","user_id":"28576444","username":"r_faustino_"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Rincon simplesmente perfeito!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/rinconsapiencia\/status\/1188834766956744706\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aqfvCj26CW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/rinconsapiencia\/status\/1188834766956744706\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/rinconsapienci<\/span><span class=\"invisible\">a\/status\/1188834766956744706<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Rincon simplesmente perfeito!https:\/\/twitter.com\/rinconsapiencia\/status\/1188834766956744706\u00a0\u2026","timestamp":1572279478000,"timestamp_epochs":1572279478,"tweet_id":"1188852415824576512","tweet_url":"\/bis23\/status\/1188852415824576512","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vim numa festa de anivers\u00e1rio.\n\nA aniversariante:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/C7mf0jtczQ\">pic.twitter.com\/C7mf0jtczQ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vim numa festa de anivers\u00e1rio.\n\nA aniversariante:pic.twitter.com\/C7mf0jtczQ","timestamp":1572209701000,"timestamp_epochs":1572209701,"tweet_id":"1188559750281216002","tweet_url":"\/bis23\/status\/1188559750281216002","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">2014: eu colocava roupa social todo dia pra ir pro est\u00e1gio no Banco do Brasil.\n\n2019: Rito Gomes, halloween no trabalho, com doces, \"traga seu cachorro\" e a minha chefe fazendo cosplay de Bulma.\n\nSei l\u00e1 s\u00f3 quis compartilhar que a vida \u00e9 loca e da hora.<\/p>","is_retweet":0,"likes":903,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":39,"text":"2014: eu colocava roupa social todo dia pra ir pro est\u00e1gio no Banco do Brasil.\n\n2019: Rito Gomes, halloween no trabalho, com doces, \"traga seu cachorro\" e a minha chefe fazendo cosplay de Bulma.\n\nSei l\u00e1 s\u00f3 quis compartilhar que a vida \u00e9 loca e da hora.","timestamp":1572036572000,"timestamp_epochs":1572036572,"tweet_id":"1187833592992489473","tweet_url":"\/bis23\/status\/1187833592992489473","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um dia normal na Riot<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qdaGvpycPp\">pic.twitter.com\/qdaGvpycPp<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Um dia normal na Riotpic.twitter.com\/qdaGvpycPp","timestamp":1572016243000,"timestamp_epochs":1572016243,"tweet_id":"1187748327301009408","tweet_url":"\/bis23\/status\/1187748327301009408","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Boa sorte pra gente amanh\u00e3\" <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/hey_mika\/status\/1187237201832271872\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dzfM0LyAaS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/hey_mika\/status\/1187237201832271872\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/hey_mika\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1187237201832271872<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ReqmyDFQWV\">pic.twitter.com\/ReqmyDFQWV<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\"Boa sorte pra gente amanh\u00e3\" https:\/\/twitter.com\/hey_mika\/status\/1187237201832271872\u00a0\u2026pic.twitter.com\/ReqmyDFQWV","timestamp":1571916942000,"timestamp_epochs":1571916942,"tweet_id":"1187331831462612993","tweet_url":"\/bis23\/status\/1187331831462612993","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu: \u00e9 hoje que eu durmo 8 horas.\n\nVida: kkkkk ot\u00e1rio<\/p>","is_retweet":0,"likes":236,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":79,"text":"Eu: \u00e9 hoje que eu durmo 8 horas.\n\nVida: kkkkk ot\u00e1rio","timestamp":1571890910000,"timestamp_epochs":1571890910,"tweet_id":"1187222642266382337","tweet_url":"\/bis23\/status\/1187222642266382337","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bicho tem TANTA coisa pra rolar at\u00e9 l\u00e1 que eu ainda nem consegui pensar que eu vou passar o Natal basicamente em um filme americano.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bicho tem TANTA coisa pra rolar at\u00e9 l\u00e1 que eu ainda nem consegui pensar que eu vou passar o Natal basicamente em um filme americano.","timestamp":1571833631000,"timestamp_epochs":1571833631,"tweet_id":"1186982399571312641","tweet_url":"\/bis23\/status\/1186982399571312641","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E o taxista que eu chamei que \u00e9 f\u00e3 do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2829556641\" dir=\"ltr\" href=\"\/StoneDYooDa\"><s>@<\/s><b>StoneDYooDa<\/b><\/a>??<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TiMksaOL0d\">pic.twitter.com\/TiMksaOL0d<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E o taxista que eu chamei que \u00e9 f\u00e3 do @StoneDYooDa??pic.twitter.com\/TiMksaOL0d","timestamp":1571791236000,"timestamp_epochs":1571791236,"tweet_id":"1186804581239611392","tweet_url":"\/bis23\/status\/1186804581239611392","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">6h30: bora carai academia pra come\u00e7ar bem o dia\n\n21h: orra m\u00f3 vontade de ir no outback comer aquela costela nova pqp<\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"6h30: bora carai academia pra come\u00e7ar bem o dia\n\n21h: orra m\u00f3 vontade de ir no outback comer aquela costela nova pqp","timestamp":1571709093000,"timestamp_epochs":1571709093,"tweet_id":"1186460049054556161","tweet_url":"\/bis23\/status\/1186460049054556161","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Lelly","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pessoal de SP, o Pid\u00e9 est\u00e1 PRONTO PRA SER ADOTADO! <img alt=\"\ud83d\udc36\" aria-label=\"Emoji: Cara de cachorro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f436.png\" title=\"Cara de cachorro\"\/>\n\nResgatamos ele da rua prestes a ser atropelado, foi abandonado. \nEle \u00e9 MUITO carinhoso, companheiro, tranquilo (dorme bastante hehe).\nJ\u00e1 est\u00e1 CASTRADO e VACINADO! <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/> \n\nInteressados, mandem msg: (11) 942954865\nRT do amor!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WTeeW5E0Wr\">pic.twitter.com\/WTeeW5E0Wr<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1411,"replies":29,"retweet_id":"1186345206838431746","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":952,"text":"Pessoal de SP, o Pid\u00e9 est\u00e1 PRONTO PRA SER ADOTADO! \n\nResgatamos ele da rua prestes a ser atropelado, foi abandonado. \nEle \u00e9 MUITO carinhoso, companheiro, tranquilo (dorme bastante hehe).\nJ\u00e1 est\u00e1 CASTRADO e VACINADO!  \n\nInteressados, mandem msg: (11) 942954865\nRT do amor!pic.twitter.com\/WTeeW5E0Wr","timestamp":1571681187000,"timestamp_epochs":1571681187,"tweet_id":"1186342999887880192","tweet_url":"\/lelIycosta\/status\/1186342999887880192","user_id":"787052887784427520","username":"lelIycosta"},{"fullname":"Legends of Runeterra Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O primeiro Teste Antecipado chegou ao fim, mas esse \u00e9 apenas o come\u00e7o para o Legends of Runeterra.\n\nEm nome de todos na <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"20523846\" dir=\"ltr\" href=\"\/riotgames\"><s>@<\/s><b>RiotGames<\/b><\/a>, agradecemos aos jogadores, streamers, YouTubers e criadores de conte\u00fado por jogarem e registrarem momentos incr\u00edveis e apoiem essa nova comunidade.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/PlayRuneterra\/status\/1186101146428919809\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kuydjLdTvb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/PlayRuneterra\/status\/1186101146428919809\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/PlayRuneterra\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1186101146428919809<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":816,"replies":33,"retweet_id":"1186294708303257606","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":14,"text":"O primeiro Teste Antecipado chegou ao fim, mas esse \u00e9 apenas o come\u00e7o para o Legends of Runeterra.\n\nEm nome de todos na @RiotGames, agradecemos aos jogadores, streamers, YouTubers e criadores de conte\u00fado por jogarem e registrarem momentos incr\u00edveis e apoiem essa nova comunidade.https:\/\/twitter.com\/PlayRuneterra\/status\/1186101146428919809\u00a0\u2026","timestamp":1571668804000,"timestamp_epochs":1571668804,"tweet_id":"1186291064950415360","tweet_url":"\/RuneterraBrasil\/status\/1186291064950415360","user_id":"1172610448451166208","username":"RuneterraBrasil"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">DESAPARECIDO: Nicolaj Jensen. \nVisto pela \u00faltima vez semana passada em Berlim. Se voc\u00ea tiver alguma informa\u00e7\u00e3o, favor contatar a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"964529942\" dir=\"ltr\" href=\"\/TeamLiquidLoL\"><s>@<\/s><b>TeamLiquidLoL<\/b><\/a>. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Worlds2019?src=hash\"><s>#<\/s><b>Worlds2019<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fFM50M549J\">pic.twitter.com\/fFM50M549J<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"DESAPARECIDO: Nicolaj Jensen. \nVisto pela \u00faltima vez semana passada em Berlim. Se voc\u00ea tiver alguma informa\u00e7\u00e3o, favor contatar a @TeamLiquidLoL. #Worlds2019pic.twitter.com\/fFM50M549J","timestamp":1571591842000,"timestamp_epochs":1571591842,"tweet_id":"1185968260665217027","tweet_url":"\/bis23\/status\/1185968260665217027","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Carai bicho essa SKT \u00e9 absurda demais <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Worlds2019?src=hash\"><s>#<\/s><b>Worlds2019<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Carai bicho essa SKT \u00e9 absurda demais #Worlds2019","timestamp":1571489444000,"timestamp_epochs":1571489444,"tweet_id":"1185538774782107648","tweet_url":"\/bis23\/status\/1185538774782107648","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E eu que colei no show do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"28354416\" dir=\"ltr\" href=\"\/lucasinutilismo\"><s>@<\/s><b>lucasinutilismo<\/b><\/a>????<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E eu que colei no show do @lucasinutilismo????","timestamp":1571447060000,"timestamp_epochs":1571447060,"tweet_id":"1185361000175980548","tweet_url":"\/bis23\/status\/1185361000175980548","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"INSTA: Henrytado","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 OFICIAL EU SOU UMA DAS VOZES DO NOVO JOGO DA RIOT \\o\/<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=BowheMlLyHE\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rLXtEKCc59\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=BowheMlLyHE\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=BowheM<\/span><span class=\"invisible\">lLyHE<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":827,"replies":44,"retweet_id":"1185329133938728961","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":35,"text":"\u00c9 OFICIAL EU SOU UMA DAS VOZES DO NOVO JOGO DA RIOT \\o\/https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=BowheMlLyHE\u00a0\u2026","timestamp":1571438569000,"timestamp_epochs":1571438569,"tweet_id":"1185325387334766593","tweet_url":"\/Henrytado\/status\/1185325387334766593","user_id":"2525799913","username":"Henrytado"},{"fullname":"Legends of Runeterra Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\ud83d\udddd\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Chave antiga\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5dd.png\" title=\"Chave antiga\"\/>Quer acesso ao Teste Antecipado de Legends of Runeterra?<img alt=\"\ud83d\udddd\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Chave antiga\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5dd.png\" title=\"Chave antiga\"\/>\n\nNa imagem abaixo, damos algumas dicas de como maximizar as suas chances! <img alt=\"\ud83c\udf1f\" aria-label=\"Emoji: Estrela brilhante\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f31f.png\" title=\"Estrela brilhante\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udcfa\" aria-label=\"Emoji: Televis\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4fa.png\" title=\"Televis\u00e3o\"\/>Se tiver alguma d\u00favida, acesse: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/2W0y4il\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eaUFDKNpNW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/2W0y4il\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/2W0y4il<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zftx8zzCTK\">pic.twitter.com\/zftx8zzCTK<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":384,"replies":46,"retweet_id":"1185321381547917312","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":27,"text":"Quer acesso ao Teste Antecipado de Legends of Runeterra?\n\nNa imagem abaixo, damos algumas dicas de como maximizar as suas chances! \nSe tiver alguma d\u00favida, acesse: http:\/\/bit.ly\/2W0y4il\u00a0pic.twitter.com\/zftx8zzCTK","timestamp":1571436001000,"timestamp_epochs":1571436001,"tweet_id":"1185314615313367040","tweet_url":"\/RuneterraBrasil\/status\/1185314615313367040","user_id":"1172610448451166208","username":"RuneterraBrasil"},{"fullname":"\u2727 Riot Pixie #RiotNaCCXP","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Segue o fio para quem quiser entender sobre DROP para Legends of Runeterra [Streamers e Viewers]<\/p>","is_retweet":1,"likes":435,"replies":37,"retweet_id":"1185184778997456896","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":50,"text":"Segue o fio para quem quiser entender sobre DROP para Legends of Runeterra [Streamers e Viewers]","timestamp":1571404988000,"timestamp_epochs":1571404988,"tweet_id":"1185184540156977153","tweet_url":"\/RiotPixie\/status\/1185184540156977153","user_id":"42530181","username":"RiotPixie"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Bicho olha que coisa mais LINDA <img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/League10?src=hash\"><s>#<\/s><b>League10<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/LoLegendsBR\/status\/1184968710634774528\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wu0SLAxmgg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/LoLegendsBR\/status\/1184968710634774528\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/LoLegendsBR\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1184968710634774528<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bicho olha que coisa mais LINDA  #League10https:\/\/twitter.com\/LoLegendsBR\/status\/1184968710634774528\u00a0\u2026","timestamp":1571353716000,"timestamp_epochs":1571353716,"tweet_id":"1184969490452365312","tweet_url":"\/bis23\/status\/1184969490452365312","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">SEMPRE SONHEI COM ESSE MOMENTO:\n\naramzinho da massa, manda nicks\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/League10?src=hash\"><s>#<\/s><b>League10<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"822219566\" dir=\"ltr\" href=\"\/LoLegendsBR\"><s>@<\/s><b>LoLegendsBR<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/AylinnXD\/status\/1184533888288342016\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HeTgxgLMtJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/AylinnXD\/status\/1184533888288342016\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/AylinnXD\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1184533888288342016<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"SEMPRE SONHEI COM ESSE MOMENTO:\n\naramzinho da massa, manda nicks\n\n#League10 @LoLegendsBRhttps:\/\/twitter.com\/AylinnXD\/status\/1184533888288342016\u00a0\u2026","timestamp":1571250599000,"timestamp_epochs":1571250599,"tweet_id":"1184536984980725761","tweet_url":"\/bis23\/status\/1184536984980725761","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Legends of Runeterra Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quer ver em PRIMEIRA M\u00c3O como \u00e9 o Legends of Runeterra, o nosso novo jogo de cartas de League of Legends?\n\nEnt\u00e3o VEM COM A GENTE porque o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2898594002\" dir=\"ltr\" href=\"\/Rakin\"><s>@<\/s><b>Rakin<\/b><\/a> est\u00e1 ONLINE e jogando AGORA! <img alt=\"\ud83d\ude09\" aria-label=\"Emoji: Cara piscando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f609.png\" title=\"Cara piscando\"\/>\n\nAssista AO VIVO! <img alt=\"\u27a1\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Seta para a direita\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/27a1.png\" title=\"Seta para a direita\"\/><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.twitch.tv\/rakin\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PDgZlEJMYB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.twitch.tv\/rakin\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">twitch.tv\/rakin<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CxmSHzHPgC\">pic.twitter.com\/CxmSHzHPgC<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":409,"replies":20,"retweet_id":"1184530433847025664","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":21,"text":"Quer ver em PRIMEIRA M\u00c3O como \u00e9 o Legends of Runeterra, o nosso novo jogo de cartas de League of Legends?\n\nEnt\u00e3o VEM COM A GENTE porque o @Rakin est\u00e1 ONLINE e jogando AGORA! \n\nAssista AO VIVO! https:\/\/www.twitch.tv\/rakin\u00a0pic.twitter.com\/CxmSHzHPgC","timestamp":1571248800000,"timestamp_epochs":1571248800,"tweet_id":"1184529439469604864","tweet_url":"\/RuneterraBrasil\/status\/1184529439469604864","user_id":"1172610448451166208","username":"RuneterraBrasil"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">VOMO <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/League10?src=hash\"><s>#<\/s><b>League10<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Pahssion\/status\/1184501320448905216\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aDZZcd3yhC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Pahssion\/status\/1184501320448905216\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Pahssion\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1184501320448905216<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"VOMO #League10https:\/\/twitter.com\/Pahssion\/status\/1184501320448905216\u00a0\u2026","timestamp":1571242524000,"timestamp_epochs":1571242524,"tweet_id":"1184503114675707904","tweet_url":"\/bis23\/status\/1184503114675707904","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Me senti nesse v\u00eddeo: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=_5zqBhc1mFw\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/y0Di4s2BtA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=_5zqBhc1mFw\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=_5zqBh<\/span><span class=\"invisible\">c1mFw<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/League10?src=hash\"><s>#<\/s><b>League10<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/supergames2x\/status\/1184290951377969152\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MS8sIf34r0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/supergames2x\/status\/1184290951377969152\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/supergames2x\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1184290951377969152<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Me senti nesse v\u00eddeo: https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=_5zqBhc1mFw\u00a0\u2026\n#League10https:\/\/twitter.com\/supergames2x\/status\/1184290951377969152\u00a0\u2026","timestamp":1571234721000,"timestamp_epochs":1571234721,"tweet_id":"1184470386391572482","tweet_url":"\/bis23\/status\/1184470386391572482","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"\u2727 Riot Pixie #RiotNaCCXP","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quer jogar Legends of Runeterra? Faz o pr\u00e9-cadastro no site, linka sua conta do LoL na Twitch e vai assistir os streamers que est\u00e3o jogando o jogo para aumentar suas chances! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/playruneterra.com\/pt-br\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/npisdmvEQL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/playruneterra.com\/pt-br\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">playruneterra.com\/pt-br\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> e da aquela for\u00e7a pra eles!!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MsU6bLAuvA\">pic.twitter.com\/MsU6bLAuvA<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":93,"replies":5,"retweet_id":"1184459856356487168","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":20,"text":"Quer jogar Legends of Runeterra? Faz o pr\u00e9-cadastro no site, linka sua conta do LoL na Twitch e vai assistir os streamers que est\u00e3o jogando o jogo para aumentar suas chances! http:\/\/playruneterra.com\/pt-br\/\u00a0 e da aquela for\u00e7a pra eles!!!!pic.twitter.com\/MsU6bLAuvA","timestamp":1571194122000,"timestamp_epochs":1571194122,"tweet_id":"1184300104318095360","tweet_url":"\/RiotPixie\/status\/1184300104318095360","user_id":"42530181","username":"RiotPixie"},{"fullname":"PH Suman","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje a tarde come\u00e7a uma nova parte das comemora\u00e7\u00f5es de 10 anos do LoLzinho, e voc\u00ea pode participar!\nBora jogar umas partidas com a galera que trabalha aqui na Riot?! Vamos pedir nicks pra mandar um ARAM, Summoner\u2019s ou TFT, ent\u00e3o se liga aqui no Twitter ou no f\u00f3rum durante o dia!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lg3ha772gp\">pic.twitter.com\/lg3ha772gp<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":289,"replies":16,"retweet_id":"1184454832884723714","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":16,"text":"Hoje a tarde come\u00e7a uma nova parte das comemora\u00e7\u00f5es de 10 anos do LoLzinho, e voc\u00ea pode participar!\nBora jogar umas partidas com a galera que trabalha aqui na Riot?! Vamos pedir nicks pra mandar um ARAM, Summoner\u2019s ou TFT, ent\u00e3o se liga aqui no Twitter ou no f\u00f3rum durante o dia!pic.twitter.com\/lg3ha772gp","timestamp":1571230692000,"timestamp_epochs":1571230692,"tweet_id":"1184453487544934401","tweet_url":"\/PHsuman\/status\/1184453487544934401","user_id":"94352899","username":"PHsuman"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">No taxi voltando pra casa dessa coisa maravilhosa que foi o evento de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/League10?src=hash\"><s>#<\/s><b>League10<\/b><\/a>. Extremamente orgulhoso da entrega que fizemos, \u00e9 muito louco trabalhar com e para essa comunidade &lt;3<\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"No taxi voltando pra casa dessa coisa maravilhosa que foi o evento de #League10. Extremamente orgulhoso da entrega que fizemos, \u00e9 muito louco trabalhar com e para essa comunidade <3","timestamp":1571205962000,"timestamp_epochs":1571205962,"tweet_id":"1184349763996737536","tweet_url":"\/bis23\/status\/1184349763996737536","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">E esse crossover da ex com a atual? Nunca imaginei, ficou foda<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Princesslollip8\/status\/1063859697307013120\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4dmKMvm9UN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Princesslollip8\/status\/1063859697307013120\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Princesslollip<\/span><span class=\"invisible\">8\/status\/1063859697307013120<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E esse crossover da ex com a atual? Nunca imaginei, ficou fodahttps:\/\/twitter.com\/Princesslollip8\/status\/1063859697307013120\u00a0\u2026","timestamp":1571111650000,"timestamp_epochs":1571111650,"tweet_id":"1183954189954760704","tweet_url":"\/bis23\/status\/1183954189954760704","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">N\u00e3o \u00e9 farpas se for true da true<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/luisggmello\/status\/1183374575410827265\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0eaHfwZBTk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/luisggmello\/status\/1183374575410827265\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/luisggmello\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1183374575410827265<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o \u00e9 farpas se for true da truehttps:\/\/twitter.com\/luisggmello\/status\/1183374575410827265\u00a0\u2026","timestamp":1570973706000,"timestamp_epochs":1570973706,"tweet_id":"1183375610766413827","tweet_url":"\/bis23\/status\/1183375610766413827","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Quem voc\u00ea escolheria pra formar um trisal?\n\nMinha resposta:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/TeamLiquidLoL\/status\/1183152550289260546\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/m6ZIzLjUfS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/TeamLiquidLoL\/status\/1183152550289260546\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/TeamLiquidLoL\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1183152550289260546<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quem voc\u00ea escolheria pra formar um trisal?\n\nMinha resposta:https:\/\/twitter.com\/TeamLiquidLoL\/status\/1183152550289260546\u00a0\u2026","timestamp":1570921369000,"timestamp_epochs":1570921369,"tweet_id":"1183156096074166277","tweet_url":"\/bis23\/status\/1183156096074166277","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ACABEI DE SER ASSALTADO NA <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BGS2019?src=hash\"><s>#<\/s><b>BGS2019<\/b><\/a>\n\nOito reais o refri lata n\u00e3o tem a menor condi\u00e7\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ACABEI DE SER ASSALTADO NA #BGS2019\n\nOito reais o refri lata n\u00e3o tem a menor condi\u00e7\u00e3o","timestamp":1570920451000,"timestamp_epochs":1570920451,"tweet_id":"1183152241903067141","tweet_url":"\/bis23\/status\/1183152241903067141","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu amo 1 homem.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/lolesports\/status\/1183051711386136576\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/835tpzDy1D\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/lolesports\/status\/1183051711386136576\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/lolesports\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1183051711386136576<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu amo 1 homem.https:\/\/twitter.com\/lolesports\/status\/1183051711386136576\u00a0\u2026","timestamp":1570902641000,"timestamp_epochs":1570902641,"tweet_id":"1183077544133824512","tweet_url":"\/bis23\/status\/1183077544133824512","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Indo pra <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BGS2019?src=hash\"><s>#<\/s><b>BGS2019<\/b><\/a> pelo primeiro dia finalmente. Quero encontrar s\u00f3 as pessoa bonita do mercado de gaems<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Indo pra #BGS2019 pelo primeiro dia finalmente. Quero encontrar s\u00f3 as pessoa bonita do mercado de gaems","timestamp":1570902522000,"timestamp_epochs":1570902522,"tweet_id":"1183077042897772545","tweet_url":"\/bis23\/status\/1183077042897772545","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu nem devia estar acordado mas bixo olha esse jogo do <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Worlds2019?src=hash\"><s>#<\/s><b>Worlds2019<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu nem devia estar acordado mas bixo olha esse jogo do #Worlds2019","timestamp":1570882976000,"timestamp_epochs":1570882976,"tweet_id":"1182995061161811969","tweet_url":"\/bis23\/status\/1182995061161811969","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">(2 membros)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/AylinnXD\/status\/1182751941186801664\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ryiMEJgZpX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/AylinnXD\/status\/1182751941186801664\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/AylinnXD\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1182751941186801664<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"(2 membros)https:\/\/twitter.com\/AylinnXD\/status\/1182751941186801664\u00a0\u2026","timestamp":1570825807000,"timestamp_epochs":1570825807,"tweet_id":"1182755276719640576","tweet_url":"\/bis23\/status\/1182755276719640576","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Grandes momentos do transporte por aplicativo: no uber pra casa tocando Dormi na Pra\u00e7a.<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Grandes momentos do transporte por aplicativo: no uber pra casa tocando Dormi na Pra\u00e7a.","timestamp":1570764705000,"timestamp_epochs":1570764705,"tweet_id":"1182498995849048064","tweet_url":"\/bis23\/status\/1182498995849048064","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bicho era quinta ontem onde que essa semana foi????<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bicho era quinta ontem onde que essa semana foi????","timestamp":1570754152000,"timestamp_epochs":1570754152,"tweet_id":"1182454736777334784","tweet_url":"\/bis23\/status\/1182454736777334784","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Puta que pariu SIM \n\nn\u00e3o acredito que vou ter que comprar um switch<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/caitlinc37\/status\/1182077485032194048\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HMCL3GeqeS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/caitlinc37\/status\/1182077485032194048\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/caitlinc37\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1182077485032194048<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Puta que pariu SIM \n\nn\u00e3o acredito que vou ter que comprar um switchhttps:\/\/twitter.com\/caitlinc37\/status\/1182077485032194048\u00a0\u2026","timestamp":1570751737000,"timestamp_epochs":1570751737,"tweet_id":"1182444605104672769","tweet_url":"\/bis23\/status\/1182444605104672769","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"M-ly","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cyber Hunter e depois TFT :)\nCola a\u00ed na live!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/gaming\/barretomly\/?video_id=427077844609040&amp;external_ref=live_notification&amp;notif_id=1570668365522322&amp;notif_t=live_video_explicit&amp;ref=notif&amp;fb_dtsg_ag=AQwR3JKihCt0yLpkKqazMFugbx-7U5pRUh_kFa-dUumIUQ%3AAQwH_c77KGYPfSckULScvM9xOYJR3HmfejY_lN4gW_XeoA&amp;jazoest=28137\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FcAlmwqdtq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/gaming\/barretomly\/?video_id=427077844609040&amp;external_ref=live_notification&amp;notif_id=1570668365522322&amp;notif_t=live_video_explicit&amp;ref=notif&amp;fb_dtsg_ag=AQwR3JKihCt0yLpkKqazMFugbx-7U5pRUh_kFa-dUumIUQ%3AAQwH_c77KGYPfSckULScvM9xOYJR3HmfejY_lN4gW_XeoA&amp;jazoest=28137\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/gaming\/barreto<\/span><span class=\"invisible\">mly\/?video_id=427077844609040&amp;external_ref=live_notification&amp;notif_id=1570668365522322&amp;notif_t=live_video_explicit&amp;ref=notif&amp;fb_dtsg_ag=AQwR3JKihCt0yLpkKqazMFugbx-7U5pRUh_kFa-dUumIUQ%3AAQwH_c77KGYPfSckULScvM9xOYJR3HmfejY_lN4gW_XeoA&amp;jazoest=28137<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"1182439844896759813","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":2,"text":"Cyber Hunter e depois TFT :)\nCola a\u00ed na live!https:\/\/www.facebook.com\/gaming\/barretomly\/?video_id=427077844609040&external_ref=live_notification&notif_id=1570668365522322&notif_t=live_video_explicit&ref=notif&fb_dtsg_ag=AQwR3JKihCt0yLpkKqazMFugbx-7U5pRUh_kFa-dUumIUQ%3AAQwH_c77KGYPfSckULScvM9xOYJR3HmfejY_lN4gW_XeoA&jazoest=28137\u00a0\u2026","timestamp":1570750239000,"timestamp_epochs":1570750239,"tweet_id":"1182438322926505985","tweet_url":"\/emmilybarreto\/status\/1182438322926505985","user_id":"44113954","username":"emmilybarreto"},{"fullname":"League of Legends Brasil \ud83d\udc4a #RiotNaCCXP","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">ATEN\u00c7\u00c3O, BRASIL! <img alt=\"\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\" aria-label=\"Emoji: Bandeira do Brasil\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1e7-1f1f7.png\" title=\"Bandeira do Brasil\"\/>\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"807599210\" dir=\"ltr\" href=\"\/Ghostcrawler\"><s>@<\/s><b>Ghostcrawler<\/b><\/a>, o Chefe de Propriedades Intelectuais na <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"20523846\" dir=\"ltr\" href=\"\/riotgames\"><s>@<\/s><b>RiotGames<\/b><\/a> \u00e9 PRESEN\u00c7A CONFIRMADA na <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2311913840\" dir=\"ltr\" href=\"\/CCXPoficial\"><s>@<\/s><b>CCXPOficial<\/b><\/a> deste ano, no dia 5 de dezembro!\n\nTeremos um painel especial com ele e esperamos voc\u00eas l\u00e1! <img alt=\"\ud83d\ude09\" aria-label=\"Emoji: Cara piscando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f609.png\" title=\"Cara piscando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4a\" aria-label=\"Emoji: Sinal de m\u00e3o fechada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44a.png\" title=\"Sinal de m\u00e3o fechada\"\/><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VaiSer%C3%89pico?src=hash\"><s>#<\/s><b>VaiSer\u00c9pico<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Ghostcrawler\/status\/1182395375648268288\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4JAC5AhZZh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Ghostcrawler\/status\/1182395375648268288\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Ghostcrawler\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1182395375648268288<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":355,"replies":20,"retweet_id":"1182399243912470529","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":22,"text":"ATEN\u00c7\u00c3O, BRASIL! \n@Ghostcrawler, o Chefe de Propriedades Intelectuais na @RiotGames \u00e9 PRESEN\u00c7A CONFIRMADA na @CCXPOficial deste ano, no dia 5 de dezembro!\n\nTeremos um painel especial com ele e esperamos voc\u00eas l\u00e1! #VaiSer\u00c9picohttps:\/\/twitter.com\/Ghostcrawler\/status\/1182395375648268288\u00a0\u2026","timestamp":1570740388000,"timestamp_epochs":1570740388,"tweet_id":"1182397003071918080","tweet_url":"\/LoLegendsBR\/status\/1182397003071918080","user_id":"822219566","username":"LoLegendsBR"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">celokotio olha que coisa linda isso aqui<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Cloud9\/status\/1182295113847828480\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wfdCHplTiJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Cloud9\/status\/1182295113847828480\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Cloud9\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1182295113847828480<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"celokotio olha que coisa linda isso aquihttps:\/\/twitter.com\/Cloud9\/status\/1182295113847828480\u00a0\u2026","timestamp":1570728422000,"timestamp_epochs":1570728422,"tweet_id":"1182346815993188352","tweet_url":"\/bis23\/status\/1182346815993188352","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dito e feito: peguei Heimer, dei skin pro time e destru\u00edmos o jogo, o outro time deu ff em 10.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Dito e feito: peguei Heimer, dei skin pro time e destru\u00edmos o jogo, o outro time deu ff em 10.","timestamp":1570708599000,"timestamp_epochs":1570708599,"tweet_id":"1182263673638793216","tweet_url":"\/bis23\/status\/1182263673638793216","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Taxi j\u00e1 errou o caminho duas vezes e eu vou chegar na Riot 200% pistola hj, to com pena de quem me enfrentar no ARAM matinal.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Taxi j\u00e1 errou o caminho duas vezes e eu vou chegar na Riot 200% pistola hj, to com pena de quem me enfrentar no ARAM matinal.","timestamp":1570705548000,"timestamp_epochs":1570705548,"tweet_id":"1182250876586663937","tweet_url":"\/bis23\/status\/1182250876586663937","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/titi?src=hash\"><s>#<\/s><b>titi<\/b><\/a> pois acho que s\u00f3 vou conseguir ir na <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BGS2019?src=hash\"><s>#<\/s><b>BGS2019<\/b><\/a> no fim de semana.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#titi pois acho que s\u00f3 vou conseguir ir na #BGS2019 no fim de semana.","timestamp":1570633132000,"timestamp_epochs":1570633132,"tweet_id":"1181947139838107648","tweet_url":"\/bis23\/status\/1181947139838107648","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A pessoa que acha que eu vou deixar de ir num evento de games pra ter um primeiro date e POSSIVELMENTE dar uns bj n\u00e3o me conhece mesmo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"A pessoa que acha que eu vou deixar de ir num evento de games pra ter um primeiro date e POSSIVELMENTE dar uns bj n\u00e3o me conhece mesmo.","timestamp":1570387275000,"timestamp_epochs":1570387275,"tweet_id":"1180915943645560838","tweet_url":"\/bis23\/status\/1180915943645560838","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uolace est\u00e1 de luto. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Worlds2019?src=hash\"><s>#<\/s><b>Worlds2019<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Uolace est\u00e1 de luto. #Worlds2019","timestamp":1570292769000,"timestamp_epochs":1570292769,"tweet_id":"1180519556764315650","tweet_url":"\/bis23\/status\/1180519556764315650","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Carai o Luci n\u00e3o assistiu as gameplay da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"65933415\" dir=\"ltr\" href=\"\/biancalula\"><s>@<\/s><b>biancalula<\/b><\/a>, certeza<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Carai o Luci n\u00e3o assistiu as gameplay da @biancalula, certeza","timestamp":1570278623000,"timestamp_epochs":1570278623,"tweet_id":"1180460222369980416","tweet_url":"\/bis23\/status\/1180460222369980416","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00eas tem aquele um casal de amigos que voc\u00ea pensa CARALHO VAI SE FODER COMO PODE SER T\u00c3O BONITOS?<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Voc\u00eas tem aquele um casal de amigos que voc\u00ea pensa CARALHO VAI SE FODER COMO PODE SER T\u00c3O BONITOS?","timestamp":1570249055000,"timestamp_epochs":1570249055,"tweet_id":"1180336203180253185","tweet_url":"\/bis23\/status\/1180336203180253185","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Devolver Digital","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Follow and retweet by midnight tomorrow or we block you and your friends.<\/p>","is_retweet":1,"likes":2152,"replies":196,"retweet_id":"1179980439580229632","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":1703,"text":"Follow and retweet by midnight tomorrow or we block you and your friends.","timestamp":1570160431000,"timestamp_epochs":1570160431,"tweet_id":"1179964488013029376","tweet_url":"\/devolverdigital\/status\/1179964488013029376","user_id":"41609275","username":"devolverdigital"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Chegando em casa agora e me perguntando de onde vou tirar for\u00e7as pra trabalhar amanh\u00e3.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Chegando em casa agora e me perguntando de onde vou tirar for\u00e7as pra trabalhar amanh\u00e3.","timestamp":1570163251000,"timestamp_epochs":1570163251,"tweet_id":"1179976316445233152","tweet_url":"\/bis23\/status\/1179976316445233152","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Uppercut Esports #GOUP","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Classifica\u00e7\u00e3o:\n\n1\u00ba Damwon\n2\u00ba Flamengo\n\n3\u00ba Royal Youth<\/p>","is_retweet":1,"likes":9640,"replies":99,"retweet_id":"1179951155356590081","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":1469,"text":"Classifica\u00e7\u00e3o:\n\n1\u00ba Damwon\n2\u00ba Flamengo\n\n3\u00ba Royal Youth","timestamp":1570117974000,"timestamp_epochs":1570117974,"tweet_id":"1179786410699739136","tweet_url":"\/Uppercutesports\/status\/1179786410699739136","user_id":"709034822744809472","username":"Uppercutesports"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sarah definitivamente a mulher mais sortuda desse mundo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sarah definitivamente a mulher mais sortuda desse mundo","timestamp":1570155840000,"timestamp_epochs":1570155840,"tweet_id":"1179945231363407872","tweet_url":"\/bis23\/status\/1179945231363407872","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">CARALHO VAI SE FODER EU AMO MUITO O BRENDON URIE<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"CARALHO VAI SE FODER EU AMO MUITO O BRENDON URIE","timestamp":1570155599000,"timestamp_epochs":1570155599,"tweet_id":"1179944222549520385","tweet_url":"\/bis23\/status\/1179944222549520385","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rensga Esports","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">V\u00e9i, tamo hypando mesmo\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/GOFLA?src=hash\"><s>#<\/s><b>GOFLA<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Worlds2019?src=hash\"><s>#<\/s><b>Worlds2019<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Jf8EH9VvIn\">pic.twitter.com\/Jf8EH9VvIn<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6550,"replies":32,"retweet_id":"1179507253063438336","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":1239,"text":"V\u00e9i, tamo hypando mesmo\n\n#GOFLA #Worlds2019pic.twitter.com\/Jf8EH9VvIn","timestamp":1570050800000,"timestamp_epochs":1570050800,"tweet_id":"1179504664309649408","tweet_url":"\/Rensgaesports\/status\/1179504664309649408","user_id":"1131236195722244096","username":"Rensgaesports"},{"fullname":"League of Legends Brasil \ud83d\udc4a #RiotNaCCXP","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O brasileiro <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2861697052\" dir=\"ltr\" href=\"\/JSchritte\"><s>@<\/s><b>JSchritte<\/b><\/a> foi CAMPE\u00c3O do Twitch Rivals de TFT!\n\nParab\u00e9ns! Representou DEMAIS! <img alt=\"\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\" aria-label=\"Emoji: Bandeira do Brasil\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1e7-1f1f7.png\" title=\"Bandeira do Brasil\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/JSchritte\/status\/1178153453949816832\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Itwlnipz1K\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/JSchritte\/status\/1178153453949816832\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/JSchritte\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1178153453949816832<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2467,"replies":19,"retweet_id":"1178715020689104897","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":85,"text":"O brasileiro @JSchritte foi CAMPE\u00c3O do Twitch Rivals de TFT!\n\nParab\u00e9ns! Representou DEMAIS! https:\/\/twitter.com\/JSchritte\/status\/1178153453949816832\u00a0\u2026","timestamp":1569860075000,"timestamp_epochs":1569860075,"tweet_id":"1178704704307683331","tweet_url":"\/LoLegendsBR\/status\/1178704704307683331","user_id":"822219566","username":"LoLegendsBR"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Muito louco como essa \u00e9poca no ano passado TUDO que tinha na minha cabe\u00e7a era BGS e esse ano eu ainda nem consegui pensar nela. Mas estarei l\u00e1, bora se encontrar, gente bonita &lt;3<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Muito louco como essa \u00e9poca no ano passado TUDO que tinha na minha cabe\u00e7a era BGS e esse ano eu ainda nem consegui pensar nela. Mas estarei l\u00e1, bora se encontrar, gente bonita <3","timestamp":1569760217000,"timestamp_epochs":1569760217,"tweet_id":"1178285871289831424","tweet_url":"\/bis23\/status\/1178285871289831424","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">S\u00e9rio isso aqui \u00e9 da hora demais!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Cloud9\/status\/1178145263535497216\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BiZ0TKVQTa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Cloud9\/status\/1178145263535497216\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Cloud9\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1178145263535497216<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00e9rio isso aqui \u00e9 da hora demais!https:\/\/twitter.com\/Cloud9\/status\/1178145263535497216\u00a0\u2026","timestamp":1569728169000,"timestamp_epochs":1569728169,"tweet_id":"1178151449282437120","tweet_url":"\/bis23\/status\/1178151449282437120","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">AEEEE CAMPE\u00c3O, parab\u00e9ns <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2861697052\" dir=\"ltr\" href=\"\/JSchritte\"><s>@<\/s><b>JSchritte<\/b><\/a>! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/TwitchRivals?src=hash\"><s>#<\/s><b>TwitchRivals<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1129499230840578048\" dir=\"ltr\" href=\"\/TFT\"><s>@<\/s><b>TFT<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"AEEEE CAMPE\u00c3O, parab\u00e9ns @JSchritte! #TwitchRivals @TFT","timestamp":1569726306000,"timestamp_epochs":1569726306,"tweet_id":"1178143637802225664","tweet_url":"\/bis23\/status\/1178143637802225664","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Abri uma solicita\u00e7\u00e3o de ajuda no app do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"292383655\" dir=\"ltr\" href=\"\/iFood\"><s>@<\/s><b>iFood<\/b><\/a> tem mais de um m\u00eas e nunca me responderam, mas mandar cupom merda \u00e9 dia sim dia tamb\u00e9m n\u00e9.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Abri uma solicita\u00e7\u00e3o de ajuda no app do @iFood tem mais de um m\u00eas e nunca me responderam, mas mandar cupom merda \u00e9 dia sim dia tamb\u00e9m n\u00e9.","timestamp":1569709514000,"timestamp_epochs":1569709514,"tweet_id":"1178073207653449728","tweet_url":"\/bis23\/status\/1178073207653449728","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"insta: riyuuka1","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">EST\u00c1 CONFIRMAD\u00cdSSIMO, TEREMOS <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/GAROTASMAGICAS?src=hash\"><s>#<\/s><b>GAROTASMAGICAS<\/b><\/a> DOMINGO!\n\nCom: <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1095392720040931328\" dir=\"ltr\" href=\"\/QueenBriny\"><s>@<\/s><b>queenbriny<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"709276315334135808\" dir=\"ltr\" href=\"\/kyurenii\"><s>@<\/s><b>kyurenii<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"419547984\" dir=\"ltr\" href=\"\/Gabruxona\"><s>@<\/s><b>Gabruxona<\/b><\/a> e nossa convidada especilissima <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2409117824\" dir=\"ltr\" href=\"\/iMandyCandy\"><s>@<\/s><b>iMandyCandy<\/b><\/a> !!!\nData\/Hora: Domingo (29\/09) \u00e0s 20:00!\nIremos jogar lolzin!\n\nEnt\u00e3o d\u00e1 aquele RT lindo pra ninguem perder e todo mundo ficar sabendo &lt;3<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pj7Vk7HobT\">pic.twitter.com\/pj7Vk7HobT<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":847,"replies":49,"retweet_id":"1178011671731802112","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":100,"text":"EST\u00c1 CONFIRMAD\u00cdSSIMO, TEREMOS #GAROTASMAGICAS DOMINGO!\n\nCom: @queenbriny @kyurenii @Gabruxona e nossa convidada especilissima @iMandyCandy !!!\nData\/Hora: Domingo (29\/09) \u00e0s 20:00!\nIremos jogar lolzin!\n\nEnt\u00e3o d\u00e1 aquele RT lindo pra ninguem perder e todo mundo ficar sabendo <3pic.twitter.com\/pj7Vk7HobT","timestamp":1569694593000,"timestamp_epochs":1569694593,"tweet_id":"1178010620781879296","tweet_url":"\/Riyuuka_\/status\/1178010620781879296","user_id":"3601139237","username":"Riyuuka_"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm Not Okay Ft. Despacito \u00e9 uma obra prima da sociedade moderna, you can't change my mind.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"I'm Not Okay Ft. Despacito \u00e9 uma obra prima da sociedade moderna, you can't change my mind.","timestamp":1569615500000,"timestamp_epochs":1569615500,"tweet_id":"1177678881131831297","tweet_url":"\/bis23\/status\/1177678881131831297","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\"><img alt=\"\ud83d\udea8\" aria-label=\"Emoji: Luz girat\u00f3ria de carros de pol\u00edcia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f6a8.png\" title=\"Luz girat\u00f3ria de carros de pol\u00edcia\"\/><img alt=\"\ud83d\udea8\" aria-label=\"Emoji: Luz girat\u00f3ria de carros de pol\u00edcia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f6a8.png\" title=\"Luz girat\u00f3ria de carros de pol\u00edcia\"\/>GOOD GIRL ALERT<img alt=\"\ud83d\udea8\" aria-label=\"Emoji: Luz girat\u00f3ria de carros de pol\u00edcia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f6a8.png\" title=\"Luz girat\u00f3ria de carros de pol\u00edcia\"\/><img alt=\"\ud83d\udea8\" aria-label=\"Emoji: Luz girat\u00f3ria de carros de pol\u00edcia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f6a8.png\" title=\"Luz girat\u00f3ria de carros de pol\u00edcia\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QIHFVgfv8g\">pic.twitter.com\/QIHFVgfv8g<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":39,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"GOOD GIRL ALERTpic.twitter.com\/QIHFVgfv8g","timestamp":1569594697000,"timestamp_epochs":1569594697,"tweet_id":"1177591627315142656","tweet_url":"\/bis23\/status\/1177591627315142656","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">YO YO<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/danielgouw\/status\/1177554143793299457\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1kvzP4COVt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/danielgouw\/status\/1177554143793299457\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/danielgouw\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1177554143793299457<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"YO YOhttps:\/\/twitter.com\/danielgouw\/status\/1177554143793299457\u00a0\u2026","timestamp":1569586591000,"timestamp_epochs":1569586591,"tweet_id":"1177557629880717312","tweet_url":"\/bis23\/status\/1177557629880717312","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu entrei num ARAM agora e minha internet resolveu me zoar, fiquei o jogo todo variando entre 100 e 900ms. Ganhamos em 14 minutos e fiz 4\/1\/9. Eu n\u00e3o tenho ideia de como isso aconteceu.<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu entrei num ARAM agora e minha internet resolveu me zoar, fiquei o jogo todo variando entre 100 e 900ms. Ganhamos em 14 minutos e fiz 4\/1\/9. Eu n\u00e3o tenho ideia de como isso aconteceu.","timestamp":1569551786000,"timestamp_epochs":1569551786,"tweet_id":"1177411645800407040","tweet_url":"\/bis23\/status\/1177411645800407040","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tinha umas duas~tr\u00eas semanas que eu n\u00e3o jogava TFT e grazadeus as ranqueadas tavam desabilitadas pq to t\u00e3o fora desse meta que levei um stomp absurdo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tinha umas duas~tr\u00eas semanas que eu n\u00e3o jogava TFT e grazadeus as ranqueadas tavam desabilitadas pq to t\u00e3o fora desse meta que levei um stomp absurdo.","timestamp":1569503008000,"timestamp_epochs":1569503008,"tweet_id":"1177207055880511488","tweet_url":"\/bis23\/status\/1177207055880511488","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A vit\u00f3ria de hoje foi n\u00e3o pedir um uber pra vir trabalhar.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A vit\u00f3ria de hoje foi n\u00e3o pedir um uber pra vir trabalhar.","timestamp":1569502811000,"timestamp_epochs":1569502811,"tweet_id":"1177206231607533568","tweet_url":"\/bis23\/status\/1177206231607533568","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Lelly","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pessoal, deem RT pra ajudar!\n\nAcabamos de encontrar esse cachorrinho na rua aqui na VILA MARIANA (Sp), precisamos encontrar os donos! Ele tava super confuso porque n\u00e3o t\u00e1 acostumado com rua. DM TA ABERTA! Ajudem com RT!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OJz5KlOSP4\">pic.twitter.com\/OJz5KlOSP4<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":686,"replies":17,"retweet_id":"1177026426773680128","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":542,"text":"Pessoal, deem RT pra ajudar!\n\nAcabamos de encontrar esse cachorrinho na rua aqui na VILA MARIANA (Sp), precisamos encontrar os donos! Ele tava super confuso porque n\u00e3o t\u00e1 acostumado com rua. DM TA ABERTA! Ajudem com RT!pic.twitter.com\/OJz5KlOSP4","timestamp":1569456228000,"timestamp_epochs":1569456228,"tweet_id":"1177010846695927809","tweet_url":"\/lelIycosta\/status\/1177010846695927809","user_id":"787052887784427520","username":"lelIycosta"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">200% palada<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/yuliciagames\/status\/1176516064525447168\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hQxt597FgL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/yuliciagames\/status\/1176516064525447168\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/yuliciagames\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1176516064525447168<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"200% paladahttps:\/\/twitter.com\/yuliciagames\/status\/1176516064525447168\u00a0\u2026","timestamp":1569418071000,"timestamp_epochs":1569418071,"tweet_id":"1176850805334392834","tweet_url":"\/bis23\/status\/1176850805334392834","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">AH LA as skins chique chegando<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/LoLegendsBR\/status\/1176119233224351745\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ye4uBAOeF5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/LoLegendsBR\/status\/1176119233224351745\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/LoLegendsBR\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1176119233224351745<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"AH LA as skins chique chegandohttps:\/\/twitter.com\/LoLegendsBR\/status\/1176119233224351745\u00a0\u2026","timestamp":1569268539000,"timestamp_epochs":1569268539,"tweet_id":"1176223624535183361","tweet_url":"\/bis23\/status\/1176223624535183361","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje tem show da melhor banda brasileira em atividade e eu to hypado dimai<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hoje tem show da melhor banda brasileira em atividade e eu to hypado dimai","timestamp":1569175078000,"timestamp_epochs":1569175078,"tweet_id":"1175831616880631808","tweet_url":"\/bis23\/status\/1175831616880631808","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Caco Antunes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">A arte imita a vida.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/andrefran\/status\/1175374718297399296\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wt0xE6LuYZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/andrefran\/status\/1175374718297399296\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/andrefran\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1175374718297399296<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"1175419289479909376","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":2,"text":"A arte imita a vida.https:\/\/twitter.com\/andrefran\/status\/1175374718297399296\u00a0\u2026","timestamp":1569075198000,"timestamp_epochs":1569075198,"tweet_id":"1175412690141028353","tweet_url":"\/cacoantunes\/status\/1175412690141028353","user_id":"5837152","username":"cacoantunes"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O que eu senti desse cd at\u00e9 agora:\n\nO cd como um todo \u00e9 \u00f3timo pra curtir uma fossa saud\u00e1vel, t\u00e1 *emo velho* pra caralho. Mas se a pessoa n\u00e3o tiver controle pode virar uma fossa bad hahah\n\nTo amando.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O que eu senti desse cd at\u00e9 agora:\n\nO cd como um todo \u00e9 \u00f3timo pra curtir uma fossa saud\u00e1vel, t\u00e1 *emo velho* pra caralho. Mas se a pessoa n\u00e3o tiver controle pode virar uma fossa bad hahah\n\nTo amando.","timestamp":1569069409000,"timestamp_epochs":1569069409,"tweet_id":"1175388411366187008","tweet_url":"\/bis23\/status\/1175388411366187008","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Terceiro ARAM de Alistar, terceira vit\u00f3ria, 1\/5\/20. Isso quer dizer que eu devo tentar ser sup ou sucesso no aram n\u00e3o se aplica?<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Terceiro ARAM de Alistar, terceira vit\u00f3ria, 1\/5\/20. Isso quer dizer que eu devo tentar ser sup ou sucesso no aram n\u00e3o se aplica?","timestamp":1569014816000,"timestamp_epochs":1569014816,"tweet_id":"1175159430079483906","tweet_url":"\/bis23\/status\/1175159430079483906","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">J\u00e1 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/sextei?src=hash\"><s>#<\/s><b>sextei<\/b><\/a> com gente que a internet cancelou, j\u00e1 vivi momentos que eu SIMPLESMENTE N\u00c3O POSSO CONTAR, j\u00e1 recebi \u00e1udio da voz da Havaiana de Pau pedindo Fifa, mas a mais aleat\u00f3ria foi uma liga\u00e7\u00e3o do agente do Alok????<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/FilipeTois\/status\/1174839544606273536\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lYj5R4Xsqq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/FilipeTois\/status\/1174839544606273536\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/FilipeTois\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1174839544606273536<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"J\u00e1 #sextei com gente que a internet cancelou, j\u00e1 vivi momentos que eu SIMPLESMENTE N\u00c3O POSSO CONTAR, j\u00e1 recebi \u00e1udio da voz da Havaiana de Pau pedindo Fifa, mas a mais aleat\u00f3ria foi uma liga\u00e7\u00e3o do agente do Alok????https:\/\/twitter.com\/FilipeTois\/status\/1174839544606273536\u00a0\u2026","timestamp":1568986315000,"timestamp_epochs":1568986315,"tweet_id":"1175039890951528449","tweet_url":"\/bis23\/status\/1175039890951528449","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia pra todo mundo, menos pro meu cart\u00e3o de cr\u00e9dito que n\u00e3o aceita divulga\u00e7\u00e3o como forma de pagamento.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Bom dia pra todo mundo, menos pro meu cart\u00e3o de cr\u00e9dito que n\u00e3o aceita divulga\u00e7\u00e3o como forma de pagamento.","timestamp":1568983778000,"timestamp_epochs":1568983778,"tweet_id":"1175029250153254913","tweet_url":"\/bis23\/status\/1175029250153254913","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bicho hoje \u00e9 cd do blink no hard repeat, se n\u00e3o valer o pause nem fala comigo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/open.spotify.com\/album\/4gARZz9eV7zbGbtOjhVTPF?si=zDmmbH18S2GAZR9I-4DIBw\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iVF2XwHzVF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/open.spotify.com\/album\/4gARZz9eV7zbGbtOjhVTPF?si=zDmmbH18S2GAZR9I-4DIBw\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">open.spotify.com\/album\/4gARZz9e<\/span><span class=\"invisible\">V7zbGbtOjhVTPF?si=zDmmbH18S2GAZR9I-4DIBw<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bicho hoje \u00e9 cd do blink no hard repeat, se n\u00e3o valer o pause nem fala comigo.https:\/\/open.spotify.com\/album\/4gARZz9eV7zbGbtOjhVTPF?si=zDmmbH18S2GAZR9I-4DIBw\u00a0\u2026","timestamp":1568979371000,"timestamp_epochs":1568979371,"tweet_id":"1175010763687133186","tweet_url":"\/bis23\/status\/1175010763687133186","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Na moral bicho eu amo essa banda &lt;3<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/FarFromAlaska\/status\/1174895514178834432\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/C2qi9x2YhB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/FarFromAlaska\/status\/1174895514178834432\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/FarFromAlaska\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1174895514178834432<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Na moral bicho eu amo essa banda <3https:\/\/twitter.com\/FarFromAlaska\/status\/1174895514178834432\u00a0\u2026","timestamp":1568952860000,"timestamp_epochs":1568952860,"tweet_id":"1174899569328451585","tweet_url":"\/bis23\/status\/1174899569328451585","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Tatuar o escudo e escrever embaixo\n\n\"UM POR TODOS E TODOS POR\u00d3\"\n\nHYPEI FODASE<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/henryvargasart\/status\/1174345319435259904\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eILGHeqazr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/henryvargasart\/status\/1174345319435259904\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/henryvargasart<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1174345319435259904<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":26,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tatuar o escudo e escrever embaixo\n\n\"UM POR TODOS E TODOS POR\u00d3\"\n\nHYPEI FODASEhttps:\/\/twitter.com\/henryvargasart\/status\/1174345319435259904\u00a0\u2026","timestamp":1568942652000,"timestamp_epochs":1568942652,"tweet_id":"1174856754213072896","tweet_url":"\/bis23\/status\/1174856754213072896","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Joguei um aram hoje que teve CENTO E SETENTA kills. No fim tava de Olaf com 6 itens fechados, ultei e fui direto bater na torre, nem quis saber do outro time.<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Joguei um aram hoje que teve CENTO E SETENTA kills. No fim tava de Olaf com 6 itens fechados, ultei e fui direto bater na torre, nem quis saber do outro time.","timestamp":1568932061000,"timestamp_epochs":1568932061,"tweet_id":"1174812331504803840","tweet_url":"\/bis23\/status\/1174812331504803840","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Trabalhe em lugares bonito.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Pahssion\/status\/1174805880182910977\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FX7qkhDcNC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Pahssion\/status\/1174805880182910977\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Pahssion\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1174805880182910977<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Trabalhe em lugares bonito.https:\/\/twitter.com\/Pahssion\/status\/1174805880182910977\u00a0\u2026","timestamp":1568931605000,"timestamp_epochs":1568931605,"tweet_id":"1174810419896246279","tweet_url":"\/bis23\/status\/1174810419896246279","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"igo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MBBqDuvurX\">pic.twitter.com\/MBBqDuvurX<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":21697,"replies":110,"retweet_id":"1174686474622636033","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":7567,"text":"pic.twitter.com\/MBBqDuvurX","timestamp":1568855903000,"timestamp_epochs":1568855903,"tweet_id":"1174492902766125057","tweet_url":"\/Haaguitos\/status\/1174492902766125057","user_id":"908528625552691200","username":"Haaguitos"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00e3o me marcando nos memes do Sirfetch'd e eu to me sentindo muito contemplado. Obg twitter &lt;3<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"T\u00e3o me marcando nos memes do Sirfetch'd e eu to me sentindo muito contemplado. Obg twitter <3","timestamp":1568902044000,"timestamp_epochs":1568902044,"tweet_id":"1174686431459065856","tweet_url":"\/bis23\/status\/1174686431459065856","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">QUALITY CONTENT<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Yubi03Flora\/status\/1174319622809477120\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZYAxtVQ7ie\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Yubi03Flora\/status\/1174319622809477120\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Yubi03Flora\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1174319622809477120<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"QUALITY CONTENThttps:\/\/twitter.com\/Yubi03Flora\/status\/1174319622809477120\u00a0\u2026","timestamp":1568824731000,"timestamp_epochs":1568824731,"tweet_id":"1174362156105682944","tweet_url":"\/bis23\/status\/1174362156105682944","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"javan is missing","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">MAKE IT TALLER<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HJXUGYQkdq\">pic.twitter.com\/HJXUGYQkdq<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1055,"replies":18,"retweet_id":"1174321487240712194","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":239,"text":"MAKE IT TALLERpic.twitter.com\/HJXUGYQkdq","timestamp":1568812544000,"timestamp_epochs":1568812544,"tweet_id":"1174311039346851840","tweet_url":"\/Javanzord\/status\/1174311039346851840","user_id":"66520087","username":"Javanzord"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tipo eu sei que eu amei porque o Farfetch'd \u00e9 meu filho e eu o protegerei, mas ainda to meio EITA<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tipo eu sei que eu amei porque o Farfetch'd \u00e9 meu filho e eu o protegerei, mas ainda to meio EITA","timestamp":1568814011000,"timestamp_epochs":1568814011,"tweet_id":"1174317194936823808","tweet_url":"\/bis23\/status\/1174317194936823808","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ainda n\u00e3o consegui decidir se profanaram ou honraram meu pokemon favorito. To muito confuso.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XT69mjBbdD\">pic.twitter.com\/XT69mjBbdD<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Ainda n\u00e3o consegui decidir se profanaram ou honraram meu pokemon favorito. To muito confuso.pic.twitter.com\/XT69mjBbdD","timestamp":1568813118000,"timestamp_epochs":1568813118,"tweet_id":"1174313449783996416","tweet_url":"\/bis23\/status\/1174313449783996416","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Endocrinologista: vou te dar um rem\u00e9dio aqui pra ajudar com apetite e ansiedade.\n\nNarrador: o que ele n\u00e3o sabia \u00e9 que esse rem\u00e9dio tamb\u00e9m o proibiria terminantemente de sair da cama pra ir na academia de manh\u00e3.<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Endocrinologista: vou te dar um rem\u00e9dio aqui pra ajudar com apetite e ansiedade.\n\nNarrador: o que ele n\u00e3o sabia \u00e9 que esse rem\u00e9dio tamb\u00e9m o proibiria terminantemente de sair da cama pra ir na academia de manh\u00e3.","timestamp":1568808716000,"timestamp_epochs":1568808716,"tweet_id":"1174294983890866177","tweet_url":"\/bis23\/status\/1174294983890866177","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"League of Legends Brasil \ud83d\udc4a #RiotNaCCXP","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\ud83c\udf89\" aria-label=\"Emoji: Corneta de festa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f389.png\" title=\"Corneta de festa\"\/>Neste ano, comemoramos o D\u00c9CIMO anivers\u00e1rio de League of Legends!<img alt=\"\ud83c\udf89\" aria-label=\"Emoji: Corneta de festa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f389.png\" title=\"Corneta de festa\"\/>\n\nJunte-se a n\u00f3s em 15 de outubro de 2019 \u00e0s 22h para uma transmiss\u00e3o AO VIVO da edi\u00e7\u00e3o ESPECIAL de anivers\u00e1rio do \"Riot PLS\"!\n<img alt=\"\ud83e\udd73\" aria-label=\"Emoji: Cara festeira\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f973.png\" title=\"Cara festeira\"\/> Vem com a gente: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/riot.com\/2kExNmY\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VlmYQTmIKY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/riot.com\/2kExNmY\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">riot.com\/2kExNmY<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/M5LN2PvVRu\">pic.twitter.com\/M5LN2PvVRu<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2939,"replies":160,"retweet_id":"1173976545507127297","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":324,"text":"Neste ano, comemoramos o D\u00c9CIMO anivers\u00e1rio de League of Legends!\n\nJunte-se a n\u00f3s em 15 de outubro de 2019 \u00e0s 22h para uma transmiss\u00e3o AO VIVO da edi\u00e7\u00e3o ESPECIAL de anivers\u00e1rio do \"Riot PLS\"!\n Vem com a gente: https:\/\/riot.com\/2kExNmY\u00a0pic.twitter.com\/M5LN2PvVRu","timestamp":1568732557000,"timestamp_epochs":1568732557,"tweet_id":"1173975549653508107","tweet_url":"\/LoLegendsBR\/status\/1173975549653508107","user_id":"822219566","username":"LoLegendsBR"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">PAPYBARA MELHOR POKEMON\n\nCoisa linda essa mat\u00e9ria do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"145510166\" dir=\"ltr\" href=\"\/garotasgeeks\"><s>@<\/s><b>garotasgeeks<\/b><\/a> &lt;3\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/www.garotasgeeks.com\/artista-brasileiro-ilustra-a-brazuka-dex-uma-pokedex-com-pokemon-brasileiros\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sALjb6z2bs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/www.garotasgeeks.com\/artista-brasileiro-ilustra-a-brazuka-dex-uma-pokedex-com-pokemon-brasileiros\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">garotasgeeks.com\/artista-brasil<\/span><span class=\"invisible\">eiro-ilustra-a-brazuka-dex-uma-pokedex-com-pokemon-brasileiros\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6ZLaeYQgpX\">pic.twitter.com\/6ZLaeYQgpX<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"PAPYBARA MELHOR POKEMON\n\nCoisa linda essa mat\u00e9ria do @garotasgeeks <3\nhttp:\/\/www.garotasgeeks.com\/artista-brasileiro-ilustra-a-brazuka-dex-uma-pokedex-com-pokemon-brasileiros\/\u00a0\u2026pic.twitter.com\/6ZLaeYQgpX","timestamp":1568730847000,"timestamp_epochs":1568730847,"tweet_id":"1173968379566313472","tweet_url":"\/bis23\/status\/1173968379566313472","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Joguei dois ARAMs seguidos ontem de Alistar. Nunca tinha pego o champ. \n\n0\/5\/23 e 1\/2\/22, duas vit\u00f3rias. Claro que o time carregou, mas joguei direitinho hahah<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Joguei dois ARAMs seguidos ontem de Alistar. Nunca tinha pego o champ. \n\n0\/5\/23 e 1\/2\/22, duas vit\u00f3rias. Claro que o time carregou, mas joguei direitinho hahah","timestamp":1568724668000,"timestamp_epochs":1568724668,"tweet_id":"1173942460709572610","tweet_url":"\/bis23\/status\/1173942460709572610","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu, toda semana.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/WhesleyLeko\/status\/1173406380050530310\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/o2bfv33kuz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/WhesleyLeko\/status\/1173406380050530310\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/WhesleyLeko\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1173406380050530310<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu, toda semana.https:\/\/twitter.com\/WhesleyLeko\/status\/1173406380050530310\u00a0\u2026","timestamp":1568598251000,"timestamp_epochs":1568598251,"tweet_id":"1173412229682782208","tweet_url":"\/bis23\/status\/1173412229682782208","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ser\u00e1 que a m\u00e1xima \"top laner \u00e9 tudo doido\" se aplicas pras mulheres?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/GirlsPowerClub_\/status\/1173377346793029632\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8GkcbCb5JV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/GirlsPowerClub_\/status\/1173377346793029632\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/GirlsPowerClub<\/span><span class=\"invisible\">_\/status\/1173377346793029632<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ser\u00e1 que a m\u00e1xima \"top laner \u00e9 tudo doido\" se aplicas pras mulheres?https:\/\/twitter.com\/GirlsPowerClub_\/status\/1173377346793029632\u00a0\u2026","timestamp":1568595656000,"timestamp_epochs":1568595656,"tweet_id":"1173401346608902144","tweet_url":"\/bis23\/status\/1173401346608902144","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Carai acabou agosto e j\u00e1 tamo no meio de setembro eu vou piscar e vou estar viajando pro natal se foder que papo de velho falar que o ano t\u00e1 voando\n\n(N\u00e3o vou pedir desculpa pela falta de pontua\u00e7\u00e3o no twitter, c'est la vie)<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Carai acabou agosto e j\u00e1 tamo no meio de setembro eu vou piscar e vou estar viajando pro natal se foder que papo de velho falar que o ano t\u00e1 voando\n\n(N\u00e3o vou pedir desculpa pela falta de pontua\u00e7\u00e3o no twitter, c'est la vie)","timestamp":1568588272000,"timestamp_epochs":1568588272,"tweet_id":"1173370376166039552","tweet_url":"\/bis23\/status\/1173370376166039552","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu amo o Jovi pq parece que ele faz tudo com uma intensidade absurda, at\u00e9 a descansada \u00e9 monstra<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Jovirone1\/status\/1172848093517291521\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cfrXhjw4rS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Jovirone1\/status\/1172848093517291521\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Jovirone1\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1172848093517291521<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu amo o Jovi pq parece que ele faz tudo com uma intensidade absurda, at\u00e9 a descansada \u00e9 monstrahttps:\/\/twitter.com\/Jovirone1\/status\/1172848093517291521\u00a0\u2026","timestamp":1568465454000,"timestamp_epochs":1568465454,"tweet_id":"1172855240879673344","tweet_url":"\/bis23\/status\/1172855240879673344","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">BOM DIA MEUS BOLOVO<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/BadVibesMemes\/status\/1172830183059021825\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rmzOuTSMcr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/BadVibesMemes\/status\/1172830183059021825\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/BadVibesMemes\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1172830183059021825<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"BOM DIA MEUS BOLOVOhttps:\/\/twitter.com\/BadVibesMemes\/status\/1172830183059021825\u00a0\u2026","timestamp":1568462000000,"timestamp_epochs":1568462000,"tweet_id":"1172840755074871296","tweet_url":"\/bis23\/status\/1172840755074871296","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 foda quando voc\u00ea l\u00ea algo e pensa \"puta que pariu, eu n\u00e3o acredito que eu to lendo essa merda. Eu tenho pelo menos quatro links pra refutar essa pessoa, mas na minha posi\u00e7\u00e3o o melhor que eu fa\u00e7o \u00e9 continuar rolando a timeline\".<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 foda quando voc\u00ea l\u00ea algo e pensa \"puta que pariu, eu n\u00e3o acredito que eu to lendo essa merda. Eu tenho pelo menos quatro links pra refutar essa pessoa, mas na minha posi\u00e7\u00e3o o melhor que eu fa\u00e7o \u00e9 continuar rolando a timeline\".","timestamp":1568461022000,"timestamp_epochs":1568461022,"tweet_id":"1172836649627213825","tweet_url":"\/bis23\/status\/1172836649627213825","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Breve resumo da minha vida: tomando decis\u00f5es erradas, me arrependendo instantaneamente e rindo de mim mesmo sem nunca dividir minha derrota.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Breve resumo da minha vida: tomando decis\u00f5es erradas, me arrependendo instantaneamente e rindo de mim mesmo sem nunca dividir minha derrota.","timestamp":1568407458000,"timestamp_epochs":1568407458,"tweet_id":"1172611986431127554","tweet_url":"\/bis23\/status\/1172611986431127554","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu real queria testar o PES novo, principalmente agora que eu n\u00e3o cuido mais de Fifa, mas infelizmente n\u00e3o to gastando um puto com games esse fim de ano.<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu real queria testar o PES novo, principalmente agora que eu n\u00e3o cuido mais de Fifa, mas infelizmente n\u00e3o to gastando um puto com games esse fim de ano.","timestamp":1568403936000,"timestamp_epochs":1568403936,"tweet_id":"1172597216839655425","tweet_url":"\/bis23\/status\/1172597216839655425","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"45607229\" dir=\"ltr\" href=\"\/yuuumehi\"><s>@<\/s><b>yuuumehi<\/b><\/a> cortou meu cabelo tem umas duas semanas e toda vez que eu me olho no espelho eu falo \"carai bicho to bonit\u00e3o\", valeu Estela &lt;3<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A @yuuumehi cortou meu cabelo tem umas duas semanas e toda vez que eu me olho no espelho eu falo \"carai bicho to bonit\u00e3o\", valeu Estela <3","timestamp":1568386459000,"timestamp_epochs":1568386459,"tweet_id":"1172523912074334208","tweet_url":"\/bis23\/status\/1172523912074334208","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pr\u00f3xima vez que eu ver a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"621422977\" dir=\"ltr\" href=\"\/brulima__\"><s>@<\/s><b>brulima__<\/b><\/a> eu vou pegar o celular dela e instalar o telegram cansei de ser ignorado s\u00f3 no charizap<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pr\u00f3xima vez que eu ver a @brulima__ eu vou pegar o celular dela e instalar o telegram cansei de ser ignorado s\u00f3 no charizap","timestamp":1568380261000,"timestamp_epochs":1568380261,"tweet_id":"1172497913022472194","tweet_url":"\/bis23\/status\/1172497913022472194","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Na moral na \u00e9poca do PT n\u00e3o tinha esse role de TRINTA E DOIS GRAUS num dia e DEZOITO no outro parab\u00e9ns ai eleitores do bololo fodendo quem tem todos os tipos de \"ite\"<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Na moral na \u00e9poca do PT n\u00e3o tinha esse role de TRINTA E DOIS GRAUS num dia e DEZOITO no outro parab\u00e9ns ai eleitores do bololo fodendo quem tem todos os tipos de \"ite\"","timestamp":1568378627000,"timestamp_epochs":1568378627,"tweet_id":"1172491060486033408","tweet_url":"\/bis23\/status\/1172491060486033408","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Camisa estampada \u00e9 um mood <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/kohlgrrl\/status\/1137727435242397698\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TSdNVyGWO2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/kohlgrrl\/status\/1137727435242397698\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/kohlgrrl\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1137727435242397698<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YbIGvw2BAH\">pic.twitter.com\/YbIGvw2BAH<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Camisa estampada \u00e9 um mood https:\/\/twitter.com\/kohlgrrl\/status\/1137727435242397698\u00a0\u2026pic.twitter.com\/YbIGvw2BAH","timestamp":1568378159000,"timestamp_epochs":1568378159,"tweet_id":"1172489097958580230","tweet_url":"\/bis23\/status\/1172489097958580230","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o curti muito n\u00e3o. N\u00e3o \u00e9 ruim, mas basicamente parece um burg\u00e3o beeem passado. N\u00e3o \u00e9 uma del\u00edcia enquanto hamb\u00farguer, mas pra cortar o consumo de carne (se voc\u00ea tiver ok com o pre\u00e7o) \u00e9 uma op\u00e7\u00e3o decente. \n\nSorry mundo n\u00e3o foi dessa vez.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o curti muito n\u00e3o. N\u00e3o \u00e9 ruim, mas basicamente parece um burg\u00e3o beeem passado. N\u00e3o \u00e9 uma del\u00edcia enquanto hamb\u00farguer, mas pra cortar o consumo de carne (se voc\u00ea tiver ok com o pre\u00e7o) \u00e9 uma op\u00e7\u00e3o decente. \n\nSorry mundo n\u00e3o foi dessa vez.","timestamp":1568340271000,"timestamp_epochs":1568340271,"tweet_id":"1172330182654382082","tweet_url":"\/bis23\/status\/1172330182654382082","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ATEN\u00c7\u00c3O:\n\nCOMPREI FUTURE BURGER. Vamo v\u00ea qual\u00e9<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ATEN\u00c7\u00c3O:\n\nCOMPREI FUTURE BURGER. Vamo v\u00ea qual\u00e9","timestamp":1568330976000,"timestamp_epochs":1568330976,"tweet_id":"1172291196808548353","tweet_url":"\/bis23\/status\/1172291196808548353","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">pra quem buzinou, Star Guardians j\u00e1 t\u00e1 live, pode parar de reclamar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/pdrolivieri\/status\/1172237852681396230\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SW1NTz4qbS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/pdrolivieri\/status\/1172237852681396230\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/pdrolivieri\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1172237852681396230<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pra quem buzinou, Star Guardians j\u00e1 t\u00e1 live, pode parar de reclamarhttps:\/\/twitter.com\/pdrolivieri\/status\/1172237852681396230\u00a0\u2026","timestamp":1568318833000,"timestamp_epochs":1568318833,"tweet_id":"1172240268902457347","tweet_url":"\/bis23\/status\/1172240268902457347","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu deus do c\u00e9u eu amo assistir pessoas doida (longe de mim, claro). Tipo document\u00e1rio NatGeo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu deus do c\u00e9u eu amo assistir pessoas doida (longe de mim, claro). Tipo document\u00e1rio NatGeo.","timestamp":1568318290000,"timestamp_epochs":1568318290,"tweet_id":"1172237987540799494","tweet_url":"\/bis23\/status\/1172237987540799494","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Joguei lolzin ontem com o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18462170\" dir=\"ltr\" href=\"\/jeanmota\"><s>@<\/s><b>jeanmota<\/b><\/a> e a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"40275007\" dir=\"ltr\" href=\"\/priganiko\"><s>@<\/s><b>priganiko<\/b><\/a>. Nem acredito que esse momento rolou de verdade. Bastou dois jogos pra Pri ver que a gente \u00e9 ruim de verdade e falar que precisava ir dormir.<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Joguei lolzin ontem com o @jeanmota e a @priganiko. Nem acredito que esse momento rolou de verdade. Bastou dois jogos pra Pri ver que a gente \u00e9 ruim de verdade e falar que precisava ir dormir.","timestamp":1568293341000,"timestamp_epochs":1568293341,"tweet_id":"1172133345985253376","tweet_url":"\/bis23\/status\/1172133345985253376","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Amo gente que come\u00e7a a ler Deuses Americanos sem nenhum contexto (se voc\u00ea \u00e9 uma dessas pessoas n\u00e3o leia o RT v\u00e1 ler o livro)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/aeyvaah\/status\/1172024196337033216\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hHMEmiSmDT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/aeyvaah\/status\/1172024196337033216\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/aeyvaah\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1172024196337033216<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Amo gente que come\u00e7a a ler Deuses Americanos sem nenhum contexto (se voc\u00ea \u00e9 uma dessas pessoas n\u00e3o leia o RT v\u00e1 ler o livro)https:\/\/twitter.com\/aeyvaah\/status\/1172024196337033216\u00a0\u2026","timestamp":1568292395000,"timestamp_epochs":1568292395,"tweet_id":"1172129377628434432","tweet_url":"\/bis23\/status\/1172129377628434432","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Na moral eu odeio calor. Grazadeus indo de BERMA pro trabalho.<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Na moral eu odeio calor. Grazadeus indo de BERMA pro trabalho.","timestamp":1568292032000,"timestamp_epochs":1568292032,"tweet_id":"1172127855297400832","tweet_url":"\/bis23\/status\/1172127855297400832","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quero tatuar :)\n\nTatuadora n\u00e3o me responde :(<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quero tatuar :)\n\nTatuadora n\u00e3o me responde :(","timestamp":1568291417000,"timestamp_epochs":1568291417,"tweet_id":"1172125275754291200","tweet_url":"\/bis23\/status\/1172125275754291200","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ontem peguei umas skin da hora, s\u00f3 falta aprender a jogar com os boneco.<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ontem peguei umas skin da hora, s\u00f3 falta aprender a jogar com os boneco.","timestamp":1568204964000,"timestamp_epochs":1568204964,"tweet_id":"1171762666353938432","tweet_url":"\/bis23\/status\/1171762666353938432","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu tenho que parar com esse neg\u00f3cio de tomar banho ouvindo a minha playlist preferida, fico ouvindo as m\u00fasica tudo e quase me atraso.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu tenho que parar com esse neg\u00f3cio de tomar banho ouvindo a minha playlist preferida, fico ouvindo as m\u00fasica tudo e quase me atraso.","timestamp":1568202625000,"timestamp_epochs":1568202625,"tweet_id":"1171752855197425666","tweet_url":"\/bis23\/status\/1171752855197425666","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">NERFARAM MEU AATROX PRO WORLDS QUEM FOI<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"NERFARAM MEU AATROX PRO WORLDS QUEM FOI","timestamp":1568169183000,"timestamp_epochs":1568169183,"tweet_id":"1171612590369333254","tweet_url":"\/bis23\/status\/1171612590369333254","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse foi um dos dias mais incr\u00edveis da minha vida. Foi tranquilamente a minha experi\u00eancia profissional mais foda (at\u00e9 agora, que fique bem claro, porque eu quero mais). Tenho muita gente a agradecer, eu fui s\u00f3 uma\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B2NXTJfgrrM\/?igshid=12lgjy6yq5vfz\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gB0GdiORC2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B2NXTJfgrrM\/?igshid=12lgjy6yq5vfz\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/B2NXTJfgrrM\/<\/span><span class=\"invisible\">?igshid=12lgjy6yq5vfz<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Esse foi um dos dias mais incr\u00edveis da minha vida. Foi tranquilamente a minha experi\u00eancia profissional mais foda (at\u00e9 agora, que fique bem claro, porque eu quero mais). Tenho muita gente a agradecer, eu fui s\u00f3 uma\u2026 https:\/\/www.instagram.com\/p\/B2NXTJfgrrM\/?igshid=12lgjy6yq5vfz\u00a0\u2026","timestamp":1568071520000,"timestamp_epochs":1568071520,"tweet_id":"1171202960271007744","tweet_url":"\/bis23\/status\/1171202960271007744","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Felipe Castilho - CCXP D10-11","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E se n\u00e3o tinha ficado claro, <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CensuraNuncaMais?src=hash\"><s>#<\/s><b>CensuraNuncaMais<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UvlERiKmqZ\">pic.twitter.com\/UvlERiKmqZ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":179,"replies":6,"retweet_id":"1171053539591954432","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":69,"text":"E se n\u00e3o tinha ficado claro, #CensuraNuncaMaispic.twitter.com\/UvlERiKmqZ","timestamp":1568035796000,"timestamp_epochs":1568035796,"tweet_id":"1171053125790261249","tweet_url":"\/felcastilho\/status\/1171053125790261249","user_id":"172529681","username":"felcastilho"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu e meus tr\u00eas \u00faltimos n\u00e3o-relacionamentos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/julianacespedz\/status\/1169955742327197696\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/U0LRGE6xwY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/julianacespedz\/status\/1169955742327197696\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/julianacespedz<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1169955742327197696<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu e meus tr\u00eas \u00faltimos n\u00e3o-relacionamentoshttps:\/\/twitter.com\/julianacespedz\/status\/1169955742327197696\u00a0\u2026","timestamp":1568035817000,"timestamp_epochs":1568035817,"tweet_id":"1171053211941318656","tweet_url":"\/bis23\/status\/1171053211941318656","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Caralho bicho fui eu que tirei essa foto vai se foder esse fds sabe.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Jovirone1\/status\/1170473987312357377\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Uxynj119nl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Jovirone1\/status\/1170473987312357377\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Jovirone1\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1170473987312357377<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Caralho bicho fui eu que tirei essa foto vai se foder esse fds sabe.https:\/\/twitter.com\/Jovirone1\/status\/1170473987312357377\u00a0\u2026","timestamp":1567919819000,"timestamp_epochs":1567919819,"tweet_id":"1170566681107804160","tweet_url":"\/bis23\/status\/1170566681107804160","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu nunca entreguei um trabalho t\u00e3o foda como o de hoje. Eu trabalho num lugar foda, com pessoas fodas e n\u00f3s entregamos coisas fodas. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CBLoL?src=hash\"><s>#<\/s><b>CBLoL<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Eu nunca entreguei um trabalho t\u00e3o foda como o de hoje. Eu trabalho num lugar foda, com pessoas fodas e n\u00f3s entregamos coisas fodas. #CBLoL","timestamp":1567892995000,"timestamp_epochs":1567892995,"tweet_id":"1170454172824723457","tweet_url":"\/bis23\/status\/1170454172824723457","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu checando os meus influenciadores atrav\u00e9s dos stories deles. Um deles cruza comigo no corredor. Checado, pulo pro stories do pr\u00f3ximo. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CBLoL?src=hash\"><s>#<\/s><b>CBLoL<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu checando os meus influenciadores atrav\u00e9s dos stories deles. Um deles cruza comigo no corredor. Checado, pulo pro stories do pr\u00f3ximo. #CBLoL","timestamp":1567854222000,"timestamp_epochs":1567854222,"tweet_id":"1170291547147055104","tweet_url":"\/bis23\/status\/1170291547147055104","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cheguei no Rio pra minha primeira (de muitas, tomara) final do <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CBLoL?src=hash\"><s>#<\/s><b>CBLoL<\/b><\/a>. Eu n\u00e3o consigo explicar qu\u00e3o feliz e hypado esse trabalho me deixa.<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cheguei no Rio pra minha primeira (de muitas, tomara) final do #CBLoL. Eu n\u00e3o consigo explicar qu\u00e3o feliz e hypado esse trabalho me deixa.","timestamp":1567783542000,"timestamp_epochs":1567783542,"tweet_id":"1169995094554009601","tweet_url":"\/bis23\/status\/1169995094554009601","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">POKEMON \u00c9 RINHA DE ANIMAL, ROGERINHO.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/chrollo_I\/status\/1169319972058882048\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/W4FS6aCXp9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/chrollo_I\/status\/1169319972058882048\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/chrollo_I\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1169319972058882048<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"POKEMON \u00c9 RINHA DE ANIMAL, ROGERINHO.https:\/\/twitter.com\/chrollo_I\/status\/1169319972058882048\u00a0\u2026","timestamp":1567734293000,"timestamp_epochs":1567734293,"tweet_id":"1169788530371022848","tweet_url":"\/bis23\/status\/1169788530371022848","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Devia estar: arrumando as coisas pra ir pro Rio e indo dormir cedo.\n\nEstou: vendo <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NFLnaESPN?src=hash\"><s>#<\/s><b>NFLnaESPN<\/b><\/a>, \u00f3bvio.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Devia estar: arrumando as coisas pra ir pro Rio e indo dormir cedo.\n\nEstou: vendo #NFLnaESPN, \u00f3bvio.","timestamp":1567732294000,"timestamp_epochs":1567732294,"tweet_id":"1169780144246087681","tweet_url":"\/bis23\/status\/1169780144246087681","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ouvindo a nova do Blink como???<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZIHgQc4z6v\">pic.twitter.com\/ZIHgQc4z6v<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ouvindo a nova do Blink como???pic.twitter.com\/ZIHgQc4z6v","timestamp":1567706793000,"timestamp_epochs":1567706793,"tweet_id":"1169673184116957189","tweet_url":"\/bis23\/status\/1169673184116957189","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Check in feito, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"760381375\" dir=\"ltr\" href=\"\/FarFromAlaska\"><s>@<\/s><b>FarFromAlaska<\/b><\/a> no repeat... S\u00d3 VOMO!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/RedBertt\/status\/1169669745999843329\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0YRriirSQc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/RedBertt\/status\/1169669745999843329\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/RedBertt\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1169669745999843329<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Check in feito, @FarFromAlaska no repeat... S\u00d3 VOMO!https:\/\/twitter.com\/RedBertt\/status\/1169669745999843329\u00a0\u2026","timestamp":1567706403000,"timestamp_epochs":1567706403,"tweet_id":"1169671549491798016","tweet_url":"\/bis23\/status\/1169671549491798016","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Riot Games Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Do Summoner's Rift para o mundo, nunca \u00e9 apenas um jogo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Mdo0MUzGFd\">pic.twitter.com\/Mdo0MUzGFd<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":937,"replies":20,"retweet_id":"1169670084375318529","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":193,"text":"Do Summoner's Rift para o mundo, nunca \u00e9 apenas um jogo.pic.twitter.com\/Mdo0MUzGFd","timestamp":1567702920000,"timestamp_epochs":1567702920,"tweet_id":"1169656941829902336","tweet_url":"\/RiotGamesBrasil\/status\/1169656941829902336","user_id":"613475377","username":"RiotGamesBrasil"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu: :(\n\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"20571702\" dir=\"ltr\" href=\"\/ViniLima\"><s>@<\/s><b>ViniLima<\/b><\/a>: v\u00eddeo fazendo lipsync da menina pastora\n\nEu: :)<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu: :(\n\n@ViniLima: v\u00eddeo fazendo lipsync da menina pastora\n\nEu: :)","timestamp":1567692083000,"timestamp_epochs":1567692083,"tweet_id":"1169611487649968130","tweet_url":"\/bis23\/status\/1169611487649968130","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Emos da minha timeline, ou\u00e7am Amber Pacific. Bom demais pra sofrer celoko<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Emos da minha timeline, ou\u00e7am Amber Pacific. Bom demais pra sofrer celoko","timestamp":1567687575000,"timestamp_epochs":1567687575,"tweet_id":"1169592577051570176","tweet_url":"\/bis23\/status\/1169592577051570176","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E, sem surpresa nenhuma, o que vem me confortar num dia merda \u00e9 meu gosto musical de 2010.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E, sem surpresa nenhuma, o que vem me confortar num dia merda \u00e9 meu gosto musical de 2010.","timestamp":1567687240000,"timestamp_epochs":1567687240,"tweet_id":"1169591172072955905","tweet_url":"\/bis23\/status\/1169591172072955905","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olha que bom que eu sei que s\u00e1bado vai ser show de top, pq essa semana...<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Olha que bom que eu sei que s\u00e1bado vai ser show de top, pq essa semana...","timestamp":1567655073000,"timestamp_epochs":1567655073,"tweet_id":"1169456257658494981","tweet_url":"\/bis23\/status\/1169456257658494981","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"juao paulo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu to com o controle da situas\u00e3o mas ele tah sem pilha<\/p>","is_retweet":1,"likes":40906,"replies":116,"retweet_id":"1169451971012681728","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":25874,"text":"eu to com o controle da situas\u00e3o mas ele tah sem pilha","timestamp":1567570857000,"timestamp_epochs":1567570857,"tweet_id":"1169103028466724864","tweet_url":"\/juaopauIo\/status\/1169103028466724864","user_id":"376781518","username":"juaopauIo"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queria dividir com meus amigos dessa rede maravilhosa mais uma conquista, finalmente posso bater no peito e falar que sou:\n\nP\u00d3S GRADUADO EM FAZER MERDA.\n\nBora atr\u00e1s de outras vit\u00f3rias como essa, obrigado pelo apoio de sempre.<\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Queria dividir com meus amigos dessa rede maravilhosa mais uma conquista, finalmente posso bater no peito e falar que sou:\n\nP\u00d3S GRADUADO EM FAZER MERDA.\n\nBora atr\u00e1s de outras vit\u00f3rias como essa, obrigado pelo apoio de sempre.","timestamp":1567563963000,"timestamp_epochs":1567563963,"tweet_id":"1169074111492120577","tweet_url":"\/bis23\/status\/1169074111492120577","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">SUPPORT YOUR LOCAL BAND PORRA <img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/emmilybarreto\/status\/1169052780583145472\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pYh0rq2I02\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/emmilybarreto\/status\/1169052780583145472\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/emmilybarreto\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1169052780583145472<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"SUPPORT YOUR LOCAL BAND PORRA https:\/\/twitter.com\/emmilybarreto\/status\/1169052780583145472\u00a0\u2026","timestamp":1567561106000,"timestamp_epochs":1567561106,"tweet_id":"1169062130148171776","tweet_url":"\/bis23\/status\/1169062130148171776","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">This is more than a game.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"This is more than a game.","timestamp":1567549834000,"timestamp_epochs":1567549834,"tweet_id":"1169014852519641088","tweet_url":"\/bis23\/status\/1169014852519641088","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">OU\u00c7A ESSA BELEZINHA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/lolesportsbr\/status\/1168992136576077828\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3Xp5sjPunQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/lolesportsbr\/status\/1168992136576077828\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/lolesportsbr\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1168992136576077828<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"OU\u00c7A ESSA BELEZINHAhttps:\/\/twitter.com\/lolesportsbr\/status\/1168992136576077828\u00a0\u2026","timestamp":1567544636000,"timestamp_epochs":1567544636,"tweet_id":"1168993050456199168","tweet_url":"\/bis23\/status\/1168993050456199168","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">D\u00e1 RT pra receber um lembrete quando a Final do <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CBLoL?src=hash\"><s>#<\/s><b>CBLoL<\/b><\/a> for come\u00e7ar, vai ser lindimais!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/lolesportsbr\/status\/1168554178265772034\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3NRfVl09fk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/lolesportsbr\/status\/1168554178265772034\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/lolesportsbr\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1168554178265772034<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"D\u00e1 RT pra receber um lembrete quando a Final do #CBLoL for come\u00e7ar, vai ser lindimais!https:\/\/twitter.com\/lolesportsbr\/status\/1168554178265772034\u00a0\u2026","timestamp":1567442496000,"timestamp_epochs":1567442496,"tweet_id":"1168564642102284289","tweet_url":"\/bis23\/status\/1168564642102284289","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">(Acho que vai flopar, mas bora)\n\n<img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/>Mutuals\/friends only<img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/>\nReply to this tweet and I'll mention you with my:\n\n\u2022 first impression:\n\u2022 your nickname in my head: \n\u2022 you are my:\n\u2022 to be honest:\n\u2022 should you post this too?<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"(Acho que vai flopar, mas bora)\n\nMutuals\/friends only\nReply to this tweet and I'll mention you with my:\n\n\u2022 first impression:\n\u2022 your nickname in my head: \n\u2022 you are my:\n\u2022 to be honest:\n\u2022 should you post this too?","timestamp":1567346604000,"timestamp_epochs":1567346604,"tweet_id":"1168162441282412544","tweet_url":"\/bis23\/status\/1168162441282412544","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu acredito <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/G2WIN?src=hash\"><s>#<\/s><b>G2WIN<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/G2WIN?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/Esports_AllAccessTeam_G2_ext19\/Esports_AllAccessTeam_G2_ext19.png\"\/><\/a><\/span><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mo7uFthQGr\">pic.twitter.com\/mo7uFthQGr<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu acredito #G2WINpic.twitter.com\/mo7uFthQGr","timestamp":1567277514000,"timestamp_epochs":1567277514,"tweet_id":"1167872659020890112","tweet_url":"\/bis23\/status\/1167872659020890112","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu nem sei quantas vezes isso j\u00e1 aconteceu:\n\nEncontro a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"621422977\" dir=\"ltr\" href=\"\/brulima__\"><s>@<\/s><b>brulima__<\/b><\/a> \nEla fala \"vamo no Albani pr\u00f3xima sexta\"\nPassa sexta\nNada acontece feijoada<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu nem sei quantas vezes isso j\u00e1 aconteceu:\n\nEncontro a @brulima__ \nEla fala \"vamo no Albani pr\u00f3xima sexta\"\nPassa sexta\nNada acontece feijoada","timestamp":1567260087000,"timestamp_epochs":1567260087,"tweet_id":"1167799565808017409","tweet_url":"\/bis23\/status\/1167799565808017409","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Mulheres perfeita<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Froskurinn\/status\/1167422672143339520\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/29SmaOgk6c\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Froskurinn\/status\/1167422672143339520\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Froskurinn\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1167422672143339520<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mulheres perfeitahttps:\/\/twitter.com\/Froskurinn\/status\/1167422672143339520\u00a0\u2026","timestamp":1567173872000,"timestamp_epochs":1567173872,"tweet_id":"1167437951766278146","tweet_url":"\/bis23\/status\/1167437951766278146","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Quando se sente sozinho, ele se aninha no aconchego de suas longas orelhas.\"\n\nN\u00c3O TANKO O FUWA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/s6gcA2coQL\">pic.twitter.com\/s6gcA2coQL<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\"Quando se sente sozinho, ele se aninha no aconchego de suas longas orelhas.\"\n\nN\u00c3O TANKO O FUWApic.twitter.com\/s6gcA2coQL","timestamp":1567102576000,"timestamp_epochs":1567102576,"tweet_id":"1167138917033893888","tweet_url":"\/bis23\/status\/1167138917033893888","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00e1 rolando uma Otaku Wars por causa de Fire Emblem aqui no escrit\u00f3rio e eu to bem no meio.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"T\u00e1 rolando uma Otaku Wars por causa de Fire Emblem aqui no escrit\u00f3rio e eu to bem no meio.","timestamp":1567099413000,"timestamp_epochs":1567099413,"tweet_id":"1167125650232225792","tweet_url":"\/bis23\/status\/1167125650232225792","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hmmmm o dia de hoje t\u00e1 com uma carinha de que eu vou fazer merda...<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hmmmm o dia de hoje t\u00e1 com uma carinha de que eu vou fazer merda...","timestamp":1567083155000,"timestamp_epochs":1567083155,"tweet_id":"1167057458986127360","tweet_url":"\/bis23\/status\/1167057458986127360","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">RT se chorou<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/TLDoublelift\/status\/1166829131280965632\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GFfiUpA807\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/TLDoublelift\/status\/1166829131280965632\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/TLDoublelift\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1166829131280965632<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"RT se chorouhttps:\/\/twitter.com\/TLDoublelift\/status\/1166829131280965632\u00a0\u2026","timestamp":1567028796000,"timestamp_epochs":1567028796,"tweet_id":"1166829459519004673","tweet_url":"\/bis23\/status\/1166829459519004673","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Reflex\u00f5es aleat\u00f3rias: considerando o RP, o GTA V teve muito mais sucesso como Second Life do que o pr\u00f3prio Second Life.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Reflex\u00f5es aleat\u00f3rias: considerando o RP, o GTA V teve muito mais sucesso como Second Life do que o pr\u00f3prio Second Life.","timestamp":1566996978000,"timestamp_epochs":1566996978,"tweet_id":"1166696004483276802","tweet_url":"\/bis23\/status\/1166696004483276802","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Nil Moretto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Covarde e mentiroso. \nIsso n\u00e3o \u00e9 ofensa, \u00e9 uma constata\u00e7\u00e3o. Eleitor do Bolsonaro, \u00e9 esse o modelo de homem honesto pra vc? \u00c9 isso aqui que e ser \"de bem\"? \nEle prefere assumir uma crise internacional do que assumir que errou o que t\u00e1 na cara que errou.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/apellegrino\/status\/1166418328249876483\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oJElNFOshH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/apellegrino\/status\/1166418328249876483\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/apellegrino\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1166418328249876483<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":14673,"replies":240,"retweet_id":"1166678608557068289","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":3187,"text":"Covarde e mentiroso. \nIsso n\u00e3o \u00e9 ofensa, \u00e9 uma constata\u00e7\u00e3o. Eleitor do Bolsonaro, \u00e9 esse o modelo de homem honesto pra vc? \u00c9 isso aqui que e ser \"de bem\"? \nEle prefere assumir uma crise internacional do que assumir que errou o que t\u00e1 na cara que errou.https:\/\/twitter.com\/apellegrino\/status\/1166418328249876483\u00a0\u2026","timestamp":1566939744000,"timestamp_epochs":1566939744,"tweet_id":"1166455948623237120","tweet_url":"\/nilmoretto\/status\/1166455948623237120","user_id":"52499387","username":"nilmoretto"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"it\">Alo River vamo dale <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3308052846\" dir=\"ltr\" href=\"\/luisggmello\"><s>@<\/s><b>luisggmello<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Alo River vamo dale @luisggmello","timestamp":1566992046000,"timestamp_epochs":1566992046,"tweet_id":"1166675318205231104","tweet_url":"\/bis23\/status\/1166675318205231104","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pequenas vit\u00f3rias que eu n\u00e3o sei com quem compartilhar: depois de sei l\u00e1 quantos anos, fiz 5k na esteira.<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pequenas vit\u00f3rias que eu n\u00e3o sei com quem compartilhar: depois de sei l\u00e1 quantos anos, fiz 5k na esteira.","timestamp":1566992029000,"timestamp_epochs":1566992029,"tweet_id":"1166675247141142528","tweet_url":"\/bis23\/status\/1166675247141142528","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Quem nunca viu porno de furry t\u00e1 errado\" - Frases Firma\u2122<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\"Quem nunca viu porno de furry t\u00e1 errado\" - Frases Firma\u2122","timestamp":1566923060000,"timestamp_epochs":1566923060,"tweet_id":"1166385970587078656","tweet_url":"\/bis23\/status\/1166385970587078656","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"s4m","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YNt3eSgYkX\">pic.twitter.com\/YNt3eSgYkX<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":8419,"replies":339,"retweet_id":"1166321215075696642","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":4124,"text":"pic.twitter.com\/YNt3eSgYkX","timestamp":1566860505000,"timestamp_epochs":1566860505,"tweet_id":"1166123596328177665","tweet_url":"\/s4mdalia\/status\/1166123596328177665","user_id":"70458047","username":"s4mdalia"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u00c9 muito louco como t\u00e1 acontecendo uma porrada de coisa irada desde que eu entrei nessa empresa. \n\nE vou te falar que nem come\u00e7ou...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/lolesports\/status\/1165712078297939969\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Tq1i3J3UNc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/lolesports\/status\/1165712078297939969\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/lolesports\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1165712078297939969<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 muito louco como t\u00e1 acontecendo uma porrada de coisa irada desde que eu entrei nessa empresa. \n\nE vou te falar que nem come\u00e7ou...https:\/\/twitter.com\/lolesports\/status\/1165712078297939969\u00a0\u2026","timestamp":1566871249000,"timestamp_epochs":1566871249,"tweet_id":"1166168659024388096","tweet_url":"\/bis23\/status\/1166168659024388096","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">BICHO O BOLIRO ME FEZ CONCORDAR COM UM FRANC\u00caS QUE RAIVA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jairmearrependi\/status\/1166016675604574209\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Axz7nvc3ye\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jairmearrependi\/status\/1166016675604574209\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jairmearrepend<\/span><span class=\"invisible\">i\/status\/1166016675604574209<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"BICHO O BOLIRO ME FEZ CONCORDAR COM UM FRANC\u00caS QUE RAIVAhttps:\/\/twitter.com\/jairmearrependi\/status\/1166016675604574209\u00a0\u2026","timestamp":1566840584000,"timestamp_epochs":1566840584,"tweet_id":"1166040042978066432","tweet_url":"\/bis23\/status\/1166040042978066432","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu queria muito torcer pra Cloud 9 por motivos dessa bot linda que \u00e9 Sneaky e Zeyzal, mas d\u00e1 n\u00e3o aqui \u00e9 <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/TLWIN?src=hash\"><s>#<\/s><b>TLWIN<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/TLWIN?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/Esports_AllAccessTeam_TeamLiquid_ext19\/Esports_AllAccessTeam_TeamLiquid_ext19.png\"\/><\/a><\/span> demais <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/LCS?src=hash\"><s>#<\/s><b>LCS<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/LCS?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/LCS_2019_change\/LCS_2019_change.png\"\/><\/a><\/span><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu queria muito torcer pra Cloud 9 por motivos dessa bot linda que \u00e9 Sneaky e Zeyzal, mas d\u00e1 n\u00e3o aqui \u00e9 #TLWIN demais #LCS","timestamp":1566763705000,"timestamp_epochs":1566763705,"tweet_id":"1165717586446901253","tweet_url":"\/bis23\/status\/1165717586446901253","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">S\u00f3 vomo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/lolesportsbr\/status\/1165711940859179008\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0cW90fMfbN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/lolesportsbr\/status\/1165711940859179008\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/lolesportsbr\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1165711940859179008<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00f3 vomohttps:\/\/twitter.com\/lolesportsbr\/status\/1165711940859179008\u00a0\u2026","timestamp":1566762584000,"timestamp_epochs":1566762584,"tweet_id":"1165712887501021184","tweet_url":"\/bis23\/status\/1165712887501021184","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Carai lembrei de uma banda aqui que se tiver tr\u00eas pessoas no meu twitter que lembram \u00e9 muito. Algu\u00e9m ai j\u00e1 viu um show do 35mls?<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Carai lembrei de uma banda aqui que se tiver tr\u00eas pessoas no meu twitter que lembram \u00e9 muito. Algu\u00e9m ai j\u00e1 viu um show do 35mls?","timestamp":1566745536000,"timestamp_epochs":1566745536,"tweet_id":"1165641382230466561","tweet_url":"\/bis23\/status\/1165641382230466561","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom pelo menos \u00e9 first pick no draft 2020 n\u00e9<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bom pelo menos \u00e9 first pick no draft 2020 n\u00e9","timestamp":1566698465000,"timestamp_epochs":1566698465,"tweet_id":"1165443951421198337","tweet_url":"\/bis23\/status\/1165443951421198337","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Se isso for real eu to bem mal. N\u00e3o fiquei bolado assim nem com futebol bicho<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/AdamSchefter\/status\/1165435636893016064\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0pAr3m4ytd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/AdamSchefter\/status\/1165435636893016064\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/AdamSchefter\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1165435636893016064<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se isso for real eu to bem mal. N\u00e3o fiquei bolado assim nem com futebol bichohttps:\/\/twitter.com\/AdamSchefter\/status\/1165435636893016064\u00a0\u2026","timestamp":1566698290000,"timestamp_epochs":1566698290,"tweet_id":"1165443217803939842","tweet_url":"\/bis23\/status\/1165443217803939842","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vim ver o <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CBLoL?src=hash\"><s>#<\/s><b>CBLoL<\/b><\/a> na <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"40275007\" dir=\"ltr\" href=\"\/priganiko\"><s>@<\/s><b>priganiko<\/b><\/a> e estou sendo DOUTRINADO com v\u00eddeos de kpop. Onde isso vai parar?<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vim ver o #CBLoL na @priganiko e estou sendo DOUTRINADO com v\u00eddeos de kpop. Onde isso vai parar?","timestamp":1566662282000,"timestamp_epochs":1566662282,"tweet_id":"1165292189678743554","tweet_url":"\/bis23\/status\/1165292189678743554","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Minh'almaria da Villa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Porra, esquerdista\nAssim n\u00e3o d\u00e1<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OADUVChPGo\">pic.twitter.com\/OADUVChPGo<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":21031,"replies":138,"retweet_id":"1165251633518960640","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":6198,"text":"Porra, esquerdista\nAssim n\u00e3o d\u00e1pic.twitter.com\/OADUVChPGo","timestamp":1566581834000,"timestamp_epochs":1566581834,"tweet_id":"1164954763437494272","tweet_url":"\/lalimols\/status\/1164954763437494272","user_id":"14252168","username":"lalimols"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">ESSE MOMENTO \u00c9 MEU<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/starwars\/status\/1165066376429486080\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jDRZzo7U80\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/starwars\/status\/1165066376429486080\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/starwars\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1165066376429486080<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ESSE MOMENTO \u00c9 MEUhttps:\/\/twitter.com\/starwars\/status\/1165066376429486080\u00a0\u2026","timestamp":1566652187000,"timestamp_epochs":1566652187,"tweet_id":"1165249845180940288","tweet_url":"\/bis23\/status\/1165249845180940288","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sonhei que tava trocando libras pra viajar pra Londres, acordei titi<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sonhei que tava trocando libras pra viajar pra Londres, acordei titi","timestamp":1566646469000,"timestamp_epochs":1566646469,"tweet_id":"1165225863710990336","tweet_url":"\/bis23\/status\/1165225863710990336","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O n\u00edvel da cria\u00e7\u00e3o de conte\u00fado nessa empresa est\u00e1 REPETACUL\u00ca<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/LoLegendsBR\/status\/1165003943031779330\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/E0mc40KXxw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/LoLegendsBR\/status\/1165003943031779330\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/LoLegendsBR\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1165003943031779330<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O n\u00edvel da cria\u00e7\u00e3o de conte\u00fado nessa empresa est\u00e1 REPETACUL\u00cahttps:\/\/twitter.com\/LoLegendsBR\/status\/1165003943031779330\u00a0\u2026","timestamp":1566593790000,"timestamp_epochs":1566593790,"tweet_id":"1165004910842261505","tweet_url":"\/bis23\/status\/1165004910842261505","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que transar o que, o jovem quer isso aqui \u00f3:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4wNTDUhjtw\">pic.twitter.com\/4wNTDUhjtw<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que transar o que, o jovem quer isso aqui \u00f3:pic.twitter.com\/4wNTDUhjtw","timestamp":1566593315000,"timestamp_epochs":1566593315,"tweet_id":"1165002919495815169","tweet_url":"\/bis23\/status\/1165002919495815169","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">AH BICHO dez hora da manh\u00e3 eu tenho que ler os cara falando merda na timeline sabe, plena sexta feira...<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"AH BICHO dez hora da manh\u00e3 eu tenho que ler os cara falando merda na timeline sabe, plena sexta feira...","timestamp":1566567446000,"timestamp_epochs":1566567446,"tweet_id":"1164894417041395712","tweet_url":"\/bis23\/status\/1164894417041395712","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O nerd incel e o intelectual \"hur dur eu sou maduro\", os dois a 80 por hora...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/IGNBrasil\/status\/1164856055630827520\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vpEYJjUYer\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/IGNBrasil\/status\/1164856055630827520\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/IGNBrasil\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1164856055630827520<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O nerd incel e o intelectual \"hur dur eu sou maduro\", os dois a 80 por hora...https:\/\/twitter.com\/IGNBrasil\/status\/1164856055630827520\u00a0\u2026","timestamp":1566564782000,"timestamp_epochs":1566564782,"tweet_id":"1164883244527038466","tweet_url":"\/bis23\/status\/1164883244527038466","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Inclusive m\u00f3 bonitinho ver o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18462170\" dir=\"ltr\" href=\"\/jeanmota\"><s>@<\/s><b>jeanmota<\/b><\/a> empolgado com o Giants. Pobrezinho...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/n8Wm4mv2zQ\">pic.twitter.com\/n8Wm4mv2zQ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Inclusive m\u00f3 bonitinho ver o @jeanmota empolgado com o Giants. Pobrezinho...pic.twitter.com\/n8Wm4mv2zQ","timestamp":1566524742000,"timestamp_epochs":1566524742,"tweet_id":"1164715304825556992","tweet_url":"\/bis23\/status\/1164715304825556992","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00ea v\u00ea que t\u00e1 viciado em NFL quando recebe um \u00e1udio assobiando a m\u00fasica tema e automaticamente entende que \u00e9 convite pra ver o jogo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Voc\u00ea v\u00ea que t\u00e1 viciado em NFL quando recebe um \u00e1udio assobiando a m\u00fasica tema e automaticamente entende que \u00e9 convite pra ver o jogo.","timestamp":1566516658000,"timestamp_epochs":1566516658,"tweet_id":"1164681396339838978","tweet_url":"\/bis23\/status\/1164681396339838978","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"LoL Esports BR \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 | #AllStar2019","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quatro times. Duas vagas.\nQuem vai se consagrar e jogar a GRANDE FINAL do <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CBLoL?src=hash\"><s>#<\/s><b>CBLoL<\/b><\/a> no Rio de Janeiro?<img alt=\"\ud83c\udfc6\" aria-label=\"Emoji: Trof\u00e9u\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3c6.png\" title=\"Trof\u00e9u\"\/>\n\nNeste S\u00c1BADO, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"881935914934599680\" dir=\"ltr\" href=\"\/flaesports\"><s>@<\/s><b>flaesports<\/b><\/a> e <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"709034822744809472\" dir=\"ltr\" href=\"\/Uppercutesports\"><s>@<\/s><b>Uppercutesports<\/b><\/a> se enfrentam. No DOMINGO, \u00e9 a vez de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2432077394\" dir=\"ltr\" href=\"\/kabumesports\"><s>@<\/s><b>kabumesports<\/b><\/a> e @INTZeSports batalharem. <img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/>\n\nAssista AO VIVO \u00e0s 13h em <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/watch.br.lolesports.com\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HN3sSYiNvX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/watch.br.lolesports.com\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">watch.br.lolesports.com<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3q9Wu6fKCM\">pic.twitter.com\/3q9Wu6fKCM<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":8408,"replies":360,"retweet_id":"1164588864989741065","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":1169,"text":"Quatro times. Duas vagas.\nQuem vai se consagrar e jogar a GRANDE FINAL do #CBLoL no Rio de Janeiro?\n\nNeste S\u00c1BADO, @flaesports e @Uppercutesports se enfrentam. No DOMINGO, \u00e9 a vez de @kabumesports e @INTZeSports batalharem. \n\nAssista AO VIVO \u00e0s 13h em http:\/\/watch.br.lolesports.com\u00a0!pic.twitter.com\/3q9Wu6fKCM","timestamp":1566493200000,"timestamp_epochs":1566493200,"tweet_id":"1164583006947856384","tweet_url":"\/lolesportsbr\/status\/1164583006947856384","user_id":"2903905268","username":"lolesportsbr"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Demorou dois meses pra eu mandar coisa errada no grupo de zap do trabalho e passar vergonha, agora to 200% facepalm<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/l4KeRtFSm9\">pic.twitter.com\/l4KeRtFSm9<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Demorou dois meses pra eu mandar coisa errada no grupo de zap do trabalho e passar vergonha, agora to 200% facepalmpic.twitter.com\/l4KeRtFSm9","timestamp":1566234970000,"timestamp_epochs":1566234970,"tweet_id":"1163499910387392514","tweet_url":"\/bis23\/status\/1163499910387392514","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bicho na moral olha esse homem<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=bT4DyQnchl8\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jxUl8aRL5d\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=bT4DyQnchl8\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=bT4DyQ<\/span><span class=\"invisible\">nchl8<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bicho na moral olha esse homemhttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=bT4DyQnchl8\u00a0\u2026","timestamp":1566222361000,"timestamp_epochs":1566222361,"tweet_id":"1163447024144044032","tweet_url":"\/bis23\/status\/1163447024144044032","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ow galera jovem do meu twitter, d\u00e1 umas dica ai de como os jovens flertam. To me sentindo velho.<\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ow galera jovem do meu twitter, d\u00e1 umas dica ai de como os jovens flertam. To me sentindo velho.","timestamp":1566098610000,"timestamp_epochs":1566098610,"tweet_id":"1162927978478809088","tweet_url":"\/bis23\/status\/1162927978478809088","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amo que eu tenho amigos que trazem Benalet pro rol\u00ea do karaoke.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Amo que eu tenho amigos que trazem Benalet pro rol\u00ea do karaoke.","timestamp":1566009920000,"timestamp_epochs":1566009920,"tweet_id":"1162555982242865153","tweet_url":"\/bis23\/status\/1162555982242865153","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"it\">Evil pizza<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/joelcomm\/status\/1123603545427709953\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sknEmkV9ym\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/joelcomm\/status\/1123603545427709953\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/joelcomm\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1123603545427709953<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Evil pizzahttps:\/\/twitter.com\/joelcomm\/status\/1123603545427709953\u00a0\u2026","timestamp":1565928181000,"timestamp_epochs":1565928181,"tweet_id":"1162213146745958402","tweet_url":"\/bis23\/status\/1162213146745958402","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A dualidade de querer falar coisas e prezar pela minha imagem p\u00fablica.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A dualidade de querer falar coisas e prezar pela minha imagem p\u00fablica.","timestamp":1565877087000,"timestamp_epochs":1565877087,"tweet_id":"1161998843728318465","tweet_url":"\/bis23\/status\/1161998843728318465","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Zelda \ud83c\udf3a #RiotNaCCXP!","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quer trabalhar com o League of Legends?<img alt=\"\ud83e\udd29\" aria-label=\"Emoji: Sonhador\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f929.png\" title=\"Sonhador\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf89\" aria-label=\"Emoji: Corneta de festa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f389.png\" title=\"Corneta de festa\"\/>ESSE MOMENTO \u00c9 SEU!<img alt=\"\ud83c\udf89\" aria-label=\"Emoji: Corneta de festa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f389.png\" title=\"Corneta de festa\"\/>\nTem vaga no Suporte ao Jogador!\n\n<img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/>Contrata\u00e7\u00e3o efetiva - CLT\n<img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/>Presencial em S\u00e3o Paulo - na Av. Paulista\n<img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/>Benef\u00edcios como VT, VR, Assist\u00eancia M\u00e9dica, etc\n<img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/>Um ambiente INCR\u00cdVEL\n\nS\u00d3 VEM: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/riot.com\/33Bz67K\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VjSZuDhh0H\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/riot.com\/33Bz67K\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">riot.com\/33Bz67K<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jycqagRCIx\">pic.twitter.com\/jycqagRCIx<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":339,"replies":56,"retweet_id":"1161783393555800064","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":64,"text":"Quer trabalhar com o League of Legends?\nESSE MOMENTO \u00c9 SEU!\nTem vaga no Suporte ao Jogador!\n\nContrata\u00e7\u00e3o efetiva - CLT\nPresencial em S\u00e3o Paulo - na Av. Paulista\nBenef\u00edcios como VT, VR, Assist\u00eancia M\u00e9dica, etc\nUm ambiente INCR\u00cdVEL\n\nS\u00d3 VEM: http:\/\/riot.com\/33Bz67K\u00a0pic.twitter.com\/jycqagRCIx","timestamp":1565825567000,"timestamp_epochs":1565825567,"tweet_id":"1161782750380273666","tweet_url":"\/Pahssion\/status\/1161782750380273666","user_id":"45422457","username":"Pahssion"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hextec t\u00e1 fera demais no TFT. Vamo joga, jovens.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hextec t\u00e1 fera demais no TFT. Vamo joga, jovens.","timestamp":1565809335000,"timestamp_epochs":1565809335,"tweet_id":"1161714670836899840","tweet_url":"\/bis23\/status\/1161714670836899840","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">PS1: Tony Hawk's Pro Skater 2\nPS2: GTA San Andreas\nPS3: n\u00e3o tive, mas Assassin's Creed 3 no 360\nPS4: The Witcher 3<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/dosanjosgabriel\/status\/1161357346100187136\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bOtI7kBApr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/dosanjosgabriel\/status\/1161357346100187136\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/dosanjosgabrie<\/span><span class=\"invisible\">l\/status\/1161357346100187136<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"PS1: Tony Hawk's Pro Skater 2\nPS2: GTA San Andreas\nPS3: n\u00e3o tive, mas Assassin's Creed 3 no 360\nPS4: The Witcher 3https:\/\/twitter.com\/dosanjosgabriel\/status\/1161357346100187136\u00a0\u2026","timestamp":1565724729000,"timestamp_epochs":1565724729,"tweet_id":"1161359805820395520","tweet_url":"\/bis23\/status\/1161359805820395520","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Esse \u00e9 o meu ambiente de trabalho.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/RiotPixie\/status\/1161320911213092865\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/i4BoE6SAcQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/RiotPixie\/status\/1161320911213092865\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/RiotPixie\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1161320911213092865<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Esse \u00e9 o meu ambiente de trabalho.https:\/\/twitter.com\/RiotPixie\/status\/1161320911213092865\u00a0\u2026","timestamp":1565718348000,"timestamp_epochs":1565718348,"tweet_id":"1161333041744228354","tweet_url":"\/bis23\/status\/1161333041744228354","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje \u00e9 dia de come\u00e7ar a jornada de trabalho ouvindo:\n\nChit\u00e3ozinho &amp; Choror\u00f3 feat Billy Ray Cyrus - Ela N\u00e3o Vai Mais Chorar.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hoje \u00e9 dia de come\u00e7ar a jornada de trabalho ouvindo:\n\nChit\u00e3ozinho & Choror\u00f3 feat Billy Ray Cyrus - Ela N\u00e3o Vai Mais Chorar.","timestamp":1565702214000,"timestamp_epochs":1565702214,"tweet_id":"1161265369505574912","tweet_url":"\/bis23\/status\/1161265369505574912","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Primeiro que se tu chama colante de adeviso tu t\u00e1 errado.\n\nSegundo: bom dia.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Primeiro que se tu chama colante de adeviso tu t\u00e1 errado.\n\nSegundo: bom dia.","timestamp":1565698195000,"timestamp_epochs":1565698195,"tweet_id":"1161248514892029953","tweet_url":"\/bis23\/status\/1161248514892029953","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sonhei que tava viajando pra Dublin e acordei trista\u00e7o.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sonhei que tava viajando pra Dublin e acordei trista\u00e7o.","timestamp":1565690321000,"timestamp_epochs":1565690321,"tweet_id":"1161215488283815936","tweet_url":"\/bis23\/status\/1161215488283815936","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"League of Legends Brasil \ud83d\udc4a #RiotNaCCXP","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia, fam\u00edlia <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\u263a\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/263a.png\" title=\"Cara sorridente \"\/><img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/>\n\nCome\u00e7amos hoje <img alt=\"\ud83d\udc47\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o)\"\/> mais uma grande semana <img alt=\"\ud83d\udcaa\" aria-label=\"Emoji: B\u00edceps flexionados\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4aa.png\" title=\"B\u00edceps flexionados\"\/><img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/>\n\nQue a Soraka <img alt=\"\ud83c\udf4c\" aria-label=\"Emoji: Banana\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f34c.png\" title=\"Banana\"\/><img alt=\"\ud83e\udd84\" aria-label=\"Emoji: Rosto de unic\u00f3rnio\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f984.png\" title=\"Rosto de unic\u00f3rnio\"\/> leve cura \u00e0 todos <img alt=\"\ud83d\ude1a\" aria-label=\"Emoji: Cara beijando de olhos fechados\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f61a.png\" title=\"Cara beijando de olhos fechados\"\/><img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Cara jogando um beijo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f618.png\" title=\"Cara jogando um beijo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zxAW869rZ6\">pic.twitter.com\/zxAW869rZ6<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1654,"replies":56,"retweet_id":"1160901079846084609","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":365,"text":"Bom dia, fam\u00edlia \n\nCome\u00e7amos hoje  mais uma grande semana \n\nQue a Soraka  leve cura \u00e0 todos pic.twitter.com\/zxAW869rZ6","timestamp":1565614458000,"timestamp_epochs":1565614458,"tweet_id":"1160897297661747200","tweet_url":"\/LoLegendsBR\/status\/1160897297661747200","user_id":"822219566","username":"LoLegendsBR"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Coloquei uma meta aqui pra mim.\n\nSe eu chegar na meta at\u00e9 dezembro, platino o cabelo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Coloquei uma meta aqui pra mim.\n\nSe eu chegar na meta at\u00e9 dezembro, platino o cabelo.","timestamp":1565405707000,"timestamp_epochs":1565405707,"tweet_id":"1160021730116689920","tweet_url":"\/bis23\/status\/1160021730116689920","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Yiliang Peng","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">you have been visited by the Doublelift of good fortune. retweet for 24 hours of good luck<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aHkcbhDwEW\">pic.twitter.com\/aHkcbhDwEW<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":9783,"replies":106,"retweet_id":"1159986061076049920","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":6026,"text":"you have been visited by the Doublelift of good fortune. retweet for 24 hours of good luckpic.twitter.com\/aHkcbhDwEW","timestamp":1565394484000,"timestamp_epochs":1565394484,"tweet_id":"1159974659778945024","tweet_url":"\/TLDoublelift\/status\/1159974659778945024","user_id":"344538810","username":"TLDoublelift"},{"fullname":"\u1d56\u1d49\u1d48\u02b3\u1d52 \ud83c\udf84","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">chegou num ponto que a gente pensa ah deve ser tweet do sensacionalista\n\ne n\u00e3o \u00e9<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1159870718341001216\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bxN05O8Wti\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1159870718341001216\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/folha\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">159870718341001216<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":44,"replies":1,"retweet_id":"1159882610224586753","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":15,"text":"chegou num ponto que a gente pensa ah deve ser tweet do sensacionalista\n\ne n\u00e3o \u00e9https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1159870718341001216\u00a0\u2026","timestamp":1565372349000,"timestamp_epochs":1565372349,"tweet_id":"1159881818629378049","tweet_url":"\/pdrolivieri\/status\/1159881818629378049","user_id":"3078380243","username":"pdrolivieri"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O nome do motorista do uber era Jonas e automaticamente eu lembrei do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"83974505\" dir=\"ltr\" href=\"\/wakkalves\"><s>@<\/s><b>wakkalves<\/b><\/a> e dessa p\u00e9rola:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/oa9E2GNuvvc\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Qp8hEVFxoW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/oa9E2GNuvvc\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/oa9E2GNuvvc<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O nome do motorista do uber era Jonas e automaticamente eu lembrei do @wakkalves e dessa p\u00e9rola:https:\/\/youtu.be\/oa9E2GNuvvc\u00a0","timestamp":1565355626000,"timestamp_epochs":1565355626,"tweet_id":"1159811676306399232","tweet_url":"\/bis23\/status\/1159811676306399232","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que man\u00e9 the maine no brasil bicho, pleno 2019 e vcs ainda me vem com essa<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Que man\u00e9 the maine no brasil bicho, pleno 2019 e vcs ainda me vem com essa","timestamp":1565319526000,"timestamp_epochs":1565319526,"tweet_id":"1159660263165112325","tweet_url":"\/bis23\/status\/1159660263165112325","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nem dois meses no trampo novo e j\u00e1 realizando coisas. Bicho, eu n\u00e3o podia pedir nada melhor.<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nem dois meses no trampo novo e j\u00e1 realizando coisas. Bicho, eu n\u00e3o podia pedir nada melhor.","timestamp":1565279446000,"timestamp_epochs":1565279446,"tweet_id":"1159492153510432768","tweet_url":"\/bis23\/status\/1159492153510432768","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"David Higdon","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">Yes, indeed, there will be a cool <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"577401044\" dir=\"ltr\" href=\"\/LeagueOfLegends\"><s>@<\/s><b>LeagueOfLegends<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/esports?src=hash\"><s>#<\/s><b>esports<\/b><\/a> story arc in the next season of <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2730094963\" dir=\"ltr\" href=\"\/BallersHBO\"><s>@<\/s><b>BallersHBO<\/b><\/a>. We filmed many scenes here at <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"20523846\" dir=\"ltr\" href=\"\/riotgames\"><s>@<\/s><b>riotgames<\/b><\/a> HQ and the <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/LCS?src=hash\"><s>#<\/s><b>LCS<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/LCS?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/LCS_2019_change\/LCS_2019_change.png\"\/><\/a><\/span> studio. Just in time to supplement your <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Worlds2019?src=hash\"><s>#<\/s><b>Worlds2019<\/b><\/a> viewing! <img alt=\"\ud83d\udc4a\" aria-label=\"Emoji: Sinal de m\u00e3o fechada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44a.png\" title=\"Sinal de m\u00e3o fechada\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/TheRock\/status\/1159126014179438592\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xN1Sf9Z0vf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/TheRock\/status\/1159126014179438592\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/TheRock\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1159126014179438592<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":652,"replies":8,"retweet_id":"1159445559310200833","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":111,"text":"Yes, indeed, there will be a cool @LeagueOfLegends #esports story arc in the next season of @BallersHBO. We filmed many scenes here at @riotgames HQ and the #LCS studio. Just in time to supplement your #Worlds2019 viewing! https:\/\/twitter.com\/TheRock\/status\/1159126014179438592\u00a0\u2026","timestamp":1565200815000,"timestamp_epochs":1565200815,"tweet_id":"1159162352320692224","tweet_url":"\/davidhigdon\/status\/1159162352320692224","user_id":"320993669","username":"davidhigdon"},{"fullname":"League of Legends Brasil \ud83d\udc4a #RiotNaCCXP","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pequenas Lendas: O que s\u00e3o? De onde vieram? Do que se alimentam? <img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rosto pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f914.png\" title=\"Rosto pensativo\"\/>\n\nInspirados pelo \u00faltimo \"Pergunte \u00e0 Riot\", os YouTubers <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"199018814\" dir=\"ltr\" href=\"\/WetuAnima\"><s>@<\/s><b>wetuanima<\/b><\/a> e <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"270868509\" dir=\"ltr\" href=\"\/SrConstantine\"><s>@<\/s><b>srconstantine<\/b><\/a> ilustraram a origem dessas coisinhas fofas!\n\nAssista o video completo: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/bit.ly\/2Yu5FW0\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xWEVm5SX68\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/bit.ly\/2Yu5FW0\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/2Yu5FW0<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/169aK0T5f8\">pic.twitter.com\/169aK0T5f8<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":217,"replies":7,"retweet_id":"1159136564502585344","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":15,"text":"Pequenas Lendas: O que s\u00e3o? De onde vieram? Do que se alimentam? \n\nInspirados pelo \u00faltimo \"Pergunte \u00e0 Riot\", os YouTubers @wetuanima e @srconstantine ilustraram a origem dessas coisinhas fofas!\n\nAssista o video completo: https:\/\/bit.ly\/2Yu5FW0\u00a0pic.twitter.com\/169aK0T5f8","timestamp":1565194210000,"timestamp_epochs":1565194210,"tweet_id":"1159134647130972161","tweet_url":"\/LoLegendsBR\/status\/1159134647130972161","user_id":"822219566","username":"LoLegendsBR"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje to me sentindo famos\u00edssimo pois fui citado no maior podcast lgbt do brasil. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"30123111\" dir=\"ltr\" href=\"\/cacobapt\"><s>@<\/s><b>cacobapt<\/b><\/a> seu lindo &lt;3\n\nOu\u00e7am <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1040313030935027713\" dir=\"ltr\" href=\"\/pocdecultura\"><s>@<\/s><b>pocdecultura<\/b><\/a>, bom demais.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/open.spotify.com\/episode\/64OXvIlty0d0jQszRnNrwQ?si=6M9kHFBgQXqo08fZ3TEUOA\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jA3vOB7vsl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/open.spotify.com\/episode\/64OXvIlty0d0jQszRnNrwQ?si=6M9kHFBgQXqo08fZ3TEUOA\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">open.spotify.com\/episode\/64OXvI<\/span><span class=\"invisible\">lty0d0jQszRnNrwQ?si=6M9kHFBgQXqo08fZ3TEUOA<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Hoje to me sentindo famos\u00edssimo pois fui citado no maior podcast lgbt do brasil. @cacobapt seu lindo <3\n\nOu\u00e7am @pocdecultura, bom demais.https:\/\/open.spotify.com\/episode\/64OXvIlty0d0jQszRnNrwQ?si=6M9kHFBgQXqo08fZ3TEUOA\u00a0\u2026","timestamp":1565126315000,"timestamp_epochs":1565126315,"tweet_id":"1158849877515939840","tweet_url":"\/bis23\/status\/1158849877515939840","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Ai \u00e9 sacanagem voc\u00ea ter mutado o puteiro 2d\". \n\nVou deixar essa quote aqui, sem contexto nem autor.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\"Ai \u00e9 sacanagem voc\u00ea ter mutado o puteiro 2d\". \n\nVou deixar essa quote aqui, sem contexto nem autor.","timestamp":1565105459000,"timestamp_epochs":1565105459,"tweet_id":"1158762397743636480","tweet_url":"\/bis23\/status\/1158762397743636480","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Bicho eu to zero inserido nos fighting games, mas isso aqui \u00e9 fera demais.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/SonicFox5000\/status\/1158689441554165760\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/V5bq5rUQAr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/SonicFox5000\/status\/1158689441554165760\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/SonicFox5000\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1158689441554165760<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Bicho eu to zero inserido nos fighting games, mas isso aqui \u00e9 fera demais.https:\/\/twitter.com\/SonicFox5000\/status\/1158689441554165760\u00a0\u2026","timestamp":1565094690000,"timestamp_epochs":1565094690,"tweet_id":"1158717233096536064","tweet_url":"\/bis23\/status\/1158717233096536064","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Jessie Perlo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">This is the sweetest freaking thing I've ever seen <img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/>\n\nWorth a read if you're feeling down about being a woman in games.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TnBgzchqYx\">pic.twitter.com\/TnBgzchqYx<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":15141,"replies":31,"retweet_id":"1158466838734475264","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":6868,"text":"This is the sweetest freaking thing I've ever seen \n\nWorth a read if you're feeling down about being a woman in games.pic.twitter.com\/TnBgzchqYx","timestamp":1564803523000,"timestamp_epochs":1564803523,"tweet_id":"1157495986215763973","tweet_url":"\/Gogo_Usagi\/status\/1157495986215763973","user_id":"23522558","username":"Gogo_Usagi"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ah bicho vou ouvir Norwegian Reaggeton que eu ganho mais.<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ah bicho vou ouvir Norwegian Reaggeton que eu ganho mais.","timestamp":1565027006000,"timestamp_epochs":1565027006,"tweet_id":"1158433343018586112","tweet_url":"\/bis23\/status\/1158433343018586112","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu amo 2 time<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/G2esports\/status\/1158137637271588864?s=19\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NyV7OghHqR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/G2esports\/status\/1158137637271588864?s=19\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/G2esports\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1158137637271588864?s=19<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu amo 2 timehttps:\/\/twitter.com\/G2esports\/status\/1158137637271588864?s=19\u00a0\u2026","timestamp":1564956626000,"timestamp_epochs":1564956626,"tweet_id":"1158138147844345858","tweet_url":"\/bis23\/status\/1158138147844345858","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu nunca fui \"popular\" na escola, mas eu era o amig\u00e3o de todo mundo. E \u00e9 exatamente esse o caso, sentaria em praticamente todas as mesas (inclusive estudei com e conhe\u00e7o v\u00e1rias pessoas de v\u00e1rias mesas hahah)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/x185XCXGee\">pic.twitter.com\/x185XCXGee<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu nunca fui \"popular\" na escola, mas eu era o amig\u00e3o de todo mundo. E \u00e9 exatamente esse o caso, sentaria em praticamente todas as mesas (inclusive estudei com e conhe\u00e7o v\u00e1rias pessoas de v\u00e1rias mesas hahah)pic.twitter.com\/x185XCXGee","timestamp":1564956441000,"timestamp_epochs":1564956441,"tweet_id":"1158137373697482752","tweet_url":"\/bis23\/status\/1158137373697482752","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Uma das coisas mais legais de cuidar da Academia de Piltover \u00e9 ter orgulhinho dos conte\u00fado da hora que a galera faz.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/SrConstantine\/status\/1157760913300238337\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/d772JkW7TM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/SrConstantine\/status\/1157760913300238337\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/SrConstantine\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1157760913300238337<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Uma das coisas mais legais de cuidar da Academia de Piltover \u00e9 ter orgulhinho dos conte\u00fado da hora que a galera faz.https:\/\/twitter.com\/SrConstantine\/status\/1157760913300238337\u00a0\u2026","timestamp":1564955870000,"timestamp_epochs":1564955870,"tweet_id":"1158134978200449024","tweet_url":"\/bis23\/status\/1158134978200449024","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu amo 1 time. <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/LetsGoLiquid?src=hash\"><s>#<\/s><b>LetsGoLiquid<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/LetsGoLiquid?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/Esports_AllAccessTeam_TeamLiquid_ext19\/Esports_AllAccessTeam_TeamLiquid_ext19.png\"\/><\/a><\/span><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/TeamLiquidLoL\/status\/1158130842759135232\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NKKOh7VuXt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/TeamLiquidLoL\/status\/1158130842759135232\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/TeamLiquidLoL\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1158130842759135232<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu amo 1 time. #LetsGoLiquidhttps:\/\/twitter.com\/TeamLiquidLoL\/status\/1158130842759135232\u00a0\u2026","timestamp":1564955288000,"timestamp_epochs":1564955288,"tweet_id":"1158132535894925312","tweet_url":"\/bis23\/status\/1158132535894925312","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Sorry Packers, mas o Cleveland \u00e9 muito meu segundo time esse ano. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/CurtiAntony\/status\/1157826249471012865\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DpkVq8on1Z\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/CurtiAntony\/status\/1157826249471012865\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/CurtiAntony\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1157826249471012865<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sorry Packers, mas o Cleveland \u00e9 muito meu segundo time esse ano. https:\/\/twitter.com\/CurtiAntony\/status\/1157826249471012865\u00a0\u2026","timestamp":1564921008000,"timestamp_epochs":1564921008,"tweet_id":"1157988754449207299","tweet_url":"\/bis23\/status\/1157988754449207299","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">2, mas ia querer sentar de costas pra cozinha pra ficar olhando pra Hayley.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jeskagrecco\/status\/1157831079606259717\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Tx1wD8kg7h\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jeskagrecco\/status\/1157831079606259717\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jeskagrecco\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1157831079606259717<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"2, mas ia querer sentar de costas pra cozinha pra ficar olhando pra Hayley.https:\/\/twitter.com\/jeskagrecco\/status\/1157831079606259717\u00a0\u2026","timestamp":1564918073000,"timestamp_epochs":1564918073,"tweet_id":"1157976444552826887","tweet_url":"\/bis23\/status\/1157976444552826887","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Aylinn #RiotNaCCXP #CCXP19","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Vaga na Riot Games: Language Lead<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.riotgames.com\/en\/work-with-us\/job\/1776817\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/u10FCOey8f\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.riotgames.com\/en\/work-with-us\/job\/1776817\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">riotgames.com\/en\/work-with-u<\/span><span class=\"invisible\">s\/job\/1776817<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":46,"replies":2,"retweet_id":"1157656654441308161","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":20,"text":"Vaga na Riot Games: Language Leadhttps:\/\/www.riotgames.com\/en\/work-with-us\/job\/1776817\u00a0\u2026","timestamp":1564667833000,"timestamp_epochs":1564667833,"tweet_id":"1156926863807307776","tweet_url":"\/AylinnXD\/status\/1156926863807307776","user_id":"613587414","username":"AylinnXD"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Carai moscow mule \u00e9 show demais n\u00e9 bicho<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Carai moscow mule \u00e9 show demais n\u00e9 bicho","timestamp":1564794119000,"timestamp_epochs":1564794119,"tweet_id":"1157456543438245888","tweet_url":"\/bis23\/status\/1157456543438245888","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"bibico @ CCXP19","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">venham trampar comigo e com a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3127875614\" dir=\"ltr\" href=\"\/RiotNatchy\"><s>@<\/s><b>RiotNatchy<\/b><\/a> (e com mais um monte de gente legal e competente)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.riotgames.com\/en\/work-with-us\/job\/1776817\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jKT5Zo918j\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.riotgames.com\/en\/work-with-us\/job\/1776817\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">riotgames.com\/en\/work-with-u<\/span><span class=\"invisible\">s\/job\/1776817<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"1157148427219681297","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":3,"text":"venham trampar comigo e com a @RiotNatchy (e com mais um monte de gente legal e competente)https:\/\/www.riotgames.com\/en\/work-with-us\/job\/1776817\u00a0\u2026","timestamp":1564718499000,"timestamp_epochs":1564718499,"tweet_id":"1157139372703125504","tweet_url":"\/dosanjosgabriel\/status\/1157139372703125504","user_id":"28262454","username":"dosanjosgabriel"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">Young X-Bacon<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/RealThanos_\/status\/1155535485307150336\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9UhYnEngds\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/RealThanos_\/status\/1155535485307150336\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/RealThanos_\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1155535485307150336<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Young X-Baconhttps:\/\/twitter.com\/RealThanos_\/status\/1155535485307150336\u00a0\u2026","timestamp":1564698248000,"timestamp_epochs":1564698248,"tweet_id":"1157054433429245957","tweet_url":"\/bis23\/status\/1157054433429245957","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Biscoito Skin Corporativa direto de 2016 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/tbt?src=hash\"><s>#<\/s><b>tbt<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aj3R10lp2V\">pic.twitter.com\/aj3R10lp2V<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Biscoito Skin Corporativa direto de 2016 #tbtpic.twitter.com\/aj3R10lp2V","timestamp":1564670479000,"timestamp_epochs":1564670479,"tweet_id":"1156937963374292993","tweet_url":"\/bis23\/status\/1156937963374292993","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Comi pastel e meu bairro mais uma vez me presenteou com dogu\u00edneos.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zJ6gsDgmPn\">pic.twitter.com\/zJ6gsDgmPn<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Comi pastel e meu bairro mais uma vez me presenteou com dogu\u00edneos.pic.twitter.com\/zJ6gsDgmPn","timestamp":1564661637000,"timestamp_epochs":1564661637,"tweet_id":"1156900873651572736","tweet_url":"\/bis23\/status\/1156900873651572736","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Toda quinta feira \u00e9 isso de eu n\u00e3o saber se como pastel ou n\u00e3o.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Toda quinta feira \u00e9 isso de eu n\u00e3o saber se como pastel ou n\u00e3o.","timestamp":1564659807000,"timestamp_epochs":1564659807,"tweet_id":"1156893198020751360","tweet_url":"\/bis23\/status\/1156893198020751360","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A galera n\u00e3o gosta de agosto, mas eu nem tenho como reclamar. Primeiro dia do m\u00eas e ela j\u00e1 t\u00e1 de volta, sabe. \n\nPode entrar NFL sua linda<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"A galera n\u00e3o gosta de agosto, mas eu nem tenho como reclamar. Primeiro dia do m\u00eas e ela j\u00e1 t\u00e1 de volta, sabe. \n\nPode entrar NFL sua linda","timestamp":1564656678000,"timestamp_epochs":1564656678,"tweet_id":"1156880077289865216","tweet_url":"\/bis23\/status\/1156880077289865216","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To num lugar classud\u00e3o esperando come\u00e7ar um show de jazz. Falta s\u00f3 a @<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"To num lugar classud\u00e3o esperando come\u00e7ar um show de jazz. Falta s\u00f3 a @","timestamp":1564618399000,"timestamp_epochs":1564618399,"tweet_id":"1156719522394644482","tweet_url":"\/bis23\/status\/1156719522394644482","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"League of Legends Brasil \ud83d\udc4a #RiotNaCCXP","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\ud83d\udce2\" aria-label=\"Emoji: Megafone\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4e2.png\" title=\"Megafone\"\/>Aten\u00e7\u00e3o, criadores de conte\u00fado focado em LoLzinho!\n\nAs inscri\u00e7\u00f5es para a Academia de Piltover est\u00e3o OFICIALMENTE ABERTAS!\n\nSeja nosso parceiro e tenha acesso \u00e0 conte\u00fados em primeira m\u00e3o!\n\n<img alt=\"\u270d\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: M\u00e3o escrevendo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/270d.png\" title=\"M\u00e3o escrevendo\"\/> INSCREVA-SE: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/partners.leagueoflegends.com\/pt_BR\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/27JCn8Ja8U\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/partners.leagueoflegends.com\/pt_BR\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">partners.leagueoflegends.com\/pt_BR<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YHWS728GCI\">pic.twitter.com\/YHWS728GCI<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1068,"replies":114,"retweet_id":"1156672316375490561","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":48,"text":"Aten\u00e7\u00e3o, criadores de conte\u00fado focado em LoLzinho!\n\nAs inscri\u00e7\u00f5es para a Academia de Piltover est\u00e3o OFICIALMENTE ABERTAS!\n\nSeja nosso parceiro e tenha acesso \u00e0 conte\u00fados em primeira m\u00e3o!\n\n INSCREVA-SE: https:\/\/partners.leagueoflegends.com\/pt_BR\u00a0pic.twitter.com\/YHWS728GCI","timestamp":1564606818000,"timestamp_epochs":1564606818,"tweet_id":"1156670946410938368","tweet_url":"\/LoLegendsBR\/status\/1156670946410938368","user_id":"822219566","username":"LoLegendsBR"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">VOMO<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/LoLegendsBR\/status\/1156566130317778944\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/429qyawESd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/LoLegendsBR\/status\/1156566130317778944\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/LoLegendsBR\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1156566130317778944<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"VOMOhttps:\/\/twitter.com\/LoLegendsBR\/status\/1156566130317778944\u00a0\u2026","timestamp":1564581906000,"timestamp_epochs":1564581906,"tweet_id":"1156566458962448384","tweet_url":"\/bis23\/status\/1156566458962448384","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"League of Legends Brasil \ud83d\udc4a #RiotNaCCXP","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">De 5 a 8 de Dezembro.\n\nVamos chegar ULTANDO na <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2311913840\" dir=\"ltr\" href=\"\/CCXPoficial\"><s>@<\/s><b>CCXPoficial<\/b><\/a>! <img alt=\"\ud83d\udc4a\" aria-label=\"Emoji: Sinal de m\u00e3o fechada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44a.png\" title=\"Sinal de m\u00e3o fechada\"\/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VaiSer%C3%89pico?src=hash\"><s>#<\/s><b>VaiSer\u00c9pico<\/b><\/a>\n\nSaiba mais detalhes: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/riot.com\/2ZnbvoK\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XZzuoozPRC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/riot.com\/2ZnbvoK\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">riot.com\/2ZnbvoK<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EcWiAcdLNE\">pic.twitter.com\/EcWiAcdLNE<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1447,"replies":69,"retweet_id":"1156566368935976966","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":130,"text":"De 5 a 8 de Dezembro.\n\nVamos chegar ULTANDO na @CCXPoficial!  #VaiSer\u00c9pico\n\nSaiba mais detalhes: https:\/\/riot.com\/2ZnbvoK\u00a0pic.twitter.com\/EcWiAcdLNE","timestamp":1564581828000,"timestamp_epochs":1564581828,"tweet_id":"1156566130317778944","tweet_url":"\/LoLegendsBR\/status\/1156566130317778944","user_id":"822219566","username":"LoLegendsBR"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olha eu sinto muito por voc\u00eas que n\u00e3o s\u00e3o elogiados por mim pq meu n\u00edvel de elogio t\u00e1 absurdo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Olha eu sinto muito por voc\u00eas que n\u00e3o s\u00e3o elogiados por mim pq meu n\u00edvel de elogio t\u00e1 absurdo.","timestamp":1564578493000,"timestamp_epochs":1564578493,"tweet_id":"1156552142506930176","tweet_url":"\/bis23\/status\/1156552142506930176","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"\u2727 Riot Pixie #RiotNaCCXP","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\ud83d\udca5\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de colis\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4a5.png\" title=\"S\u00edmbolo de colis\u00e3o\"\/>Criadores de LOL <img alt=\"\ud83d\udca5\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de colis\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4a5.png\" title=\"S\u00edmbolo de colis\u00e3o\"\/>As novas inscri\u00e7\u00f5es para a Academia de Piltover j\u00e1 abrem entre esta semana e a pr\u00f3xima. Fiquem de olho nas nossas redes e no site e aproveitem, ser\u00e1 a ultima deste ano!<img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/partners.leagueoflegends.com\/pt_BR\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jVNqpXaD3P\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/partners.leagueoflegends.com\/pt_BR\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">partners.leagueoflegends.com\/pt_BR\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AcademiaDePiltover?src=hash\"><s>#<\/s><b>AcademiaDePiltover<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/leaguepartner?src=hash\"><s>#<\/s><b>leaguepartner<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ex0w1zgQ12\">pic.twitter.com\/ex0w1zgQ12<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":101,"replies":25,"retweet_id":"1156215733543723011","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":18,"text":"Criadores de LOL As novas inscri\u00e7\u00f5es para a Academia de Piltover j\u00e1 abrem entre esta semana e a pr\u00f3xima. Fiquem de olho nas nossas redes e no site e aproveitem, ser\u00e1 a ultima deste ano! https:\/\/partners.leagueoflegends.com\/pt_BR\/\u00a0\n#AcademiaDePiltover #leaguepartnerpic.twitter.com\/ex0w1zgQ12","timestamp":1564496156000,"timestamp_epochs":1564496156,"tweet_id":"1156206798921244673","tweet_url":"\/RiotPixie\/status\/1156206798921244673","user_id":"42530181","username":"RiotPixie"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Pantheon novo t\u00e1 lindo? T\u00e1, mas e quando entra essa splash nova no League Display pra eu colocar na minha \u00e1rea de trabalho????<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O Pantheon novo t\u00e1 lindo? T\u00e1, mas e quando entra essa splash nova no League Display pra eu colocar na minha \u00e1rea de trabalho????","timestamp":1564494518000,"timestamp_epochs":1564494518,"tweet_id":"1156199927665627136","tweet_url":"\/bis23\/status\/1156199927665627136","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu moro do lado de uma escola e de vez em quando tenho certeza que uma das crian\u00e7as t\u00e1 sendo despeda\u00e7ada por uma horda de zumbis s\u00f3 pelos berros.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu moro do lado de uma escola e de vez em quando tenho certeza que uma das crian\u00e7as t\u00e1 sendo despeda\u00e7ada por uma horda de zumbis s\u00f3 pelos berros.","timestamp":1564488284000,"timestamp_epochs":1564488284,"tweet_id":"1156173779611070464","tweet_url":"\/bis23\/status\/1156173779611070464","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um dos meus pontos altos trabalhando na Riot at\u00e9 agora foi soltar a frase \"O governo Bolsonaro \u00e9 um Mist\u00e9rios do Bronze V da vida real\"<\/p>","is_retweet":0,"likes":22,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Um dos meus pontos altos trabalhando na Riot at\u00e9 agora foi soltar a frase \"O governo Bolsonaro \u00e9 um Mist\u00e9rios do Bronze V da vida real\"","timestamp":1564436221000,"timestamp_epochs":1564436221,"tweet_id":"1155955409972154368","tweet_url":"\/bis23\/status\/1155955409972154368","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"League of Legends Brasil \ud83d\udc4a #RiotNaCCXP","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">AL\u00d4, ESTRATEGISTAS!\n\nA \u201cCopa Meu Bom\u201d, organizada pelo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2898594002\" dir=\"ltr\" href=\"\/Rakin\"><s>@<\/s><b>Rakin<\/b><\/a>, t\u00e1 come\u00e7ando AGORA!\n\nAssista AO VIVO: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.twitch.tv\/rakin\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mPCUK3VHNh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.twitch.tv\/rakin\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">twitch.tv\/rakin<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OYgx6LfAD4\">pic.twitter.com\/OYgx6LfAD4<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4801,"replies":30,"retweet_id":"1155632913016401920","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":386,"text":"AL\u00d4, ESTRATEGISTAS!\n\nA \u201cCopa Meu Bom\u201d, organizada pelo @Rakin, t\u00e1 come\u00e7ando AGORA!\n\nAssista AO VIVO: https:\/\/www.twitch.tv\/rakin\u00a0pic.twitter.com\/OYgx6LfAD4","timestamp":1564354800000,"timestamp_epochs":1564354800,"tweet_id":"1155613908910137344","tweet_url":"\/LoLegendsBR\/status\/1155613908910137344","user_id":"822219566","username":"LoLegendsBR"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Mano eu sou completamente apaixonado nessa mulher<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Froskurinn\/status\/1155038004869828608\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aOQM0V0yfB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Froskurinn\/status\/1155038004869828608\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Froskurinn\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1155038004869828608<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mano eu sou completamente apaixonado nessa mulherhttps:\/\/twitter.com\/Froskurinn\/status\/1155038004869828608\u00a0\u2026","timestamp":1564283006000,"timestamp_epochs":1564283006,"tweet_id":"1155312781173886976","tweet_url":"\/bis23\/status\/1155312781173886976","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">No karaoke e quase alcoolizado suficiente pra mandar v\u00eddeos cantando pra ~~certas pessoas~~<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"No karaoke e quase alcoolizado suficiente pra mandar v\u00eddeos cantando pra ~~certas pessoas~~","timestamp":1564277217000,"timestamp_epochs":1564277217,"tweet_id":"1155288501048532992","tweet_url":"\/bis23\/status\/1155288501048532992","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">D\u00eaem rol\u00eas aleat\u00f3rios com seus amigos. \n\nBom demais.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NKhWKzSNzk\">pic.twitter.com\/NKhWKzSNzk<\/a><span class=\"tweet-poi-geo-text\"> \u2013 em <a class=\"js-nav u-textUserColorHover js-geo-pivot-link\" data-nav=\"search\" data-place-id=\"07d9f7386b885003\" href=\"\/search?q=place%3A07d9f7386b885003\">Pra\u00e7a da Liberdade<\/a><\/span><\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"D\u00eaem rol\u00eas aleat\u00f3rios com seus amigos. \n\nBom demais.pic.twitter.com\/NKhWKzSNzk \u2013 em Pra\u00e7a da Liberdade","timestamp":1564267901000,"timestamp_epochs":1564267901,"tweet_id":"1155249424928595969","tweet_url":"\/bis23\/status\/1155249424928595969","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu to ouvindo essa p\u00e9rola tem tr\u00eas dias direto, o mundo precisa conhecer.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/lelIycosta\/status\/1154746427311939586\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KWF6rnkiVZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/lelIycosta\/status\/1154746427311939586\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/lelIycosta\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1154746427311939586<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu to ouvindo essa p\u00e9rola tem tr\u00eas dias direto, o mundo precisa conhecer.https:\/\/twitter.com\/lelIycosta\/status\/1154746427311939586\u00a0\u2026","timestamp":1564148782000,"timestamp_epochs":1564148782,"tweet_id":"1154749805194895360","tweet_url":"\/bis23\/status\/1154749805194895360","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ganhei minha primeira rankeada no TFT hoje. Eu n\u00e3o tenho ideia do que to fazendo, mas pelo menos j\u00e1 n\u00e3o to mais no Ferro.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ganhei minha primeira rankeada no TFT hoje. Eu n\u00e3o tenho ideia do que to fazendo, mas pelo menos j\u00e1 n\u00e3o to mais no Ferro.","timestamp":1564095553000,"timestamp_epochs":1564095553,"tweet_id":"1154526544792039424","tweet_url":"\/bis23\/status\/1154526544792039424","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu flertando<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/BadVibesMemes\/status\/1153702683095838721\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4LJ4hJTJen\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/BadVibesMemes\/status\/1153702683095838721\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/BadVibesMemes\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1153702683095838721<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu flertandohttps:\/\/twitter.com\/BadVibesMemes\/status\/1153702683095838721\u00a0\u2026","timestamp":1564092674000,"timestamp_epochs":1564092674,"tweet_id":"1154514472007901185","tweet_url":"\/bis23\/status\/1154514472007901185","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\"Profanar la tumba, al ritmo de la rumba\" \u00e9 bom demais bicho<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/dosanjosgabriel\/status\/1154420147731488769\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/K8yDRpwapY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/dosanjosgabriel\/status\/1154420147731488769\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/dosanjosgabrie<\/span><span class=\"invisible\">l\/status\/1154420147731488769<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\"Profanar la tumba, al ritmo de la rumba\" \u00e9 bom demais bichohttps:\/\/twitter.com\/dosanjosgabriel\/status\/1154420147731488769\u00a0\u2026","timestamp":1564070633000,"timestamp_epochs":1564070633,"tweet_id":"1154422025106206726","tweet_url":"\/bis23\/status\/1154422025106206726","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">mutuals game <img alt=\"\ud83e\udd8b\" aria-label=\"Emoji: Borboleta\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f98b.png\" title=\"Borboleta\"\/>\n\n1. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"65933415\" dir=\"ltr\" href=\"\/biancalula\"><s>@<\/s><b>biancalula<\/b><\/a> \n2. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"20571702\" dir=\"ltr\" href=\"\/ViniLima\"><s>@<\/s><b>ViniLima<\/b><\/a> \n3. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"32271376\" dir=\"ltr\" href=\"\/caiosimao\"><s>@<\/s><b>caiosimao<\/b><\/a> \n4. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10726402\" dir=\"ltr\" href=\"\/privitalino\"><s>@<\/s><b>privitalino<\/b><\/a>\n5. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18462170\" dir=\"ltr\" href=\"\/jeanmota\"><s>@<\/s><b>jeanmota<\/b><\/a>\n6. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"28262454\" dir=\"ltr\" href=\"\/dosanjosgabriel\"><s>@<\/s><b>dosanjosgabriel<\/b><\/a> (s\u00f3 devolvendo pois sim) \n7. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"40275007\" dir=\"ltr\" href=\"\/priganiko\"><s>@<\/s><b>priganiko<\/b><\/a> \n8. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14270103\" dir=\"ltr\" href=\"\/hey_mika\"><s>@<\/s><b>hey_mika<\/b><\/a>\n9. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"97150701\" dir=\"ltr\" href=\"\/mareeah\"><s>@<\/s><b>mareeah<\/b><\/a>\n10. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"44113954\" dir=\"ltr\" href=\"\/emmilybarreto\"><s>@<\/s><b>emmilybarreto<\/b><\/a> \n\ndrop an emoji and i'll send you the questions<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mutuals game \n\n1. @biancalula \n2. @ViniLima \n3. @caiosimao \n4. @privitalino\n5. @jeanmota\n6. @dosanjosgabriel (s\u00f3 devolvendo pois sim) \n7. @priganiko \n8. @hey_mika\n9. @mareeah\n10. @emmilybarreto \n\ndrop an emoji and i'll send you the questions","timestamp":1564066741000,"timestamp_epochs":1564066741,"tweet_id":"1154405699969007618","tweet_url":"\/bis23\/status\/1154405699969007618","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">'cause if you get too close to a lovely bird, it flies away.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"'cause if you get too close to a lovely bird, it flies away.","timestamp":1564012262000,"timestamp_epochs":1564012262,"tweet_id":"1154177197286023173","tweet_url":"\/bis23\/status\/1154177197286023173","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ah, claro... pq tudo que me faltava hoje era a porra do twitter atualizar pra esse layout horroroso.<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ah, claro... pq tudo que me faltava hoje era a porra do twitter atualizar pra esse layout horroroso.","timestamp":1564011622000,"timestamp_epochs":1564011622,"tweet_id":"1154174514923745280","tweet_url":"\/bis23\/status\/1154174514923745280","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mano na moral melhor descoberta da semana, isso aqui \u00e9 espetacular:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=j0YXfeNxJJ0&amp;feature=youtu.be\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/j1NlwuSi5U\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=j0YXfeNxJJ0&amp;feature=youtu.be\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=j0YXfe<\/span><span class=\"invisible\">NxJJ0&amp;feature=youtu.be<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mano na moral melhor descoberta da semana, isso aqui \u00e9 espetacular:https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=j0YXfeNxJJ0&feature=youtu.be\u00a0\u2026","timestamp":1563913549000,"timestamp_epochs":1563913549,"tweet_id":"1153763166440046592","tweet_url":"\/bis23\/status\/1153763166440046592","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O chat da Twitch \u00e9 melhor que eu no TFT:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.twitch.tv\/twitchplaytft\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/A35BhZOCDl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.twitch.tv\/twitchplaytft\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">twitch.tv\/twitchplaytft<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O chat da Twitch \u00e9 melhor que eu no TFT:https:\/\/www.twitch.tv\/twitchplaytft\u00a0","timestamp":1563886349000,"timestamp_epochs":1563886349,"tweet_id":"1153649080943427590","tweet_url":"\/bis23\/status\/1153649080943427590","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Boa rafael once again cagando algo incr\u00edvel<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Boa rafael once again cagando algo incr\u00edvel","timestamp":1563758830000,"timestamp_epochs":1563758830,"tweet_id":"1153114227739111427","tweet_url":"\/bis23\/status\/1153114227739111427","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mano eu tenho QUATRO anivers\u00e1rios pra ir no fim de semana que vem pelamor pq todo mundo resolveu nascer em julho.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mano eu tenho QUATRO anivers\u00e1rios pra ir no fim de semana que vem pelamor pq todo mundo resolveu nascer em julho.","timestamp":1563733262000,"timestamp_epochs":1563733262,"tweet_id":"1153006989263429632","tweet_url":"\/bis23\/status\/1153006989263429632","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Faltando 6 jogos do <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CBLoL?src=hash\"><s>#<\/s><b>CBLoL<\/b><\/a> eu vou meter minha previs\u00e3o baseada em porra nenhuma: semifinais ser\u00e3o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2432077394\" dir=\"ltr\" href=\"\/kabumesports\"><s>@<\/s><b>kabumesports<\/b><\/a> v <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"236112959\" dir=\"ltr\" href=\"\/paiNGamingBR\"><s>@<\/s><b>paiNGamingBR<\/b><\/a> e <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"881935914934599680\" dir=\"ltr\" href=\"\/flaesports\"><s>@<\/s><b>flaesports<\/b><\/a> v <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"961687671029555208\" dir=\"ltr\" href=\"\/RedemptionPOA\"><s>@<\/s><b>RedemptionPOA<\/b><\/a>. Fim de agosto volto aqui.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Faltando 6 jogos do #CBLoL eu vou meter minha previs\u00e3o baseada em porra nenhuma: semifinais ser\u00e3o @kabumesports v @paiNGamingBR e @flaesports v @RedemptionPOA. Fim de agosto volto aqui.","timestamp":1563660297000,"timestamp_epochs":1563660297,"tweet_id":"1152700950504779776","tweet_url":"\/bis23\/status\/1152700950504779776","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Muito feliz de estar errado <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/GOpaiN?src=hash\"><s>#<\/s><b>GOpaiN<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Muito feliz de estar errado #GOpaiN","timestamp":1563654865000,"timestamp_epochs":1563654865,"tweet_id":"1152678166756020224","tweet_url":"\/bis23\/status\/1152678166756020224","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pain vai perder jogando bem de novo, algu\u00e9m surpreso?<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pain vai perder jogando bem de novo, algu\u00e9m surpreso?","timestamp":1563653300000,"timestamp_epochs":1563653300,"tweet_id":"1152671601831358464","tweet_url":"\/bis23\/status\/1152671601831358464","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tentando n\u00e3o surtar pq saiu funko de Corcunda exclusivo da Hot Topic<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tentando n\u00e3o surtar pq saiu funko de Corcunda exclusivo da Hot Topic","timestamp":1563538294000,"timestamp_epochs":1563538294,"tweet_id":"1152189231768440833","tweet_url":"\/bis23\/status\/1152189231768440833","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pe\u00e7o um uber &gt; ele faz alguma cagada durante a corrida &gt; fico puto &gt; quero dar menos estrelas &gt; penso \"po mas \u00e9 o trampo do cara, foi completamente perdo\u00e1vel\" &gt; \u2606\u2606\u2606\u2606\u2606<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pe\u00e7o um uber > ele faz alguma cagada durante a corrida > fico puto > quero dar menos estrelas > penso \"po mas \u00e9 o trampo do cara, foi completamente perdo\u00e1vel\" > \u2606\u2606\u2606\u2606\u2606","timestamp":1563493748000,"timestamp_epochs":1563493748,"tweet_id":"1152002394307170304","tweet_url":"\/bis23\/status\/1152002394307170304","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m quer ver Rei Le\u00e3o amanh\u00e3 cedo? Na faixa e tal<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Algu\u00e9m quer ver Rei Le\u00e3o amanh\u00e3 cedo? Na faixa e tal","timestamp":1563464360000,"timestamp_epochs":1563464360,"tweet_id":"1151879131350622210","tweet_url":"\/bis23\/status\/1151879131350622210","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ouvir o cd novo da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"24993400\" dir=\"ltr\" href=\"\/fresnorock\"><s>@<\/s><b>fresnorock<\/b><\/a> olhando pela janela do uber enquanto ele passa pela paulista \u00e9 uma puta aestethic \n\n(de burgu\u00eas safado, no caso)<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ouvir o cd novo da @fresnorock olhando pela janela do uber enquanto ele passa pela paulista \u00e9 uma puta aestethic \n\n(de burgu\u00eas safado, no caso)","timestamp":1563453836000,"timestamp_epochs":1563453836,"tweet_id":"1151834988834369537","tweet_url":"\/bis23\/status\/1151834988834369537","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Felizmente trabalhando num lugar que\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/graficosdePS1\/status\/1151473490253504512?s=19\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kOYuOjWBzM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/graficosdePS1\/status\/1151473490253504512?s=19\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/graficosdePS1\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1151473490253504512?s=19<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Felizmente trabalhando num lugar que\nhttps:\/\/twitter.com\/graficosdePS1\/status\/1151473490253504512?s=19\u00a0\u2026","timestamp":1563367714000,"timestamp_epochs":1563367714,"tweet_id":"1151473768017092608","tweet_url":"\/bis23\/status\/1151473768017092608","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acordei em\u00e3o hoje vou chegar no trampo berrando WHEN I WAS A YOUNG BOY (vou n\u00e3o)<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acordei em\u00e3o hoje vou chegar no trampo berrando WHEN I WAS A YOUNG BOY (vou n\u00e3o)","timestamp":1563367533000,"timestamp_epochs":1563367533,"tweet_id":"1151473008248315905","tweet_url":"\/bis23\/status\/1151473008248315905","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">A prova de que o brasileiro n\u00e3o sabe votar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/LoLegendsBR\/status\/1150834224062173185\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uvMsTD0B0z\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/LoLegendsBR\/status\/1150834224062173185\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/LoLegendsBR\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1150834224062173185<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A prova de que o brasileiro n\u00e3o sabe votarhttps:\/\/twitter.com\/LoLegendsBR\/status\/1150834224062173185\u00a0\u2026","timestamp":1563297205000,"timestamp_epochs":1563297205,"tweet_id":"1151178030942969857","tweet_url":"\/bis23\/status\/1151178030942969857","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E eu que comi no vegano e gostei? Sei nem quem eu sou mais.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E eu que comi no vegano e gostei? Sei nem quem eu sou mais.","timestamp":1563294059000,"timestamp_epochs":1563294059,"tweet_id":"1151164838011387906","tweet_url":"\/bis23\/status\/1151164838011387906","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje fui dar uma de burgu\u00eas e peguei uber pro trabalho. \u00d3bvio que uma moto bateu no uber e agora eu to no metr\u00f4 e atrasado.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hoje fui dar uma de burgu\u00eas e peguei uber pro trabalho. \u00d3bvio que uma moto bateu no uber e agora eu to no metr\u00f4 e atrasado.","timestamp":1563281275000,"timestamp_epochs":1563281275,"tweet_id":"1151111219065032704","tweet_url":"\/bis23\/status\/1151111219065032704","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Peixe Grande\nSenhor dos An\u00e9is: As Duas Torres\nBastardos Ingl\u00f3rios<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/paulomoreria\/status\/1149463793799319553\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3CH2l97phf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/paulomoreria\/status\/1149463793799319553\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/paulomoreria\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1149463793799319553<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Peixe Grande\nSenhor dos An\u00e9is: As Duas Torres\nBastardos Ingl\u00f3rioshttps:\/\/twitter.com\/paulomoreria\/status\/1149463793799319553\u00a0\u2026","timestamp":1563194389000,"timestamp_epochs":1563194389,"tweet_id":"1150746789529755648","tweet_url":"\/bis23\/status\/1150746789529755648","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mano a minha irm\u00e3 perdeu o show do Anberlin pra fazer uma outra viagem, eu to muito puto mas n\u00e3o quero pistolar com ela pq n\u00e9.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mano a minha irm\u00e3 perdeu o show do Anberlin pra fazer uma outra viagem, eu to muito puto mas n\u00e3o quero pistolar com ela pq n\u00e9.","timestamp":1563143503000,"timestamp_epochs":1563143503,"tweet_id":"1150533358621024257","tweet_url":"\/bis23\/status\/1150533358621024257","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pain empolgou ser\u00e1? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CBLoL?src=hash\"><s>#<\/s><b>CBLoL<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pain empolgou ser\u00e1? #CBLoL","timestamp":1563130231000,"timestamp_epochs":1563130231,"tweet_id":"1150477693571477505","tweet_url":"\/bis23\/status\/1150477693571477505","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E eu que esses dias considerei adotar um gato?????<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E eu que esses dias considerei adotar um gato?????","timestamp":1563120019000,"timestamp_epochs":1563120019,"tweet_id":"1150434861943054337","tweet_url":"\/bis23\/status\/1150434861943054337","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Apesar de n\u00e3o sermos mais um, essa continua sendo a melhor foto de casal de todas.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5Z0OVp9fsZ\">pic.twitter.com\/5Z0OVp9fsZ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Apesar de n\u00e3o sermos mais um, essa continua sendo a melhor foto de casal de todas.pic.twitter.com\/5Z0OVp9fsZ","timestamp":1563113499000,"timestamp_epochs":1563113499,"tweet_id":"1150407514002882567","tweet_url":"\/bis23\/status\/1150407514002882567","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Virei no final pq eu sou muito minigameiro.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/B0uXtGJY5f\">pic.twitter.com\/B0uXtGJY5f<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Virei no final pq eu sou muito minigameiro.pic.twitter.com\/B0uXtGJY5f","timestamp":1563074602000,"timestamp_epochs":1563074602,"tweet_id":"1150244368697176064","tweet_url":"\/bis23\/status\/1150244368697176064","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Foda que ela \u00e9 linda e eu sou s\u00f3 o Mattress Mick tentando vender colch\u00e3o.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ihw4xoW78X\">pic.twitter.com\/ihw4xoW78X<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Foda que ela \u00e9 linda e eu sou s\u00f3 o Mattress Mick tentando vender colch\u00e3o.pic.twitter.com\/ihw4xoW78X","timestamp":1563065631000,"timestamp_epochs":1563065631,"tweet_id":"1150206742816600065","tweet_url":"\/bis23\/status\/1150206742816600065","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Terceira tattoo em um m\u00eas, a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1108585294637481984\" dir=\"ltr\" href=\"\/MairaVuolo\"><s>@<\/s><b>MairaVuolo<\/b><\/a> \u00e9 fera demais &lt;3<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Terceira tattoo em um m\u00eas, a @MairaVuolo \u00e9 fera demais <3","timestamp":1563051730000,"timestamp_epochs":1563051730,"tweet_id":"1150148437247188997","tweet_url":"\/bis23\/status\/1150148437247188997","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Feliz por morar em pr\u00e9dio de burgu\u00eas porque tem gerador pro elevador.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Feliz por morar em pr\u00e9dio de burgu\u00eas porque tem gerador pro elevador.","timestamp":1563041179000,"timestamp_epochs":1563041179,"tweet_id":"1150104181929402374","tweet_url":"\/bis23\/status\/1150104181929402374","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Somei 40 shows, mas sigo com a sensa\u00e7\u00e3o de que falta algum. Curiosamente 2011 foi o ano do meu show favorito e do pior que eu j\u00e1 fui.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Somei 40 shows, mas sigo com a sensa\u00e7\u00e3o de que falta algum. Curiosamente 2011 foi o ano do meu show favorito e do pior que eu j\u00e1 fui.","timestamp":1563031659000,"timestamp_epochs":1563031659,"tweet_id":"1150064254021750786","tweet_url":"\/bis23\/status\/1150064254021750786","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Deu a louca aqui e to fazendo a lista de todos os show internacionais que eu j\u00e1 fui. A lista come\u00e7a em 2006 com Rufio+MxPx, j\u00e1 tem 36 shows e certamente ainda t\u00e1 faltando coisa.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Deu a louca aqui e to fazendo a lista de todos os show internacionais que eu j\u00e1 fui. A lista come\u00e7a em 2006 com Rufio+MxPx, j\u00e1 tem 36 shows e certamente ainda t\u00e1 faltando coisa.","timestamp":1563029060000,"timestamp_epochs":1563029060,"tweet_id":"1150053349141680128","tweet_url":"\/bis23\/status\/1150053349141680128","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vai faltar luz aqui em casa do meio dia at\u00e9 19h, o que significa que eu deveria fazer coisas agora pela manh\u00e3.\n\nEu: deitad\u00edssimo ouvindo uma playlist show que fiz essa semana.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vai faltar luz aqui em casa do meio dia at\u00e9 19h, o que significa que eu deveria fazer coisas agora pela manh\u00e3.\n\nEu: deitad\u00edssimo ouvindo uma playlist show que fiz essa semana.","timestamp":1563024851000,"timestamp_epochs":1563024851,"tweet_id":"1150035697019080704","tweet_url":"\/bis23\/status\/1150035697019080704","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Papito embaixador j\u00e1.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/VitoRNascimen\/status\/1149760459651911682\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tMtivdhwOf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/VitoRNascimen\/status\/1149760459651911682\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/VitoRNascimen\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1149760459651911682<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Papito embaixador j\u00e1.https:\/\/twitter.com\/VitoRNascimen\/status\/1149760459651911682\u00a0\u2026","timestamp":1563023036000,"timestamp_epochs":1563023036,"tweet_id":"1150028082486620161","tweet_url":"\/bis23\/status\/1150028082486620161","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00e1 rid\u00edculo essa coisa de eu me pegar sorrindo bobo toda hora.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"T\u00e1 rid\u00edculo essa coisa de eu me pegar sorrindo bobo toda hora.","timestamp":1563019571000,"timestamp_epochs":1563019571,"tweet_id":"1150013549781168134","tweet_url":"\/bis23\/status\/1150013549781168134","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">MANO ESSE RANZINZIM<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/heartdan\/status\/1149784165119930368\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/j3DAwvsNMr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/heartdan\/status\/1149784165119930368\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/heartdan\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1149784165119930368<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"MANO ESSE RANZINZIMhttps:\/\/twitter.com\/heartdan\/status\/1149784165119930368\u00a0\u2026","timestamp":1562976223000,"timestamp_epochs":1562976223,"tweet_id":"1149831737352032256","tweet_url":"\/bis23\/status\/1149831737352032256","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Cenas reais me senti em 2007.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/lelIycosta\/status\/1149790080577495040\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tKg2ZuBzz9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/lelIycosta\/status\/1149790080577495040\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/lelIycosta\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1149790080577495040<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cenas reais me senti em 2007.https:\/\/twitter.com\/lelIycosta\/status\/1149790080577495040\u00a0\u2026","timestamp":1562969162000,"timestamp_epochs":1562969162,"tweet_id":"1149802120411062273","tweet_url":"\/bis23\/status\/1149802120411062273","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lembrei aqui da hamburgueria que eu amava e o Johnny Rockets matou.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4LW1w637Z6\">pic.twitter.com\/4LW1w637Z6<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Lembrei aqui da hamburgueria que eu amava e o Johnny Rockets matou.pic.twitter.com\/4LW1w637Z6","timestamp":1562936641000,"timestamp_epochs":1562936641,"tweet_id":"1149665718771834881","tweet_url":"\/bis23\/status\/1149665718771834881","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Continua sendo verdade, vai entender.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Continua sendo verdade, vai entender.","timestamp":1562928576000,"timestamp_epochs":1562928576,"tweet_id":"1149631889029779456","tweet_url":"\/bis23\/status\/1149631889029779456","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu acho muito louco gente respondendo seri\u00e3o umas parada aqui que claramente \u00e9 meme. Jovem voc\u00ea t\u00e1 no twitter, ningu\u00e9m te explicou a rede???<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu acho muito louco gente respondendo seri\u00e3o umas parada aqui que claramente \u00e9 meme. Jovem voc\u00ea t\u00e1 no twitter, ningu\u00e9m te explicou a rede???","timestamp":1562844287000,"timestamp_epochs":1562844287,"tweet_id":"1149278357282000896","tweet_url":"\/bis23\/status\/1149278357282000896","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha tela de bloqueio \u00e9 perfeita quem disser que n\u00e3o \u00e9 hater<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/855tswNB1d\">pic.twitter.com\/855tswNB1d<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Minha tela de bloqueio \u00e9 perfeita quem disser que n\u00e3o \u00e9 haterpic.twitter.com\/855tswNB1d","timestamp":1562803407000,"timestamp_epochs":1562803407,"tweet_id":"1149106894491009026","tweet_url":"\/bis23\/status\/1149106894491009026","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vendo o discurso da Rapinoe e quase chorando no trabalho.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vendo o discurso da Rapinoe e quase chorando no trabalho.","timestamp":1562795868000,"timestamp_epochs":1562795868,"tweet_id":"1149075274891452421","tweet_url":"\/bis23\/status\/1149075274891452421","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Mercadante 2020: ia ser uma puta dor de cabe\u00e7a<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/robinskyleigh\/status\/1148032733542674433\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ho6wotspns\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/robinskyleigh\/status\/1148032733542674433\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/robinskyleigh\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1148032733542674433<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mercadante 2020: ia ser uma puta dor de cabe\u00e7ahttps:\/\/twitter.com\/robinskyleigh\/status\/1148032733542674433\u00a0\u2026","timestamp":1562777420000,"timestamp_epochs":1562777420,"tweet_id":"1148997895057805315","tweet_url":"\/bis23\/status\/1148997895057805315","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Mago das fotos, manda jobs pro cara!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/leopardsang\/status\/1148978723405914113\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1u4U3JmqDS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/leopardsang\/status\/1148978723405914113\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/leopardsang\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1148978723405914113<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mago das fotos, manda jobs pro cara!https:\/\/twitter.com\/leopardsang\/status\/1148978723405914113\u00a0\u2026","timestamp":1562773207000,"timestamp_epochs":1562773207,"tweet_id":"1148980223838433281","tweet_url":"\/bis23\/status\/1148980223838433281","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">T\u00e1 ai uma derrota do meu tempo atendendo EA, nunca consegui emplacar Fresno no FIFA. Segue o jogo bora jogar LoL agora <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"49315012\" dir=\"ltr\" href=\"\/lucasfresno\"><s>@<\/s><b>lucasfresno<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/lucasfresno\/status\/1148953572589080576\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hmkBKsBusd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/lucasfresno\/status\/1148953572589080576\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/lucasfresno\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1148953572589080576<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"T\u00e1 ai uma derrota do meu tempo atendendo EA, nunca consegui emplacar Fresno no FIFA. Segue o jogo bora jogar LoL agora @lucasfresnohttps:\/\/twitter.com\/lucasfresno\/status\/1148953572589080576\u00a0\u2026","timestamp":1562767003000,"timestamp_epochs":1562767003,"tweet_id":"1148954205098512385","tweet_url":"\/bis23\/status\/1148954205098512385","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ter um bom incentivo pra ir na academia \u00e9 show demais.<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ter um bom incentivo pra ir na academia \u00e9 show demais.","timestamp":1562756089000,"timestamp_epochs":1562756089,"tweet_id":"1148908428183687168","tweet_url":"\/bis23\/status\/1148908428183687168","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu pessoalmente n\u00e3o gosto da influenciadora em quest\u00e3o, mas quando a info \u00e9 importante a gente compartilha:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/alexandrismos\/status\/1148637095386390543\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vCxJW57zyp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/alexandrismos\/status\/1148637095386390543\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/alexandrismos\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1148637095386390543<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu pessoalmente n\u00e3o gosto da influenciadora em quest\u00e3o, mas quando a info \u00e9 importante a gente compartilha:https:\/\/twitter.com\/alexandrismos\/status\/1148637095386390543\u00a0\u2026","timestamp":1562755022000,"timestamp_epochs":1562755022,"tweet_id":"1148903951498133504","tweet_url":"\/bis23\/status\/1148903951498133504","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E ai seus Eike Batista mandando salve pra pro player de LoL<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E ai seus Eike Batista mandando salve pra pro player de LoL","timestamp":1562734909000,"timestamp_epochs":1562734909,"tweet_id":"1148819593982554112","tweet_url":"\/bis23\/status\/1148819593982554112","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"in\">Obi-DAMN Kenobi<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/FemPatronum\/status\/1148346277693968384\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rYaLXFzEyA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/FemPatronum\/status\/1148346277693968384\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/FemPatronum\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1148346277693968384<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Obi-DAMN Kenobihttps:\/\/twitter.com\/FemPatronum\/status\/1148346277693968384\u00a0\u2026","timestamp":1562686345000,"timestamp_epochs":1562686345,"tweet_id":"1148615901819867136","tweet_url":"\/bis23\/status\/1148615901819867136","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu amo o quanto isso \u00e9 real e o quanto eu to no after laughter (mas emo at heart sempre)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/itsjonasyall\/status\/1148335712485486595\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CVep31fGiB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/itsjonasyall\/status\/1148335712485486595\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/itsjonasyall\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1148335712485486595<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Eu amo o quanto isso \u00e9 real e o quanto eu to no after laughter (mas emo at heart sempre)https:\/\/twitter.com\/itsjonasyall\/status\/1148335712485486595\u00a0\u2026","timestamp":1562684853000,"timestamp_epochs":1562684853,"tweet_id":"1148609643788275714","tweet_url":"\/bis23\/status\/1148609643788275714","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"PieGuy","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Ariel is going to be black? What's next? Tom Cruise playing a Samurai!?!?!?!<\/p>","is_retweet":1,"likes":1057,"replies":61,"retweet_id":"1148601834266857473","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":337,"text":"Ariel is going to be black? What's next? Tom Cruise playing a Samurai!?!?!?!","timestamp":1562198687000,"timestamp_epochs":1562198687,"tweet_id":"1146570512858013696","tweet_url":"\/ilovepie84\/status\/1146570512858013696","user_id":"321964168","username":"ilovepie84"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se voc\u00ea n\u00e3o gosta da vers\u00e3o em espanhol de Hotel California do Gipsy Kings, eu infelizmente n\u00e3o posso ser seu amigo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se voc\u00ea n\u00e3o gosta da vers\u00e3o em espanhol de Hotel California do Gipsy Kings, eu infelizmente n\u00e3o posso ser seu amigo.","timestamp":1562682082000,"timestamp_epochs":1562682082,"tweet_id":"1148598019631304707","tweet_url":"\/bis23\/status\/1148598019631304707","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Motivos pra n\u00e3o namorar comigo: o video que eu acabei de compartilhar ouvindo essa playlist.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/bis23\/status\/1148578206364160002\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FIkzAsdFD5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/bis23\/status\/1148578206364160002\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/bis23\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">148578206364160002<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Motivos pra n\u00e3o namorar comigo: o video que eu acabei de compartilhar ouvindo essa playlist.https:\/\/twitter.com\/bis23\/status\/1148578206364160002\u00a0\u2026","timestamp":1562679465000,"timestamp_epochs":1562679465,"tweet_id":"1148587041766203392","tweet_url":"\/bis23\/status\/1148587041766203392","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acordei nesse pique, bora cadimia.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/W6r5YsPt7q\">pic.twitter.com\/W6r5YsPt7q<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acordei nesse pique, bora cadimia.pic.twitter.com\/W6r5YsPt7q","timestamp":1562677358000,"timestamp_epochs":1562677358,"tweet_id":"1148578206364160002","tweet_url":"\/bis23\/status\/1148578206364160002","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Home office nesse frio \u00e9 simplesmente impratic\u00e1vel<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Home office nesse frio \u00e9 simplesmente impratic\u00e1vel","timestamp":1562600411000,"timestamp_epochs":1562600411,"tweet_id":"1148255464955830273","tweet_url":"\/bis23\/status\/1148255464955830273","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eeeee logo depois uma piada homof\u00f3bica. Nada de novo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eeeee logo depois uma piada homof\u00f3bica. Nada de novo.","timestamp":1562597482000,"timestamp_epochs":1562597482,"tweet_id":"1148243182758612992","tweet_url":"\/bis23\/status\/1148243182758612992","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A corrente no grupo da fam\u00edlia \"passe esse recado para 100 amigos...\" \n\nDeus me livre quem tem 100 amigos<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A corrente no grupo da fam\u00edlia \"passe esse recado para 100 amigos...\" \n\nDeus me livre quem tem 100 amigos","timestamp":1562597358000,"timestamp_epochs":1562597358,"tweet_id":"1148242659741458432","tweet_url":"\/bis23\/status\/1148242659741458432","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Amo\/sou ranzinzim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/LoLegendsBR\/status\/1148235751567560706\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cuesS6MqdB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/LoLegendsBR\/status\/1148235751567560706\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/LoLegendsBR\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1148235751567560706<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Amo\/sou ranzinzimhttps:\/\/twitter.com\/LoLegendsBR\/status\/1148235751567560706\u00a0\u2026","timestamp":1562596365000,"timestamp_epochs":1562596365,"tweet_id":"1148238497406472197","tweet_url":"\/bis23\/status\/1148238497406472197","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Yiliang Peng","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Who is Doublelift?\nin math: my solution <img alt=\"\u2797\" aria-label=\"Emoji: Sinal de divis\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2797.png\" title=\"Sinal de divis\u00e3o\"\/>\nin history: my king <img alt=\"\ud83d\udc51\" aria-label=\"Emoji: Coroa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f451.png\" title=\"Coroa\"\/>\nin art: my muse <img alt=\"\ud83c\udfa8\" aria-label=\"Emoji: Paleta de artista\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3a8.png\" title=\"Paleta de artista\"\/>\nin science: my oxygen <img alt=\"\ud83d\udca8\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de rapidez\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4a8.png\" title=\"S\u00edmbolo de rapidez\"\/>\nin geography: my world <img alt=\"\ud83c\udf0d\" aria-label=\"Emoji: Globo terrestre Europa-\u00c1frica\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f30d.png\" title=\"Globo terrestre Europa-\u00c1frica\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":9162,"replies":131,"retweet_id":"1148194051503591424","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":732,"text":"Who is Doublelift?\nin math: my solution \nin history: my king \nin art: my muse \nin science: my oxygen \nin geography: my world ","timestamp":1562553670000,"timestamp_epochs":1562553670,"tweet_id":"1148059422310010880","tweet_url":"\/TLDoublelift\/status\/1148059422310010880","user_id":"344538810","username":"TLDoublelift"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Compartilhei minha playlist favorita e a pessoa certamente vai perceber que eu n\u00e3o bato bem.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Compartilhei minha playlist favorita e a pessoa certamente vai perceber que eu n\u00e3o bato bem.","timestamp":1562584606000,"timestamp_epochs":1562584606,"tweet_id":"1148189174815756288","tweet_url":"\/bis23\/status\/1148189174815756288","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Na academia de novo. Em emenda de feriado. Parece que esse \u00e9 o ano em que eu viro um grande gostoso.<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Na academia de novo. Em emenda de feriado. Parece que esse \u00e9 o ano em que eu viro um grande gostoso.","timestamp":1562583351000,"timestamp_epochs":1562583351,"tweet_id":"1148183914030206977","tweet_url":"\/bis23\/status\/1148183914030206977","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabei de come\u00e7ar a ver Stranger Things (FINGS, diria Renan) e j\u00e1 quero uma participa\u00e7\u00e3o especial de Robin Sparkles cantando Let's Go To The Mall.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acabei de come\u00e7ar a ver Stranger Things (FINGS, diria Renan) e j\u00e1 quero uma participa\u00e7\u00e3o especial de Robin Sparkles cantando Let's Go To The Mall.","timestamp":1562539149000,"timestamp_epochs":1562539149,"tweet_id":"1147998516050092033","tweet_url":"\/bis23\/status\/1147998516050092033","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu hoje <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CBLoL?src=hash\"><s>#<\/s><b>CBLoL<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YrJd4hDRvq\">pic.twitter.com\/YrJd4hDRvq<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Eu hoje #CBLoLpic.twitter.com\/YrJd4hDRvq","timestamp":1562526864000,"timestamp_epochs":1562526864,"tweet_id":"1147946986819280896","tweet_url":"\/bis23\/status\/1147946986819280896","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Combinando eu e o Pel\u00e9 s\u00e3o tr\u00eas Copas do Mundo, dois Mundiais de Clubes e mais uma penca de t\u00edtulo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/bbc5live\/status\/1146306665509216256\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/o9gV8DHu8J\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/bbc5live\/status\/1146306665509216256\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/bbc5live\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1146306665509216256<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Combinando eu e o Pel\u00e9 s\u00e3o tr\u00eas Copas do Mundo, dois Mundiais de Clubes e mais uma penca de t\u00edtulohttps:\/\/twitter.com\/bbc5live\/status\/1146306665509216256\u00a0\u2026","timestamp":1562517377000,"timestamp_epochs":1562517377,"tweet_id":"1147907196518318080","tweet_url":"\/bis23\/status\/1147907196518318080","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Indo na academia pra ficar gostoso pra webnamorada.<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Indo na academia pra ficar gostoso pra webnamorada.","timestamp":1562512377000,"timestamp_epochs":1562512377,"tweet_id":"1147886227137400832","tweet_url":"\/bis23\/status\/1147886227137400832","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/apiksaitama\/status\/1144965543096532992\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/evFKdZ2pr9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/apiksaitama\/status\/1144965543096532992\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/apiksaitama\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1144965543096532992<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qin05LGSfb\">pic.twitter.com\/qin05LGSfb<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/twitter.com\/apiksaitama\/status\/1144965543096532992\u00a0\u2026pic.twitter.com\/qin05LGSfb","timestamp":1562478458000,"timestamp_epochs":1562478458,"tweet_id":"1147743957193056256","tweet_url":"\/bis23\/status\/1147743957193056256","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu n\u00e3o sei o que eu to fazendo, mas to me divertindo ent\u00e3o segue o jogo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu n\u00e3o sei o que eu to fazendo, mas to me divertindo ent\u00e3o segue o jogo.","timestamp":1562477145000,"timestamp_epochs":1562477145,"tweet_id":"1147738451091120129","tweet_url":"\/bis23\/status\/1147738451091120129","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Guy Fieri","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">We got no troubles <img alt=\"\ud83e\udd9e\" aria-label=\"Emoji: Lagosta\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f99e.png\" title=\"Lagosta\"\/>\nLife is the bubbles <img alt=\"\ud83d\udc21\" aria-label=\"Emoji: Baiacu\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f421.png\" title=\"Baiacu\"\/>\nUnder the sea <img alt=\"\ud83d\udc20\" aria-label=\"Emoji: Peixe tropical\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f420.png\" title=\"Peixe tropical\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/domcorona_\/status\/1147191007727038464\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SlepakSULp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/domcorona_\/status\/1147191007727038464\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/domcorona_\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1147191007727038464<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":624425,"replies":1380,"retweet_id":"1147681398360289282","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":105409,"text":"We got no troubles \nLife is the bubbles \nUnder the sea https:\/\/twitter.com\/domcorona_\/status\/1147191007727038464\u00a0\u2026","timestamp":1562449234000,"timestamp_epochs":1562449234,"tweet_id":"1147621385054957568","tweet_url":"\/GuyFieri\/status\/1147621385054957568","user_id":"27083523","username":"GuyFieri"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem um homem adulto de roup\u00e3o feminino na minha casa, devo expor ele na internet? <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"46219234\" dir=\"ltr\" href=\"\/nouserforaname_\"><s>@<\/s><b>nouserforaname_<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tem um homem adulto de roup\u00e3o feminino na minha casa, devo expor ele na internet? @nouserforaname_","timestamp":1562462498000,"timestamp_epochs":1562462498,"tweet_id":"1147677019829866496","tweet_url":"\/bis23\/status\/1147677019829866496","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu novo hobbie \u00e9 bater papo com crushes imposs\u00edveis.<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu novo hobbie \u00e9 bater papo com crushes imposs\u00edveis.","timestamp":1562381323000,"timestamp_epochs":1562381323,"tweet_id":"1147336545852166144","tweet_url":"\/bis23\/status\/1147336545852166144","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu gosto de responder os tweets do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"766637115123851264\" dir=\"ltr\" href=\"\/graficosdePS1\"><s>@<\/s><b>graficosdePS1<\/b><\/a> porque o cara \u00e9 famoso e engaja, ai por trabalhar comigo ele \u00e9 meio que obrigado a interagir<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu gosto de responder os tweets do @graficosdePS1 porque o cara \u00e9 famoso e engaja, ai por trabalhar comigo ele \u00e9 meio que obrigado a interagir","timestamp":1562354856000,"timestamp_epochs":1562354856,"tweet_id":"1147225535938007042","tweet_url":"\/bis23\/status\/1147225535938007042","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">100% pronto pra marcar um rol\u00ea em Curitiba. Agora, quando vou poder de fato ir, essa j\u00e1 \u00e9 outra quest\u00e3o.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"100% pronto pra marcar um rol\u00ea em Curitiba. Agora, quando vou poder de fato ir, essa j\u00e1 \u00e9 outra quest\u00e3o.","timestamp":1562347323000,"timestamp_epochs":1562347323,"tweet_id":"1147193936932429824","tweet_url":"\/bis23\/status\/1147193936932429824","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Todo dia que eu lembro que a Philips descontinuou meu fone preferido eu fico trist\u00e3o.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Todo dia que eu lembro que a Philips descontinuou meu fone preferido eu fico trist\u00e3o.","timestamp":1562342658000,"timestamp_epochs":1562342658,"tweet_id":"1147174373960364032","tweet_url":"\/bis23\/status\/1147174373960364032","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Berk\u2122 #CCXP19","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A Google ta preparando um evento s\u00f3 pras minas que desenvolvem games aqui no Brasil e n\u00e3o vi muita gente falar sobre: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/play.google.com\/intl\/pt_br\/about\/changethegame\/desafio2019\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/11pJPWpNQx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/play.google.com\/intl\/pt_br\/about\/changethegame\/desafio2019\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">play.google.com\/intl\/pt_br\/abo<\/span><span class=\"invisible\">ut\/changethegame\/desafio2019\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a>\n\nSe der RT \u00e9 humilde!\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/DesafioChangeTheGame?src=hash\"><s>#<\/s><b>DesafioChangeTheGame<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":116,"replies":4,"retweet_id":"1147157228862038016","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":119,"text":"A Google ta preparando um evento s\u00f3 pras minas que desenvolvem games aqui no Brasil e n\u00e3o vi muita gente falar sobre: https:\/\/play.google.com\/intl\/pt_br\/about\/changethegame\/desafio2019\/\u00a0\u2026\n\nSe der RT \u00e9 humilde!\n\n#DesafioChangeTheGame","timestamp":1562327545000,"timestamp_epochs":1562327545,"tweet_id":"1147110984034717696","tweet_url":"\/CaioBerkley\/status\/1147110984034717696","user_id":"197914331","username":"CaioBerkley"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem um m\u00eas que eu tatuei e j\u00e1 quero de novo algu\u00e9m me para (n\u00e3o para n\u00e3o)<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tem um m\u00eas que eu tatuei e j\u00e1 quero de novo algu\u00e9m me para (n\u00e3o para n\u00e3o)","timestamp":1562334722000,"timestamp_epochs":1562334722,"tweet_id":"1147141086424522752","tweet_url":"\/bis23\/status\/1147141086424522752","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Zlatan \u00e9 o maior homem do futebol mundial e eu posso provar.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Ibra_official\/status\/1147028010530291712\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3G7COpJjRt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Ibra_official\/status\/1147028010530291712\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Ibra_official\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1147028010530291712<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Zlatan \u00e9 o maior homem do futebol mundial e eu posso provar.https:\/\/twitter.com\/Ibra_official\/status\/1147028010530291712\u00a0\u2026","timestamp":1562329916000,"timestamp_epochs":1562329916,"tweet_id":"1147120927706161153","tweet_url":"\/bis23\/status\/1147120927706161153","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">FAR FROM HOME MELHOR MIRANHA PQP DESCULPA TOBEY<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"FAR FROM HOME MELHOR MIRANHA PQP DESCULPA TOBEY","timestamp":1562256147000,"timestamp_epochs":1562256147,"tweet_id":"1146811520157986816","tweet_url":"\/bis23\/status\/1146811520157986816","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu to pronto pra falar que \u00e9 o melhor Miranha de todos, mas farei isso amanh\u00e3 com calma.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu to pronto pra falar que \u00e9 o melhor Miranha de todos, mas farei isso amanh\u00e3 com calma.","timestamp":1562219493000,"timestamp_epochs":1562219493,"tweet_id":"1146657782747336704","tweet_url":"\/bis23\/status\/1146657782747336704","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu to sem palavras pra qu\u00e3o perfeito o filme do Miranha \u00e9. S\u00e9rio.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu to sem palavras pra qu\u00e3o perfeito o filme do Miranha \u00e9. S\u00e9rio.","timestamp":1562218426000,"timestamp_epochs":1562218426,"tweet_id":"1146653305273290753","tweet_url":"\/bis23\/status\/1146653305273290753","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Passei pelo L\u00e9o Jaime na rua falei eai L\u00e9o Jaime. N\u00e3o era o L\u00e9o Jaime.<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Passei pelo L\u00e9o Jaime na rua falei eai L\u00e9o Jaime. N\u00e3o era o L\u00e9o Jaime.","timestamp":1562164154000,"timestamp_epochs":1562164154,"tweet_id":"1146425673592037377","tweet_url":"\/bis23\/status\/1146425673592037377","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um idoso me deu bom dia na rua respondi BOM DIA \u00c9 O CARALHO MEU SENHOR HOJE \u00c9 DIA DE MIRANHA, HOJE \u00c9 DIA DE VER O MYSTERIO, HOJE \u00c9 DIA DE DESCOBRIR COMO O MCU FOI AFETADO PELOS EVENTOS DO ULTIMATO ai passaram dois doguinhos e fiz carinho neles.<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Um idoso me deu bom dia na rua respondi BOM DIA \u00c9 O CARALHO MEU SENHOR HOJE \u00c9 DIA DE MIRANHA, HOJE \u00c9 DIA DE VER O MYSTERIO, HOJE \u00c9 DIA DE DESCOBRIR COMO O MCU FOI AFETADO PELOS EVENTOS DO ULTIMATO ai passaram dois doguinhos e fiz carinho neles.","timestamp":1562157605000,"timestamp_epochs":1562157605,"tweet_id":"1146398205074202626","tweet_url":"\/bis23\/status\/1146398205074202626","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Rapaiz que vozeir\u00e3o que Liniker tem<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Rapaiz que vozeir\u00e3o que Liniker tem","timestamp":1562157144000,"timestamp_epochs":1562157144,"tweet_id":"1146396270355001345","tweet_url":"\/bis23\/status\/1146396270355001345","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Carai Daniel Alves 63 anos nas costa e jogando o fino<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Carai Daniel Alves 63 anos nas costa e jogando o fino","timestamp":1562115083000,"timestamp_epochs":1562115083,"tweet_id":"1146219852190965762","tweet_url":"\/bis23\/status\/1146219852190965762","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Sigo vivendo por esse lema.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/bis23\/status\/958381046051098624\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KiFTBVbU6G\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/bis23\/status\/958381046051098624\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/bis23\/status\/9<\/span><span class=\"invisible\">58381046051098624<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sigo vivendo por esse lema.https:\/\/twitter.com\/bis23\/status\/958381046051098624\u00a0\u2026","timestamp":1562074331000,"timestamp_epochs":1562074331,"tweet_id":"1146048925666856960","tweet_url":"\/bis23\/status\/1146048925666856960","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ow na moral, pede indica\u00e7\u00e3o de m\u00fasica pra mim. Quer me ver feliz \u00e9 falar que gostou de algo que eu indiquei.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ow na moral, pede indica\u00e7\u00e3o de m\u00fasica pra mim. Quer me ver feliz \u00e9 falar que gostou de algo que eu indiquei.","timestamp":1562060945000,"timestamp_epochs":1562060945,"tweet_id":"1145992781988601856","tweet_url":"\/bis23\/status\/1145992781988601856","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Porra se o kojima falou quem sou eu pra contrariar?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Kojima_Hideo\/status\/1145828521186430976\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vnOGNsULmF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Kojima_Hideo\/status\/1145828521186430976\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Kojima_Hideo\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1145828521186430976<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Porra se o kojima falou quem sou eu pra contrariar?https:\/\/twitter.com\/Kojima_Hideo\/status\/1145828521186430976\u00a0\u2026","timestamp":1562025720000,"timestamp_epochs":1562025720,"tweet_id":"1145845038326452225","tweet_url":"\/bis23\/status\/1145845038326452225","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"bibico @ CCXP19","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yoOV6H02UF\">pic.twitter.com\/yoOV6H02UF<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"1145702476424851463","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":1,"text":"pic.twitter.com\/yoOV6H02UF","timestamp":1561990651000,"timestamp_epochs":1561990651,"tweet_id":"1145697948556247042","tweet_url":"\/dosanjosgabriel\/status\/1145697948556247042","user_id":"28262454","username":"dosanjosgabriel"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00e9rio, \u00e9 por esse tipo de obra prima que eu digo que m\u00fasica \u00e9 uma das maiores e melhores coisas nesse mund\u00e3o:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=IDksWTzZQ2c\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YnobVT45uD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=IDksWTzZQ2c\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=IDksWT<\/span><span class=\"invisible\">zZQ2c<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00e9rio, \u00e9 por esse tipo de obra prima que eu digo que m\u00fasica \u00e9 uma das maiores e melhores coisas nesse mund\u00e3o:https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=IDksWTzZQ2c\u00a0\u2026","timestamp":1561947086000,"timestamp_epochs":1561947086,"tweet_id":"1145515223920627712","tweet_url":"\/bis23\/status\/1145515223920627712","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha m\u00e3e precisou estar em S\u00e3o Paulo, ai eu vim pra Santos s\u00f3 pra alimentar minha filha. Olha que princesa que ela \u00e9.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/R0FLVOONex\">pic.twitter.com\/R0FLVOONex<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Minha m\u00e3e precisou estar em S\u00e3o Paulo, ai eu vim pra Santos s\u00f3 pra alimentar minha filha. Olha que princesa que ela \u00e9.pic.twitter.com\/R0FLVOONex","timestamp":1561898211000,"timestamp_epochs":1561898211,"tweet_id":"1145310225932673024","tweet_url":"\/bis23\/status\/1145310225932673024","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Vou criar um podcast chamado de boa aqui cast\n\nPqp 100% meu podcast<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/andriolli\/status\/1144770851025444864\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rrSFOA2shM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/andriolli\/status\/1144770851025444864\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/andriolli\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1144770851025444864<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vou criar um podcast chamado de boa aqui cast\n\nPqp 100% meu podcasthttps:\/\/twitter.com\/andriolli\/status\/1144770851025444864\u00a0\u2026","timestamp":1561894243000,"timestamp_epochs":1561894243,"tweet_id":"1145293583148363777","tweet_url":"\/bis23\/status\/1145293583148363777","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Se tem uma mulher que merece ser exaltada com uma manchete incr\u00edvel dessa, essa mulher \u00e9 Rapinoe.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/briarhoes\/status\/1144751624298139648\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iibyWWK6uL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/briarhoes\/status\/1144751624298139648\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/briarhoes\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1144751624298139648<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se tem uma mulher que merece ser exaltada com uma manchete incr\u00edvel dessa, essa mulher \u00e9 Rapinoe.https:\/\/twitter.com\/briarhoes\/status\/1144751624298139648\u00a0\u2026","timestamp":1561864980000,"timestamp_epochs":1561864980,"tweet_id":"1145170845754626048","tweet_url":"\/bis23\/status\/1145170845754626048","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Oi, meu nome \u00e9 Rafael, e eu salvo mais figurinhas no charizap do que sou capaz de usar.<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Oi, meu nome \u00e9 Rafael, e eu salvo mais figurinhas no charizap do que sou capaz de usar.","timestamp":1561863194000,"timestamp_epochs":1561863194,"tweet_id":"1145163352873852928","tweet_url":"\/bis23\/status\/1145163352873852928","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Na moral, todo mundo deveria ouvir essa m\u00fasica. Anderson .Paak absurdo demais.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/open.spotify.com\/track\/276zciJ7Fg7Jk6Ta6QuLkp?si=wolgHV1GRvqHNuut0wkkag\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wIXeqUCk19\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/open.spotify.com\/track\/276zciJ7Fg7Jk6Ta6QuLkp?si=wolgHV1GRvqHNuut0wkkag\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">open.spotify.com\/track\/276zciJ7<\/span><span class=\"invisible\">Fg7Jk6Ta6QuLkp?si=wolgHV1GRvqHNuut0wkkag<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Na moral, todo mundo deveria ouvir essa m\u00fasica. Anderson .Paak absurdo demais.https:\/\/open.spotify.com\/track\/276zciJ7Fg7Jk6Ta6QuLkp?si=wolgHV1GRvqHNuut0wkkag\u00a0\u2026","timestamp":1561857290000,"timestamp_epochs":1561857290,"tweet_id":"1145138592609710080","tweet_url":"\/bis23\/status\/1145138592609710080","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"monge na CCXP H39\u2728","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Reescrevi esse di\u00e1logo da Sansa e do Sandor porque quando eu vi na s\u00e9rie simplesmente o que ela disse n\u00e3o me desceu.. Mas essa \u00e9 s\u00f3 minha opini\u00e3o! :) o que acharam? Como voc\u00eas reescreveriam essa cena? Ou gostaram do di\u00e1logo original da serie?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tF0riY6Mfm\">pic.twitter.com\/tF0riY6Mfm<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6881,"replies":180,"retweet_id":"1145137996943036417","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":2146,"text":"Reescrevi esse di\u00e1logo da Sansa e do Sandor porque quando eu vi na s\u00e9rie simplesmente o que ela disse n\u00e3o me desceu.. Mas essa \u00e9 s\u00f3 minha opini\u00e3o! :) o que acharam? Como voc\u00eas reescreveriam essa cena? Ou gostaram do di\u00e1logo original da serie?pic.twitter.com\/tF0riY6Mfm","timestamp":1561816286000,"timestamp_epochs":1561816286,"tweet_id":"1144966609196474368","tweet_url":"\/MongeHan\/status\/1144966609196474368","user_id":"723684990727393281","username":"MongeHan"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu gosto da capacidade criativa da INTZ na hora de fazer merda. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CBLoL?src=hash\"><s>#<\/s><b>CBLoL<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu gosto da capacidade criativa da INTZ na hora de fazer merda. #CBLoL","timestamp":1561831824000,"timestamp_epochs":1561831824,"tweet_id":"1145031777611931650","tweet_url":"\/bis23\/status\/1145031777611931650","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Wizer usando meu main <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/lolesportsbr\/status\/1145015763624849410\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mZEZX2s3oy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/lolesportsbr\/status\/1145015763624849410\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/lolesportsbr\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1145015763624849410<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Wizer usando meu main https:\/\/twitter.com\/lolesportsbr\/status\/1145015763624849410\u00a0\u2026","timestamp":1561828110000,"timestamp_epochs":1561828110,"tweet_id":"1145016202454020096","tweet_url":"\/bis23\/status\/1145016202454020096","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Inclusive se a sua Pequena Lenda favorita n\u00e3o \u00e9 o Ranzinzim, voc\u00ea t\u00e1 errado.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Inclusive se a sua Pequena Lenda favorita n\u00e3o \u00e9 o Ranzinzim, voc\u00ea t\u00e1 errado.","timestamp":1561810873000,"timestamp_epochs":1561810873,"tweet_id":"1144943904573329408","tweet_url":"\/bis23\/status\/1144943904573329408","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queria: estar jogando TFT.\n\nEstou: n\u00e3o jogando TFT.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Queria: estar jogando TFT.\n\nEstou: n\u00e3o jogando TFT.","timestamp":1561809947000,"timestamp_epochs":1561809947,"tweet_id":"1144940022212235264","tweet_url":"\/bis23\/status\/1144940022212235264","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">puta que pariu ganhei minha primeira, empolguei.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"puta que pariu ganhei minha primeira, empolguei.","timestamp":1561773433000,"timestamp_epochs":1561773433,"tweet_id":"1144786867839221760","tweet_url":"\/bis23\/status\/1144786867839221760","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Saca s\u00f3 que podcast CROCANTE pra quem gosta do nosso querido <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CBLoL?src=hash\"><s>#<\/s><b>CBLoL<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/lolesportsbr\/status\/1144742271893381125\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dk4M0wBaOV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/lolesportsbr\/status\/1144742271893381125\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/lolesportsbr\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1144742271893381125<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Saca s\u00f3 que podcast CROCANTE pra quem gosta do nosso querido #CBLoLhttps:\/\/twitter.com\/lolesportsbr\/status\/1144742271893381125\u00a0\u2026","timestamp":1561767248000,"timestamp_epochs":1561767248,"tweet_id":"1144760927771906048","tweet_url":"\/bis23\/status\/1144760927771906048","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu nunca vou ser bom no TFT, mas \u00f4 neg\u00f3cio divertido. Bora jogar, jovens!<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu nunca vou ser bom no TFT, mas \u00f4 neg\u00f3cio divertido. Bora jogar, jovens!","timestamp":1561759777000,"timestamp_epochs":1561759777,"tweet_id":"1144729591380099074","tweet_url":"\/bis23\/status\/1144729591380099074","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vim trabalhar de bermuda pela primeira vez e voc\u00eas n\u00e3o sabem qu\u00e3o valiosa essa PEQUENA VIT\u00d3RIA \u00e9 para algu\u00e9m de Santos.<\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vim trabalhar de bermuda pela primeira vez e voc\u00eas n\u00e3o sabem qu\u00e3o valiosa essa PEQUENA VIT\u00d3RIA \u00e9 para algu\u00e9m de Santos.","timestamp":1561756168000,"timestamp_epochs":1561756168,"tweet_id":"1144714456267730945","tweet_url":"\/bis23\/status\/1144714456267730945","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Aff mano eu morro de orgulho sabe <img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/publicisbrasil\/status\/1144606176082051072\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LTJiKVhNry\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/publicisbrasil\/status\/1144606176082051072\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/publicisbrasil<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1144606176082051072<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aff mano eu morro de orgulho sabe https:\/\/twitter.com\/publicisbrasil\/status\/1144606176082051072\u00a0\u2026","timestamp":1561732862000,"timestamp_epochs":1561732862,"tweet_id":"1144616700752617472","tweet_url":"\/bis23\/status\/1144616700752617472","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se voc\u00ea n\u00e3o ouviu essa OBRA DE ARTE voc\u00ea t\u00e1 errado.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/PTDgP3BDPIU\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sS4ZpaFqtq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/PTDgP3BDPIU\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/PTDgP3BDPIU<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se voc\u00ea n\u00e3o ouviu essa OBRA DE ARTE voc\u00ea t\u00e1 errado.https:\/\/youtu.be\/PTDgP3BDPIU\u00a0","timestamp":1561732633000,"timestamp_epochs":1561732633,"tweet_id":"1144615741758550017","tweet_url":"\/bis23\/status\/1144615741758550017","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Respira e n\u00e3o responde o grupo da fam\u00edlia respira e n\u00e3o responde o grupo da fam\u00edlia respira e n\u00e3o responde o grupo da fam\u00edlia respira e n\u00e3o responde o grupo da fam\u00edlia respira e n\u00e3o responde o grupo da fam\u00edlia respira e n\u00e3o responde o grupo da fam\u00edlia<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Respira e n\u00e3o responde o grupo da fam\u00edlia respira e n\u00e3o responde o grupo da fam\u00edlia respira e n\u00e3o responde o grupo da fam\u00edlia respira e n\u00e3o responde o grupo da fam\u00edlia respira e n\u00e3o responde o grupo da fam\u00edlia respira e n\u00e3o responde o grupo da fam\u00edlia","timestamp":1561723830000,"timestamp_epochs":1561723830,"tweet_id":"1144578821124960257","tweet_url":"\/bis23\/status\/1144578821124960257","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Hybris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ht\">feminazi roubou o meu sorvete<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TTLpfsDA2x\">pic.twitter.com\/TTLpfsDA2x<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":14365,"replies":95,"retweet_id":"1144247399822626818","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":7454,"text":"feminazi roubou o meu sorvetepic.twitter.com\/TTLpfsDA2x","timestamp":1561574224000,"timestamp_epochs":1561574224,"tweet_id":"1143951326482698241","tweet_url":"\/miocardiopatia_\/status\/1143951326482698241","user_id":"243806251","username":"miocardiopatia_"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Confirmando aqui o cancelamento da minha vida amorosa no ano de 2019. Foco no trabalho, ano que vem a gente volta a avaliar essa possibilidade ai.<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Confirmando aqui o cancelamento da minha vida amorosa no ano de 2019. Foco no trabalho, ano que vem a gente volta a avaliar essa possibilidade ai.","timestamp":1561500885000,"timestamp_epochs":1561500885,"tweet_id":"1143643720836886528","tweet_url":"\/bis23\/status\/1143643720836886528","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Por acaso lembrei do dia, na s\u00e9tima ou oitava s\u00e9rie, que a professora de Portugu\u00eas mandou um \"se vira\" pra mim e eu o fiz, s\u00f3 que fisicamente, dando as costas pra ela. Adolescente \u00e9 folgado demais, bicho (mas ela era m\u00f3 ot\u00e1ria, no regrets)<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Por acaso lembrei do dia, na s\u00e9tima ou oitava s\u00e9rie, que a professora de Portugu\u00eas mandou um \"se vira\" pra mim e eu o fiz, s\u00f3 que fisicamente, dando as costas pra ela. Adolescente \u00e9 folgado demais, bicho (mas ela era m\u00f3 ot\u00e1ria, no regrets)","timestamp":1561480801000,"timestamp_epochs":1561480801,"tweet_id":"1143559482745786368","tweet_url":"\/bis23\/status\/1143559482745786368","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">- Primeiro show? Sugar Kane, Fresno e Garage Fuzz\n- \u00daltimo show? Neckdeep\n- Pr\u00f3ximo show? Panic! em sp se Deus quiser\n- Melhor show? System Of A Down\n- Pior show? Yo La Tengo no SWU\n- Quem voc\u00ea n\u00e3o viu? Black Sabbath\n- Quem voc\u00ea n\u00e3o viu mas quer ver? FM Static<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/aleeemartins\/status\/1143521731799334913\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mjf0XkGxmI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/aleeemartins\/status\/1143521731799334913\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/aleeemartins\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1143521731799334913<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"- Primeiro show? Sugar Kane, Fresno e Garage Fuzz\n- \u00daltimo show? Neckdeep\n- Pr\u00f3ximo show? Panic! em sp se Deus quiser\n- Melhor show? System Of A Down\n- Pior show? Yo La Tengo no SWU\n- Quem voc\u00ea n\u00e3o viu? Black Sabbath\n- Quem voc\u00ea n\u00e3o viu mas quer ver? FM Statichttps:\/\/twitter.com\/aleeemartins\/status\/1143521731799334913\u00a0\u2026","timestamp":1561472391000,"timestamp_epochs":1561472391,"tweet_id":"1143524209634795521","tweet_url":"\/bis23\/status\/1143524209634795521","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu: preciso ir at\u00e9 a Berrini assinar a rescis\u00e3o do trampo antigo.\n\nCPTM: a\n\nEu: putz deixa pra l\u00e1 outro dia eu vou.<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu: preciso ir at\u00e9 a Berrini assinar a rescis\u00e3o do trampo antigo.\n\nCPTM: a\n\nEu: putz deixa pra l\u00e1 outro dia eu vou.","timestamp":1561463195000,"timestamp_epochs":1561463195,"tweet_id":"1143485637762396161","tweet_url":"\/bis23\/status\/1143485637762396161","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Crossover maravilhoso &lt;3<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/pocdecultura\/status\/1143253270179323905\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Atsh5Q2pXw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/pocdecultura\/status\/1143253270179323905\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/pocdecultura\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1143253270179323905<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Crossover maravilhoso <3https:\/\/twitter.com\/pocdecultura\/status\/1143253270179323905\u00a0\u2026","timestamp":1561409995000,"timestamp_epochs":1561409995,"tweet_id":"1143262500730953728","tweet_url":"\/bis23\/status\/1143262500730953728","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Primeiro ARAM que eu joguei dentro da Riot eu cai de Azir. Nunca tinha jogado com ele e pensei \"ah n\u00e3o deve ser um boneco t\u00e3o dif\u00edcil\". Passei vergonha.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/LCSOfficial\/status\/1142932574823567361\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ch0flypMBu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/LCSOfficial\/status\/1142932574823567361\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/LCSOfficial\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1142932574823567361<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Primeiro ARAM que eu joguei dentro da Riot eu cai de Azir. Nunca tinha jogado com ele e pensei \"ah n\u00e3o deve ser um boneco t\u00e3o dif\u00edcil\". Passei vergonha.https:\/\/twitter.com\/LCSOfficial\/status\/1142932574823567361\u00a0\u2026","timestamp":1561373768000,"timestamp_epochs":1561373768,"tweet_id":"1143110553436602368","tweet_url":"\/bis23\/status\/1143110553436602368","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Claramente a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"236112959\" dir=\"ltr\" href=\"\/paiNGamingBR\"><s>@<\/s><b>paiNGamingBR<\/b><\/a> n\u00e3o leu meu tweet de ontem. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CBLoL?src=hash\"><s>#<\/s><b>CBLoL<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/bis23\/status\/1142582741189451777\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KCVuWyUWDc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/bis23\/status\/1142582741189451777\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/bis23\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">142582741189451777<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Claramente a @paiNGamingBR n\u00e3o leu meu tweet de ontem. #CBLoLhttps:\/\/twitter.com\/bis23\/status\/1142582741189451777\u00a0\u2026","timestamp":1561308936000,"timestamp_epochs":1561308936,"tweet_id":"1142838629892579329","tweet_url":"\/bis23\/status\/1142838629892579329","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Claramente os times da <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/LCS?src=hash\"><s>#<\/s><b>LCS<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/LCS?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/LCS_2019_change\/LCS_2019_change.png\"\/><\/a><\/span> n\u00e3o aprenderam que voc\u00ea ser\u00e1 punido se n\u00e3o banir Aatrox.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Claramente os times da #LCS n\u00e3o aprenderam que voc\u00ea ser\u00e1 punido se n\u00e3o banir Aatrox.","timestamp":1561247928000,"timestamp_epochs":1561247928,"tweet_id":"1142582741189451777","tweet_url":"\/bis23\/status\/1142582741189451777","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2963716081\" dir=\"ltr\" href=\"\/Impact\"><s>@<\/s><b>Impact<\/b><\/a> de Aatrox <img alt=\"\ud83e\udd29\" aria-label=\"Emoji: Sonhador\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f929.png\" title=\"Sonhador\"\/> <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/LCS?src=hash\"><s>#<\/s><b>LCS<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/LCS?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/LCS_2019_change\/LCS_2019_change.png\"\/><\/a><\/span><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O @Impact de Aatrox  #LCS","timestamp":1561240016000,"timestamp_epochs":1561240016,"tweet_id":"1142549558674755591","tweet_url":"\/bis23\/status\/1142549558674755591","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"leal","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ABV57CxFn4\">pic.twitter.com\/ABV57CxFn4<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":18335,"replies":72,"retweet_id":"1142472088713912321","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":8124,"text":"pic.twitter.com\/ABV57CxFn4","timestamp":1561060922000,"timestamp_epochs":1561060922,"tweet_id":"1141798382782099457","tweet_url":"\/etaloleal\/status\/1141798382782099457","user_id":"1424259492","username":"etaloleal"},{"fullname":"Froskurinn","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">This is going to be a thread about LGBTQ+ history and significance of Pride. In the esports\/gaming sphere, there aren't a ton of queer voices, but there is loud push back to visibility and inclusion. So, let's cover the basics:<\/p>","is_retweet":1,"likes":1721,"replies":33,"retweet_id":"1142087389034287104","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":312,"text":"This is going to be a thread about LGBTQ+ history and significance of Pride. In the esports\/gaming sphere, there aren't a ton of queer voices, but there is loud push back to visibility and inclusion. So, let's cover the basics:","timestamp":1561102559000,"timestamp_epochs":1561102559,"tweet_id":"1141973021369995265","tweet_url":"\/Froskurinn\/status\/1141973021369995265","user_id":"1945241936","username":"Froskurinn"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"cs\">Eu sou 100% <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"4145947941\" dir=\"ltr\" href=\"\/Zeyzal\"><s>@<\/s><b>Zeyzal<\/b><\/a> \/ Furyhorn<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/LCSOfficial\/status\/1141443410194132993\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/e1TKdcfJgX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/LCSOfficial\/status\/1141443410194132993\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/LCSOfficial\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1141443410194132993<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu sou 100% @Zeyzal \/ Furyhornhttps:\/\/twitter.com\/LCSOfficial\/status\/1141443410194132993\u00a0\u2026","timestamp":1561050972000,"timestamp_epochs":1561050972,"tweet_id":"1141756646814883840","tweet_url":"\/bis23\/status\/1141756646814883840","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Primeira semana de trampo novo e eu j\u00e1 percebi que to cercado de muita gente da hora e foda no que faz. A s\u00edndrome do impostor vai bater? Talvez, mas to animado demais pra fazer coisas iradas.<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Primeira semana de trampo novo e eu j\u00e1 percebi que to cercado de muita gente da hora e foda no que faz. A s\u00edndrome do impostor vai bater? Talvez, mas to animado demais pra fazer coisas iradas.","timestamp":1561049958000,"timestamp_epochs":1561049958,"tweet_id":"1141752397070569472","tweet_url":"\/bis23\/status\/1141752397070569472","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa semana eu comecei a trabalhar como Contractor na vaga de Influencer Specialist na <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"613475377\" dir=\"ltr\" href=\"\/RiotGamesBrasil\"><s>@<\/s><b>RiotGamesBrasil<\/b><\/a>. Eu n\u00e3o poderia estar mais feliz de abra\u00e7ar esse desafio e entrar de cabe\u00e7a nessa comunidade.\n\nGG!<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Essa semana eu comecei a trabalhar como Contractor na vaga de Influencer Specialist na @RiotGamesBrasil. Eu n\u00e3o poderia estar mais feliz de abra\u00e7ar esse desafio e entrar de cabe\u00e7a nessa comunidade.\n\nGG!","timestamp":1560975342000,"timestamp_epochs":1560975342,"tweet_id":"1141439435323715584","tweet_url":"\/bis23\/status\/1141439435323715584","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Como eu fui recepcionado no novo trabalho:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/pdrolivieri\/status\/1140745245468057604\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nUMgUrW281\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/pdrolivieri\/status\/1140745245468057604\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/pdrolivieri\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1140745245468057604<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Como eu fui recepcionado no novo trabalho:https:\/\/twitter.com\/pdrolivieri\/status\/1140745245468057604\u00a0\u2026","timestamp":1560859037000,"timestamp_epochs":1560859037,"tweet_id":"1140951615018536960","tweet_url":"\/bis23\/status\/1140951615018536960","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">First day chills<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"First day chills","timestamp":1560772954000,"timestamp_epochs":1560772954,"tweet_id":"1140590558248939520","tweet_url":"\/bis23\/status\/1140590558248939520","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Sim pq o Neymar tem 5 Bolas de Ouros, 4 Champions e nenhum esc\u00e2ndalo de \"moleque\", n\u00e9...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/etironi\/status\/1140350787635359745\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XjMxh6zhU3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/etironi\/status\/1140350787635359745\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/etironi\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1140350787635359745<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sim pq o Neymar tem 5 Bolas de Ouros, 4 Champions e nenhum esc\u00e2ndalo de \"moleque\", n\u00e9...https:\/\/twitter.com\/etironi\/status\/1140350787635359745\u00a0\u2026","timestamp":1560718234000,"timestamp_epochs":1560718234,"tweet_id":"1140361046168915968","tweet_url":"\/bis23\/status\/1140361046168915968","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"\u2744\ufe0f\u26c4\ufe0f Frosty the Snow Witch \u26c4\ufe0f\u2744\ufe0f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Exercising while fat: a thread. \n\nI was power waking the other day, listening to an audiobook, minding my own business, and a man rolled down his car window and leaned out of it while he drove past to scream, \u201cUgly as fuck!!!!\u201d at me. He was FURIOUS.<\/p>","is_retweet":1,"likes":559,"replies":137,"retweet_id":"1140294454840049666","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":155,"text":"Exercising while fat: a thread. \n\nI was power waking the other day, listening to an audiobook, minding my own business, and a man rolled down his car window and leaned out of it while he drove past to scream, \u201cUgly as fuck!!!!\u201d at me. He was FURIOUS.","timestamp":1560630305000,"timestamp_epochs":1560630305,"tweet_id":"1139992245292003333","tweet_url":"\/mbonneauwriter\/status\/1139992245292003333","user_id":"2642914052","username":"mbonneauwriter"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cheguei a uma conclus\u00e3o absolutamente aleat\u00f3ria: o Ayrton Senna seria bolsominion.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cheguei a uma conclus\u00e3o absolutamente aleat\u00f3ria: o Ayrton Senna seria bolsominion.","timestamp":1560701841000,"timestamp_epochs":1560701841,"tweet_id":"1140292286284226560","tweet_url":"\/bis23\/status\/1140292286284226560","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">caralho eu to muito velho pra ser solteiro<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"caralho eu to muito velho pra ser solteiro","timestamp":1560659011000,"timestamp_epochs":1560659011,"tweet_id":"1140112644218785792","tweet_url":"\/bis23\/status\/1140112644218785792","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">22h30, tava tranquil\u00e3o de pijama vendo s\u00e9rie. Entra na sala um dos mlk que mora comigo e fala \"tenho uma proposta indecente\".\n\nTo indo pra Augusta com nenhuma informa\u00e7\u00e3o do rol\u00ea.<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"22h30, tava tranquil\u00e3o de pijama vendo s\u00e9rie. Entra na sala um dos mlk que mora comigo e fala \"tenho uma proposta indecente\".\n\nTo indo pra Augusta com nenhuma informa\u00e7\u00e3o do rol\u00ea.","timestamp":1560651390000,"timestamp_epochs":1560651390,"tweet_id":"1140080681265049601","tweet_url":"\/bis23\/status\/1140080681265049601","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu s\u00f3 consigo imaginar a galera da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"4580455575\" dir=\"ltr\" href=\"\/REDCanids\"><s>@<\/s><b>REDCanids<\/b><\/a> pensando \"pqp a gente perdeu a vaga pra esse time ai\" <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CBLoL?src=hash\"><s>#<\/s><b>CBLoL<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/lolesportsbr\/status\/1139986847637991424\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/40tnamfHWL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/lolesportsbr\/status\/1139986847637991424\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/lolesportsbr\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1139986847637991424<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu s\u00f3 consigo imaginar a galera da @REDCanids pensando \"pqp a gente perdeu a vaga pra esse time ai\" #CBLoLhttps:\/\/twitter.com\/lolesportsbr\/status\/1139986847637991424\u00a0\u2026","timestamp":1560629286000,"timestamp_epochs":1560629286,"tweet_id":"1139987971099246592","tweet_url":"\/bis23\/status\/1139987971099246592","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu jamais apoiaria esse filme N\u00c3O FOSSE ESSE CASTING PQP O POTENCIAL DISSO<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/theredneighbor\/status\/1139222128996290560\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/k0cd6RbxQd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/theredneighbor\/status\/1139222128996290560\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/theredneighbor<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1139222128996290560<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu jamais apoiaria esse filme N\u00c3O FOSSE ESSE CASTING PQP O POTENCIAL DISSOhttps:\/\/twitter.com\/theredneighbor\/status\/1139222128996290560\u00a0\u2026","timestamp":1560570226000,"timestamp_epochs":1560570226,"tweet_id":"1139740252237697025","tweet_url":"\/bis23\/status\/1139740252237697025","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">THE GOODEST BOI<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/dog_rates\/status\/1139327837507211264\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/X450M07K8F\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/dog_rates\/status\/1139327837507211264\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/dog_rates\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1139327837507211264<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"THE GOODEST BOIhttps:\/\/twitter.com\/dog_rates\/status\/1139327837507211264\u00a0\u2026","timestamp":1560544325000,"timestamp_epochs":1560544325,"tweet_id":"1139631616945545218","tweet_url":"\/bis23\/status\/1139631616945545218","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu n\u00e3o tanko o Ewan McGregor de Danny. Que homem!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/DoctorSleepFilm\/status\/1139200761731125248\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AzqIiILgys\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/DoctorSleepFilm\/status\/1139200761731125248\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/DoctorSleepFil<\/span><span class=\"invisible\">m\/status\/1139200761731125248<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu n\u00e3o tanko o Ewan McGregor de Danny. Que homem!https:\/\/twitter.com\/DoctorSleepFilm\/status\/1139200761731125248\u00a0\u2026","timestamp":1560515666000,"timestamp_epochs":1560515666,"tweet_id":"1139511410457829379","tweet_url":"\/bis23\/status\/1139511410457829379","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje \u00e9 anivers\u00e1rio do maior ser humano que eu conhe\u00e7o. Ela carrega e sempre carregou o mundo nas costas, principalmente quando o assunto \u00e9 aqueles que ela ama. J\u00e1 chorei s\u00f3 de ver ela sorrir, e espero fazer isso\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/ByqURKUAziP\/?igshid=19u5w8j0pofy5\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CfXUeoSwDp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/ByqURKUAziP\/?igshid=19u5w8j0pofy5\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/ByqURKUAziP\/<\/span><span class=\"invisible\">?igshid=19u5w8j0pofy5<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hoje \u00e9 anivers\u00e1rio do maior ser humano que eu conhe\u00e7o. Ela carrega e sempre carregou o mundo nas costas, principalmente quando o assunto \u00e9 aqueles que ela ama. J\u00e1 chorei s\u00f3 de ver ela sorrir, e espero fazer isso\u2026 https:\/\/www.instagram.com\/p\/ByqURKUAziP\/?igshid=19u5w8j0pofy5\u00a0\u2026","timestamp":1560453072000,"timestamp_epochs":1560453072,"tweet_id":"1139248872314822656","tweet_url":"\/bis23\/status\/1139248872314822656","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sei l\u00e1 quanto tempo tem que eu n\u00e3o escrevo, mas n\u00e3o consigo pensar num momento melhor pra publicar meu primeiro texto no Medium. Leiam \"Sobre Hist\u00f3rias\":<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/medium.com\/@rafaelmercadante\/sobre-hist%C3%B3rias-28b4153b31c1\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XrtuwbpGMQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/medium.com\/@rafaelmercadante\/sobre-hist%C3%B3rias-28b4153b31c1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">medium.com\/@rafaelmercada<\/span><span class=\"invisible\">nte\/sobre-hist%C3%B3rias-28b4153b31c1<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sei l\u00e1 quanto tempo tem que eu n\u00e3o escrevo, mas n\u00e3o consigo pensar num momento melhor pra publicar meu primeiro texto no Medium. Leiam \"Sobre Hist\u00f3rias\":https:\/\/medium.com\/@rafaelmercadante\/sobre-hist%C3%B3rias-28b4153b31c1\u00a0\u2026","timestamp":1560441406000,"timestamp_epochs":1560441406,"tweet_id":"1139199943841910784","tweet_url":"\/bis23\/status\/1139199943841910784","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Se eu n\u00e3o tiver expectativas nada pode me frustrar\" \n\n- Eu, cheio de expectativas.<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"\"Se eu n\u00e3o tiver expectativas nada pode me frustrar\" \n\n- Eu, cheio de expectativas.","timestamp":1560262078000,"timestamp_epochs":1560262078,"tweet_id":"1138447785496391680","tweet_url":"\/bis23\/status\/1138447785496391680","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meus p\u00easames \u00e0 fam\u00edlia da @_kaychaos pois n\u00e3o tem a menor possibilidade dela estar viva depois desse \u00faltimo quarto.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meus p\u00easames \u00e0 fam\u00edlia da @_kaychaos pois n\u00e3o tem a menor possibilidade dela estar viva depois desse \u00faltimo quarto.","timestamp":1560224488000,"timestamp_epochs":1560224488,"tweet_id":"1138290123068645377","tweet_url":"\/bis23\/status\/1138290123068645377","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tava empolgado pra esse jogo do Avengers, mas agora parece que a cada segundo mais perto do an\u00fancio, menos f\u00e9 eu tenho.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tava empolgado pra esse jogo do Avengers, mas agora parece que a cada segundo mais perto do an\u00fancio, menos f\u00e9 eu tenho.","timestamp":1560216561000,"timestamp_epochs":1560216561,"tweet_id":"1138256876142043136","tweet_url":"\/bis23\/status\/1138256876142043136","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fui digitalmente influenciado pela <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"787052887784427520\" dir=\"ltr\" href=\"\/lelIycosta\"><s>@<\/s><b>lelIycosta<\/b><\/a> e vim experimentar o fondue do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"73502963\" dir=\"ltr\" href=\"\/OutbackBrasil\"><s>@<\/s><b>OutbackBrasil<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Fui digitalmente influenciado pela @lelIycosta e vim experimentar o fondue do @OutbackBrasil","timestamp":1560203621000,"timestamp_epochs":1560203621,"tweet_id":"1138202600694865920","tweet_url":"\/bis23\/status\/1138202600694865920","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"de\">Hypei fodase<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Ubisoft\/status\/1138178901853724672\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qEtxyBlMdu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Ubisoft\/status\/1138178901853724672\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Ubisoft\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1138178901853724672<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hypei fodasehttps:\/\/twitter.com\/Ubisoft\/status\/1138178901853724672\u00a0\u2026","timestamp":1560198023000,"timestamp_epochs":1560198023,"tweet_id":"1138179121035579392","tweet_url":"\/bis23\/status\/1138179121035579392","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Worldwide Tour\", tamb\u00e9m conhecido como EUA e Europa.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pSr1PxmaC9\">pic.twitter.com\/pSr1PxmaC9<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\"Worldwide Tour\", tamb\u00e9m conhecido como EUA e Europa.pic.twitter.com\/pSr1PxmaC9","timestamp":1560197297000,"timestamp_epochs":1560197297,"tweet_id":"1138176074465054721","tweet_url":"\/bis23\/status\/1138176074465054721","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 to vendo que a CD vai me fazer comprar action figure do Keanu em <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Cyberpunk2077?src=hash\"><s>#<\/s><b>Cyberpunk2077<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"J\u00e1 to vendo que a CD vai me fazer comprar action figure do Keanu em #Cyberpunk2077","timestamp":1560180549000,"timestamp_epochs":1560180549,"tweet_id":"1138105830425935877","tweet_url":"\/bis23\/status\/1138105830425935877","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">MANO tem CENTO E CINQUENTA JOGADORAS que n\u00e3o eram nascidas na primeira copa dela. Maior volante da hist\u00f3ria.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/FIFAWWC\/status\/1137713274290614272\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pyo8F6ZdxB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/FIFAWWC\/status\/1137713274290614272\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/FIFAWWC\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1137713274290614272<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"MANO tem CENTO E CINQUENTA JOGADORAS que n\u00e3o eram nascidas na primeira copa dela. Maior volante da hist\u00f3ria.https:\/\/twitter.com\/FIFAWWC\/status\/1137713274290614272\u00a0\u2026","timestamp":1560094198000,"timestamp_epochs":1560094198,"tweet_id":"1137743647007547392","tweet_url":"\/bis23\/status\/1137743647007547392","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Domingo na academia eu n\u00e3o sei o que t\u00e1 acontecendo comigo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Domingo na academia eu n\u00e3o sei o que t\u00e1 acontecendo comigo.","timestamp":1560092844000,"timestamp_epochs":1560092844,"tweet_id":"1137737969203326977","tweet_url":"\/bis23\/status\/1137737969203326977","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u00c9 eu parar de atender EA que anunciam Fifa Street <img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/EASPORTSFIFA\/status\/1137358619459108865\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KcvzteF3k1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/EASPORTSFIFA\/status\/1137358619459108865\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/EASPORTSFIFA\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1137358619459108865<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 eu parar de atender EA que anunciam Fifa Street https:\/\/twitter.com\/EASPORTSFIFA\/status\/1137358619459108865\u00a0\u2026","timestamp":1560002716000,"timestamp_epochs":1560002716,"tweet_id":"1137359942711697408","tweet_url":"\/bis23\/status\/1137359942711697408","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pqp eu tinha esquecido que tatuagem co\u00e7a tanto<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pqp eu tinha esquecido que tatuagem co\u00e7a tanto","timestamp":1559961286000,"timestamp_epochs":1559961286,"tweet_id":"1137186174685110272","tweet_url":"\/bis23\/status\/1137186174685110272","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"retroexe","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">My son has autism. He loves video games. He has been playing Spiderman Ps4 for the last month. He's completed it back to front.\nHe said to me today he looks up to Spiderman. Why?\n\"Because when he gets knocked down, he always gets up again just like me.\"\nVideo games change lives.<\/p>","is_retweet":1,"likes":22517,"replies":306,"retweet_id":"1137022096608047104","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":5012,"text":"My son has autism. He loves video games. He has been playing Spiderman Ps4 for the last month. He's completed it back to front.\nHe said to me today he looks up to Spiderman. Why?\n\"Because when he gets knocked down, he always gets up again just like me.\"\nVideo games change lives.","timestamp":1559770455000,"timestamp_epochs":1559770455,"tweet_id":"1136385770913185792","tweet_url":"\/retro_exe\/status\/1136385770913185792","user_id":"1066026145362178048","username":"retro_exe"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aceitando convites para festa junina nesse fds<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aceitando convites para festa junina nesse fds","timestamp":1559911745000,"timestamp_epochs":1559911745,"tweet_id":"1136978382313463814","tweet_url":"\/bis23\/status\/1136978382313463814","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m sabe se pode fazer mais tatuagem tr\u00eas dias depois de ter feito uma?<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Algu\u00e9m sabe se pode fazer mais tatuagem tr\u00eas dias depois de ter feito uma?","timestamp":1559844883000,"timestamp_epochs":1559844883,"tweet_id":"1136697946756587520","tweet_url":"\/bis23\/status\/1136697946756587520","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Pois decidiram errado, o correto era <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"701497853202579457\" dir=\"ltr\" href=\"\/Fitz_lol\"><s>@<\/s><b>Fitz_lol<\/b><\/a> de Aatrox.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/lolesportsbr\/status\/1135635587153780743\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Gcm0lD9BbK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/lolesportsbr\/status\/1135635587153780743\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/lolesportsbr\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1135635587153780743<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pois decidiram errado, o correto era @Fitz_lol de Aatrox.https:\/\/twitter.com\/lolesportsbr\/status\/1135635587153780743\u00a0\u2026","timestamp":1559656248000,"timestamp_epochs":1559656248,"tweet_id":"1135906753344749568","tweet_url":"\/bis23\/status\/1135906753344749568","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">J\u00e1 tem fanfic disso?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/lolesports\/status\/1135822818447450112\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SUGY32wQsj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/lolesports\/status\/1135822818447450112\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/lolesports\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1135822818447450112<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"J\u00e1 tem fanfic disso?https:\/\/twitter.com\/lolesports\/status\/1135822818447450112\u00a0\u2026","timestamp":1559647981000,"timestamp_epochs":1559647981,"tweet_id":"1135872077045600263","tweet_url":"\/bis23\/status\/1135872077045600263","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tatuei depois de 5 anos, feliz demais.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tatuei depois de 5 anos, feliz demais.","timestamp":1559598959000,"timestamp_epochs":1559598959,"tweet_id":"1135666464600539138","tweet_url":"\/bis23\/status\/1135666464600539138","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u00c9 foda como o cara tem que quase pedir desculpas por \"ser o chato\" fazendo um tweet desse, mas na real isso ai n\u00e3o \u00e9 mais do que bom senso.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/RickTrindade\/status\/1135182762107965442\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XtNKxo9JIs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/RickTrindade\/status\/1135182762107965442\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/RickTrindade\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1135182762107965442<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"\u00c9 foda como o cara tem que quase pedir desculpas por \"ser o chato\" fazendo um tweet desse, mas na real isso ai n\u00e3o \u00e9 mais do que bom senso.https:\/\/twitter.com\/RickTrindade\/status\/1135182762107965442\u00a0\u2026","timestamp":1559567507000,"timestamp_epochs":1559567507,"tweet_id":"1135534546517200897","tweet_url":"\/bis23\/status\/1135534546517200897","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2293559024\" dir=\"ltr\" href=\"\/GustavoMinerva\"><s>@<\/s><b>GustavoMinerva<\/b><\/a> de Graves <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O @GustavoMinerva de Graves ","timestamp":1559495507000,"timestamp_epochs":1559495507,"tweet_id":"1135232557556150278","tweet_url":"\/bis23\/status\/1135232557556150278","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu uma hora atr\u00e1s: vou fazer a minha playlist de correr na esteira e vou pra academia.\n\nEu agora: acho que ter terminado a playlist j\u00e1 \u00e9 o suficiente pra um domingo n\u00e9<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu uma hora atr\u00e1s: vou fazer a minha playlist de correr na esteira e vou pra academia.\n\nEu agora: acho que ter terminado a playlist j\u00e1 \u00e9 o suficiente pra um domingo n\u00e9","timestamp":1559487973000,"timestamp_epochs":1559487973,"tweet_id":"1135200954603712512","tweet_url":"\/bis23\/status\/1135200954603712512","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mano, que dias loko\u2122<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mano, que dias loko\u2122","timestamp":1559444689000,"timestamp_epochs":1559444689,"tweet_id":"1135019409565790209","tweet_url":"\/bis23\/status\/1135019409565790209","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meus sentimentos ao verdadeiro perdedor dessa <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/UCLfinal?src=hash\"><s>#<\/s><b>UCLfinal<\/b><\/a>: Phillipe Coutinho.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meus sentimentos ao verdadeiro perdedor dessa #UCLfinal: Phillipe Coutinho.","timestamp":1559422855000,"timestamp_epochs":1559422855,"tweet_id":"1134927829609648130","tweet_url":"\/bis23\/status\/1134927829609648130","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pra quem me acompanha aqui por causa disso, preciso contar que hoje \u00e9 meu \u00faltimo dia trabalhando na <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15830249\" dir=\"ltr\" href=\"\/WS_BRA\"><s>@<\/s><b>WS_BRA<\/b><\/a> e, consequentemente, como Community Manager da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2548995787\" dir=\"ltr\" href=\"\/_EABrasil\"><s>@<\/s><b>_EABrasil<\/b><\/a>. Vou seguir em games, e logo logo aviso onde que eu to chegando. \n\nIf you're keeping score, this is a victory.<\/p>","is_retweet":0,"likes":31,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Pra quem me acompanha aqui por causa disso, preciso contar que hoje \u00e9 meu \u00faltimo dia trabalhando na @WS_BRA e, consequentemente, como Community Manager da @_EABrasil. Vou seguir em games, e logo logo aviso onde que eu to chegando. \n\nIf you're keeping score, this is a victory.","timestamp":1559332472000,"timestamp_epochs":1559332472,"tweet_id":"1134548735189508099","tweet_url":"\/bis23\/status\/1134548735189508099","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hino Nacional Brasileiro faz 30 anos hoje, segue minha vers\u00e3o favorita:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=H0g3-Mf8na8\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4LCHDQBx2X\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=H0g3-Mf8na8\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=H0g3-M<\/span><span class=\"invisible\">f8na8<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hino Nacional Brasileiro faz 30 anos hoje, segue minha vers\u00e3o favorita:https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=H0g3-Mf8na8\u00a0\u2026","timestamp":1559314791000,"timestamp_epochs":1559314791,"tweet_id":"1134474578921762816","tweet_url":"\/bis23\/status\/1134474578921762816","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">(sem ordem)\nFIFA (men\u00e7\u00e3o honrosa Winning Eleven)\nThe Witcher 3\nAssassin's Creed\nBomberman\nGTA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/EricVBailey\/status\/1133381521157632001\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SASvQu3r5R\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/EricVBailey\/status\/1133381521157632001\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/EricVBailey\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1133381521157632001<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"(sem ordem)\nFIFA (men\u00e7\u00e3o honrosa Winning Eleven)\nThe Witcher 3\nAssassin's Creed\nBomberman\nGTAhttps:\/\/twitter.com\/EricVBailey\/status\/1133381521157632001\u00a0\u2026","timestamp":1559138909000,"timestamp_epochs":1559138909,"tweet_id":"1133736873640255488","tweet_url":"\/bis23\/status\/1133736873640255488","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Carai joguei uns 5 aram hoje e s\u00f3 carreguei o time\n\npra baixo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Carai joguei uns 5 aram hoje e s\u00f3 carreguei o time\n\npra baixo.","timestamp":1559017081000,"timestamp_epochs":1559017081,"tweet_id":"1133225891608371211","tweet_url":"\/bis23\/status\/1133225891608371211","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje eu sou aquela pessoa insuport\u00e1vel que t\u00e1 feliz em plena segunda, pe\u00e7o perd\u00e3o desde j\u00e1.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hoje eu sou aquela pessoa insuport\u00e1vel que t\u00e1 feliz em plena segunda, pe\u00e7o perd\u00e3o desde j\u00e1.","timestamp":1558961124000,"timestamp_epochs":1558961124,"tweet_id":"1132991188875841537","tweet_url":"\/bis23\/status\/1132991188875841537","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O burger do Cabana me decepcionou um pouco, mas t\u00e1 tocando Fall Out Boy ent\u00e3o voltarei pra dar uma segunda chance.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O burger do Cabana me decepcionou um pouco, mas t\u00e1 tocando Fall Out Boy ent\u00e3o voltarei pra dar uma segunda chance.","timestamp":1558799727000,"timestamp_epochs":1558799727,"tweet_id":"1132314241141280768","tweet_url":"\/bis23\/status\/1132314241141280768","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ow NA MORALZINHA, ou\u00e7am esse CD<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/open.spotify.com\/album\/6s7QZPmc8m8s2TJGg1cyXQ\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/StSMuBQpiw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/open.spotify.com\/album\/6s7QZPmc8m8s2TJGg1cyXQ\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">open.spotify.com\/album\/6s7QZPmc<\/span><span class=\"invisible\">8m8s2TJGg1cyXQ<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ow NA MORALZINHA, ou\u00e7am esse CDhttps:\/\/open.spotify.com\/album\/6s7QZPmc8m8s2TJGg1cyXQ\u00a0\u2026","timestamp":1558708390000,"timestamp_epochs":1558708390,"tweet_id":"1131931147313799169","tweet_url":"\/bis23\/status\/1131931147313799169","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tava vindo pro trabalho naquele animo meio nh\u00e9, ai come\u00e7ou Larga o A\u00e7o no shuffle e a vontade de sextar foi l\u00e1 em cima.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tava vindo pro trabalho naquele animo meio nh\u00e9, ai come\u00e7ou Larga o A\u00e7o no shuffle e a vontade de sextar foi l\u00e1 em cima.","timestamp":1558701669000,"timestamp_epochs":1558701669,"tweet_id":"1131902956054482945","tweet_url":"\/bis23\/status\/1131902956054482945","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Unpopular opinion edi\u00e7\u00e3o first world problems: Shake Shack n\u00e3o chega AOS P\u00c9S de Five Guys (e eu to com sdds)<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Unpopular opinion edi\u00e7\u00e3o first world problems: Shake Shack n\u00e3o chega AOS P\u00c9S de Five Guys (e eu to com sdds)","timestamp":1558627662000,"timestamp_epochs":1558627662,"tweet_id":"1131592551205617666","tweet_url":"\/bis23\/status\/1131592551205617666","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O tradicional \"quando eu cheguei isso aqui era tudo mato e baleia azul\"! Dez anos na melhor rede &lt;3 <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/MyTwitterAnniversary?src=hash\"><s>#<\/s><b>MyTwitterAnniversary<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/MyTwitterAnniversary?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/MyTwitterAnniversary\/MyTwitterAnniversary.png\"\/><\/a><\/span><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IxSS5v3Syz\">pic.twitter.com\/IxSS5v3Syz<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O tradicional \"quando eu cheguei isso aqui era tudo mato e baleia azul\"! Dez anos na melhor rede <3 #MyTwitterAnniversarypic.twitter.com\/IxSS5v3Syz","timestamp":1558549010000,"timestamp_epochs":1558549010,"tweet_id":"1131262658123055105","tweet_url":"\/bis23\/status\/1131262658123055105","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Vini Lima","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O BISCOITO ME CONTAGIOU!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/bis23\/status\/1131216268663676928\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SYKNjK0X0q\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/bis23\/status\/1131216268663676928\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/bis23\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">131216268663676928<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"1131220026579722240","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":1,"text":"O BISCOITO ME CONTAGIOU!!!https:\/\/twitter.com\/bis23\/status\/1131216268663676928\u00a0\u2026","timestamp":1558538283000,"timestamp_epochs":1558538283,"tweet_id":"1131217665895358464","tweet_url":"\/ViniLima\/status\/1131217665895358464","user_id":"20571702","username":"ViniLima"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dei play em Marilia Mendon\u00e7a algu\u00e9m me para<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Dei play em Marilia Mendon\u00e7a algu\u00e9m me para","timestamp":1558537950000,"timestamp_epochs":1558537950,"tweet_id":"1131216268663676928","tweet_url":"\/bis23\/status\/1131216268663676928","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu: \"N\u00e3o quero ouvir a trilha sonora do Aladdin novo\"\n\nTamb\u00e9m eu: *ouvindo a trilha sonora do Aladdin da Broadway*<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ebQscK2PPm\">pic.twitter.com\/ebQscK2PPm<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu: \"N\u00e3o quero ouvir a trilha sonora do Aladdin novo\"\n\nTamb\u00e9m eu: *ouvindo a trilha sonora do Aladdin da Broadway*pic.twitter.com\/ebQscK2PPm","timestamp":1558534357000,"timestamp_epochs":1558534357,"tweet_id":"1131201198890147840","tweet_url":"\/bis23\/status\/1131201198890147840","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu n\u00e3o tenho estrutura pra ouvir a trilha sonora de Aladdin.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu n\u00e3o tenho estrutura pra ouvir a trilha sonora de Aladdin.","timestamp":1558532646000,"timestamp_epochs":1558532646,"tweet_id":"1131194024109457408","tweet_url":"\/bis23\/status\/1131194024109457408","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lembrei aqui de uma p\u00e9rola santista absolutamente incr\u00edvel. Por favor, se voc\u00ea n\u00e3o conhece, d\u00ea o play:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/k4UhxtcXHJI\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/j1u7Zc6PJP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/k4UhxtcXHJI\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/k4UhxtcXHJI<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Lembrei aqui de uma p\u00e9rola santista absolutamente incr\u00edvel. Por favor, se voc\u00ea n\u00e3o conhece, d\u00ea o play:https:\/\/youtu.be\/k4UhxtcXHJI\u00a0","timestamp":1558493108000,"timestamp_epochs":1558493108,"tweet_id":"1131028189147467776","tweet_url":"\/bis23\/status\/1131028189147467776","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Na moral, se voc\u00ea \u00e9 influenciador com alguma relev\u00e2ncia no seu nicho, tenha sempre passaporte (e, se poss\u00edvel, visto americano) em ordem. Sei que \u00e9 uma grana, mas confia que \u00e9 um investimento que vai se pagar na hora certa (e \u00e9 m\u00f3 bad quando vira impeditivo).<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Na moral, se voc\u00ea \u00e9 influenciador com alguma relev\u00e2ncia no seu nicho, tenha sempre passaporte (e, se poss\u00edvel, visto americano) em ordem. Sei que \u00e9 uma grana, mas confia que \u00e9 um investimento que vai se pagar na hora certa (e \u00e9 m\u00f3 bad quando vira impeditivo).","timestamp":1558446518000,"timestamp_epochs":1558446518,"tweet_id":"1130832775521669120","tweet_url":"\/bis23\/status\/1130832775521669120","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Imposs\u00edvel discordar.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/xoxoHeds\/status\/1130307449846673409\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eyPPTrr3av\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/xoxoHeds\/status\/1130307449846673409\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/xoxoHeds\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1130307449846673409<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Imposs\u00edvel discordar.https:\/\/twitter.com\/xoxoHeds\/status\/1130307449846673409\u00a0\u2026","timestamp":1558442802000,"timestamp_epochs":1558442802,"tweet_id":"1130817189928407040","tweet_url":"\/bis23\/status\/1130817189928407040","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">If you're keeping score, this is a victory.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"If you're keeping score, this is a victory.","timestamp":1558381626000,"timestamp_epochs":1558381626,"tweet_id":"1130560598461362176","tweet_url":"\/bis23\/status\/1130560598461362176","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Agora, eu certamente assistiria o spinoff da <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Arya?src=hash\"><s>#<\/s><b>Arya<\/b><\/a> descobridora dos sete mares. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/got?src=hash\"><s>#<\/s><b>got<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Agora, eu certamente assistiria o spinoff da #Arya descobridora dos sete mares. #got","timestamp":1558320677000,"timestamp_epochs":1558320677,"tweet_id":"1130304961059799040","tweet_url":"\/bis23\/status\/1130304961059799040","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Isso aqui \u00e9 imposs\u00edvel negar.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/brulima__\/status\/1130300983735664641\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Si387NXZm1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/brulima__\/status\/1130300983735664641\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/brulima__\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1130300983735664641<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Isso aqui \u00e9 imposs\u00edvel negar.https:\/\/twitter.com\/brulima__\/status\/1130300983735664641\u00a0\u2026","timestamp":1558319911000,"timestamp_epochs":1558319911,"tweet_id":"1130301748676046848","tweet_url":"\/bis23\/status\/1130301748676046848","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Assim, achei um bom final levando em considera\u00e7\u00e3o as cagada recente, mas que podia ter tido mais epis\u00f3dios pra elaborar um final melhor, isso podia. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/GameOfThrones?src=hash\"><s>#<\/s><b>GameOfThrones<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Assim, achei um bom final levando em considera\u00e7\u00e3o as cagada recente, mas que podia ter tido mais epis\u00f3dios pra elaborar um final melhor, isso podia. #GameOfThrones","timestamp":1558319884000,"timestamp_epochs":1558319884,"tweet_id":"1130301635111149568","tweet_url":"\/bis23\/status\/1130301635111149568","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"David Juurlink","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">I'd like to share some reflections on the death of a patient. I\u2019ve thought about her a lot.\n\nShe gave me explicit consent to tweet the details of her case, about four hours before she died. Her hope was that someone might benefit from her experience.\n\n\/1<\/p>","is_retweet":1,"likes":71674,"replies":1164,"retweet_id":"1130233419689074688","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":30966,"text":"I'd like to share some reflections on the death of a patient. I\u2019ve thought about her a lot.\n\nShe gave me explicit consent to tweet the details of her case, about four hours before she died. Her hope was that someone might benefit from her experience.\n\n\/1","timestamp":1558203123000,"timestamp_epochs":1558203123,"tweet_id":"1129811903776198659","tweet_url":"\/DavidJuurlink\/status\/1129811903776198659","user_id":"473179284","username":"DavidJuurlink"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Invejando forte os australianos que v\u00e3o ver Anberlin com o guita de Yellowcard na forma\u00e7\u00e3o.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Invejando forte os australianos que v\u00e3o ver Anberlin com o guita de Yellowcard na forma\u00e7\u00e3o.","timestamp":1558289468000,"timestamp_epochs":1558289468,"tweet_id":"1130174059646468101","tweet_url":"\/bis23\/status\/1130174059646468101","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu to t\u00e3o nh\u00e9 pra ver GOT que foi s\u00f3 miar um rol\u00ea\/watch party que eu j\u00e1 deixei pra l\u00e1 e vou assistir s\u00f3 amanh\u00e3 antes de ir pro trabalho.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu to t\u00e3o nh\u00e9 pra ver GOT que foi s\u00f3 miar um rol\u00ea\/watch party que eu j\u00e1 deixei pra l\u00e1 e vou assistir s\u00f3 amanh\u00e3 antes de ir pro trabalho.","timestamp":1558282082000,"timestamp_epochs":1558282082,"tweet_id":"1130143081762906113","tweet_url":"\/bis23\/status\/1130143081762906113","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Meu conhecimento sobre LoL n\u00e3o \u00e9 vasto, mas falo tranquilo que a falta disso aqui \u00e9 uma das coisas que segura o desenvolvimento dos times BR no cen\u00e1rio internacional.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/FNATIC\/status\/1130019462915198976\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bCwgwXUr2y\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/FNATIC\/status\/1130019462915198976\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/FNATIC\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1130019462915198976<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu conhecimento sobre LoL n\u00e3o \u00e9 vasto, mas falo tranquilo que a falta disso aqui \u00e9 uma das coisas que segura o desenvolvimento dos times BR no cen\u00e1rio internacional.https:\/\/twitter.com\/FNATIC\/status\/1130019462915198976\u00a0\u2026","timestamp":1558258979000,"timestamp_epochs":1558258979,"tweet_id":"1130046180061265922","tweet_url":"\/bis23\/status\/1130046180061265922","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/MSI2019?src=hash\"><s>#<\/s><b>MSI2019<\/b><\/a> foi igual a Champions vai ser. Semifinais hist\u00f3ricas, final decepcionante (nesse caso por culpa da Liquid, G2 tem nada que ver com isso).<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#MSI2019 foi igual a Champions vai ser. Semifinais hist\u00f3ricas, final decepcionante (nesse caso por culpa da Liquid, G2 tem nada que ver com isso).","timestamp":1558257894000,"timestamp_epochs":1558257894,"tweet_id":"1130041632043261952","tweet_url":"\/bis23\/status\/1130041632043261952","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Liquid t\u00e1 ficando emocionada muito f\u00e1cil, sem condi\u00e7\u00f5es.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Liquid t\u00e1 ficando emocionada muito f\u00e1cil, sem condi\u00e7\u00f5es.","timestamp":1558255040000,"timestamp_epochs":1558255040,"tweet_id":"1130029658827886592","tweet_url":"\/bis23\/status\/1130029658827886592","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ow na moral, ceis gostam mesmo de los hermanos ou \u00e9 zuera?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ow na moral, ceis gostam mesmo de los hermanos ou \u00e9 zuera?","timestamp":1558224151000,"timestamp_epochs":1558224151,"tweet_id":"1129900104033476610","tweet_url":"\/bis23\/status\/1129900104033476610","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O restaurante ter o card\u00e1pio no ifood mais caro que no local eu entendo, mas ai ainda cobrar DEZ CONTO de entrega \u00e9 pra foder, n\u00e9.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O restaurante ter o card\u00e1pio no ifood mais caro que no local eu entendo, mas ai ainda cobrar DEZ CONTO de entrega \u00e9 pra foder, n\u00e9.","timestamp":1558221523000,"timestamp_epochs":1558221523,"tweet_id":"1129889079120846848","tweet_url":"\/bis23\/status\/1129889079120846848","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Manja aqueles uber que tu n\u00e3o quer nem ESPIRRAR no carro pq ele claramente vai fazer alguma gracinha pra puxar papo? To com paci\u00eancia hoje n\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Manja aqueles uber que tu n\u00e3o quer nem ESPIRRAR no carro pq ele claramente vai fazer alguma gracinha pra puxar papo? To com paci\u00eancia hoje n\u00e3o","timestamp":1558190269000,"timestamp_epochs":1558190269,"tweet_id":"1129757991572529155","tweet_url":"\/bis23\/status\/1129757991572529155","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que coisa linda esse <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/MSI2019?src=hash\"><s>#<\/s><b>MSI2019<\/b><\/a> pqp<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que coisa linda esse #MSI2019 pqp","timestamp":1558181341000,"timestamp_epochs":1558181341,"tweet_id":"1129720543748526080","tweet_url":"\/bis23\/status\/1129720543748526080","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">Como diria Hayley Williams\n\nHow did we get here?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Nerdbunker\/status\/1129192914955984896\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IMFMesDbmr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Nerdbunker\/status\/1129192914955984896\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Nerdbunker\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1129192914955984896<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Como diria Hayley Williams\n\nHow did we get here?https:\/\/twitter.com\/Nerdbunker\/status\/1129192914955984896\u00a0\u2026","timestamp":1558104436000,"timestamp_epochs":1558104436,"tweet_id":"1129397979977265157","tweet_url":"\/bis23\/status\/1129397979977265157","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">empolguei e fui ver o pre\u00e7o do moletom, ai lembrei quanto t\u00e1 o d\u00f3lar.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"empolguei e fui ver o pre\u00e7o do moletom, ai lembrei quanto t\u00e1 o d\u00f3lar.","timestamp":1558102149000,"timestamp_epochs":1558102149,"tweet_id":"1129388386786136066","tweet_url":"\/bis23\/status\/1129388386786136066","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Rapaz que coisa linda essa Liquid <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/MSI2019?src=hash\"><s>#<\/s><b>MSI2019<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Rapaz que coisa linda essa Liquid #MSI2019","timestamp":1558100340000,"timestamp_epochs":1558100340,"tweet_id":"1129380802112970757","tweet_url":"\/bis23\/status\/1129380802112970757","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente pergunta s\u00e9ria agora: pode gostar do Doublelift e do Jackeylove ou tem que escolher um?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gente pergunta s\u00e9ria agora: pode gostar do Doublelift e do Jackeylove ou tem que escolher um?","timestamp":1558098460000,"timestamp_epochs":1558098460,"tweet_id":"1129372916787888128","tweet_url":"\/bis23\/status\/1129372916787888128","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Passando vergonha antes das oito da manh\u00e3, que beleza.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Passando vergonha antes das oito da manh\u00e3, que beleza.","timestamp":1558090719000,"timestamp_epochs":1558090719,"tweet_id":"1129340445971099648","tweet_url":"\/bis23\/status\/1129340445971099648","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">SAIU VIDEO NOVO! <img alt=\"\u270c\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: V de vit\u00f3ria (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/270c-1f3ff.png\" title=\"V de vit\u00f3ria (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/><img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/>\n\nEntendendo um pouco mais sobre body positive, coment\u00e1rios sobre o thor gordo e vis\u00e3o geral sobre o tema\n\nRT PRA AJUDAR A DIVULGAR, prfvr! <img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=cOH7jxp2HSw\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/O2l0L6gVVF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=cOH7jxp2HSw\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=cOH7jx<\/span><span class=\"invisible\">p2HSw<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":20,"replies":2,"retweet_id":"1129173493386481665","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":10,"text":"SAIU VIDEO NOVO! \n\nEntendendo um pouco mais sobre body positive, coment\u00e1rios sobre o thor gordo e vis\u00e3o geral sobre o tema\n\nRT PRA AJUDAR A DIVULGAR, prfvr! https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=cOH7jxp2HSw\u00a0\u2026","timestamp":1558041795000,"timestamp_epochs":1558041795,"tweet_id":"1129135246555996160","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1129135246555996160","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"Guilherme Boulos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Depois dizem que sou eu que invado a casa dos outros...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Hr7TrHG43f\">pic.twitter.com\/Hr7TrHG43f<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":111620,"replies":6010,"retweet_id":"1129067471451906048","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":35903,"text":"Depois dizem que sou eu que invado a casa dos outros...pic.twitter.com\/Hr7TrHG43f","timestamp":1558021244000,"timestamp_epochs":1558021244,"tweet_id":"1129049050014277637","tweet_url":"\/GuilhermeBoulos\/status\/1129049050014277637","user_id":"762402774260875265","username":"GuilhermeBoulos"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu: nossa tem um monte de s\u00e9rie pra assistir.\n\nEu tamb\u00e9m: *come\u00e7a a assistir Brooklyn99 de novo*<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu: nossa tem um monte de s\u00e9rie pra assistir.\n\nEu tamb\u00e9m: *come\u00e7a a assistir Brooklyn99 de novo*","timestamp":1557882174000,"timestamp_epochs":1557882174,"tweet_id":"1128465747678830592","tweet_url":"\/bis23\/status\/1128465747678830592","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 uma coisa me impede de dizer que esse EP de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/GOT?src=hash\"><s>#<\/s><b>GOT<\/b><\/a> foi pior que o final de Lost.\n\nEu n\u00e3o assisti Lost.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00f3 uma coisa me impede de dizer que esse EP de #GOT foi pior que o final de Lost.\n\nEu n\u00e3o assisti Lost.","timestamp":1557760015000,"timestamp_epochs":1557760015,"tweet_id":"1127953373574107136","tweet_url":"\/bis23\/status\/1127953373574107136","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Pra desgosto do meu tio, que me levava em jogos na Vila, esse foi o jogo que me definiu corinthiano.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Corinthians\/status\/1127921438575321089\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lglaAZcym9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Corinthians\/status\/1127921438575321089\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Corinthians\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1127921438575321089<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pra desgosto do meu tio, que me levava em jogos na Vila, esse foi o jogo que me definiu corinthiano.https:\/\/twitter.com\/Corinthians\/status\/1127921438575321089\u00a0\u2026","timestamp":1557755469000,"timestamp_epochs":1557755469,"tweet_id":"1127934307484483585","tweet_url":"\/bis23\/status\/1127934307484483585","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quantos minutos do stomp da IG na SKT o cara que desistiu de Detetive Pikachu assistiria?<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quantos minutos do stomp da IG na SKT o cara que desistiu de Detetive Pikachu assistiria?","timestamp":1557706822000,"timestamp_epochs":1557706822,"tweet_id":"1127730266825478145","tweet_url":"\/bis23\/status\/1127730266825478145","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Levar a m\u00e3e pra almo\u00e7ar \u00e9 show demais, recomendo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Levar a m\u00e3e pra almo\u00e7ar \u00e9 show demais, recomendo.","timestamp":1557592572000,"timestamp_epochs":1557592572,"tweet_id":"1127251069451612165","tweet_url":"\/bis23\/status\/1127251069451612165","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">E o Jonathan que parecia guita de banda de hardcore????<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jvn\/status\/1126099858882990080\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ELQOC3pBhc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jvn\/status\/1126099858882990080\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jvn\/status\/112<\/span><span class=\"invisible\">6099858882990080<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"E o Jonathan que parecia guita de banda de hardcore????https:\/\/twitter.com\/jvn\/status\/1126099858882990080\u00a0\u2026","timestamp":1557358241000,"timestamp_epochs":1557358241,"tweet_id":"1126268211782090752","tweet_url":"\/bis23\/status\/1126268211782090752","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">2011 solteiro\/namorando\n2012 namorando\n2013 namorando\n2014 namorando\n2015 namorando\n2016 namorando\n2017 namorando\n2018 namorando\n2019 solteiro h\u00e1 4 meses e j\u00e1 sem paci\u00eancia pra essas coisas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/cacobapt\/status\/1126235577551138816\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Wgg5Xit0dZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/cacobapt\/status\/1126235577551138816\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/cacobapt\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1126235577551138816<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"2011 solteiro\/namorando\n2012 namorando\n2013 namorando\n2014 namorando\n2015 namorando\n2016 namorando\n2017 namorando\n2018 namorando\n2019 solteiro h\u00e1 4 meses e j\u00e1 sem paci\u00eancia pra essas coisashttps:\/\/twitter.com\/cacobapt\/status\/1126235577551138816\u00a0\u2026","timestamp":1557351842000,"timestamp_epochs":1557351842,"tweet_id":"1126241373714309120","tweet_url":"\/bis23\/status\/1126241373714309120","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mano que jogo absurdo<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mano que jogo absurdo","timestamp":1557349359000,"timestamp_epochs":1557349359,"tweet_id":"1126230958443847682","tweet_url":"\/bis23\/status\/1126230958443847682","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To h\u00e1 uma semana sem tomar Coca e, como esperado, apareceu job pra me atacar a ansiedade e me fazer flertar com a ideia de \"s\u00f3 um copinho\".<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CuLMEJeQ5N\">pic.twitter.com\/CuLMEJeQ5N<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"To h\u00e1 uma semana sem tomar Coca e, como esperado, apareceu job pra me atacar a ansiedade e me fazer flertar com a ideia de \"s\u00f3 um copinho\".pic.twitter.com\/CuLMEJeQ5N","timestamp":1557263382000,"timestamp_epochs":1557263382,"tweet_id":"1125870345670549504","tweet_url":"\/bis23\/status\/1125870345670549504","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nossa e esse gol de pelada?<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nossa e esse gol de pelada?","timestamp":1557261625000,"timestamp_epochs":1557261625,"tweet_id":"1125862974223192065","tweet_url":"\/bis23\/status\/1125862974223192065","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E quando um pedido \u00e9 dado como entregue sem ter sido e o suporte me ignora, eu fa\u00e7o o que, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"292383655\" dir=\"ltr\" href=\"\/iFood\"><s>@<\/s><b>iFood<\/b><\/a>?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DbSFWP8Qbm\">pic.twitter.com\/DbSFWP8Qbm<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E quando um pedido \u00e9 dado como entregue sem ter sido e o suporte me ignora, eu fa\u00e7o o que, @iFood?pic.twitter.com\/DbSFWP8Qbm","timestamp":1557235202000,"timestamp_epochs":1557235202,"tweet_id":"1125752148925480960","tweet_url":"\/bis23\/status\/1125752148925480960","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Dakoda Wiggins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/GameofThrones?src=hash\"><s>#<\/s><b>GameofThrones<\/b><\/a> \n*Ned Stark keeps the craziest secret in Westeros for 2 decades*\n\nSansa:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rs1IEZ83we\">pic.twitter.com\/rs1IEZ83we<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":239409,"replies":500,"retweet_id":"1125413314803175425","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":64900,"text":"#GameofThrones \n*Ned Stark keeps the craziest secret in Westeros for 2 decades*\n\nSansa:pic.twitter.com\/rs1IEZ83we","timestamp":1557112519000,"timestamp_epochs":1557112519,"tweet_id":"1125237578280591360","tweet_url":"\/wiggins_dakoda\/status\/1125237578280591360","user_id":"803067341407981568","username":"wiggins_dakoda"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/RevengeOfThe5th?src=hash\"><s>#<\/s><b>RevengeOfThe5th<\/b><\/a> \u00e9 a ressaca que eu to hoje, pqp<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/starwars\/status\/1125091541893120000\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TostmQxKTi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/starwars\/status\/1125091541893120000\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/starwars\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1125091541893120000<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#RevengeOfThe5th \u00e9 a ressaca que eu to hoje, pqphttps:\/\/twitter.com\/starwars\/status\/1125091541893120000\u00a0\u2026","timestamp":1557077817000,"timestamp_epochs":1557077817,"tweet_id":"1125092030001106944","tweet_url":"\/bis23\/status\/1125092030001106944","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"POC de Cultura","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente, para tudo! Olha quem saiu na AT Revista, de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"75697948\" dir=\"ltr\" href=\"\/atribunasantos\"><s>@<\/s><b>atribunasantos<\/b><\/a> de hoje! A 1\u00aa mat\u00e9ria na imprensa \u00e9 igual ao primeiro beijo: A gente nunca esquece! \n\nAgradecemos ao jornalista J\u00fanior Batista pelas palavras e pelo destaque. E obrigado poczinhas e poczonas, sempre conosco! <img alt=\"\ud83c\udf08\" aria-label=\"Emoji: Arco-\u00edris\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f308.png\" title=\"Arco-\u00edris\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HmxIfrPJda\">pic.twitter.com\/HmxIfrPJda<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":49,"replies":6,"retweet_id":"1125070456762064901","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":9,"text":"Gente, para tudo! Olha quem saiu na AT Revista, de @atribunasantos de hoje! A 1\u00aa mat\u00e9ria na imprensa \u00e9 igual ao primeiro beijo: A gente nunca esquece! \n\nAgradecemos ao jornalista J\u00fanior Batista pelas palavras e pelo destaque. E obrigado poczinhas e poczonas, sempre conosco! pic.twitter.com\/HmxIfrPJda","timestamp":1557068888000,"timestamp_epochs":1557068888,"tweet_id":"1125054577550798848","tweet_url":"\/pocdecultura\/status\/1125054577550798848","user_id":"1040313030935027713","username":"pocdecultura"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NHLnaESPN?src=hash\"><s>#<\/s><b>NHLnaESPN<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/bis23\/status\/1124462002196422657\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kDFtSm40T6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/bis23\/status\/1124462002196422657\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/bis23\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">124462002196422657<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"#NHLnaESPN https:\/\/twitter.com\/bis23\/status\/1124462002196422657\u00a0\u2026","timestamp":1557011822000,"timestamp_epochs":1557011822,"tweet_id":"1124815225805582336","tweet_url":"\/bis23\/status\/1124815225805582336","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"mademoiselle","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">queria TRANSAR\n\nT irar um tempo pra\nR elaxar e\nA proveitar a vida\nN esse mundo capitalista que\nS onha em \nA cabar com meu\nR esto de sanidade mental<\/p>","is_retweet":1,"likes":46248,"replies":65,"retweet_id":"1124666608973156353","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":32335,"text":"queria TRANSAR\n\nT irar um tempo pra\nR elaxar e\nA proveitar a vida\nN esse mundo capitalista que\nS onha em \nA cabar com meu\nR esto de sanidade mental","timestamp":1556814893000,"timestamp_epochs":1556814893,"tweet_id":"1123989247508328449","tweet_url":"\/pearxxl\/status\/1123989247508328449","user_id":"3173815043","username":"pearxxl"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A estranha sensa\u00e7\u00e3o de terminar um job em um formato que eu nunca tinha mexido e j\u00e1 mandar ele numa thread de e-mails com uma diretora e um VP da ag\u00eancia.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6h83FYoHjV\">pic.twitter.com\/6h83FYoHjV<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A estranha sensa\u00e7\u00e3o de terminar um job em um formato que eu nunca tinha mexido e j\u00e1 mandar ele numa thread de e-mails com uma diretora e um VP da ag\u00eancia.pic.twitter.com\/6h83FYoHjV","timestamp":1556907064000,"timestamp_epochs":1556907064,"tweet_id":"1124375837120315394","tweet_url":"\/bis23\/status\/1124375837120315394","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Inclusive <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"35242259\" dir=\"ltr\" href=\"\/ThiSimoes\"><s>@<\/s><b>ThiSimoes<\/b><\/a>, como \u00fanico especialista em hockey que eu conhe\u00e7o, se eu disser que tenho uma camisa do Calgary Flames, ser\u00e1 que eu consigo vender nessa interwebs linda?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Inclusive @ThiSimoes, como \u00fanico especialista em hockey que eu conhe\u00e7o, se eu disser que tenho uma camisa do Calgary Flames, ser\u00e1 que eu consigo vender nessa interwebs linda?","timestamp":1556897405000,"timestamp_epochs":1556897405,"tweet_id":"1124335324342226944","tweet_url":"\/bis23\/status\/1124335324342226944","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Muito verdade, mas ao mesmo tempo me transformou uma pessoa mais calculista com a minha empatia, algo que eu n\u00e3o sei se \u00e9 positivo ou n\u00e3o (ou talvez seja s\u00f3 reflexo do meu signo).<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ichaves_\/status\/1123594430085251073\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RlBhg0sukd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ichaves_\/status\/1123594430085251073\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ichaves_\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1123594430085251073<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Muito verdade, mas ao mesmo tempo me transformou uma pessoa mais calculista com a minha empatia, algo que eu n\u00e3o sei se \u00e9 positivo ou n\u00e3o (ou talvez seja s\u00f3 reflexo do meu signo).https:\/\/twitter.com\/ichaves_\/status\/1123594430085251073\u00a0\u2026","timestamp":1556891140000,"timestamp_epochs":1556891140,"tweet_id":"1124309048533430276","tweet_url":"\/bis23\/status\/1124309048533430276","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uLOaBDFuEM\">pic.twitter.com\/uLOaBDFuEM<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bom diapic.twitter.com\/uLOaBDFuEM","timestamp":1556888929000,"timestamp_epochs":1556888929,"tweet_id":"1124299776097423361","tweet_url":"\/bis23\/status\/1124299776097423361","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa semana t\u00e1 me cobrando um pre\u00e7o meio desproporcional pros desafios dela, mas to tranquilo que vou fech\u00e1-la com um sorriso no rosto e comendo um churras fera com os brother. O des\u00e2nimo pode bater, mas a gente \u00e9 maior, a gente t\u00e1 ai pra se orgulhar do que faz (vencendo ou n\u00e3o).<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Essa semana t\u00e1 me cobrando um pre\u00e7o meio desproporcional pros desafios dela, mas to tranquilo que vou fech\u00e1-la com um sorriso no rosto e comendo um churras fera com os brother. O des\u00e2nimo pode bater, mas a gente \u00e9 maior, a gente t\u00e1 ai pra se orgulhar do que faz (vencendo ou n\u00e3o).","timestamp":1556837819000,"timestamp_epochs":1556837819,"tweet_id":"1124085404226019333","tweet_url":"\/bis23\/status\/1124085404226019333","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">PATROCINA N\u00d3IS <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18462170\" dir=\"ltr\" href=\"\/jeanmota\"><s>@<\/s><b>jeanmota<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"PATROCINA N\u00d3IS @jeanmota","timestamp":1556827427000,"timestamp_epochs":1556827427,"tweet_id":"1124041816838475778","tweet_url":"\/bis23\/status\/1124041816838475778","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Legalizei o Red Bull em ambiente de trabalho pois hoje \u00e9 dia.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Legalizei o Red Bull em ambiente de trabalho pois hoje \u00e9 dia.","timestamp":1556827130000,"timestamp_epochs":1556827130,"tweet_id":"1124040573294448649","tweet_url":"\/bis23\/status\/1124040573294448649","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mano o Shini T\u00c1 DE BRINCADEIRA. Algu\u00e9m pede pro Neto mandar um v\u00eddeo pra ele?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/av-scRPkdKM\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tpoc6SZ6uq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/av-scRPkdKM\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/av-scRPkdKM<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mano o Shini T\u00c1 DE BRINCADEIRA. Algu\u00e9m pede pro Neto mandar um v\u00eddeo pra ele?https:\/\/youtu.be\/av-scRPkdKM\u00a0","timestamp":1556815802000,"timestamp_epochs":1556815802,"tweet_id":"1123993059899969537","tweet_url":"\/bis23\/status\/1123993059899969537","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To t\u00e3o titi ser\u00e1 que a @INTZeSports poderia TERRAPLANAR ESSES RUSSOS ARROMBADOS<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"To t\u00e3o titi ser\u00e1 que a @INTZeSports poderia TERRAPLANAR ESSES RUSSOS ARROMBADOS","timestamp":1556806894000,"timestamp_epochs":1556806894,"tweet_id":"1123955693692887040","tweet_url":"\/bis23\/status\/1123955693692887040","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E eu que hoje falei pra minha diretora \"nossa hoje te confundi com aquele ex-funcion\u00e1rio da empresa\" e depois descobri que eles namoraram????<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E eu que hoje falei pra minha diretora \"nossa hoje te confundi com aquele ex-funcion\u00e1rio da empresa\" e depois descobri que eles namoraram????","timestamp":1556674957000,"timestamp_epochs":1556674957,"tweet_id":"1123402310795837440","tweet_url":"\/bis23\/status\/1123402310795837440","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00e9rio, eu queria muito entender o que voc\u00eas acham que o Bran ia fazer em <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/GOT?src=hash\"><s>#<\/s><b>GOT<\/b><\/a> sendo que o super poder dele \u00e9 ser O Vigia desse universo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00e9rio, eu queria muito entender o que voc\u00eas acham que o Bran ia fazer em #GOT sendo que o super poder dele \u00e9 ser O Vigia desse universo.","timestamp":1556663123000,"timestamp_epochs":1556663123,"tweet_id":"1123352676161531904","tweet_url":"\/bis23\/status\/1123352676161531904","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Dos mesmos produtores de Velozes e Furiosos\" claramente mostra que Sonic nasceu pra ser o filme ruim que d\u00e1 a volta e \u00e9 bom.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\"Dos mesmos produtores de Velozes e Furiosos\" claramente mostra que Sonic nasceu pra ser o filme ruim que d\u00e1 a volta e \u00e9 bom.","timestamp":1556629816000,"timestamp_epochs":1556629816,"tweet_id":"1123212975941328898","tweet_url":"\/bis23\/status\/1123212975941328898","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Luca Scarpelli","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu: q isso t\u00f4 m\u00f3 de boa aqui solteiro curtindo a plenitude \n\nCrush: a\n\nEu:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gFpVX3jc5J\">pic.twitter.com\/gFpVX3jc5J<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":85,"replies":2,"retweet_id":"1122914865696395270","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":31,"text":"Eu: q isso t\u00f4 m\u00f3 de boa aqui solteiro curtindo a plenitude \n\nCrush: a\n\nEu:pic.twitter.com\/gFpVX3jc5J","timestamp":1556557998000,"timestamp_epochs":1556557998,"tweet_id":"1122911749009809409","tweet_url":"\/transdiario\/status\/1122911749009809409","user_id":"824314706164858881","username":"transdiario"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ih caralho to confuso agora <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/t.co\/jERcGIbc9U\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jERcGIbc9U\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/t.co\/jERcGIbc9U\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">t.co\/jERcGIbc9U<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ih caralho to confuso agora https:\/\/t.co\/jERcGIbc9U\u00a0","timestamp":1556466416000,"timestamp_epochs":1556466416,"tweet_id":"1122527625392664576","tweet_url":"\/bis23\/status\/1122527625392664576","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu PRECISO de uma camisa do Quenton.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/HolderStephen\/status\/1122225162542297090\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jeHQvlTPRD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/HolderStephen\/status\/1122225162542297090\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/HolderStephen\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1122225162542297090<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu PRECISO de uma camisa do Quenton.https:\/\/twitter.com\/HolderStephen\/status\/1122225162542297090\u00a0\u2026","timestamp":1556424147000,"timestamp_epochs":1556424147,"tweet_id":"1122350337623568384","tweet_url":"\/bis23\/status\/1122350337623568384","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">AEEEE FINALMENTE SAIU! fiz um v\u00eddeo muito do lindo com o @samukgomes4  pro Guardei No Arm\u00e1rio: eu falo de afetividade, falo da minha hist\u00f3ria, milit\u00e2ncia e muito mais coisa <img alt=\"\u270c\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: V de vit\u00f3ria (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/270c-1f3fe.png\" title=\"V de vit\u00f3ria (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/57B2bhnqL6Y\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9IAEz8ER0l\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/57B2bhnqL6Y\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/57B2bhnqL6Y<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":11,"replies":1,"retweet_id":"1122289239494942722","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":2,"text":"AEEEE FINALMENTE SAIU! fiz um v\u00eddeo muito do lindo com o @samukgomes4  pro Guardei No Arm\u00e1rio: eu falo de afetividade, falo da minha hist\u00f3ria, milit\u00e2ncia e muito mais coisa  https:\/\/youtu.be\/57B2bhnqL6Y\u00a0","timestamp":1556409416000,"timestamp_epochs":1556409416,"tweet_id":"1122288553541632000","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1122288553541632000","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Dei RT e nem gosto de naruto<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/CaioBerkley\/status\/1121758395483267072\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DUshfFyRyR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/CaioBerkley\/status\/1121758395483267072\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/CaioBerkley\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1121758395483267072<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Dei RT e nem gosto de narutohttps:\/\/twitter.com\/CaioBerkley\/status\/1121758395483267072\u00a0\u2026","timestamp":1556384468000,"timestamp_epochs":1556384468,"tweet_id":"1122183911881224192","tweet_url":"\/bis23\/status\/1122183911881224192","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">Pat McAfee que homem<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Colts\/status\/1121971954255196160\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ui0ix4a7lY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Colts\/status\/1121971954255196160\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Colts\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">121971954255196160<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pat McAfee que homemhttps:\/\/twitter.com\/Colts\/status\/1121971954255196160\u00a0\u2026","timestamp":1556335572000,"timestamp_epochs":1556335572,"tweet_id":"1121978828077895680","tweet_url":"\/bis23\/status\/1121978828077895680","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Em casa e pront\u00edssimo pra receber cafun\u00e9s, s\u00f3 falta algu\u00e9m pra fazer.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Em casa e pront\u00edssimo pra receber cafun\u00e9s, s\u00f3 falta algu\u00e9m pra fazer.","timestamp":1556322413000,"timestamp_epochs":1556322413,"tweet_id":"1121923632945668097","tweet_url":"\/bis23\/status\/1121923632945668097","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como ouvir Cute Without the E no trabalho e n\u00e3o cantar alto google pesquisar<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Como ouvir Cute Without the E no trabalho e n\u00e3o cantar alto google pesquisar","timestamp":1556303122000,"timestamp_epochs":1556303122,"tweet_id":"1121842723047321600","tweet_url":"\/bis23\/status\/1121842723047321600","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\"Mas o que voc\u00ea faz no seu trabalho?\"<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ViniLima\/status\/1121836457944072194\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VhsO2knmDF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ViniLima\/status\/1121836457944072194\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ViniLima\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1121836457944072194<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\"Mas o que voc\u00ea faz no seu trabalho?\"https:\/\/twitter.com\/ViniLima\/status\/1121836457944072194\u00a0\u2026","timestamp":1556301889000,"timestamp_epochs":1556301889,"tweet_id":"1121837550820315137","tweet_url":"\/bis23\/status\/1121837550820315137","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">mood<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ev6H6PENjN\">pic.twitter.com\/Ev6H6PENjN<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"moodpic.twitter.com\/Ev6H6PENjN","timestamp":1556293329000,"timestamp_epochs":1556293329,"tweet_id":"1121801647070621696","tweet_url":"\/bis23\/status\/1121801647070621696","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">New cover, who dis?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/_EABrasil\/status\/1121554141778776064\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xCn4F5uOjr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/_EABrasil\/status\/1121554141778776064\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/_EABrasil\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1121554141778776064<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"New cover, who dis?https:\/\/twitter.com\/_EABrasil\/status\/1121554141778776064\u00a0\u2026","timestamp":1556234845000,"timestamp_epochs":1556234845,"tweet_id":"1121556345981939714","tweet_url":"\/bis23\/status\/1121556345981939714","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Expectativa: hoje vou na academia, arrumo meu quarto e ainda vou ver uma palestra antes de ir rever Endgame.\n\nRealidade: curti a fossa o dia inteiro.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sNKugpPKi5\">pic.twitter.com\/sNKugpPKi5<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Expectativa: hoje vou na academia, arrumo meu quarto e ainda vou ver uma palestra antes de ir rever Endgame.\n\nRealidade: curti a fossa o dia inteiro.pic.twitter.com\/sNKugpPKi5","timestamp":1556227731000,"timestamp_epochs":1556227731,"tweet_id":"1121526509091553289","tweet_url":"\/bis23\/status\/1121526509091553289","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c1lbum bom \u00e9 esse que tem mais de 10 anos e ainda conversa comigo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c1lbum bom \u00e9 esse que tem mais de 10 anos e ainda conversa comigo.","timestamp":1556207007000,"timestamp_epochs":1556207007,"tweet_id":"1121439588604686340","tweet_url":"\/bis23\/status\/1121439588604686340","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pqp que fazer uma cagada no trampo que voc\u00ea gosta tanto d\u00f3i, viu.<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pqp que fazer uma cagada no trampo que voc\u00ea gosta tanto d\u00f3i, viu.","timestamp":1556204307000,"timestamp_epochs":1556204307,"tweet_id":"1121428263094628352","tweet_url":"\/bis23\/status\/1121428263094628352","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">Sorry not sorry<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/euvittu\/status\/1121241680794083328\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KbGzMVBlJy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/euvittu\/status\/1121241680794083328\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/euvittu\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1121241680794083328<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sorry not sorryhttps:\/\/twitter.com\/euvittu\/status\/1121241680794083328\u00a0\u2026","timestamp":1556200502000,"timestamp_epochs":1556200502,"tweet_id":"1121412304787136518","tweet_url":"\/bis23\/status\/1121412304787136518","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acordei com saudade do Festa?, do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"27302784\" dir=\"ltr\" href=\"\/Supercombo\"><s>@<\/s><b>Supercombo<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acordei com saudade do Festa?, do @Supercombo","timestamp":1556199743000,"timestamp_epochs":1556199743,"tweet_id":"1121409117543960578","tweet_url":"\/bis23\/status\/1121409117543960578","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Falou mal de Endgame perto de mim \u00e9 FRIENDSHIP OVER<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Falou mal de Endgame perto de mim \u00e9 FRIENDSHIP OVER","timestamp":1556175401000,"timestamp_epochs":1556175401,"tweet_id":"1121307023327531008","tweet_url":"\/bis23\/status\/1121307023327531008","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o mudei.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ORAjgOoyhO\">pic.twitter.com\/ORAjgOoyhO<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o mudei.pic.twitter.com\/ORAjgOoyhO","timestamp":1556141264000,"timestamp_epochs":1556141264,"tweet_id":"1121163841591816192","tweet_url":"\/bis23\/status\/1121163841591816192","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aparei a barba aqui e queria confirmar pra voc\u00eas que eu sou bonito mesmo fora da internet, pode vir me dar bola que \u00e9 sucesso.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aparei a barba aqui e queria confirmar pra voc\u00eas que eu sou bonito mesmo fora da internet, pode vir me dar bola que \u00e9 sucesso.","timestamp":1556110543000,"timestamp_epochs":1556110543,"tweet_id":"1121034986134691840","tweet_url":"\/bis23\/status\/1121034986134691840","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">SEM MENTIRA (acho que \u00e9 a primeira vez que fa\u00e7o uma dessas hahah)\n\n1- P\u00f5e um m\u00eas e meio ai\n2- 2\n3- nop\n4- sim, mas guardo\n5- se p\u00e1\n6- nooooop\n7- Sim, L\n8- acho que n\u00e3o o fiz\n9- caprica\n10- vish\n11- CERTAS PESSOA\n12- -sss\n13- 9, n\u00e3o \u00e9 mais por s\u00f3 webconhecer\n\nCurte que te mando<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"SEM MENTIRA (acho que \u00e9 a primeira vez que fa\u00e7o uma dessas hahah)\n\n1- P\u00f5e um m\u00eas e meio ai\n2- 2\n3- nop\n4- sim, mas guardo\n5- se p\u00e1\n6- nooooop\n7- Sim, L\n8- acho que n\u00e3o o fiz\n9- caprica\n10- vish\n11- CERTAS PESSOA\n12- -sss\n13- 9, n\u00e3o \u00e9 mais por s\u00f3 webconhecer\n\nCurte que te mando","timestamp":1556070839000,"timestamp_epochs":1556070839,"tweet_id":"1120868458227433473","tweet_url":"\/bis23\/status\/1120868458227433473","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Mark Pollard","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Is getting credit important?\nYes, but so is giving it.\nIf you\u2019re not getting, start giving it.\nCreate a culture of appreciation.<\/p>","is_retweet":1,"likes":69,"replies":1,"retweet_id":"1120845233175060486","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":15,"text":"Is getting credit important?\nYes, but so is giving it.\nIf you\u2019re not getting, start giving it.\nCreate a culture of appreciation.","timestamp":1556022540000,"timestamp_epochs":1556022540,"tweet_id":"1120665875609264128","tweet_url":"\/markpollard\/status\/1120665875609264128","user_id":"15925525","username":"markpollard"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabei de usar a frase \"parece que acordou em Alagoinha\" em ambiente de trabalho. To feliz que o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"20571702\" dir=\"ltr\" href=\"\/ViniLima\"><s>@<\/s><b>ViniLima<\/b><\/a> entendeu a refer\u00eancia.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acabei de usar a frase \"parece que acordou em Alagoinha\" em ambiente de trabalho. To feliz que o @ViniLima entendeu a refer\u00eancia.","timestamp":1556050198000,"timestamp_epochs":1556050198,"tweet_id":"1120781881627295744","tweet_url":"\/bis23\/status\/1120781881627295744","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vontade de responder o cliente com \"noix\", quem nunca?<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vontade de responder o cliente com \"noix\", quem nunca?","timestamp":1556047207000,"timestamp_epochs":1556047207,"tweet_id":"1120769335369318402","tweet_url":"\/bis23\/status\/1120769335369318402","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ow e o Steve Martin que toca banjo e tem umas m\u00fasica muito boa????<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/u2VvFadleL\">pic.twitter.com\/u2VvFadleL<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ow e o Steve Martin que toca banjo e tem umas m\u00fasica muito boa????pic.twitter.com\/u2VvFadleL","timestamp":1555949620000,"timestamp_epochs":1555949620,"tweet_id":"1120360026626039811","tweet_url":"\/bis23\/status\/1120360026626039811","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se n\u00e3o for falar de Vingadores voc\u00ea nem me dirija a palavra essa semana<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Se n\u00e3o for falar de Vingadores voc\u00ea nem me dirija a palavra essa semana","timestamp":1555943664000,"timestamp_epochs":1555943664,"tweet_id":"1120335045724639233","tweet_url":"\/bis23\/status\/1120335045724639233","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Matt Frost","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">I found out about a 34 year old family secret this weekend, that turned one of our favourite family memories into something even better. I hope my friends on here enjoy it. I grew up in a country town, population 4,900. I was the youngest of three, with two older sisters.<\/p>","is_retweet":1,"likes":20617,"replies":324,"retweet_id":"1120315375873347585","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":5715,"text":"I found out about a 34 year old family secret this weekend, that turned one of our favourite family memories into something even better. I hope my friends on here enjoy it. I grew up in a country town, population 4,900. I was the youngest of three, with two older sisters.","timestamp":1555896508000,"timestamp_epochs":1555896508,"tweet_id":"1120137261046067200","tweet_url":"\/Phroosh77\/status\/1120137261046067200","user_id":"719343909743108096","username":"Phroosh77"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ow na moral \u00e9 fera demais ser corinthiano.<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ow na moral \u00e9 fera demais ser corinthiano.","timestamp":1555880595000,"timestamp_epochs":1555880595,"tweet_id":"1120070514104578049","tweet_url":"\/bis23\/status\/1120070514104578049","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To vendo que vou ter que acordar cedo amanh\u00e3 pra ver GoT pois nenhum amigo que tenha HBO entrou em contato ainda.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"To vendo que vou ter que acordar cedo amanh\u00e3 pra ver GoT pois nenhum amigo que tenha HBO entrou em contato ainda.","timestamp":1555870162000,"timestamp_epochs":1555870162,"tweet_id":"1120026757233561604","tweet_url":"\/bis23\/status\/1120026757233561604","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Iae \u00f4 seus filhote de Guararema (cc @_kaychaos)<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Iae \u00f4 seus filhote de Guararema (cc @_kaychaos)","timestamp":1555850201000,"timestamp_epochs":1555850201,"tweet_id":"1119943034878210049","tweet_url":"\/bis23\/status\/1119943034878210049","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fui rever Guerra Infinita e quase chorei de novo, pqp.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fui rever Guerra Infinita e quase chorei de novo, pqp.","timestamp":1555817973000,"timestamp_epochs":1555817973,"tweet_id":"1119807861402611712","tweet_url":"\/bis23\/status\/1119807861402611712","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu ia falar que desisti de sair, mas ontem eu tamb\u00e9m tinha desistido e voltei 3 da manh\u00e3 da ZL, ent\u00e3o vamos ver o que vem por ai n\u00e3o \u00e9 mesmo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu ia falar que desisti de sair, mas ontem eu tamb\u00e9m tinha desistido e voltei 3 da manh\u00e3 da ZL, ent\u00e3o vamos ver o que vem por ai n\u00e3o \u00e9 mesmo.","timestamp":1555800726000,"timestamp_epochs":1555800726,"tweet_id":"1119735518852464640","tweet_url":"\/bis23\/status\/1119735518852464640","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Xerolayne","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cacachororo <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/insta.com\/desgosto\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2MhpY9C4oF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/insta.com\/desgosto\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">insta.com\/desgosto<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> n\u00e9 mores<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Xl6woQ7hrZ\">pic.twitter.com\/Xl6woQ7hrZ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":17403,"replies":284,"retweet_id":"1119660252666966017","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":5737,"text":"Cacachororo http:\/\/insta.com\/desgosto\u00a0 n\u00e9 morespic.twitter.com\/Xl6woQ7hrZ","timestamp":1555681933000,"timestamp_epochs":1555681933,"tweet_id":"1119237268584173568","tweet_url":"\/ARTISTADESGOSTO\/status\/1119237268584173568","user_id":"3420525394","username":"ARTISTADESGOSTO"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Falar pra voc\u00eas que no meu ovo de p\u00e1scoa s\u00f3 veio derrotas pqp<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Falar pra voc\u00eas que no meu ovo de p\u00e1scoa s\u00f3 veio derrotas pqp","timestamp":1555701423000,"timestamp_epochs":1555701423,"tweet_id":"1119319011974680576","tweet_url":"\/bis23\/status\/1119319011974680576","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Tammalalalalalafalalalaaa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">I've already reblogged this but I'm posting it again because it's still such a good read:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/highline.huffingtonpost.com\/articles\/en\/everything-you-know-about-obesity-is-wrong\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XROoSOQPv5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/highline.huffingtonpost.com\/articles\/en\/everything-you-know-about-obesity-is-wrong\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">highline.huffingtonpost.com\/articles\/en\/ev<\/span><span class=\"invisible\">erything-you-know-about-obesity-is-wrong\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":188,"replies":1,"retweet_id":"1119280892701216771","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":108,"text":"I've already reblogged this but I'm posting it again because it's still such a good read:https:\/\/highline.huffingtonpost.com\/articles\/en\/everything-you-know-about-obesity-is-wrong\/\u00a0\u2026","timestamp":1555685708000,"timestamp_epochs":1555685708,"tweet_id":"1119253101582536704","tweet_url":"\/tammalee\/status\/1119253101582536704","user_id":"16014198","username":"tammalee"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu amo muito que a minha playlist no shuffle fez uma sequ\u00eancia de Daddy Yankee, Chit\u00e3ozinho &amp; Xoror\u00f3 feat Billy Ray Cyrus e Tokyo Ska Paradise Orchestra.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu amo muito que a minha playlist no shuffle fez uma sequ\u00eancia de Daddy Yankee, Chit\u00e3ozinho & Xoror\u00f3 feat Billy Ray Cyrus e Tokyo Ska Paradise Orchestra.","timestamp":1555684480000,"timestamp_epochs":1555684480,"tweet_id":"1119247950398541824","tweet_url":"\/bis23\/status\/1119247950398541824","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Indo na academia no feriado, olha o ponto que a minha vida chegou<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Indo na academia no feriado, olha o ponto que a minha vida chegou","timestamp":1555679021000,"timestamp_epochs":1555679021,"tweet_id":"1119225051428139008","tweet_url":"\/bis23\/status\/1119225051428139008","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Hoje \u00e9 dia meu BEHOLDER<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/BadVibesMemes\/status\/1118834633943277574\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DEQ43TEUVy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/BadVibesMemes\/status\/1118834633943277574\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/BadVibesMemes\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1118834633943277574<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hoje \u00e9 dia meu BEHOLDERhttps:\/\/twitter.com\/BadVibesMemes\/status\/1118834633943277574\u00a0\u2026","timestamp":1555624420000,"timestamp_epochs":1555624420,"tweet_id":"1118996041691484162","tweet_url":"\/bis23\/status\/1118996041691484162","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"how is traffic real man just go","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">oi anjos, turu bom? sou cabeleireira em S\u00e3o Paulo, no Sumar\u00e9. AMO cortar cabelos curtos e cacheados e atualmente cobro 40 reais o meu corte. Atendo na minha casa ent\u00e3o, sem refer\u00eancia, s\u00f3 atendo mulheres. Quero aumentar meu portf\u00f3lio pra arrumar trampo num sal\u00e3o\ntodo RT ajuda &lt;3<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mjn9OoLjJa\">pic.twitter.com\/mjn9OoLjJa<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":75,"replies":6,"retweet_id":"1118944532513599488","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":44,"text":"oi anjos, turu bom? sou cabeleireira em S\u00e3o Paulo, no Sumar\u00e9. AMO cortar cabelos curtos e cacheados e atualmente cobro 40 reais o meu corte. Atendo na minha casa ent\u00e3o, sem refer\u00eancia, s\u00f3 atendo mulheres. Quero aumentar meu portf\u00f3lio pra arrumar trampo num sal\u00e3o\ntodo RT ajuda <3pic.twitter.com\/mjn9OoLjJa","timestamp":1555609565000,"timestamp_epochs":1555609565,"tweet_id":"1118933734496133120","tweet_url":"\/yuuumehi\/status\/1118933734496133120","user_id":"45607229","username":"yuuumehi"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nossa eu fico s\u00f3 imaginando o shitshow que esse twitter aqui ia ser se eu n\u00e3o tivesse filtro tipo em 2009\/10<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nossa eu fico s\u00f3 imaginando o shitshow que esse twitter aqui ia ser se eu n\u00e3o tivesse filtro tipo em 2009\/10","timestamp":1555552506000,"timestamp_epochs":1555552506,"tweet_id":"1118694412391989249","tweet_url":"\/bis23\/status\/1118694412391989249","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">EU AMO UM HOMEM (vem logo, setembro)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Colts\/status\/1118669329099366401\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yxVnLKOTxJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Colts\/status\/1118669329099366401\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Colts\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">118669329099366401<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"EU AMO UM HOMEM (vem logo, setembro)https:\/\/twitter.com\/Colts\/status\/1118669329099366401\u00a0\u2026","timestamp":1555549857000,"timestamp_epochs":1555549857,"tweet_id":"1118683301928144898","tweet_url":"\/bis23\/status\/1118683301928144898","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Carai meteram a m\u00e3o no City usando o VAR, como assim.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Carai meteram a m\u00e3o no City usando o VAR, como assim.","timestamp":1555534627000,"timestamp_epochs":1555534627,"tweet_id":"1118619422384697346","tweet_url":"\/bis23\/status\/1118619422384697346","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Chifre: talvez um, sem confirma\u00e7\u00e3o\nAltura: 1,78\nPiercing: nops, s\u00f3 um alargador \nFilhos: n\u00e3o e nem quero\nCirurgia: 0 mas 1 nariz \"quebrado\"\nSigno: caprica com asc em libra\nTatuagem: 6 (por falta de $$)\nEmoji: <img alt=\"\ud83e\udd19\" aria-label=\"Emoji: Sinal de ligue-me\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f919.png\" title=\"Sinal de ligue-me\"\/>\nPets: uma nen\u00e9m catiora \nBebida: Coca e Jameson, juntos ou separados<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Chifre: talvez um, sem confirma\u00e7\u00e3o\nAltura: 1,78\nPiercing: nops, s\u00f3 um alargador \nFilhos: n\u00e3o e nem quero\nCirurgia: 0 mas 1 nariz \"quebrado\"\nSigno: caprica com asc em libra\nTatuagem: 6 (por falta de $$)\nEmoji: \nPets: uma nen\u00e9m catiora \nBebida: Coca e Jameson, juntos ou separados","timestamp":1555531208000,"timestamp_epochs":1555531208,"tweet_id":"1118605079509131264","tweet_url":"\/bis23\/status\/1118605079509131264","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Assassin's Creed","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">In solidarity with everyone moved by Monday's events we\u2019re donating to the restoration for Notre-Dame &amp; giving you the chance to play Assassin\u2019s Creed Unity on Uplay for free.<\/p>","is_retweet":1,"likes":20591,"replies":493,"retweet_id":"1118549534924210176","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":5670,"text":"In solidarity with everyone moved by Monday's events we\u2019re donating to the restoration for Notre-Dame & giving you the chance to play Assassin\u2019s Creed Unity on Uplay for free.","timestamp":1555509746000,"timestamp_epochs":1555509746,"tweet_id":"1118515061620924416","tweet_url":"\/assassinscreed\/status\/1118515061620924416","user_id":"38232487","username":"assassinscreed"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Os menino bom <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"152711302\" dir=\"ltr\" href=\"\/LifeOfCyro\"><s>@<\/s><b>LifeOfCyro<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"890411553039818754\" dir=\"ltr\" href=\"\/PietroHanae\"><s>@<\/s><b>PietroHanae<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"915972935009095680\" dir=\"ltr\" href=\"\/Danielcmig\"><s>@<\/s><b>Danielcmig<\/b><\/a> carregaram o Community Manager aqui pra 3 vit\u00f3rias no <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Firestorm?src=hash\"><s>#<\/s><b>Firestorm<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/LifeOfCyro\/status\/1118361875966722048\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Igp0bCQsR4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/LifeOfCyro\/status\/1118361875966722048\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/LifeOfCyro\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1118361875966722048<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Os menino bom @LifeOfCyro @PietroHanae @Danielcmig carregaram o Community Manager aqui pra 3 vit\u00f3rias no #Firestormhttps:\/\/twitter.com\/LifeOfCyro\/status\/1118361875966722048\u00a0\u2026","timestamp":1555513549000,"timestamp_epochs":1555513549,"tweet_id":"1118531014014455808","tweet_url":"\/bis23\/status\/1118531014014455808","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu sinto que ainda tenho algum controle sobre a minha sanidade simplesmente por n\u00e3o ter mandado um OLOKINHOMEU pra @<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu sinto que ainda tenho algum controle sobre a minha sanidade simplesmente por n\u00e3o ter mandado um OLOKINHOMEU pra @","timestamp":1555507694000,"timestamp_epochs":1555507694,"tweet_id":"1118506456565915648","tweet_url":"\/bis23\/status\/1118506456565915648","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu indo pra academia 4 dias seguidos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/BadVibesMemes\/status\/1118266717766074370\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pIuoSoauyv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/BadVibesMemes\/status\/1118266717766074370\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/BadVibesMemes\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1118266717766074370<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu indo pra academia 4 dias seguidoshttps:\/\/twitter.com\/BadVibesMemes\/status\/1118266717766074370\u00a0\u2026","timestamp":1555451224000,"timestamp_epochs":1555451224,"tweet_id":"1118269604080517120","tweet_url":"\/bis23\/status\/1118269604080517120","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tirando a parte de ser consequ\u00eancia de uma das maiores trag\u00e9dias j\u00e1 vistas, essa not\u00edcia \u00e9 fera demais. cc <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"56427999\" dir=\"ltr\" href=\"\/guisarda\"><s>@<\/s><b>guisarda<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"46508277\" dir=\"ltr\" href=\"\/sotobello\"><s>@<\/s><b>sotobello<\/b><\/a> &lt;3<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.gamebyte.com\/assassins-creed-unity-will-be-used-to-help-rebuild-notre-dame\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FCkhQOELAV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.gamebyte.com\/assassins-creed-unity-will-be-used-to-help-rebuild-notre-dame\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">gamebyte.com\/assassins-cree<\/span><span class=\"invisible\">d-unity-will-be-used-to-help-rebuild-notre-dame\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tirando a parte de ser consequ\u00eancia de uma das maiores trag\u00e9dias j\u00e1 vistas, essa not\u00edcia \u00e9 fera demais. cc @guisarda @sotobello <3https:\/\/www.gamebyte.com\/assassins-creed-unity-will-be-used-to-help-rebuild-notre-dame\/\u00a0\u2026","timestamp":1555441728000,"timestamp_epochs":1555441728,"tweet_id":"1118229775556993024","tweet_url":"\/bis23\/status\/1118229775556993024","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Venha trabalhar conosco!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/aleeemartins\/status\/1118216624199340032\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0lNiRZCdE9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/aleeemartins\/status\/1118216624199340032\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/aleeemartins\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1118216624199340032<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Venha trabalhar conosco!https:\/\/twitter.com\/aleeemartins\/status\/1118216624199340032\u00a0\u2026","timestamp":1555440010000,"timestamp_epochs":1555440010,"tweet_id":"1118222569147195393","tweet_url":"\/bis23\/status\/1118222569147195393","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m chuta do que s\u00e3o esses \u00e1udios? Hahah<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LuHWnIFdUO\">pic.twitter.com\/LuHWnIFdUO<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Algu\u00e9m chuta do que s\u00e3o esses \u00e1udios? Hahahpic.twitter.com\/LuHWnIFdUO","timestamp":1555436367000,"timestamp_epochs":1555436367,"tweet_id":"1118207287695486977","tweet_url":"\/bis23\/status\/1118207287695486977","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Rafael sobre ir na academia de manh\u00e3: \"prometi e depois vi dificuldade\"<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sItysT6Fti\">pic.twitter.com\/sItysT6Fti<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Rafael sobre ir na academia de manh\u00e3: \"prometi e depois vi dificuldade\"pic.twitter.com\/sItysT6Fti","timestamp":1555332964000,"timestamp_epochs":1555332964,"tweet_id":"1117773583441436672","tweet_url":"\/bis23\/status\/1117773583441436672","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Segurando a vontade de mandar um OLOKINHO MEU em todos os grupos do zipzap<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Segurando a vontade de mandar um OLOKINHO MEU em todos os grupos do zipzap","timestamp":1555254927000,"timestamp_epochs":1555254927,"tweet_id":"1117446272250798081","tweet_url":"\/bis23\/status\/1117446272250798081","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"no\">O HYPE.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/_EABrasil\/status\/1117136523013558272\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/A2hdeP8jBd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/_EABrasil\/status\/1117136523013558272\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/_EABrasil\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1117136523013558272<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"O HYPE.https:\/\/twitter.com\/_EABrasil\/status\/1117136523013558272\u00a0\u2026","timestamp":1555181740000,"timestamp_epochs":1555181740,"tweet_id":"1117139306945097735","tweet_url":"\/bis23\/status\/1117139306945097735","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Vou colocar essa quote no meu curr\u00edculo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/pocdecultura\/status\/1117109817301241856\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Fr44aaQ6Dg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/pocdecultura\/status\/1117109817301241856\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/pocdecultura\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1117109817301241856<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vou colocar essa quote no meu curr\u00edculo.https:\/\/twitter.com\/pocdecultura\/status\/1117109817301241856\u00a0\u2026","timestamp":1555175271000,"timestamp_epochs":1555175271,"tweet_id":"1117112174193860609","tweet_url":"\/bis23\/status\/1117112174193860609","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"30123111\" dir=\"ltr\" href=\"\/cacobapt\"><s>@<\/s><b>cacobapt<\/b><\/a> me apresentou ontem pros meninos do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1040313030935027713\" dir=\"ltr\" href=\"\/pocdecultura\"><s>@<\/s><b>pocdecultura<\/b><\/a> falando \"...e por incr\u00edvel que pare\u00e7a, \u00e9 hetero\". Eu total levei como elogio.<\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"O @cacobapt me apresentou ontem pros meninos do @pocdecultura falando \"...e por incr\u00edvel que pare\u00e7a, \u00e9 hetero\". Eu total levei como elogio.","timestamp":1555171994000,"timestamp_epochs":1555171994,"tweet_id":"1117098429749125120","tweet_url":"\/bis23\/status\/1117098429749125120","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Queria uma @ pra mandar ESSE N\u00cdVEL de meme<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/BadVibesMemes\/status\/1117033747914924032\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xppFth6MNO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/BadVibesMemes\/status\/1117033747914924032\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/BadVibesMemes\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1117033747914924032<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Queria uma @ pra mandar ESSE N\u00cdVEL de memehttps:\/\/twitter.com\/BadVibesMemes\/status\/1117033747914924032\u00a0\u2026","timestamp":1555157585000,"timestamp_epochs":1555157585,"tweet_id":"1117037992630157312","tweet_url":"\/bis23\/status\/1117037992630157312","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queria agradecer aos envolvidos em eu estar me sentindo um grande gostoso hoje. Auto estima (real, n\u00e3o a rasa como mecanismo de defesa) sempre foi uma parada complicada pra mim.<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Queria agradecer aos envolvidos em eu estar me sentindo um grande gostoso hoje. Auto estima (real, n\u00e3o a rasa como mecanismo de defesa) sempre foi uma parada complicada pra mim.","timestamp":1555118570000,"timestamp_epochs":1555118570,"tweet_id":"1116874351360585729","tweet_url":"\/bis23\/status\/1116874351360585729","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Colar no Demo Day do <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CreatorsBoost?src=hash\"><s>#<\/s><b>CreatorsBoost<\/b><\/a> foi um banho de inspira\u00e7\u00e3o. Muita gente muito foda criando conte\u00fados incr\u00edveis! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"41649747\" dir=\"ltr\" href=\"\/youpix\"><s>@<\/s><b>youpix<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Colar no Demo Day do #CreatorsBoost foi um banho de inspira\u00e7\u00e3o. Muita gente muito foda criando conte\u00fados incr\u00edveis! @youpix","timestamp":1555117252000,"timestamp_epochs":1555117252,"tweet_id":"1116868822827401216","tweet_url":"\/bis23\/status\/1116868822827401216","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"EA Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o se exponha. O painel de <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/StarWarsJediFallenOrder?src=hash\"><s>#<\/s><b>StarWarsJediFallenOrder<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/StarWarsJediFallenOrder?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/StarWarsJediFallenOrder_Emoji\/StarWarsJediFallenOrder_Emoji.png\"\/><\/a><\/span> acontece amanh\u00e3 \u00e0s 15:30 em <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twitch.tv\/eastarwars\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZLC8djDmzD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twitch.tv\/eastarwars\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitch.tv\/eastarwars<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FDqTYRhhj9\">pic.twitter.com\/FDqTYRhhj9<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":92,"replies":4,"retweet_id":"1116840928151592966","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":15,"text":"N\u00e3o se exponha. O painel de #StarWarsJediFallenOrder acontece amanh\u00e3 \u00e0s 15:30 em http:\/\/twitch.tv\/eastarwars\u00a0.pic.twitter.com\/FDqTYRhhj9","timestamp":1555110527000,"timestamp_epochs":1555110527,"tweet_id":"1116840615256502272","tweet_url":"\/_EABrasil\/status\/1116840615256502272","user_id":"2548995787","username":"_EABrasil"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Entenda o motivo de Kylo Ren voltar a usar seu capacete em Star Wars: The Rise of Skywalker\".\n\n\u00c9 uma met\u00e1fora para JJ corrigindo as cagada do Rian Johnson. Obrigado por vir ao meu TEDTalk.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\"Entenda o motivo de Kylo Ren voltar a usar seu capacete em Star Wars: The Rise of Skywalker\".\n\n\u00c9 uma met\u00e1fora para JJ corrigindo as cagada do Rian Johnson. Obrigado por vir ao meu TEDTalk.","timestamp":1555094408000,"timestamp_epochs":1555094408,"tweet_id":"1116773009602359296","tweet_url":"\/bis23\/status\/1116773009602359296","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Inclusive JJ \u00fanico homem no mundo que eu confio de ver os trailers.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Inclusive JJ \u00fanico homem no mundo que eu confio de ver os trailers.","timestamp":1555091097000,"timestamp_epochs":1555091097,"tweet_id":"1116759121141862400","tweet_url":"\/bis23\/status\/1116759121141862400","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu derreti na cadeira com esse trailer<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu derreti na cadeira com esse trailer","timestamp":1555089415000,"timestamp_epochs":1555089415,"tweet_id":"1116752067685695489","tweet_url":"\/bis23\/status\/1116752067685695489","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Mano isso foi MUITO foda &lt;3<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/omelete\/status\/1116746188827631617\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oXgeoZ4oCF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/omelete\/status\/1116746188827631617\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/omelete\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1116746188827631617<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mano isso foi MUITO foda <3https:\/\/twitter.com\/omelete\/status\/1116746188827631617\u00a0\u2026","timestamp":1555088254000,"timestamp_epochs":1555088254,"tweet_id":"1116747198283300866","tweet_url":"\/bis23\/status\/1116747198283300866","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Assistindo o painel de Epis\u00f3dio IX com o desafio de n\u00e3o chorar na empresa.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Assistindo o painel de Epis\u00f3dio IX com o desafio de n\u00e3o chorar na empresa.","timestamp":1555086651000,"timestamp_epochs":1555086651,"tweet_id":"1116740473836711942","tweet_url":"\/bis23\/status\/1116740473836711942","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu pragmatismo me assusta as vezes<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu pragmatismo me assusta as vezes","timestamp":1555081533000,"timestamp_epochs":1555081533,"tweet_id":"1116719008823353344","tweet_url":"\/bis23\/status\/1116719008823353344","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma semana baseada em ouvir\/ver pocket shows aleat\u00f3rios no canal da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"13784592\" dir=\"ltr\" href=\"\/nprmusic\"><s>@<\/s><b>nprmusic<\/b><\/a>. M\u00fasica \u00e9 bom demais, pqp.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Uma semana baseada em ouvir\/ver pocket shows aleat\u00f3rios no canal da @nprmusic. M\u00fasica \u00e9 bom demais, pqp.","timestamp":1555016564000,"timestamp_epochs":1555016564,"tweet_id":"1116446508814086150","tweet_url":"\/bis23\/status\/1116446508814086150","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">caralho isso ia ser MA RA VI LHO SO<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/homembarata\/status\/1116112808226246656\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/p4aYDPwZjX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/homembarata\/status\/1116112808226246656\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/homembarata\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1116112808226246656<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"caralho isso ia ser MA RA VI LHO SOhttps:\/\/twitter.com\/homembarata\/status\/1116112808226246656\u00a0\u2026","timestamp":1555015118000,"timestamp_epochs":1555015118,"tweet_id":"1116440443229753344","tweet_url":"\/bis23\/status\/1116440443229753344","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Levantei uma quest\u00e3o na tradu\u00e7\u00e3o. A resposta n\u00e3o poderia ter me deixado mais feliz.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Levantei uma quest\u00e3o na tradu\u00e7\u00e3o. A resposta n\u00e3o poderia ter me deixado mais feliz.","timestamp":1554996979000,"timestamp_epochs":1554996979,"tweet_id":"1116364361063378944","tweet_url":"\/bis23\/status\/1116364361063378944","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu sou amigo do maior emo do Brasil (depois do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"49315012\" dir=\"ltr\" href=\"\/lucasfresno\"><s>@<\/s><b>lucasfresno<\/b><\/a>)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/hypeness\/status\/1116343643588239360\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AnQAOrWHJW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/hypeness\/status\/1116343643588239360\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/hypeness\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1116343643588239360<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Eu sou amigo do maior emo do Brasil (depois do @lucasfresno)https:\/\/twitter.com\/hypeness\/status\/1116343643588239360\u00a0\u2026","timestamp":1554995162000,"timestamp_epochs":1554995162,"tweet_id":"1116356738922496000","tweet_url":"\/bis23\/status\/1116356738922496000","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">N\u00e3o, s\u00f3 pra colar na lan house ou assistir Champions League mesmo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/karllscott\/status\/1115779261846044672\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/borrgjTmlJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/karllscott\/status\/1115779261846044672\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/karllscott\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1115779261846044672<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o, s\u00f3 pra colar na lan house ou assistir Champions League mesmohttps:\/\/twitter.com\/karllscott\/status\/1115779261846044672\u00a0\u2026","timestamp":1554983474000,"timestamp_epochs":1554983474,"tweet_id":"1116307717600292864","tweet_url":"\/bis23\/status\/1116307717600292864","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu gosto da INTZ mas essa final vai ser 3x0 com o Xurimpe tirando onda do Shini, falo com tranquilidade.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/VersusEsports\/status\/1116044142621143041\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RHBIApL67J\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/VersusEsports\/status\/1116044142621143041\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/VersusEsports\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1116044142621143041<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu gosto da INTZ mas essa final vai ser 3x0 com o Xurimpe tirando onda do Shini, falo com tranquilidade.https:\/\/twitter.com\/VersusEsports\/status\/1116044142621143041\u00a0\u2026","timestamp":1554949346000,"timestamp_epochs":1554949346,"tweet_id":"1116164575379034112","tweet_url":"\/bis23\/status\/1116164575379034112","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Sil\u00eancio, dona do BF no Brasil jogando!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/privitalino\/status\/1116124774676226053\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nLTlNTwHhq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/privitalino\/status\/1116124774676226053\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/privitalino\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1116124774676226053<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sil\u00eancio, dona do BF no Brasil jogando!https:\/\/twitter.com\/privitalino\/status\/1116124774676226053\u00a0\u2026","timestamp":1554940118000,"timestamp_epochs":1554940118,"tweet_id":"1116125868449988609","tweet_url":"\/bis23\/status\/1116125868449988609","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu pai do c\u00e9u eu acabei de traduzir um bagulho aqui que at\u00e9 me arrepiou.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu pai do c\u00e9u eu acabei de traduzir um bagulho aqui que at\u00e9 me arrepiou.","timestamp":1554922127000,"timestamp_epochs":1554922127,"tweet_id":"1116050411440492552","tweet_url":"\/bis23\/status\/1116050411440492552","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu to muito feliz que acabei de descobrir isso.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/J52gOGxq1xE\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vzbdijr8TO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/J52gOGxq1xE\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/J52gOGxq1xE<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu to muito feliz que acabei de descobrir isso.https:\/\/youtu.be\/J52gOGxq1xE\u00a0","timestamp":1554903827000,"timestamp_epochs":1554903827,"tweet_id":"1115973654561554432","tweet_url":"\/bis23\/status\/1115973654561554432","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aparentemente eu tenho rol\u00ea todo dia essa semana, algu\u00e9m me para.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aparentemente eu tenho rol\u00ea todo dia essa semana, algu\u00e9m me para.","timestamp":1554844437000,"timestamp_epochs":1554844437,"tweet_id":"1115724553949466626","tweet_url":"\/bis23\/status\/1115724553949466626","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aguardando o parab\u00e9ns anual ao Gerard Way do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"28262454\" dir=\"ltr\" href=\"\/dosanjosgabriel\"><s>@<\/s><b>dosanjosgabriel<\/b><\/a> que na verdade \u00e9 pra <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"621422977\" dir=\"ltr\" href=\"\/brulima__\"><s>@<\/s><b>brulima__<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aguardando o parab\u00e9ns anual ao Gerard Way do @dosanjosgabriel que na verdade \u00e9 pra @brulima__","timestamp":1554831452000,"timestamp_epochs":1554831452,"tweet_id":"1115670090672947201","tweet_url":"\/bis23\/status\/1115670090672947201","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"EA Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o se exponha. <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/StarWarsJediFallenOrder?src=hash\"><s>#<\/s><b>StarWarsJediFallenOrder<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/StarWarsJediFallenOrder?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/StarWarsJediFallenOrder_Emoji\/StarWarsJediFallenOrder_Emoji.png\"\/><\/a><\/span><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/y6Cttvlgqr\">pic.twitter.com\/y6Cttvlgqr<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":158,"replies":8,"retweet_id":"1115651390666362880","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":20,"text":"N\u00e3o se exponha. #StarWarsJediFallenOrderpic.twitter.com\/y6Cttvlgqr","timestamp":1554826714000,"timestamp_epochs":1554826714,"tweet_id":"1115650216961675264","tweet_url":"\/_EABrasil\/status\/1115650216961675264","user_id":"2548995787","username":"_EABrasil"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"in\">Update: era cantada.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Update: era cantada.","timestamp":1554825938000,"timestamp_epochs":1554825938,"tweet_id":"1115646963150663680","tweet_url":"\/bis23\/status\/1115646963150663680","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Em d\u00favida se a pessoa levou a s\u00e9rio minha bio do Tinder ou se isso \u00e9 uma cantada de alta qualidade.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ClRuczFqUY\">pic.twitter.com\/ClRuczFqUY<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Em d\u00favida se a pessoa levou a s\u00e9rio minha bio do Tinder ou se isso \u00e9 uma cantada de alta qualidade.pic.twitter.com\/ClRuczFqUY","timestamp":1554822212000,"timestamp_epochs":1554822212,"tweet_id":"1115631333777256448","tweet_url":"\/bis23\/status\/1115631333777256448","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Arctic Monkeys s\u00f3 tem dois CDs bons e eu posso provar (mentira curtam esses Humbug da vida ai quem sou eu pra cortar barato dos outros)<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Arctic Monkeys s\u00f3 tem dois CDs bons e eu posso provar (mentira curtam esses Humbug da vida ai quem sou eu pra cortar barato dos outros)","timestamp":1554818618000,"timestamp_epochs":1554818618,"tweet_id":"1115616262766432259","tweet_url":"\/bis23\/status\/1115616262766432259","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ou seja, gado d+<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ou seja, gado d+","timestamp":1554817947000,"timestamp_epochs":1554817947,"tweet_id":"1115613447104995329","tweet_url":"\/bis23\/status\/1115613447104995329","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu me sinto muito profissional funcional do mercado de trabalho quando eu entro sozinho numa call gringa.<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu me sinto muito profissional funcional do mercado de trabalho quando eu entro sozinho numa call gringa.","timestamp":1554817761000,"timestamp_epochs":1554817761,"tweet_id":"1115612665110511617","tweet_url":"\/bis23\/status\/1115612665110511617","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Esse tweet sempre se confirma, incr\u00edvel.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/bis23\/status\/958381046051098624\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KiFTBVtuYe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/bis23\/status\/958381046051098624\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/bis23\/status\/9<\/span><span class=\"invisible\">58381046051098624<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Esse tweet sempre se confirma, incr\u00edvel.https:\/\/twitter.com\/bis23\/status\/958381046051098624\u00a0\u2026","timestamp":1554814364000,"timestamp_epochs":1554814364,"tweet_id":"1115598418070532097","tweet_url":"\/bis23\/status\/1115598418070532097","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Descida da serra t\u00e1 tranquila, tirando a pista molhada (de l\u00e1grimas)<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Descida da serra t\u00e1 tranquila, tirando a pista molhada (de l\u00e1grimas)","timestamp":1554773751000,"timestamp_epochs":1554773751,"tweet_id":"1115428076102594561","tweet_url":"\/bis23\/status\/1115428076102594561","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Corinthians bora com menos emo\u00e7\u00e3o da pr\u00f3xima vez?<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Corinthians bora com menos emo\u00e7\u00e3o da pr\u00f3xima vez?","timestamp":1554772768000,"timestamp_epochs":1554772768,"tweet_id":"1115423953328267264","tweet_url":"\/bis23\/status\/1115423953328267264","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ou\u00e7am m\u00fasica boa, faz bem demais.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/tCrLnfwX088\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/otyDhx9qEg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/tCrLnfwX088\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/tCrLnfwX088<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ou\u00e7am m\u00fasica boa, faz bem demais.https:\/\/youtu.be\/tCrLnfwX088\u00a0","timestamp":1554757182000,"timestamp_epochs":1554757182,"tweet_id":"1115358581442981888","tweet_url":"\/bis23\/status\/1115358581442981888","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Venha trabalhar com a gente! (e sim, atiraria)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/bmmelss\/status\/1115353560701599744\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7aC5rG5erU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/bmmelss\/status\/1115353560701599744\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/bmmelss\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1115353560701599744<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Venha trabalhar com a gente! (e sim, atiraria)https:\/\/twitter.com\/bmmelss\/status\/1115353560701599744\u00a0\u2026","timestamp":1554756822000,"timestamp_epochs":1554756822,"tweet_id":"1115357069081751557","tweet_url":"\/bis23\/status\/1115357069081751557","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Orra lembrei aqui do Brigadeir\u00e3o da Estela\u2122 e quase salivei. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"45607229\" dir=\"ltr\" href=\"\/yuuumehi\"><s>@<\/s><b>yuuumehi<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Orra lembrei aqui do Brigadeir\u00e3o da Estela\u2122 e quase salivei. @yuuumehi","timestamp":1554736233000,"timestamp_epochs":1554736233,"tweet_id":"1115270713236230145","tweet_url":"\/bis23\/status\/1115270713236230145","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu consigo ouvir isso na voz do Bo\u00e7a.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/SF_Moro\/status\/1114882943586119682\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/U8iywHlko3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/SF_Moro\/status\/1114882943586119682\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/SF_Moro\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1114882943586119682<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Eu consigo ouvir isso na voz do Bo\u00e7a.https:\/\/twitter.com\/SF_Moro\/status\/1114882943586119682\u00a0\u2026","timestamp":1554655704000,"timestamp_epochs":1554655704,"tweet_id":"1114932952020987906","tweet_url":"\/bis23\/status\/1114932952020987906","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu s\u00f3 queria passar no mercado e comprar uns scones, sabe <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/classemediasofre?src=hash\"><s>#<\/s><b>classemediasofre<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu s\u00f3 queria passar no mercado e comprar uns scones, sabe #classemediasofre","timestamp":1554475380000,"timestamp_epochs":1554475380,"tweet_id":"1114176615980969984","tweet_url":"\/bis23\/status\/1114176615980969984","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Matthew D'Ambrosio\u2122\ufe0f \ud83c\udf81\u2603\ufe0f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">I fixed it.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aRTQGSg0fx\">pic.twitter.com\/aRTQGSg0fx<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":15414,"replies":191,"retweet_id":"1114147761753079808","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":5439,"text":"I fixed it.pic.twitter.com\/aRTQGSg0fx","timestamp":1554327761000,"timestamp_epochs":1554327761,"tweet_id":"1113557456574017536","tweet_url":"\/drmattdambrosio\/status\/1113557456574017536","user_id":"233758712","username":"drmattdambrosio"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"ro\">Raichu\nArticuno\nFARFETCHD MAIOR POKEMON\nArcanine\nElectrode\nLapras\n\nou\n\nBlastoise\nIvysaur\nSandslash<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Pokemon\/status\/1113174782097231872\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NS4uXUEfRI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Pokemon\/status\/1113174782097231872\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Pokemon\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1113174782097231872<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Raichu\nArticuno\nFARFETCHD MAIOR POKEMON\nArcanine\nElectrode\nLapras\n\nou\n\nBlastoise\nIvysaur\nSandslashhttps:\/\/twitter.com\/Pokemon\/status\/1113174782097231872\u00a0\u2026","timestamp":1554468154000,"timestamp_epochs":1554468154,"tweet_id":"1114146309907390464","tweet_url":"\/bis23\/status\/1114146309907390464","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Todas as humilha\u00e7\u00f5es no Mortal Kombat foram vingadas.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ViniLima\/status\/1113919992918151168\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8hWuyhDBxn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ViniLima\/status\/1113919992918151168\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ViniLima\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1113919992918151168<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Todas as humilha\u00e7\u00f5es no Mortal Kombat foram vingadas.https:\/\/twitter.com\/ViniLima\/status\/1113919992918151168\u00a0\u2026","timestamp":1554414509000,"timestamp_epochs":1554414509,"tweet_id":"1113921305462607872","tweet_url":"\/bis23\/status\/1113921305462607872","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Momento nostalgia, lembrei aqui (com ajuda do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"32271376\" dir=\"ltr\" href=\"\/caiosimao\"><s>@<\/s><b>caiosimao<\/b><\/a>) do melhor line-up de festival da hist\u00f3ria, SWU 2010: Cavalera Conspiracy, Incubus, Pixies, Queens Of The Stone Age, Avenged Sevenfold e Linkin Park. Eu nem ou\u00e7o mais a maioria, mas foi um dia foda demais.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Momento nostalgia, lembrei aqui (com ajuda do @caiosimao) do melhor line-up de festival da hist\u00f3ria, SWU 2010: Cavalera Conspiracy, Incubus, Pixies, Queens Of The Stone Age, Avenged Sevenfold e Linkin Park. Eu nem ou\u00e7o mais a maioria, mas foi um dia foda demais.","timestamp":1554390256000,"timestamp_epochs":1554390256,"tweet_id":"1113819579736895488","tweet_url":"\/bis23\/status\/1113819579736895488","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"\ud83e\udd80 FREEMAN \ud83e\udd80","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">I don\u2019t care if you\u2019re a thousand hours into your third version of Skyrim, or just playing Dominoes with your Nan - it you want to call yourself a gamer, identify with and participate in that community \n\n<img alt=\"\ud83d\udc49\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o)\"\/>PLEASE DO<img alt=\"\ud83d\udc48\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o)\"\/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/FuckGatekeeping?src=hash\"><s>#<\/s><b>FuckGatekeeping<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/KrystiPryde\/status\/1113534347087372288\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BhcwEmVh0P\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/KrystiPryde\/status\/1113534347087372288\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/KrystiPryde\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1113534347087372288<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":150,"replies":26,"retweet_id":"1113566107925929984","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":12,"text":"I don\u2019t care if you\u2019re a thousand hours into your third version of Skyrim, or just playing Dominoes with your Nan - it you want to call yourself a gamer, identify with and participate in that community \n\nPLEASE DO\n#FuckGatekeepinghttps:\/\/twitter.com\/KrystiPryde\/status\/1113534347087372288\u00a0\u2026","timestamp":1554323496000,"timestamp_epochs":1554323496,"tweet_id":"1113539570363187206","tweet_url":"\/PartWelsh\/status\/1113539570363187206","user_id":"22275980","username":"PartWelsh"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o tenho conclus\u00f5es para esse trailer de Coringa. Acho que vai ser um filme inc\u00f4modo, mas se isso \u00e9 bom ou ruim, n\u00e3o sei. Espero que DC\/Warner acertem, o que certamente deixaria o cen\u00e1rio de filme de her\u00f3is bastante interessante.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o tenho conclus\u00f5es para esse trailer de Coringa. Acho que vai ser um filme inc\u00f4modo, mas se isso \u00e9 bom ou ruim, n\u00e3o sei. Espero que DC\/Warner acertem, o que certamente deixaria o cen\u00e1rio de filme de her\u00f3is bastante interessante.","timestamp":1554299105000,"timestamp_epochs":1554299105,"tweet_id":"1113437264430927872","tweet_url":"\/bis23\/status\/1113437264430927872","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">28\n1,78\nCapric\u00f3rnio \nSP (Vim de Santos sou tchiki Charlie tchiki Brown)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/evelynmackus\/status\/1113274916441403392\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/h9xZcND9kA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/evelynmackus\/status\/1113274916441403392\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/evelynmackus\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1113274916441403392<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"28\n1,78\nCapric\u00f3rnio \nSP (Vim de Santos sou tchiki Charlie tchiki Brown)https:\/\/twitter.com\/evelynmackus\/status\/1113274916441403392\u00a0\u2026","timestamp":1554283170000,"timestamp_epochs":1554283170,"tweet_id":"1113370430398771200","tweet_url":"\/bis23\/status\/1113370430398771200","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Unpopular opinion: gosto muito do resultado do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15953740\" dir=\"ltr\" href=\"\/cauemoura\"><s>@<\/s><b>cauemoura<\/b><\/a> se aventurando na m\u00fasica.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=5uHqiDPWAGk\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zeM6t00gLg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=5uHqiDPWAGk\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=5uHqiD<\/span><span class=\"invisible\">PWAGk<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Unpopular opinion: gosto muito do resultado do @cauemoura se aventurando na m\u00fasica.https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=5uHqiDPWAGk\u00a0\u2026","timestamp":1554238489000,"timestamp_epochs":1554238489,"tweet_id":"1113183024257093632","tweet_url":"\/bis23\/status\/1113183024257093632","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Community Manager de A\u00e7a\u00ed eu mesmo <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/wasitmysoul\/status\/1112877588500840448\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HsVkfKUWih\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/wasitmysoul\/status\/1112877588500840448\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/wasitmysoul\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1112877588500840448<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Community Manager de A\u00e7a\u00ed eu mesmo https:\/\/twitter.com\/wasitmysoul\/status\/1112877588500840448\u00a0\u2026","timestamp":1554217706000,"timestamp_epochs":1554217706,"tweet_id":"1113095853508583427","tweet_url":"\/bis23\/status\/1113095853508583427","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Irlanda melhor pa\u00eds sempre falei<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/perplexiaa\/status\/1112679111204458496\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6vy2vB4bYz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/perplexiaa\/status\/1112679111204458496\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/perplexiaa\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1112679111204458496<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Irlanda melhor pa\u00eds sempre faleihttps:\/\/twitter.com\/perplexiaa\/status\/1112679111204458496\u00a0\u2026","timestamp":1554208489000,"timestamp_epochs":1554208489,"tweet_id":"1113057196433178624","tweet_url":"\/bis23\/status\/1113057196433178624","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Meu TCC<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/heisenboff\/status\/1112138357243547648\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tq2HxZtSnf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/heisenboff\/status\/1112138357243547648\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/heisenboff\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1112138357243547648<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu TCChttps:\/\/twitter.com\/heisenboff\/status\/1112138357243547648\u00a0\u2026","timestamp":1554059183000,"timestamp_epochs":1554059183,"tweet_id":"1112430958475689984","tweet_url":"\/bis23\/status\/1112430958475689984","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Prioridades corretas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/officialnessy\/status\/1110717823507148800\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rzeAbOfqSh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/officialnessy\/status\/1110717823507148800\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/officialnessy\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1110717823507148800<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Prioridades corretashttps:\/\/twitter.com\/officialnessy\/status\/1110717823507148800\u00a0\u2026","timestamp":1553942708000,"timestamp_epochs":1553942708,"tweet_id":"1111942427747721216","tweet_url":"\/bis23\/status\/1111942427747721216","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Jason","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Them: IF YOU WANT MINORITIES IN MOVIES THEN MAKE YOUR OWN. \n\nJordan Peele: I will cast black people in my own original movies\n\nThem:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/F3b5V24tdO\">pic.twitter.com\/F3b5V24tdO<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":72992,"replies":307,"retweet_id":"1111681545453096960","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":19140,"text":"Them: IF YOU WANT MINORITIES IN MOVIES THEN MAKE YOUR OWN. \n\nJordan Peele: I will cast black people in my own original movies\n\nThem:pic.twitter.com\/F3b5V24tdO","timestamp":1553875850000,"timestamp_epochs":1553875850,"tweet_id":"1111662006522839042","tweet_url":"\/jasondotgov\/status\/1111662006522839042","user_id":"731628467981303808","username":"jasondotgov"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aproveitando o final das f\u00e9rias do melhor jeito: legalizando o Costelaria Moema.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aproveitando o final das f\u00e9rias do melhor jeito: legalizando o Costelaria Moema.","timestamp":1553878480000,"timestamp_epochs":1553878480,"tweet_id":"1111673037223534592","tweet_url":"\/bis23\/status\/1111673037223534592","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu tomei tanta bomba na cabe\u00e7a nesses 20 dias que eu honestamente precisava de f\u00e9rias das minhas f\u00e9rias.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu tomei tanta bomba na cabe\u00e7a nesses 20 dias que eu honestamente precisava de f\u00e9rias das minhas f\u00e9rias.","timestamp":1553788438000,"timestamp_epochs":1553788438,"tweet_id":"1111295373962891271","tweet_url":"\/bis23\/status\/1111295373962891271","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Meu nome \u00e9 Rafael Mercadante, aka Biscoito, 28 anos e eu perdi a final de um campeonato de Pokemon Stadium porque n\u00e3o sabia que podia usar os pokemons do meu save de Game Boy.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jeanmota\/status\/1109231421607108609\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ddUg7vQHUz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jeanmota\/status\/1109231421607108609\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jeanmota\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1109231421607108609<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu nome \u00e9 Rafael Mercadante, aka Biscoito, 28 anos e eu perdi a final de um campeonato de Pokemon Stadium porque n\u00e3o sabia que podia usar os pokemons do meu save de Game Boy.https:\/\/twitter.com\/jeanmota\/status\/1109231421607108609\u00a0\u2026","timestamp":1553298702000,"timestamp_epochs":1553298702,"tweet_id":"1109241272118714368","tweet_url":"\/bis23\/status\/1109241272118714368","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">\"Florida Man Threatens to Kill Neighbours With Machete Named 'Kindness'\"<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/g_pratimaaa\/status\/1108036166731726850\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SaiR1u1tqG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/g_pratimaaa\/status\/1108036166731726850\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/g_pratimaaa\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1108036166731726850<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\"Florida Man Threatens to Kill Neighbours With Machete Named 'Kindness'\"https:\/\/twitter.com\/g_pratimaaa\/status\/1108036166731726850\u00a0\u2026","timestamp":1553261831000,"timestamp_epochs":1553261831,"tweet_id":"1109086624045039621","tweet_url":"\/bis23\/status\/1109086624045039621","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fui na cabine de imprensa de Dumbo hoje e bateu aquela saudade foda de escrever resenha, pqp.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fui na cabine de imprensa de Dumbo hoje e bateu aquela saudade foda de escrever resenha, pqp.","timestamp":1553198755000,"timestamp_epochs":1553198755,"tweet_id":"1108822065266769921","tweet_url":"\/bis23\/status\/1108822065266769921","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"EA Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bem-vindo \u00e0 Fronteira Selvagem. A Temporada 1 come\u00e7a AGORA: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/2Hx36JX\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/By1x768iXh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/2Hx36JX\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/2Hx36JX<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/V8INZ5VgR5\">pic.twitter.com\/V8INZ5VgR5<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":59,"replies":3,"retweet_id":"1108094439099121664","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":7,"text":"Bem-vindo \u00e0 Fronteira Selvagem. A Temporada 1 come\u00e7a AGORA: http:\/\/bit.ly\/2Hx36JX\u00a0pic.twitter.com\/V8INZ5VgR5","timestamp":1553025214000,"timestamp_epochs":1553025214,"tweet_id":"1108094181568905218","tweet_url":"\/_EABrasil\/status\/1108094181568905218","user_id":"2548995787","username":"_EABrasil"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nossa Smart Fit em Santos de noite sou eu pagando todos os meus pecados.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nossa Smart Fit em Santos de noite sou eu pagando todos os meus pecados.","timestamp":1552950530000,"timestamp_epochs":1552950530,"tweet_id":"1107780931190956032","tweet_url":"\/bis23\/status\/1107780931190956032","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu amo um homem<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=rODNMWBLZzY\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xChAzcEPkc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=rODNMWBLZzY\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=rODNMW<\/span><span class=\"invisible\">BLZzY<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu amo um homemhttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=rODNMWBLZzY\u00a0\u2026","timestamp":1552920744000,"timestamp_epochs":1552920744,"tweet_id":"1107656000998461440","tweet_url":"\/bis23\/status\/1107656000998461440","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Saudades de quando eu lia tar\u00f4<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vOTEUXBdY6\">pic.twitter.com\/vOTEUXBdY6<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Saudades de quando eu lia tar\u00f4pic.twitter.com\/vOTEUXBdY6","timestamp":1552834572000,"timestamp_epochs":1552834572,"tweet_id":"1107294569803251712","tweet_url":"\/bis23\/status\/1107294569803251712","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Esoteric Sophia","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">An antidote to all that\u2019s bad in this hellsite: <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"16024323\" dir=\"ltr\" href=\"\/GailSimone\"><s>@<\/s><b>GailSimone<\/b><\/a> responding to a young fan and giving her ACTUAL WRITING ADVICE gives me hope in the word.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ardQhvnoYY\">pic.twitter.com\/ardQhvnoYY<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1198,"replies":6,"retweet_id":"1107279483311177728","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":332,"text":"An antidote to all that\u2019s bad in this hellsite: @GailSimone responding to a young fan and giving her ACTUAL WRITING ADVICE gives me hope in the word.pic.twitter.com\/ardQhvnoYY","timestamp":1552756667000,"timestamp_epochs":1552756667,"tweet_id":"1106967812017393664","tweet_url":"\/ishtarinbrief\/status\/1106967812017393664","user_id":"122050135","username":"ishtarinbrief"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Mano, s\u00e9rio... Dublinho tem A ESPADA DA CIDADE, melhor lugar de longe <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/StPatricksDay?src=hash\"><s>#<\/s><b>StPatricksDay<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/LordMayorDublin\/status\/1107229282932310018\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WuYv4iof5J\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/LordMayorDublin\/status\/1107229282932310018\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/LordMayorDubli<\/span><span class=\"invisible\">n\/status\/1107229282932310018<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mano, s\u00e9rio... Dublinho tem A ESPADA DA CIDADE, melhor lugar de longe #StPatricksDayhttps:\/\/twitter.com\/LordMayorDublin\/status\/1107229282932310018\u00a0\u2026","timestamp":1552828008000,"timestamp_epochs":1552828008,"tweet_id":"1107267036273692672","tweet_url":"\/bis23\/status\/1107267036273692672","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">kkkcrying<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/DublinTown\/status\/1107232315007266818\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gkqH0JoIkZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/DublinTown\/status\/1107232315007266818\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/DublinTown\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1107232315007266818<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"kkkcryinghttps:\/\/twitter.com\/DublinTown\/status\/1107232315007266818\u00a0\u2026","timestamp":1552827487000,"timestamp_epochs":1552827487,"tweet_id":"1107264850563158016","tweet_url":"\/bis23\/status\/1107264850563158016","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Caralho eu to 100% assim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/moniquerebeIIo\/status\/1106635394232262657\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TGHlE2BITJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/moniquerebeIIo\/status\/1106635394232262657\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/moniquerebeIIo<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1106635394232262657<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Caralho eu to 100% assimhttps:\/\/twitter.com\/moniquerebeIIo\/status\/1106635394232262657\u00a0\u2026","timestamp":1552787692000,"timestamp_epochs":1552787692,"tweet_id":"1107097941100113920","tweet_url":"\/bis23\/status\/1107097941100113920","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"solar ROMANCE","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mae: pq vc demora tanto nesse banheiro?\n\neu:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YJooSiYwFz\">pic.twitter.com\/YJooSiYwFz<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":94833,"replies":1002,"retweet_id":"1107091378977337344","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":43932,"text":"mae: pq vc demora tanto nesse banheiro?\n\neu:pic.twitter.com\/YJooSiYwFz","timestamp":1552766696000,"timestamp_epochs":1552766696,"tweet_id":"1107009876167979009","tweet_url":"\/lmjdusty\/status\/1107009876167979009","user_id":"981737344821850112","username":"lmjdusty"},{"fullname":"Biscoito","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">infelizmente \u00e9 isso, e mais nada.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LwNIUkTv5C\">pic.twitter.com\/LwNIUkTv5C<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":17346,"replies":94,"retweet_id":"1106948105675653121","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":7855,"text":"infelizmente \u00e9 isso, e mais nada.pic.twitter.com\/LwNIUkTv5C","timestamp":1552583524000,"timestamp_epochs":1552583524,"tweet_id":"1106241598323597313","tweet_url":"\/Bisco1t\/status\/1106241598323597313","user_id":"822282720369922048","username":"Bisco1t"},{"fullname":"augusto \ud83d\udd25","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cAluna de 15 anos, praticante de jiu-j\u00edtsu, lutou com um dos atiradores e conseguiu desobstruir uma das portas, salvando mais de 40 colegas do massacre em Suzano.\u201d\n\nLUTE COMO UMA GAROTA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hYX8aH73fR\">pic.twitter.com\/hYX8aH73fR<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":122586,"replies":396,"retweet_id":"1106938218543489024","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":50959,"text":"\u201cAluna de 15 anos, praticante de jiu-j\u00edtsu, lutou com um dos atiradores e conseguiu desobstruir uma das portas, salvando mais de 40 colegas do massacre em Suzano.\u201d\n\nLUTE COMO UMA GAROTApic.twitter.com\/hYX8aH73fR","timestamp":1552668874000,"timestamp_epochs":1552668874,"tweet_id":"1106599580379041792","tweet_url":"\/gabeasg\/status\/1106599580379041792","user_id":"4230861075","username":"gabeasg"},{"fullname":"joaofcr","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Oi meu nome \u00e9 Betina e fui de 4 para 8 t\u00edtulos brasileiros em apenas um ano<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SFkkw8fOnf\">pic.twitter.com\/SFkkw8fOnf<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":23149,"replies":516,"retweet_id":"1106935953690689542","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":6829,"text":"Oi meu nome \u00e9 Betina e fui de 4 para 8 t\u00edtulos brasileiros em apenas um anopic.twitter.com\/SFkkw8fOnf","timestamp":1552697182000,"timestamp_epochs":1552697182,"tweet_id":"1106718314619916288","tweet_url":"\/joaofcr\/status\/1106718314619916288","user_id":"84980435","username":"joaofcr"},{"fullname":"Bebe Bearnet aka Felipe Politano","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Existe algo que os atiradores de Suzano tem em comum com 100% dos atiradores de outras trag\u00e9dias\n\nN\u00e3o \u00e9 o video game, n\u00e3o \u00e9 inclina\u00e7\u00e3o pol\u00edtica, nem bullying, nem a etnia\n\nTODOS S\u00c3O HOMENS\n\nPrecisamos como sociedade parar de criar meninos que entendem a agress\u00e3o como express\u00e3o<\/p>","is_retweet":1,"likes":15250,"replies":98,"retweet_id":"1106548469253193728","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":3921,"text":"Existe algo que os atiradores de Suzano tem em comum com 100% dos atiradores de outras trag\u00e9dias\n\nN\u00e3o \u00e9 o video game, n\u00e3o \u00e9 inclina\u00e7\u00e3o pol\u00edtica, nem bullying, nem a etnia\n\nTODOS S\u00c3O HOMENS\n\nPrecisamos como sociedade parar de criar meninos que entendem a agress\u00e3o como express\u00e3o","timestamp":1552561307000,"timestamp_epochs":1552561307,"tweet_id":"1106148411525484545","tweet_url":"\/houseofnoshave\/status\/1106148411525484545","user_id":"37002189","username":"houseofnoshave"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Descobri que meu restaurante japon\u00eas preferido em Santos fechou e to aqui questionando a validade das coisas como um todo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Descobri que meu restaurante japon\u00eas preferido em Santos fechou e to aqui questionando a validade das coisas como um todo.","timestamp":1552600310000,"timestamp_epochs":1552600310,"tweet_id":"1106312004619378688","tweet_url":"\/bis23\/status\/1106312004619378688","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">E os cara ainda acha que a gente s\u00f3 joga joguinho.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ViniLima\/status\/1105947180794298368\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IneLv5J4vb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ViniLima\/status\/1105947180794298368\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ViniLima\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1105947180794298368<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E os cara ainda acha que a gente s\u00f3 joga joguinho.https:\/\/twitter.com\/ViniLima\/status\/1105947180794298368\u00a0\u2026","timestamp":1552514345000,"timestamp_epochs":1552514345,"tweet_id":"1105951440999251968","tweet_url":"\/bis23\/status\/1105951440999251968","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Se fosse Panic!, Tenacious D e Foo no mesmo dia eu j\u00e1 ia estar ALUCINADO pra ir.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/rockinrio\/status\/1105615987217453056\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JtZk2qHRvu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/rockinrio\/status\/1105615987217453056\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/rockinrio\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1105615987217453056<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se fosse Panic!, Tenacious D e Foo no mesmo dia eu j\u00e1 ia estar ALUCINADO pra ir.https:\/\/twitter.com\/rockinrio\/status\/1105615987217453056\u00a0\u2026","timestamp":1552499791000,"timestamp_epochs":1552499791,"tweet_id":"1105890397140762625","tweet_url":"\/bis23\/status\/1105890397140762625","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\"><img alt=\"\ud83d\udde3\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/><img alt=\"\ud83d\udde3\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/><img alt=\"\ud83d\udde3\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/>\nBora ajudar a Casa 1! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/secretdiaba\/status\/1105405988625149952\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BHbxo6kp7J\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/secretdiaba\/status\/1105405988625149952\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/secretdiaba\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1105405988625149952<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\nBora ajudar a Casa 1! https:\/\/twitter.com\/secretdiaba\/status\/1105405988625149952\u00a0\u2026","timestamp":1552450837000,"timestamp_epochs":1552450837,"tweet_id":"1105685067161063424","tweet_url":"\/bis23\/status\/1105685067161063424","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu n\u00e3o ACREDITO que eu empolguei com esse trailer de Aladdin. Disney, como sempre, voc\u00ea me tem na m\u00e3o. S\u00f3 evita me destruir hahah<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu n\u00e3o ACREDITO que eu empolguei com esse trailer de Aladdin. Disney, como sempre, voc\u00ea me tem na m\u00e3o. S\u00f3 evita me destruir hahah","timestamp":1552398949000,"timestamp_epochs":1552398949,"tweet_id":"1105467433366798336","tweet_url":"\/bis23\/status\/1105467433366798336","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/FUT?src=hash\"><s>#<\/s><b>FUT<\/b><\/a> em um tweet <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"183755620\" dir=\"ltr\" href=\"\/EAFIFABR\"><s>@<\/s><b>EAFIFABR<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"105297123\" dir=\"ltr\" href=\"\/EASPORTSFIFA\"><s>@<\/s><b>EASPORTSFIFA<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jagodinha\/status\/1104702331948552192\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iYn474DOhe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jagodinha\/status\/1104702331948552192\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jagodinha\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1104702331948552192<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#FUT em um tweet @EAFIFABR @EASPORTSFIFAhttps:\/\/twitter.com\/jagodinha\/status\/1104702331948552192\u00a0\u2026","timestamp":1552331270000,"timestamp_epochs":1552331270,"tweet_id":"1105183568244981760","tweet_url":"\/bis23\/status\/1105183568244981760","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nossa acabei de descobrir que o est\u00fadio de Days Gone \u00e9 o mesmo que fazia Syphon Filter, hypei forte pela nostalgia agora.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nossa acabei de descobrir que o est\u00fadio de Days Gone \u00e9 o mesmo que fazia Syphon Filter, hypei forte pela nostalgia agora.","timestamp":1552330935000,"timestamp_epochs":1552330935,"tweet_id":"1105182162024873985","tweet_url":"\/bis23\/status\/1105182162024873985","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Mano a gente t\u00e1 muito na merda.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/dorierc\/status\/1104968645741084673\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nRwAFCETTh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/dorierc\/status\/1104968645741084673\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/dorierc\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1104968645741084673<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mano a gente t\u00e1 muito na merda.https:\/\/twitter.com\/dorierc\/status\/1104968645741084673\u00a0\u2026","timestamp":1552328201000,"timestamp_epochs":1552328201,"tweet_id":"1105170694395043843","tweet_url":"\/bis23\/status\/1105170694395043843","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Domingo \u00e9 St. Patrick's e eu s\u00f3 queria pegar um avi\u00e3o e visitar minha Dublinho <img alt=\"\ud83d\udc9a\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o verde\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49a.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o verde\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Domingo \u00e9 St. Patrick's e eu s\u00f3 queria pegar um avi\u00e3o e visitar minha Dublinho ","timestamp":1552310856000,"timestamp_epochs":1552310856,"tweet_id":"1105097944213135361","tweet_url":"\/bis23\/status\/1105097944213135361","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Achei um tweet velho meu cobrando um amigo de responder um SMS meu pqp to idoso demais<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Achei um tweet velho meu cobrando um amigo de responder um SMS meu pqp to idoso demais","timestamp":1552233028000,"timestamp_epochs":1552233028,"tweet_id":"1104771511766913026","tweet_url":"\/bis23\/status\/1104771511766913026","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Maliha Fairooz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Decided to design a hijab for <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"750751206427860992\" dir=\"ltr\" href=\"\/MarvelStudios\"><s>@<\/s><b>MarvelStudios<\/b><\/a> newest badass hero <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CaptainMarvel?src=hash\"><s>#<\/s><b>CaptainMarvel<\/b><\/a> \n\nHigher. Further. Faster<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XdlkTUC5y3\">pic.twitter.com\/XdlkTUC5y3<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":54151,"replies":617,"retweet_id":"1104634844171124736","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":9969,"text":"Decided to design a hijab for @MarvelStudios newest badass hero #CaptainMarvel \n\nHigher. Further. Fasterpic.twitter.com\/XdlkTUC5y3","timestamp":1552156468000,"timestamp_epochs":1552156468,"tweet_id":"1104450393839464453","tweet_url":"\/malihaness\/status\/1104450393839464453","user_id":"3745274363","username":"malihaness"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha irm\u00e3 t\u00e1 com as amigas num chal\u00e9\/cabana no interior dos Estados Unidos. Tem uma porta trancada na casa que elas n\u00e3o sabem o que \u00e9. Ou seja, logo me tornarei filho \u00fanico. \n\nS\u00f3 espero que a fam\u00edlia das v\u00edtimas receba uma parte dos royalties do filme de terror baseado nisso.<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Minha irm\u00e3 t\u00e1 com as amigas num chal\u00e9\/cabana no interior dos Estados Unidos. Tem uma porta trancada na casa que elas n\u00e3o sabem o que \u00e9. Ou seja, logo me tornarei filho \u00fanico. \n\nS\u00f3 espero que a fam\u00edlia das v\u00edtimas receba uma parte dos royalties do filme de terror baseado nisso.","timestamp":1552169092000,"timestamp_epochs":1552169092,"tweet_id":"1104503343064514562","tweet_url":"\/bis23\/status\/1104503343064514562","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nossa mas foi por muito pouco que eu n\u00e3o sai de berma hoje pro trabalho.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nossa mas foi por muito pouco que eu n\u00e3o sai de berma hoje pro trabalho.","timestamp":1551962940000,"timestamp_epochs":1551962940,"tweet_id":"1103638679250190337","tweet_url":"\/bis23\/status\/1103638679250190337","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Isso aqui \u00e9 prova concreta de que a gente t\u00e1 vivendo numa simula\u00e7\u00e3o. N\u00e3o tem a menor chance de isso ser vida real.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VsN4VCTRoE\">pic.twitter.com\/VsN4VCTRoE<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Isso aqui \u00e9 prova concreta de que a gente t\u00e1 vivendo numa simula\u00e7\u00e3o. N\u00e3o tem a menor chance de isso ser vida real.pic.twitter.com\/VsN4VCTRoE","timestamp":1551876862000,"timestamp_epochs":1551876862,"tweet_id":"1103277640700579843","tweet_url":"\/bis23\/status\/1103277640700579843","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">cc <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"28262454\" dir=\"ltr\" href=\"\/dosanjosgabriel\"><s>@<\/s><b>dosanjosgabriel<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"621422977\" dir=\"ltr\" href=\"\/brulima__\"><s>@<\/s><b>brulima__<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"30123111\" dir=\"ltr\" href=\"\/cacobapt\"><s>@<\/s><b>cacobapt<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"53553827\" dir=\"ltr\" href=\"\/himynameisluska\"><s>@<\/s><b>himynameisluska<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"cc @dosanjosgabriel @brulima__ @cacobapt @himynameisluska","timestamp":1551723234000,"timestamp_epochs":1551723234,"tweet_id":"1102633280300560385","tweet_url":"\/bis23\/status\/1102633280300560385","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vi uma camiseta com uma frase pol\u00eamica no Bloco Emo e queria deixar pra banca analisar:\n\n\"Power Pop is also Emo\"<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vi uma camiseta com uma frase pol\u00eamica no Bloco Emo e queria deixar pra banca analisar:\n\n\"Power Pop is also Emo\"","timestamp":1551723234000,"timestamp_epochs":1551723234,"tweet_id":"1102633278488612864","tweet_url":"\/bis23\/status\/1102633278488612864","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nesse corpinho aqui\n\n<img alt=\"\ud83d\ude45\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Homem com gesto de reprova\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f645-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Homem com gesto de reprova\u00e7\u00e3o\"\/>n\u00e3o<img alt=\"\ud83d\ude45\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Homem com gesto de reprova\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f645-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Homem com gesto de reprova\u00e7\u00e3o\"\/>\n\nentra Corote.<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Nesse corpinho aqui\n\nn\u00e3o\n\nentra Corote.","timestamp":1551637744000,"timestamp_epochs":1551637744,"tweet_id":"1102274708718977025","tweet_url":"\/bis23\/status\/1102274708718977025","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Ah n\u00e3o pq Carnaval e os bloquinhos...\" \n\nmim\u00e3o eu to focado \u00e9 na quinta feira e na Carol Danvers.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\"Ah n\u00e3o pq Carnaval e os bloquinhos...\" \n\nmim\u00e3o eu to focado \u00e9 na quinta feira e na Carol Danvers.","timestamp":1551536973000,"timestamp_epochs":1551536973,"tweet_id":"1101852046272147459","tweet_url":"\/bis23\/status\/1101852046272147459","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Batelli faz as vezes de Dollynho e d\u00e1 a dica: no Carnaval, n\u00e3o usem drogas, joguem joguinhos!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/rodrigobatelli\/status\/1101544606045491200\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6AJP8zBU14\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/rodrigobatelli\/status\/1101544606045491200\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/rodrigobatelli<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1101544606045491200<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Batelli faz as vezes de Dollynho e d\u00e1 a dica: no Carnaval, n\u00e3o usem drogas, joguem joguinhos!https:\/\/twitter.com\/rodrigobatelli\/status\/1101544606045491200\u00a0\u2026","timestamp":1551469988000,"timestamp_epochs":1551469988,"tweet_id":"1101571087878578176","tweet_url":"\/bis23\/status\/1101571087878578176","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">Quality content <img alt=\"\ud83d\udc4c\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44c.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/redbullgaming\/status\/1100894118916448257\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ESIvpETIeC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/redbullgaming\/status\/1100894118916448257\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/redbullgaming\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1100894118916448257<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quality content https:\/\/twitter.com\/redbullgaming\/status\/1100894118916448257\u00a0\u2026","timestamp":1551322113000,"timestamp_epochs":1551322113,"tweet_id":"1100950855199719424","tweet_url":"\/bis23\/status\/1100950855199719424","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ontem descobri que n\u00e3o tenho a MENOR ideia de como jogar de jungler. Acho que vou me manter de Garen main por um tempo enquanto melhoro e entendo essa desgra\u00e7a toda que \u00e9 o LoL melhor hahah<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ontem descobri que n\u00e3o tenho a MENOR ideia de como jogar de jungler. Acho que vou me manter de Garen main por um tempo enquanto melhoro e entendo essa desgra\u00e7a toda que \u00e9 o LoL melhor hahah","timestamp":1551321183000,"timestamp_epochs":1551321183,"tweet_id":"1100946956115820545","tweet_url":"\/bis23\/status\/1100946956115820545","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acho que algu\u00e9m \u00e9 f\u00e3 das meninas do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3063957725\" dir=\"ltr\" href=\"\/IGNBrasil\"><s>@<\/s><b>IGNBrasil<\/b><\/a> hahah<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CeZIpbvV18\">pic.twitter.com\/CeZIpbvV18<\/a><span class=\"tweet-poi-geo-text\"> \u2013 em <a class=\"js-nav u-textUserColorHover js-geo-pivot-link\" data-nav=\"search\" data-place-id=\"0bcdc3a08895c001\" href=\"\/search?q=place%3A0bcdc3a08895c001\">Weber Shandwick Brasil<\/a><\/span><\/p>","is_retweet":0,"likes":23,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Acho que algu\u00e9m \u00e9 f\u00e3 das meninas do @IGNBrasil hahahpic.twitter.com\/CeZIpbvV18 \u2013 em Weber Shandwick Brasil","timestamp":1551196032000,"timestamp_epochs":1551196032,"tweet_id":"1100422033819779072","tweet_url":"\/bis23\/status\/1100422033819779072","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu amo um tipo de desempate.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/essediafoilouco\/status\/1100129279927599105\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iMXlbRUs69\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/essediafoilouco\/status\/1100129279927599105\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/essediafoilouc<\/span><span class=\"invisible\">o\/status\/1100129279927599105<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu amo um tipo de desempate.https:\/\/twitter.com\/essediafoilouco\/status\/1100129279927599105\u00a0\u2026","timestamp":1551185744000,"timestamp_epochs":1551185744,"tweet_id":"1100378883453579267","tweet_url":"\/bis23\/status\/1100378883453579267","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mais um evento pra conta. N\u00f3is reclama as vezes, mas eu amo meu trabalho.<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mais um evento pra conta. N\u00f3is reclama as vezes, mas eu amo meu trabalho.","timestamp":1550885431000,"timestamp_epochs":1550885431,"tweet_id":"1099119281223159808","tweet_url":"\/bis23\/status\/1099119281223159808","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O arrependimento do dia \u00e9: tomei 3 latinhas de Redbull.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O arrependimento do dia \u00e9: tomei 3 latinhas de Redbull.","timestamp":1550877367000,"timestamp_epochs":1550877367,"tweet_id":"1099085458280206337","tweet_url":"\/bis23\/status\/1099085458280206337","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">VOMO<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/_EABrasil\/status\/1098936463255896064\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aVbNrdfnJC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/_EABrasil\/status\/1098936463255896064\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/_EABrasil\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1098936463255896064<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"VOMOhttps:\/\/twitter.com\/_EABrasil\/status\/1098936463255896064\u00a0\u2026","timestamp":1550842893000,"timestamp_epochs":1550842893,"tweet_id":"1098940860039921665","tweet_url":"\/bis23\/status\/1098940860039921665","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu pai do c\u00e9u as coisas que as pessoas inventam e voc\u00ea n\u00e3o pode falar n\u00e3o porque \u00e9 trabalho.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu pai do c\u00e9u as coisas que as pessoas inventam e voc\u00ea n\u00e3o pode falar n\u00e3o porque \u00e9 trabalho.","timestamp":1550769925000,"timestamp_epochs":1550769925,"tweet_id":"1098634813450473473","tweet_url":"\/bis23\/status\/1098634813450473473","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Ewan McGregor segue com o t\u00edtulo de maior brit\u00e2nico vivo.\" Falei isso h\u00e1 dois anos atr\u00e1s e minha opini\u00e3o se mant\u00e9m. Acho que s\u00f3 o Idris Elba amea\u00e7a esse t\u00edtulo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\"Ewan McGregor segue com o t\u00edtulo de maior brit\u00e2nico vivo.\" Falei isso h\u00e1 dois anos atr\u00e1s e minha opini\u00e3o se mant\u00e9m. Acho que s\u00f3 o Idris Elba amea\u00e7a esse t\u00edtulo.","timestamp":1550755796000,"timestamp_epochs":1550755796,"tweet_id":"1098575552724848640","tweet_url":"\/bis23\/status\/1098575552724848640","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"bibico @ CCXP19","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">galera algu\u00e9m tem vaga em apartamento ou t\u00e1 procurando gente pra dividir? \u00e9 pra um rapaz bom menino (seria perfeito no sumar\u00e9)\n\nRT dos brother<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"1098563900646346752","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":6,"text":"galera algu\u00e9m tem vaga em apartamento ou t\u00e1 procurando gente pra dividir? \u00e9 pra um rapaz bom menino (seria perfeito no sumar\u00e9)\n\nRT dos brother","timestamp":1550750039000,"timestamp_epochs":1550750039,"tweet_id":"1098551404183068672","tweet_url":"\/dosanjosgabriel\/status\/1098551404183068672","user_id":"28262454","username":"dosanjosgabriel"},{"fullname":"Pri","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Turma, estamos AO VIVO dando umas noobadas no <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BattlefieldV?src=hash\"><s>#<\/s><b>BattlefieldV<\/b><\/a> l\u00e1 no canal do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1274172462\" dir=\"ltr\" href=\"\/BattlefieldBR\"><s>@<\/s><b>BattlefieldBR<\/b><\/a> <img alt=\"\ud83d\udc40\" aria-label=\"Emoji: Olhos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f440.png\" title=\"Olhos\"\/> Boatos que v\u00e3o rolar Emblemas pra turma tamb\u00e9m, aparece l\u00e1! <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=qyjX39jxb_U\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lWnhIKAr5Q\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=qyjX39jxb_U\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=qyjX39<\/span><span class=\"invisible\">jxb_U<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qi9oO0ERc9\">pic.twitter.com\/qi9oO0ERc9<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":13,"replies":1,"retweet_id":"1098365282874245121","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":2,"text":"Turma, estamos AO VIVO dando umas noobadas no #BattlefieldV l\u00e1 no canal do @BattlefieldBR  Boatos que v\u00e3o rolar Emblemas pra turma tamb\u00e9m, aparece l\u00e1! \nhttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=qyjX39jxb_U\u00a0\u2026pic.twitter.com\/qi9oO0ERc9","timestamp":1550703491000,"timestamp_epochs":1550703491,"tweet_id":"1098356167141675009","tweet_url":"\/privitalino\/status\/1098356167141675009","user_id":"10726402","username":"privitalino"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Salvando aqui pra depois<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/vickvaporub_\/status\/1097287265196429313\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xvTt1UtIL7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/vickvaporub_\/status\/1097287265196429313\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/vickvaporub_\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1097287265196429313<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Salvando aqui pra depoishttps:\/\/twitter.com\/vickvaporub_\/status\/1097287265196429313\u00a0\u2026","timestamp":1550523581000,"timestamp_epochs":1550523581,"tweet_id":"1097601570982760453","tweet_url":"\/bis23\/status\/1097601570982760453","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Lana Santucci","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu to tentando divulgar minhas fotos pra alguma ag\u00eancia de Modelos me notar. Eu sou Trans e tenho 22 anos com 1,83 de altura e 62 kg.\n\nQuem puder dar RT nesse tweet mega me ajuda <img alt=\"\ud83d\udc9c\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o roxo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49c.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o roxo\"\/> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3177163306\" dir=\"ltr\" href=\"\/alluremgt\"><s>@<\/s><b>alluremgt<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"621283980\" dir=\"ltr\" href=\"\/rockmmgt\"><s>@<\/s><b>rockmmgt<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"147770692\" dir=\"ltr\" href=\"\/FordModels_BR\"><s>@<\/s><b>FordModels_BR<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FQN8t7KVuO\">pic.twitter.com\/FQN8t7KVuO<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1236,"replies":53,"retweet_id":"1096600581836292096","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":649,"text":"Eu to tentando divulgar minhas fotos pra alguma ag\u00eancia de Modelos me notar. Eu sou Trans e tenho 22 anos com 1,83 de altura e 62 kg.\n\nQuem puder dar RT nesse tweet mega me ajuda  @alluremgt @rockmmgt @FordModels_BRpic.twitter.com\/FQN8t7KVuO","timestamp":1550253008000,"timestamp_epochs":1550253008,"tweet_id":"1096466706619396097","tweet_url":"\/LanaSantucci\/status\/1096466706619396097","user_id":"228355697","username":"LanaSantucci"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O dia hoje \u00e9 de Four Year Strong. To total pilhado, ent\u00e3o s\u00f3 vem:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=gfDnSnjBYUM\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QdkydYooTM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=gfDnSnjBYUM\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=gfDnSn<\/span><span class=\"invisible\">jBYUM<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O dia hoje \u00e9 de Four Year Strong. To total pilhado, ent\u00e3o s\u00f3 vem:https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=gfDnSnjBYUM\u00a0\u2026","timestamp":1550242849000,"timestamp_epochs":1550242849,"tweet_id":"1096424096626364422","tweet_url":"\/bis23\/status\/1096424096626364422","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nesse \u00faltimo ano eu tenho tido tantos momentos \"caralho eu amo muito o que eu fa\u00e7o e essa \u00e1rea\". Community Management, lidar com criador de conte\u00fado, eSports e etc, \u00e9 lindimais pra mim a sensa\u00e7\u00e3o de ter me encontrado.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nesse \u00faltimo ano eu tenho tido tantos momentos \"caralho eu amo muito o que eu fa\u00e7o e essa \u00e1rea\". Community Management, lidar com criador de conte\u00fado, eSports e etc, \u00e9 lindimais pra mim a sensa\u00e7\u00e3o de ter me encontrado.","timestamp":1550236492000,"timestamp_epochs":1550236492,"tweet_id":"1096397433142214658","tweet_url":"\/bis23\/status\/1096397433142214658","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Rapaz mas isso aqui \u00e9 muito irado.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/xSexyCake\/status\/1096256754571272193\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/og1y33gfID\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/xSexyCake\/status\/1096256754571272193\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/xSexyCake\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1096256754571272193<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Rapaz mas isso aqui \u00e9 muito irado.https:\/\/twitter.com\/xSexyCake\/status\/1096256754571272193\u00a0\u2026","timestamp":1550236161000,"timestamp_epochs":1550236161,"tweet_id":"1096396044580081665","tweet_url":"\/bis23\/status\/1096396044580081665","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Ale Santos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Esse assassino poderia ter afrouxado o mata le\u00e3o logo que desacordou o garoto, mas estava sedento pela chance de fazer justi\u00e7a sobre um garoto preto. E como vai ficar isso <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"36772937\" dir=\"ltr\" href=\"\/familiaextra\"><s>@<\/s><b>familiaextra<\/b><\/a> ? Vai manter um assassino no seu estabelecimento?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jornalodia\/status\/1096168724791468032\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4cYQ3VcBNQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jornalodia\/status\/1096168724791468032\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jornalodia\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1096168724791468032<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6640,"replies":234,"retweet_id":"1096386087591780352","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":2320,"text":"Esse assassino poderia ter afrouxado o mata le\u00e3o logo que desacordou o garoto, mas estava sedento pela chance de fazer justi\u00e7a sobre um garoto preto. E como vai ficar isso @familiaextra ? Vai manter um assassino no seu estabelecimento?https:\/\/twitter.com\/jornalodia\/status\/1096168724791468032\u00a0\u2026","timestamp":1550186975000,"timestamp_epochs":1550186975,"tweet_id":"1096189740762779648","tweet_url":"\/Savagefiction\/status\/1096189740762779648","user_id":"53738068","username":"Savagefiction"},{"fullname":"EA Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Conviction, uma hist\u00f3ria Anthem de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"156557697\" dir=\"ltr\" href=\"\/NeillBlomkamp\"><s>@<\/s><b>NeillBlomkamp<\/b><\/a>, j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel. \n\nAssista aqui: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/youtu.be\/wka5RovFEo8\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/x53XE24uQh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/youtu.be\/wka5RovFEo8\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/wka5RovFEo8<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/q3GARRCL3I\">pic.twitter.com\/q3GARRCL3I<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":24,"replies":3,"retweet_id":"1096079121564741632","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":2,"text":"Conviction, uma hist\u00f3ria Anthem de @NeillBlomkamp, j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel. \n\nAssista aqui: http:\/\/youtu.be\/wka5RovFEo8\u00a0pic.twitter.com\/q3GARRCL3I","timestamp":1550159320000,"timestamp_epochs":1550159320,"tweet_id":"1096073747902148610","tweet_url":"\/_EABrasil\/status\/1096073747902148610","user_id":"2548995787","username":"_EABrasil"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nossa eu to muito feliz com essa obra de arte\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/LIuwNknpudY\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7zRlSvRNQ0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/LIuwNknpudY\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/LIuwNknpudY<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nossa eu to muito feliz com essa obra de arte\nhttps:\/\/youtu.be\/LIuwNknpudY\u00a0","timestamp":1550087780000,"timestamp_epochs":1550087780,"tweet_id":"1095773686697742337","tweet_url":"\/bis23\/status\/1095773686697742337","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Andrew Johnson","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Dear <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AnthemGame?src=hash\"><s>#<\/s><b>AnthemGame<\/b><\/a> Content Creators,\n\nIf you're looking for some sweet high-res graphics to spice up your upcoming streams and videos,  check out our official Anthem Fan Art Kit. \n\nLINK: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.ea.com\/games\/anthem\/about\/fan-art-kit\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GSio4hkFSa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.ea.com\/games\/anthem\/about\/fan-art-kit\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">ea.com\/games\/anthem\/a<\/span><span class=\"invisible\">bout\/fan-art-kit<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zOEc5IPO28\">pic.twitter.com\/zOEc5IPO28<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":754,"replies":63,"retweet_id":"1095438601003913216","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":189,"text":"Dear #AnthemGame Content Creators,\n\nIf you're looking for some sweet high-res graphics to spice up your upcoming streams and videos,  check out our official Anthem Fan Art Kit. \n\nLINK: https:\/\/www.ea.com\/games\/anthem\/about\/fan-art-kit\u00a0\u2026pic.twitter.com\/zOEc5IPO28","timestamp":1550006617000,"timestamp_epochs":1550006617,"tweet_id":"1095433267023613952","tweet_url":"\/UNTDrew\/status\/1095433267023613952","user_id":"22309159","username":"UNTDrew"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Como assim \"as a kid\"? Ainda fa\u00e7o hahah <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/itsKhyamii\/status\/1094399860395003904\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/whffMZUFf2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/itsKhyamii\/status\/1094399860395003904\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/itsKhyamii\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1094399860395003904<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Como assim \"as a kid\"? Ainda fa\u00e7o hahah https:\/\/twitter.com\/itsKhyamii\/status\/1094399860395003904\u00a0\u2026","timestamp":1549927417000,"timestamp_epochs":1549927417,"tweet_id":"1095101077022826497","tweet_url":"\/bis23\/status\/1095101077022826497","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Repitam comigo: catioros s\u00e3o a melhor coisa do mundo <img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/dog_rates\/status\/1088511829330939904\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zO3mUZXF4N\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/dog_rates\/status\/1088511829330939904\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/dog_rates\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1088511829330939904<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Repitam comigo: catioros s\u00e3o a melhor coisa do mundo https:\/\/twitter.com\/dog_rates\/status\/1088511829330939904\u00a0\u2026","timestamp":1549817262000,"timestamp_epochs":1549817262,"tweet_id":"1094639055910961155","tweet_url":"\/bis23\/status\/1094639055910961155","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Na R\u00e1dio Biscoito de hoje: R.Sigma - Reflita-se. \u00d4 DISC\u00c3O LINDO &lt;3<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Na R\u00e1dio Biscoito de hoje: R.Sigma - Reflita-se. \u00d4 DISC\u00c3O LINDO <3","timestamp":1549645451000,"timestamp_epochs":1549645451,"tweet_id":"1093918424546377729","tweet_url":"\/bis23\/status\/1093918424546377729","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"EA SPORTS FIFA BRASIL","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lamentamos profundamente o ocorrido no Ninho do Urubu. Nossos sentimentos \u00e0s v\u00edtimas e familiares. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/For%C3%A7aFlamengo?src=hash\"><s>#<\/s><b>For\u00e7aFlamengo<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1167,"replies":10,"retweet_id":"1093913825735307264","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":101,"text":"Lamentamos profundamente o ocorrido no Ninho do Urubu. Nossos sentimentos \u00e0s v\u00edtimas e familiares. #For\u00e7aFlamengo","timestamp":1549644328000,"timestamp_epochs":1549644328,"tweet_id":"1093913715299270658","tweet_url":"\/EAFIFABR\/status\/1093913715299270658","user_id":"183755620","username":"EAFIFABR"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">S\u00f3 Lenda top, Rogerinho! &lt;3<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/_EABrasil\/status\/1093865349890613250\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Pnt2BdiEKs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/_EABrasil\/status\/1093865349890613250\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/_EABrasil\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1093865349890613250<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00f3 Lenda top, Rogerinho! <3https:\/\/twitter.com\/_EABrasil\/status\/1093865349890613250\u00a0\u2026","timestamp":1549634335000,"timestamp_epochs":1549634335,"tweet_id":"1093871801854316545","tweet_url":"\/bis23\/status\/1093871801854316545","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje voltei no tempo ouvindo a bel\u00edssima banda de metal farofa Protest The Hero, recomendo demais.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hoje voltei no tempo ouvindo a bel\u00edssima banda de metal farofa Protest The Hero, recomendo demais.","timestamp":1549588658000,"timestamp_epochs":1549588658,"tweet_id":"1093680219683282944","tweet_url":"\/bis23\/status\/1093680219683282944","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 to com saudade da minha Hulkbuster. Dia 22 eu vou de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AnthemColossus?src=hash\"><s>#<\/s><b>AnthemColossus<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"872413457198567425\" dir=\"ltr\" href=\"\/anthemgame\"><s>@<\/s><b>anthemgame<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"J\u00e1 to com saudade da minha Hulkbuster. Dia 22 eu vou de #AnthemColossus @anthemgame","timestamp":1549588256000,"timestamp_epochs":1549588256,"tweet_id":"1093678532344139777","tweet_url":"\/bis23\/status\/1093678532344139777","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">J\u00e1 amo o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"30123111\" dir=\"ltr\" href=\"\/cacobapt\"><s>@<\/s><b>cacobapt<\/b><\/a>, agora amo o Caco ilustrado (consumam o conte\u00fado dele, 200% recomendado &lt;3)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/roh_orc\/status\/1093486105830309888\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uV3MIDkz5g\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/roh_orc\/status\/1093486105830309888\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/roh_orc\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1093486105830309888<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"J\u00e1 amo o @cacobapt, agora amo o Caco ilustrado (consumam o conte\u00fado dele, 200% recomendado <3)https:\/\/twitter.com\/roh_orc\/status\/1093486105830309888\u00a0\u2026","timestamp":1549542932000,"timestamp_epochs":1549542932,"tweet_id":"1093488428530974721","tweet_url":"\/bis23\/status\/1093488428530974721","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Encontrando a ex no Bumble\" \u00e9 o epis\u00f3dio de hoje<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\"Encontrando a ex no Bumble\" \u00e9 o epis\u00f3dio de hoje","timestamp":1549497787000,"timestamp_epochs":1549497787,"tweet_id":"1093299078618902528","tweet_url":"\/bis23\/status\/1093299078618902528","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse semana v\u00e3o come\u00e7ar as mem\u00f3rias do facebook da Irlanda e pqp, QUE SAUDADES DA MINHA DUBLINZINHA, rapaiz. Tenho vontade real de passar ela na frente das minhas outras prioridades de viagem internacional.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Esse semana v\u00e3o come\u00e7ar as mem\u00f3rias do facebook da Irlanda e pqp, QUE SAUDADES DA MINHA DUBLINZINHA, rapaiz. Tenho vontade real de passar ela na frente das minhas outras prioridades de viagem internacional.","timestamp":1549203279000,"timestamp_epochs":1549203279,"tweet_id":"1092063823098454016","tweet_url":"\/bis23\/status\/1092063823098454016","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Caralho Corinthians eu te amo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Corinthians\/status\/1091806031703957504\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dpi4tSYzP9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Corinthians\/status\/1091806031703957504\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Corinthians\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1091806031703957504<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Caralho Corinthians eu te amohttps:\/\/twitter.com\/Corinthians\/status\/1091806031703957504\u00a0\u2026","timestamp":1549142735000,"timestamp_epochs":1549142735,"tweet_id":"1091809881785548801","tweet_url":"\/bis23\/status\/1091809881785548801","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">S\u00d3 VEM<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/_EABrasil\/status\/1091385147193262080\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SpocjMcZjj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/_EABrasil\/status\/1091385147193262080\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/_EABrasil\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1091385147193262080<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00d3 VEMhttps:\/\/twitter.com\/_EABrasil\/status\/1091385147193262080\u00a0\u2026","timestamp":1549041528000,"timestamp_epochs":1549041528,"tweet_id":"1091385389926023168","tweet_url":"\/bis23\/status\/1091385389926023168","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dias como ontem me lembram do quanto eu gosto de trabalhar nessa \u00e1rea. Sou MUITO grato a quem possibilitou isso e a todo mundo que dividiu sorrisos comigo at\u00e9 aqui &lt;3<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Dias como ontem me lembram do quanto eu gosto de trabalhar nessa \u00e1rea. Sou MUITO grato a quem possibilitou isso e a todo mundo que dividiu sorrisos comigo at\u00e9 aqui <3","timestamp":1549026478000,"timestamp_epochs":1549026478,"tweet_id":"1091322264786739201","tweet_url":"\/bis23\/status\/1091322264786739201","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olha que fot\u00e3o <img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BtUqCIdAfHU\/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=dx6gazoq95mm\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DcCVbrRu7z\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BtUqCIdAfHU\/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=dx6gazoq95mm\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/BtUqCIdAfHU\/<\/span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=dx6gazoq95mm<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Olha que fot\u00e3o  https:\/\/www.instagram.com\/p\/BtUqCIdAfHU\/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=dx6gazoq95mm\u00a0\u2026","timestamp":1548988868000,"timestamp_epochs":1548988868,"tweet_id":"1091164518133186562","tweet_url":"\/bis23\/status\/1091164518133186562","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">Ross, o sadboy original. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/friendscenas\/status\/1090770445417222144\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9SR66FP14c\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/friendscenas\/status\/1090770445417222144\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/friendscenas\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1090770445417222144<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ross, o sadboy original. https:\/\/twitter.com\/friendscenas\/status\/1090770445417222144\u00a0\u2026","timestamp":1548940381000,"timestamp_epochs":1548940381,"tweet_id":"1090961147782709248","tweet_url":"\/bis23\/status\/1090961147782709248","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">rapaz mas o ego deu aquela inflada hoje<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"rapaz mas o ego deu aquela inflada hoje","timestamp":1548865049000,"timestamp_epochs":1548865049,"tweet_id":"1090645181043482625","tweet_url":"\/bis23\/status\/1090645181043482625","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">puta que pariu eu lembro absolutamente TODAS as letras.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"puta que pariu eu lembro absolutamente TODAS as letras.","timestamp":1548855894000,"timestamp_epochs":1548855894,"tweet_id":"1090606782198763521","tweet_url":"\/bis23\/status\/1090606782198763521","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje eu acordei 100% cai\u00e7ara, to ouvindo o ac\u00fastico MTV do Charlie Brown.<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hoje eu acordei 100% cai\u00e7ara, to ouvindo o ac\u00fastico MTV do Charlie Brown.","timestamp":1548855116000,"timestamp_epochs":1548855116,"tweet_id":"1090603522456981505","tweet_url":"\/bis23\/status\/1090603522456981505","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mais uma edi\u00e7\u00e3o de \"essa reuni\u00e3o poderia ter sido um e-mail\".<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mais uma edi\u00e7\u00e3o de \"essa reuni\u00e3o poderia ter sido um e-mail\".","timestamp":1548786744000,"timestamp_epochs":1548786744,"tweet_id":"1090316746618220544","tweet_url":"\/bis23\/status\/1090316746618220544","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ao mesmo tempo que eu queria falar mais ingl\u00eas no dia a dia pra usar um \"my dudes\", \u00e9 praticamente imposs\u00edvel abrir m\u00e3o de um \"eita carai\".<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ao mesmo tempo que eu queria falar mais ingl\u00eas no dia a dia pra usar um \"my dudes\", \u00e9 praticamente imposs\u00edvel abrir m\u00e3o de um \"eita carai\".","timestamp":1548784551000,"timestamp_epochs":1548784551,"tweet_id":"1090307551273590787","tweet_url":"\/bis23\/status\/1090307551273590787","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">EMPOLGOU<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/_EABrasil\/status\/1090277390918578176\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LDyVApmZNZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/_EABrasil\/status\/1090277390918578176\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/_EABrasil\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1090277390918578176<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"EMPOLGOUhttps:\/\/twitter.com\/_EABrasil\/status\/1090277390918578176\u00a0\u2026","timestamp":1548782885000,"timestamp_epochs":1548782885,"tweet_id":"1090300564016111616","tweet_url":"\/bis23\/status\/1090300564016111616","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"gabi sobral","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00ea quer DIVULGA\u00c7\u00c3O CIENT\u00cdFICA? Ent\u00e3o toma! Compilei os principais projetos de podcasts e canais no YouTube. Apoiem! Compartilhem! E divirtam-se! :D<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/docs.google.com\/spreadsheets\/d\/1qXiDGiwXEXVvPMf_Kf-t3qeUnthFGz4GLL3uoCmRQek\/edit?usp=sharing\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4VvdV8a3uW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/docs.google.com\/spreadsheets\/d\/1qXiDGiwXEXVvPMf_Kf-t3qeUnthFGz4GLL3uoCmRQek\/edit?usp=sharing\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">docs.google.com\/spreadsheets\/d<\/span><span class=\"invisible\">\/1qXiDGiwXEXVvPMf_Kf-t3qeUnthFGz4GLL3uoCmRQek\/edit?usp=sharing<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5751,"replies":191,"retweet_id":"1089904423453614081","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":3059,"text":"Voc\u00ea quer DIVULGA\u00c7\u00c3O CIENT\u00cdFICA? Ent\u00e3o toma! Compilei os principais projetos de podcasts e canais no YouTube. Apoiem! Compartilhem! E divirtam-se! :Dhttps:\/\/docs.google.com\/spreadsheets\/d\/1qXiDGiwXEXVvPMf_Kf-t3qeUnthFGz4GLL3uoCmRQek\/edit?usp=sharing\u00a0\u2026","timestamp":1548686250000,"timestamp_epochs":1548686250,"tweet_id":"1089895246559956992","tweet_url":"\/darkgabi\/status\/1089895246559956992","user_id":"10033502","username":"darkgabi"},{"fullname":".g","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e agora veganos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LKFtUR6TSl\">pic.twitter.com\/LKFtUR6TSl<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":28465,"replies":424,"retweet_id":"1089564327210901509","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":12699,"text":"e agora veganospic.twitter.com\/LKFtUR6TSl","timestamp":1548445298000,"timestamp_epochs":1548445298,"tweet_id":"1088884618177249280","tweet_url":"\/giovannkfkd\/status\/1088884618177249280","user_id":"254667152","username":"giovannkfkd"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Outro dia descobri que aparentemente \u00e9 meu ascendente em Libra que me faz gostar do xaveco pelo xaveco e ai tudo fez sentido.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Outro dia descobri que aparentemente \u00e9 meu ascendente em Libra que me faz gostar do xaveco pelo xaveco e ai tudo fez sentido.","timestamp":1548549190000,"timestamp_epochs":1548549190,"tweet_id":"1089320374901374976","tweet_url":"\/bis23\/status\/1089320374901374976","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"EA Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E ai, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"48370864\" dir=\"ltr\" href=\"\/RedBullBR\"><s>@<\/s><b>RedBullBR<\/b><\/a>, quem estamos prontos pra Demo VIP de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AnthemGame?src=hash\"><s>#<\/s><b>AnthemGame<\/b><\/a>?\n\nA Demo VIP est\u00e1 dispon\u00edvel entre 25 e 27 de janeiro, reserve agora para ter acesso: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/2WdENVz\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pWUssXD5Fz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/2WdENVz\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/2WdENVz<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wT0kdBJgq1\">pic.twitter.com\/wT0kdBJgq1<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":23,"replies":10,"retweet_id":"1088488012701491200","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":4,"text":"E ai, @RedBullBR, quem estamos prontos pra Demo VIP de #AnthemGame?\n\nA Demo VIP est\u00e1 dispon\u00edvel entre 25 e 27 de janeiro, reserve agora para ter acesso: http:\/\/bit.ly\/2WdENVz\u00a0pic.twitter.com\/wT0kdBJgq1","timestamp":1548349305000,"timestamp_epochs":1548349305,"tweet_id":"1088481996748324868","tweet_url":"\/_EABrasil\/status\/1088481996748324868","user_id":"2548995787","username":"_EABrasil"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">1 like\/1 tweet sobre como o Kpop acabou com o meu namoro.\n\n(brinks n\u00e3o vai ter thread, mas cuidado com essa droga pesada, gente)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/nilsensual\/status\/1087751572745060352\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6JQWYkrzJs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/nilsensual\/status\/1087751572745060352\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/nilsensual\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1087751572745060352<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"1 like\/1 tweet sobre como o Kpop acabou com o meu namoro.\n\n(brinks n\u00e3o vai ter thread, mas cuidado com essa droga pesada, gente)https:\/\/twitter.com\/nilsensual\/status\/1087751572745060352\u00a0\u2026","timestamp":1548180029000,"timestamp_epochs":1548180029,"tweet_id":"1087772001618530305","tweet_url":"\/bis23\/status\/1087772001618530305","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom, passei dos 27 sem morrer, daqui \u00e9 ladeira a baixo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bom, passei dos 27 sem morrer, daqui \u00e9 ladeira a baixo.","timestamp":1547912983000,"timestamp_epochs":1547912983,"tweet_id":"1086651930871558145","tweet_url":"\/bis23\/status\/1086651930871558145","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lembrando aqui da vez que eu chorei NA PRIMEIRA NOTA desse musical. Uma das melhores coisas que eu j\u00e1 assisti na minha vida &lt;3<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/open.spotify.com\/album\/32LnURI49AxpQFrxMXtSvz\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zp3xpgdIHf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/open.spotify.com\/album\/32LnURI49AxpQFrxMXtSvz\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">open.spotify.com\/album\/32LnURI4<\/span><span class=\"invisible\">9AxpQFrxMXtSvz<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Lembrando aqui da vez que eu chorei NA PRIMEIRA NOTA desse musical. Uma das melhores coisas que eu j\u00e1 assisti na minha vida <3https:\/\/open.spotify.com\/album\/32LnURI49AxpQFrxMXtSvz\u00a0\u2026","timestamp":1547822690000,"timestamp_epochs":1547822690,"tweet_id":"1086273211396894721","tweet_url":"\/bis23\/status\/1086273211396894721","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Chorar no transporte p\u00fablico \u00e9 tranquilo perto de segurar o choro na frente dos cara da mudan\u00e7a.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Chorar no transporte p\u00fablico \u00e9 tranquilo perto de segurar o choro na frente dos cara da mudan\u00e7a.","timestamp":1547724626000,"timestamp_epochs":1547724626,"tweet_id":"1085861901492518912","tweet_url":"\/bis23\/status\/1085861901492518912","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Solomon Georgio","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">WOMEN: Treat us like humans.\nMEN: You\u2019re being sensitive and irrational.\nGILLETTE: Men, we can be better.\nMEN: *PTERODACTYL SCREAM*<\/p>","is_retweet":1,"likes":205538,"replies":373,"retweet_id":"1085861213458833409","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":54411,"text":"WOMEN: Treat us like humans.\nMEN: You\u2019re being sensitive and irrational.\nGILLETTE: Men, we can be better.\nMEN: *PTERODACTYL SCREAM*","timestamp":1547599518000,"timestamp_epochs":1547599518,"tweet_id":"1085337160369156096","tweet_url":"\/solomongeorgio\/status\/1085337160369156096","user_id":"19724858","username":"solomongeorgio"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Carai sou maior de idade h\u00e1 10 anos, bateu aqui hein<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Carai sou maior de idade h\u00e1 10 anos, bateu aqui hein","timestamp":1547602944000,"timestamp_epochs":1547602944,"tweet_id":"1085351531791216640","tweet_url":"\/bis23\/status\/1085351531791216640","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/2009vs2019?src=hash\"><s>#<\/s><b>2009vs2019<\/b><\/a>, que tal?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hJiW1cttZd\">pic.twitter.com\/hJiW1cttZd<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#2009vs2019, que tal?pic.twitter.com\/hJiW1cttZd","timestamp":1547601527000,"timestamp_epochs":1547601527,"tweet_id":"1085345587787153408","tweet_url":"\/bis23\/status\/1085345587787153408","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sai agora da sess\u00e3o de Aranhaverso e vou fazer uma breve resenha:\n\nPqp 10\/10 isento de defeitos.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sai agora da sess\u00e3o de Aranhaverso e vou fazer uma breve resenha:\n\nPqp 10\/10 isento de defeitos.","timestamp":1547495632000,"timestamp_epochs":1547495632,"tweet_id":"1084901430136356867","tweet_url":"\/bis23\/status\/1084901430136356867","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pequenas vit\u00f3rias: renovei o passaporte e to gato na foto.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MXpru2Dnoz\">pic.twitter.com\/MXpru2Dnoz<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pequenas vit\u00f3rias: renovei o passaporte e to gato na foto.pic.twitter.com\/MXpru2Dnoz","timestamp":1547470307000,"timestamp_epochs":1547470307,"tweet_id":"1084795211551858688","tweet_url":"\/bis23\/status\/1084795211551858688","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tava aqui contemplando o fato de estar solteiro depois de sete anos e meio de namoro e, mesmo ainda n\u00e3o estando de volta \u00e0 essa fase, me dei conta de algo importante: \n\neu 100% n\u00e3o lembro como flerta.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tava aqui contemplando o fato de estar solteiro depois de sete anos e meio de namoro e, mesmo ainda n\u00e3o estando de volta \u00e0 essa fase, me dei conta de algo importante: \n\neu 100% n\u00e3o lembro como flerta.","timestamp":1547427792000,"timestamp_epochs":1547427792,"tweet_id":"1084616888813056000","tweet_url":"\/bis23\/status\/1084616888813056000","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Essa thread deu uma saudade fodida da Irlanda, indico pra qualquer pessoa que queira fazer interc\u00e2mbio\/mudar de pa\u00eds.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/oguimoraes\/status\/1083494634020618246\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tLAAzLoi1q\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/oguimoraes\/status\/1083494634020618246\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/oguimoraes\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1083494634020618246<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Essa thread deu uma saudade fodida da Irlanda, indico pra qualquer pessoa que queira fazer interc\u00e2mbio\/mudar de pa\u00eds.https:\/\/twitter.com\/oguimoraes\/status\/1083494634020618246\u00a0\u2026","timestamp":1547210002000,"timestamp_epochs":1547210002,"tweet_id":"1083703412301197313","tweet_url":"\/bis23\/status\/1083703412301197313","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Po at\u00e9 queria ver um jogo da Copa Am\u00e9rica, mas morrer QUATROCENTOS DINHEIROS nisso \u00e9 foda n\u00e9<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Po at\u00e9 queria ver um jogo da Copa Am\u00e9rica, mas morrer QUATROCENTOS DINHEIROS nisso \u00e9 foda n\u00e9","timestamp":1547154877000,"timestamp_epochs":1547154877,"tweet_id":"1083472200248819714","tweet_url":"\/bis23\/status\/1083472200248819714","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"dona can\u00f4","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00ea assistiu \"Ordem na Casa\", na Netflix, fez Marie Kondo e n\u00e3o sabe pra onde mandar as coisas que n\u00e3o te d\u00e3o mais alegria? Pode levar na Casa 1, pra galera que precisa! &lt;3\n\nEles aceitam todo tipo de doa\u00e7\u00e3o: s\u00f3 levar no Galp\u00e3o Casa 1 (Rua Adoniran Barbosa, 151 - Bela Vista)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WhybNG2sW2\">pic.twitter.com\/WhybNG2sW2<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":405,"replies":7,"retweet_id":"1083372635956932608","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":261,"text":"Voc\u00ea assistiu \"Ordem na Casa\", na Netflix, fez Marie Kondo e n\u00e3o sabe pra onde mandar as coisas que n\u00e3o te d\u00e3o mais alegria? Pode levar na Casa 1, pra galera que precisa! <3\n\nEles aceitam todo tipo de doa\u00e7\u00e3o: s\u00f3 levar no Galp\u00e3o Casa 1 (Rua Adoniran Barbosa, 151 - Bela Vista)pic.twitter.com\/WhybNG2sW2","timestamp":1547115326000,"timestamp_epochs":1547115326,"tweet_id":"1083306314950942720","tweet_url":"\/cuscuzete\/status\/1083306314950942720","user_id":"23556768","username":"cuscuzete"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Inclusive vale o resgate<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/bis23\/status\/958381046051098624?s=19\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IPec8LjFPl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/bis23\/status\/958381046051098624?s=19\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/bis23\/status\/9<\/span><span class=\"invisible\">58381046051098624?s=19<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Inclusive vale o resgatehttps:\/\/twitter.com\/bis23\/status\/958381046051098624?s=19\u00a0\u2026","timestamp":1546738976000,"timestamp_epochs":1546738976,"tweet_id":"1081727785016672257","tweet_url":"\/bis23\/status\/1081727785016672257","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aff Rafael voc\u00ea \u00e9 rid\u00edculo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aff Rafael voc\u00ea \u00e9 rid\u00edculo","timestamp":1546738940000,"timestamp_epochs":1546738940,"tweet_id":"1081727635623997441","tweet_url":"\/bis23\/status\/1081727635623997441","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"O suvaco da perna \u00e9 a virilha\" - <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"621422977\" dir=\"ltr\" href=\"\/brulima__\"><s>@<\/s><b>brulima__<\/b><\/a> pensadora contempor\u00e2nea.<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"\"O suvaco da perna \u00e9 a virilha\" - @brulima__ pensadora contempor\u00e2nea.","timestamp":1546645492000,"timestamp_epochs":1546645492,"tweet_id":"1081335684160466944","tweet_url":"\/bis23\/status\/1081335684160466944","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se tem uma coisa que eu gosto \u00e9 de gente que fecha rol\u00ea em poucas mensagens.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se tem uma coisa que eu gosto \u00e9 de gente que fecha rol\u00ea em poucas mensagens.","timestamp":1546538664000,"timestamp_epochs":1546538664,"tweet_id":"1080887616747245568","tweet_url":"\/bis23\/status\/1080887616747245568","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tava animadinho hj cedo, realidade j\u00e1 bateu aqui. To botando f\u00e9 que 2019 vai ser de muito vit\u00f3ria, mas certamente n\u00e3o vai ser nada f\u00e1cil.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tava animadinho hj cedo, realidade j\u00e1 bateu aqui. To botando f\u00e9 que 2019 vai ser de muito vit\u00f3ria, mas certamente n\u00e3o vai ser nada f\u00e1cil.","timestamp":1546537186000,"timestamp_epochs":1546537186,"tweet_id":"1080881418962644992","tweet_url":"\/bis23\/status\/1080881418962644992","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\"Challenge\" \u00e9 coisa de jovem e jovem, como voc\u00eas j\u00e1 sabem, tem que acabar!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/netflix\/status\/1080525103593512962\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VeIKlPPnvB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/netflix\/status\/1080525103593512962\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/netflix\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1080525103593512962<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\"Challenge\" \u00e9 coisa de jovem e jovem, como voc\u00eas j\u00e1 sabem, tem que acabar!https:\/\/twitter.com\/netflix\/status\/1080525103593512962\u00a0\u2026","timestamp":1546519411000,"timestamp_epochs":1546519411,"tweet_id":"1080806866245074944","tweet_url":"\/bis23\/status\/1080806866245074944","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"\ud83c\udf52","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/G6pd0R7TMQ\">pic.twitter.com\/G6pd0R7TMQ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":12357,"replies":22,"retweet_id":"1080798240923099136","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":7010,"text":"pic.twitter.com\/G6pd0R7TMQ","timestamp":1546365824000,"timestamp_epochs":1546365824,"tweet_id":"1080162674917421056","tweet_url":"\/rayssacaruso\/status\/1080162674917421056","user_id":"1003625031165992960","username":"rayssacaruso"},{"fullname":"Revolver Volcelot","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">what the signs need in 2019:\n\naries - \u262d\ntaurus - \u262d\ngemini - \u262d\ncancer - \u262d\nleo - \u262d\nvirgo - \u262d\nlibra - \u262d\nscorpio - \u262d\nsagittarius - \u262d\ncapricorn - \u262d\naquarius - \u262d\npisces -\u262d<\/p>","is_retweet":1,"likes":40335,"replies":132,"retweet_id":"1080445015002939392","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":11957,"text":"what the signs need in 2019:\n\naries - \u262d\ntaurus - \u262d\ngemini - \u262d\ncancer - \u262d\nleo - \u262d\nvirgo - \u262d\nlibra - \u262d\nscorpio - \u262d\nsagittarius - \u262d\ncapricorn - \u262d\naquarius - \u262d\npisces -\u262d","timestamp":1546302536000,"timestamp_epochs":1546302536,"tweet_id":"1079897225256304640","tweet_url":"\/costaggini\/status\/1079897225256304640","user_id":"709294370155933697","username":"costaggini"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Abri 2019 pagando pecados j\u00e1, t\u00e1 show.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Abri 2019 pagando pecados j\u00e1, t\u00e1 show.","timestamp":1546388464000,"timestamp_epochs":1546388464,"tweet_id":"1080257633179877376","tweet_url":"\/bis23\/status\/1080257633179877376","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"bibico @ CCXP19","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">meu 2018 todinho<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/bakalice\/status\/1079910494838894594\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qc4ixndVe9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/bakalice\/status\/1079910494838894594\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/bakalice\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1079910494838894594<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"1079914463308976128","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":1,"text":"meu 2018 todinhohttps:\/\/twitter.com\/bakalice\/status\/1079910494838894594\u00a0\u2026","timestamp":1546306064000,"timestamp_epochs":1546306064,"tweet_id":"1079912020508663808","tweet_url":"\/dosanjosgabriel\/status\/1079912020508663808","user_id":"28262454","username":"dosanjosgabriel"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Caralho eu n\u00e3o to sabendo lidar com essa informa\u00e7\u00e3o.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/raisamurta\/status\/1079718267021901824\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ksg79OAb9s\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/raisamurta\/status\/1079718267021901824\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/raisamurta\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1079718267021901824<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Caralho eu n\u00e3o to sabendo lidar com essa informa\u00e7\u00e3o.https:\/\/twitter.com\/raisamurta\/status\/1079718267021901824\u00a0\u2026","timestamp":1546274495000,"timestamp_epochs":1546274495,"tweet_id":"1079779611456749573","tweet_url":"\/bis23\/status\/1079779611456749573","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Lembra quando a gente achou que ia comemorar esse dia?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/danilo_sanches\/status\/1079559700000264193\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1pI4RWdfES\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/danilo_sanches\/status\/1079559700000264193\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/danilo_sanches<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1079559700000264193<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Lembra quando a gente achou que ia comemorar esse dia?https:\/\/twitter.com\/danilo_sanches\/status\/1079559700000264193\u00a0\u2026","timestamp":1546226685000,"timestamp_epochs":1546226685,"tweet_id":"1079579081086251008","tweet_url":"\/bis23\/status\/1079579081086251008","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">puta\n\nque\n\npariu\n\nSIM<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/proxactears\/status\/1078432450441854977\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uD4GpWMTv1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/proxactears\/status\/1078432450441854977\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/proxactears\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1078432450441854977<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"puta\n\nque\n\npariu\n\nSIMhttps:\/\/twitter.com\/proxactears\/status\/1078432450441854977\u00a0\u2026","timestamp":1546189200000,"timestamp_epochs":1546189200,"tweet_id":"1079421859370807297","tweet_url":"\/bis23\/status\/1079421859370807297","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fazia muito tempo que eu n\u00e3o organizava meus pensamentos assim. Nem sei se 'organizar meus pensamentos' \u00e9 algo de que eu sou capaz nesse momento<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fazia muito tempo que eu n\u00e3o organizava meus pensamentos assim. Nem sei se 'organizar meus pensamentos' \u00e9 algo de que eu sou capaz nesse momento","timestamp":1546132165000,"timestamp_epochs":1546132165,"tweet_id":"1079182634864046081","tweet_url":"\/bis23\/status\/1079182634864046081","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ah l\u00e1: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/smthngtobelievein.blogspot.com\/2018\/12\/estabilidade-nao-existe_29.html\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QhD1tDxeCw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/smthngtobelievein.blogspot.com\/2018\/12\/estabilidade-nao-existe_29.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">smthngtobelievein.blogspot.com\/2018\/12\/estabi<\/span><span class=\"invisible\">lidade-nao-existe_29.html<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ah l\u00e1: http:\/\/smthngtobelievein.blogspot.com\/2018\/12\/estabilidade-nao-existe_29.html\u00a0\u2026","timestamp":1546131381000,"timestamp_epochs":1546131381,"tweet_id":"1079179346470993920","tweet_url":"\/bis23\/status\/1079179346470993920","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acredita que ressuscitei meu blog?<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acredita que ressuscitei meu blog?","timestamp":1546130640000,"timestamp_epochs":1546130640,"tweet_id":"1079176242228838401","tweet_url":"\/bis23\/status\/1079176242228838401","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cheguei no guich\u00ea da rodovi\u00e1ria eram 14h55, comprei passagem pro \u00f4nibus de 14h45. Desci, estavam na plataforma o 14h25 e 14h35. Peguei o de 14h25 porque sobrou um lugar. Log\u00edstica de fim de ano show demais.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cheguei no guich\u00ea da rodovi\u00e1ria eram 14h55, comprei passagem pro \u00f4nibus de 14h45. Desci, estavam na plataforma o 14h25 e 14h35. Peguei o de 14h25 porque sobrou um lugar. Log\u00edstica de fim de ano show demais.","timestamp":1546103703000,"timestamp_epochs":1546103703,"tweet_id":"1079063260400369664","tweet_url":"\/bis23\/status\/1079063260400369664","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje eu usei \"Zap Efron\" num email de trabalho. 0% de arrependimento de n\u00e3o ter seguido uma carreira como Trainee em ADM.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hoje eu usei \"Zap Efron\" num email de trabalho. 0% de arrependimento de n\u00e3o ter seguido uma carreira como Trainee em ADM.","timestamp":1546049763000,"timestamp_epochs":1546049763,"tweet_id":"1078837019797843970","tweet_url":"\/bis23\/status\/1078837019797843970","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Luiz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">JUSTI\u00c7A SELETIVA\n\nRafael: preso com garrafa de pinho sol. Pol\u00edcia afirmou que o produto seria usado como coquetel molotov. Ele continua preso msm laudo provando sua inoc\u00eancia.\n\nVictor: violentou sua ex namorada. Td gravado. N foi preso por falta de elementos\n\nA justi\u00e7a tem cor!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7VaxQVhPbR\">pic.twitter.com\/7VaxQVhPbR<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":144330,"replies":857,"retweet_id":"1078812137957531650","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":89084,"text":"JUSTI\u00c7A SELETIVA\n\nRafael: preso com garrafa de pinho sol. Pol\u00edcia afirmou que o produto seria usado como coquetel molotov. Ele continua preso msm laudo provando sua inoc\u00eancia.\n\nVictor: violentou sua ex namorada. Td gravado. N foi preso por falta de elementos\n\nA justi\u00e7a tem cor!pic.twitter.com\/7VaxQVhPbR","timestamp":1546012700000,"timestamp_epochs":1546012700,"tweet_id":"1078681564177973248","tweet_url":"\/whosluiz\/status\/1078681564177973248","user_id":"140056341","username":"whosluiz"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Inclusive olhando pra essa foto to achando que devo voltar com o alargador hein, ser\u00e1? <img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rosto pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f914.png\" title=\"Rosto pensativo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Inclusive olhando pra essa foto to achando que devo voltar com o alargador hein, ser\u00e1? ","timestamp":1545956588000,"timestamp_epochs":1545956588,"tweet_id":"1078446211772940290","tweet_url":"\/bis23\/status\/1078446211772940290","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Bebe Bearnet aka Felipe Politano","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Finalmente uma campanha eficiente para diminuir o lixo no litoral brasileiro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FDba9B66PB\">pic.twitter.com\/FDba9B66PB<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":21535,"replies":64,"retweet_id":"1078361558135332866","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":8078,"text":"Finalmente uma campanha eficiente para diminuir o lixo no litoral brasileiropic.twitter.com\/FDba9B66PB","timestamp":1545918221000,"timestamp_epochs":1545918221,"tweet_id":"1078285289238470656","tweet_url":"\/houseofnoshave\/status\/1078285289238470656","user_id":"37002189","username":"houseofnoshave"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To me sentindo gato nessa <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NewProfilePic?src=hash\"><s>#<\/s><b>NewProfilePic<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7n90ciZ2w3\">pic.twitter.com\/7n90ciZ2w3<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"To me sentindo gato nessa #NewProfilePicpic.twitter.com\/7n90ciZ2w3","timestamp":1545935498000,"timestamp_epochs":1545935498,"tweet_id":"1078357755759656960","tweet_url":"\/bis23\/status\/1078357755759656960","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u00daltima quinta do ano e finalmente chegou o melhor v\u00eddeo de 2018.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Johnny_suputama\/status\/1077910839859052545\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OxSy37jnXx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Johnny_suputama\/status\/1077910839859052545\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Johnny_suputam<\/span><span class=\"invisible\">a\/status\/1077910839859052545<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00daltima quinta do ano e finalmente chegou o melhor v\u00eddeo de 2018.https:\/\/twitter.com\/Johnny_suputama\/status\/1077910839859052545\u00a0\u2026","timestamp":1545922485000,"timestamp_epochs":1545922485,"tweet_id":"1078303173402607616","tweet_url":"\/bis23\/status\/1078303173402607616","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aceitando dicas de rol\u00eas em Curitiba pois semana que vem estarei visitando a terra que aprisiona nosso Presidente<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aceitando dicas de rol\u00eas em Curitiba pois semana que vem estarei visitando a terra que aprisiona nosso Presidente","timestamp":1545917712000,"timestamp_epochs":1545917712,"tweet_id":"1078283155688357888","tweet_url":"\/bis23\/status\/1078283155688357888","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabei de ver um blindado do @arielbarbeiro pessoalmente e posso confirmar que \u00e9 uma obra de arte real.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acabei de ver um blindado do @arielbarbeiro pessoalmente e posso confirmar que \u00e9 uma obra de arte real.","timestamp":1545850813000,"timestamp_epochs":1545850813,"tweet_id":"1078002560420716544","tweet_url":"\/bis23\/status\/1078002560420716544","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Macaulay Culkin","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">I feel bad about all the burglars who never had the confidence to rob a house on christmas thanks to me.<\/p>","is_retweet":1,"likes":677515,"replies":2552,"retweet_id":"1077032834177662977","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":154216,"text":"I feel bad about all the burglars who never had the confidence to rob a house on christmas thanks to me.","timestamp":1545587863000,"timestamp_epochs":1545587863,"tweet_id":"1076899668922064896","tweet_url":"\/IncredibleCulk\/status\/1076899668922064896","user_id":"259540958","username":"IncredibleCulk"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Confesso que eu tenho um pouco de s\u00edndrome de underground com essas camisa pq eu j\u00e1 lan\u00e7ava essa estileira no come\u00e7o de 2017.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/vitormesmo\/status\/1076437059986997253\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ewh7BGw3dB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/vitormesmo\/status\/1076437059986997253\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/vitormesmo\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1076437059986997253<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Confesso que eu tenho um pouco de s\u00edndrome de underground com essas camisa pq eu j\u00e1 lan\u00e7ava essa estileira no come\u00e7o de 2017.https:\/\/twitter.com\/vitormesmo\/status\/1076437059986997253\u00a0\u2026","timestamp":1545585775000,"timestamp_epochs":1545585775,"tweet_id":"1076890912893165568","tweet_url":"\/bis23\/status\/1076890912893165568","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Jones Manoel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Galera de S\u00e3o Paulo, nunca pedi nada para voc\u00eas, ent\u00e3o, divulga isso, POR FAVOR. \n\n\u00c9 MUITO IMPORTANTE.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zTSeetLjgy\">pic.twitter.com\/zTSeetLjgy<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2998,"replies":28,"retweet_id":"1076595819506208768","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":2628,"text":"Galera de S\u00e3o Paulo, nunca pedi nada para voc\u00eas, ent\u00e3o, divulga isso, POR FAVOR. \n\n\u00c9 MUITO IMPORTANTE.pic.twitter.com\/zTSeetLjgy","timestamp":1545511105000,"timestamp_epochs":1545511105,"tweet_id":"1076577722078580737","tweet_url":"\/_makavelijones\/status\/1076577722078580737","user_id":"889628930436730881","username":"_makavelijones"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E ai, quais s\u00e3o os planos pra 2019?\n\nEu:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cmRGzcJSUb\">pic.twitter.com\/cmRGzcJSUb<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E ai, quais s\u00e3o os planos pra 2019?\n\nEu:pic.twitter.com\/cmRGzcJSUb","timestamp":1545505810000,"timestamp_epochs":1545505810,"tweet_id":"1076555514455175169","tweet_url":"\/bis23\/status\/1076555514455175169","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"HQ Sem Roteiro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A PerifaCon \u00e9 um evento que vai rolar na perifa de S\u00e3o Paulo e vai reunir uma galera massa pra falar sobre cultura pop.\n\nO evento precisa de seu apoio. O financiamento j\u00e1 t\u00e1 com 70% da meta. \u00c9 como a gente sempre diz: \u00e9 preciso descentralizar! Simbora!\n\n <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/benfeitoria.com\/perifacon\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/V7z5MUf0AI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/benfeitoria.com\/perifacon\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">benfeitoria.com\/perifacon<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":64,"replies":0,"retweet_id":"1076540100543242241","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":44,"text":"A PerifaCon \u00e9 um evento que vai rolar na perifa de S\u00e3o Paulo e vai reunir uma galera massa pra falar sobre cultura pop.\n\nO evento precisa de seu apoio. O financiamento j\u00e1 t\u00e1 com 70% da meta. \u00c9 como a gente sempre diz: \u00e9 preciso descentralizar! Simbora!\n\n https:\/\/benfeitoria.com\/perifacon\u00a0","timestamp":1545479662000,"timestamp_epochs":1545479662,"tweet_id":"1076445838883340288","tweet_url":"\/HQSemRoteiro\/status\/1076445838883340288","user_id":"895137829763809280","username":"HQSemRoteiro"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem uns dia que a gente d\u00e1 gra\u00e7as a Deus por n\u00e3o ter mais a falta de filtro pra escrever aqui como tinha antigamente, viu.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tem uns dia que a gente d\u00e1 gra\u00e7as a Deus por n\u00e3o ter mais a falta de filtro pra escrever aqui como tinha antigamente, viu.","timestamp":1545453394000,"timestamp_epochs":1545453394,"tweet_id":"1076335665493741569","tweet_url":"\/bis23\/status\/1076335665493741569","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Claro que eu esqueci minha chave no trabalho no \u00daNICO DIA que a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"84431854\" dir=\"ltr\" href=\"\/nilsensual\"><s>@<\/s><b>nilsensual<\/b><\/a> n\u00e3o t\u00e1 em casa.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Claro que eu esqueci minha chave no trabalho no \u00daNICO DIA que a @nilsensual n\u00e3o t\u00e1 em casa.","timestamp":1545339653000,"timestamp_epochs":1545339653,"tweet_id":"1075858598591369222","tweet_url":"\/bis23\/status\/1075858598591369222","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aladdin t\u00e1 BONITO PACARAI, mas ainda to c\u00e9tico com o Will Smith. Vamos acompanhar.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aladdin t\u00e1 BONITO PACARAI, mas ainda to c\u00e9tico com o Will Smith. Vamos acompanhar.","timestamp":1545229278000,"timestamp_epochs":1545229278,"tweet_id":"1075395654824939520","tweet_url":"\/bis23\/status\/1075395654824939520","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Andreza Delgado \ud83e\uddb9\ud83c\udfff\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\uddb8\ud83c\udfff\u200d\u2640\ufe0f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vai ter favelado discutindo cultura nerd e produzindo conte\u00fado sim! Ajude a botar na rua a primeira comic con da periferia na rua @PerifaC<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ekcpYkmUKp\">pic.twitter.com\/ekcpYkmUKp<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":439,"replies":10,"retweet_id":"1075358266719383553","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":185,"text":"Vai ter favelado discutindo cultura nerd e produzindo conte\u00fado sim! Ajude a botar na rua a primeira comic con da periferia na rua @PerifaCpic.twitter.com\/ekcpYkmUKp","timestamp":1545154571000,"timestamp_epochs":1545154571,"tweet_id":"1075082312101056513","tweet_url":"\/andrezadelgado\/status\/1075082312101056513","user_id":"109325390","username":"andrezadelgado"},{"fullname":"flaviagasi CCXP MESA: G34-35","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Adote o Reginaldo! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/748371731\/posts\/10156006404226732?sfns=1\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MVSbXXtx4H\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/748371731\/posts\/10156006404226732?sfns=1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/748371731\/post<\/span><span class=\"invisible\">s\/10156006404226732?sfns=1<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GuSTPMPnDy\">pic.twitter.com\/GuSTPMPnDy<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":332,"replies":4,"retweet_id":"1075011056701980672","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":216,"text":"Adote o Reginaldo! https:\/\/www.facebook.com\/748371731\/posts\/10156006404226732?sfns=1\u00a0\u2026pic.twitter.com\/GuSTPMPnDy","timestamp":1545056209000,"timestamp_epochs":1545056209,"tweet_id":"1074669749311848450","tweet_url":"\/flaviagasi\/status\/1074669749311848450","user_id":"15604355","username":"flaviagasi"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">A gente n\u00e3o merece os doguinhos <img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/AMAZlNGNATURE\/status\/1074407327829241858\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/02SWIqVV88\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/AMAZlNGNATURE\/status\/1074407327829241858\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/AMAZlNGNATURE\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1074407327829241858<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A gente n\u00e3o merece os doguinhos  https:\/\/twitter.com\/AMAZlNGNATURE\/status\/1074407327829241858\u00a0\u2026","timestamp":1545058757000,"timestamp_epochs":1545058757,"tweet_id":"1074680438998863873","tweet_url":"\/bis23\/status\/1074680438998863873","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"84431854\" dir=\"ltr\" href=\"\/nilsensual\"><s>@<\/s><b>nilsensual<\/b><\/a> acabou de entrar numa loja incr\u00edvel de terr\u00e1rios. Eu n\u00e3o tenho certeza se ela vai sair.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A @nilsensual acabou de entrar numa loja incr\u00edvel de terr\u00e1rios. Eu n\u00e3o tenho certeza se ela vai sair.","timestamp":1544904906000,"timestamp_epochs":1544904906,"tweet_id":"1074035137346723845","tweet_url":"\/bis23\/status\/1074035137346723845","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu: vou testar a playlist 'Labo B' do Spotify\n\nSpotify: come\u00e7a a tocar uma m\u00fasica chamada \"Congratulations, You Survived Your Suicide\" \n\n<img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu: vou testar a playlist 'Labo B' do Spotify\n\nSpotify: come\u00e7a a tocar uma m\u00fasica chamada \"Congratulations, You Survived Your Suicide\" \n\n","timestamp":1544786302000,"timestamp_epochs":1544786302,"tweet_id":"1073537677344026624","tweet_url":"\/bis23\/status\/1073537677344026624","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Contando com a expertise de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"172529681\" dir=\"ltr\" href=\"\/felcastilho\"><s>@<\/s><b>felcastilho<\/b><\/a> para responder essa quest\u00e3o.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ViniLima\/status\/1073274819251200003\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PwFkNQnR9g\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ViniLima\/status\/1073274819251200003\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ViniLima\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1073274819251200003<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Contando com a expertise de @felcastilho para responder essa quest\u00e3o.https:\/\/twitter.com\/ViniLima\/status\/1073274819251200003\u00a0\u2026","timestamp":1544723950000,"timestamp_epochs":1544723950,"tweet_id":"1073276154956693504","tweet_url":"\/bis23\/status\/1073276154956693504","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu tava cagando pra esse filme.\n\nQuero sair do trabalho hoje e ir pro cinema.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Variety\/status\/1073040018820624385\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/k3aADhGOer\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Variety\/status\/1073040018820624385\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Variety\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1073040018820624385<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu tava cagando pra esse filme.\n\nQuero sair do trabalho hoje e ir pro cinema.https:\/\/twitter.com\/Variety\/status\/1073040018820624385\u00a0\u2026","timestamp":1544698792000,"timestamp_epochs":1544698792,"tweet_id":"1073170633708703745","tweet_url":"\/bis23\/status\/1073170633708703745","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"tirassonauro rex","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu ainda n\u00e3o tive autoriza\u00e7\u00e3o, mas resolvi traduzir essa hist\u00f3ria INCR\u00cdVEL do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"280148714\" dir=\"ltr\" href=\"\/guillemclua\"><s>@<\/s><b>guillemclua<\/b><\/a> sobre a l\u00e1pide de dois soldados que morreram na Primeira Guerra Mundial e est\u00e3o enterrados juntos. O original est\u00e1 aqui em espanhol. O cr\u00e9dito da hist\u00f3ria e fotos \u00e9 todo do Guillem Clua.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GCTOmailfU\">pic.twitter.com\/GCTOmailfU<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":42005,"replies":1923,"retweet_id":"1071710864930156545","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":21500,"text":"Eu ainda n\u00e3o tive autoriza\u00e7\u00e3o, mas resolvi traduzir essa hist\u00f3ria INCR\u00cdVEL do @guillemclua sobre a l\u00e1pide de dois soldados que morreram na Primeira Guerra Mundial e est\u00e3o enterrados juntos. O original est\u00e1 aqui em espanhol. O cr\u00e9dito da hist\u00f3ria e fotos \u00e9 todo do Guillem Clua.pic.twitter.com\/GCTOmailfU","timestamp":1544196936000,"timestamp_epochs":1544196936,"tweet_id":"1071065699857129474","tweet_url":"\/spaceandria\/status\/1071065699857129474","user_id":"30531271","username":"spaceandria"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E eu que acabei de perder o Andy Serkis por causa de uma mijada?<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E eu que acabei de perder o Andy Serkis por causa de uma mijada?","timestamp":1544297926000,"timestamp_epochs":1544297926,"tweet_id":"1071489279967354880","tweet_url":"\/bis23\/status\/1071489279967354880","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"EA Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje rola o Dia da Comunidade de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"872413457198567425\" dir=\"ltr\" href=\"\/anthemgame\"><s>@<\/s><b>anthemgame<\/b><\/a> na <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2311913840\" dir=\"ltr\" href=\"\/CCXPoficial\"><s>@<\/s><b>CCXPoficial<\/b><\/a>! Conhe\u00e7a o produtor do jogo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"31941155\" dir=\"ltr\" href=\"\/scyllacosta\"><s>@<\/s><b>scyllacosta<\/b><\/a> e ganhe um p\u00f4ster autografado, \u00e0s 14 horas no estande da Warner. \u00c0s 20h, o quadrinista <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"735583903902277632\" dir=\"ltr\" href=\"\/_gabrielpicolo\"><s>@<\/s><b>_gabrielpicolo<\/b><\/a> vai assinar o poster exclusivo que ele criou inspirado no jogo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZP0UNMSMRW\">pic.twitter.com\/ZP0UNMSMRW<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":25,"replies":2,"retweet_id":"1071429238392266752","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":2,"text":"Hoje rola o Dia da Comunidade de @anthemgame na @CCXPoficial! Conhe\u00e7a o produtor do jogo @scyllacosta e ganhe um p\u00f4ster autografado, \u00e0s 14 horas no estande da Warner. \u00c0s 20h, o quadrinista @_gabrielpicolo vai assinar o poster exclusivo que ele criou inspirado no jogo.pic.twitter.com\/ZP0UNMSMRW","timestamp":1544282189000,"timestamp_epochs":1544282189,"tweet_id":"1071423276864430081","tweet_url":"\/_EABrasil\/status\/1071423276864430081","user_id":"2548995787","username":"_EABrasil"},{"fullname":"EA Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma batalha pelo futuro do nosso mundo est\u00e1 prestes a come\u00e7ar. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AnthemGame?src=hash\"><s>#<\/s><b>AnthemGame<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ud5psPzfMI\">pic.twitter.com\/Ud5psPzfMI<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":38,"replies":1,"retweet_id":"1070985114354663426","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":3,"text":"Uma batalha pelo futuro do nosso mundo est\u00e1 prestes a come\u00e7ar. #AnthemGamepic.twitter.com\/Ud5psPzfMI","timestamp":1544173726000,"timestamp_epochs":1544173726,"tweet_id":"1070968346647166976","tweet_url":"\/_EABrasil\/status\/1070968346647166976","user_id":"2548995787","username":"_EABrasil"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">A <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"84431854\" dir=\"ltr\" href=\"\/nilsensual\"><s>@<\/s><b>nilsensual<\/b><\/a> em um tweet<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/wwwmlna\/status\/1070375365326057473\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IkqQAyTX6k\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/wwwmlna\/status\/1070375365326057473\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/wwwmlna\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1070375365326057473<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A @nilsensual em um tweethttps:\/\/twitter.com\/wwwmlna\/status\/1070375365326057473\u00a0\u2026","timestamp":1544137049000,"timestamp_epochs":1544137049,"tweet_id":"1070814513820258305","tweet_url":"\/bis23\/status\/1070814513820258305","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">29 de Novembro.\n\nLegalizaram o Tender no kilo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"29 de Novembro.\n\nLegalizaram o Tender no kilo.","timestamp":1543503466000,"timestamp_epochs":1543503466,"tweet_id":"1068157075199598592","tweet_url":"\/bis23\/status\/1068157075199598592","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Passei numa costureira pra deixar uma cal\u00e7a minha pra arrumar os bolsos, ela j\u00e1 come\u00e7ou com \"aaaai isso ai \u00e9 dif\u00edcil, trabalhoso\".\n\nPorra mo\u00e7a eu sei, por isso to aqui e n\u00e3o num v\u00eddeo do youtube.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Passei numa costureira pra deixar uma cal\u00e7a minha pra arrumar os bolsos, ela j\u00e1 come\u00e7ou com \"aaaai isso ai \u00e9 dif\u00edcil, trabalhoso\".\n\nPorra mo\u00e7a eu sei, por isso to aqui e n\u00e3o num v\u00eddeo do youtube.","timestamp":1543405219000,"timestamp_epochs":1543405219,"tweet_id":"1067744997993259008","tweet_url":"\/bis23\/status\/1067744997993259008","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voltando pra casa e lembrei que tem pizza na geladeira.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iljakd3MHL\">pic.twitter.com\/iljakd3MHL<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Voltando pra casa e lembrei que tem pizza na geladeira.pic.twitter.com\/iljakd3MHL","timestamp":1543266757000,"timestamp_epochs":1543266757,"tweet_id":"1067164244439908353","tweet_url":"\/bis23\/status\/1067164244439908353","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Oloco que foto pesada, bicho.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Corinthians\/status\/1066786098142167040\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/y7rSJNB622\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Corinthians\/status\/1066786098142167040\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Corinthians\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1066786098142167040<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Oloco que foto pesada, bicho.https:\/\/twitter.com\/Corinthians\/status\/1066786098142167040\u00a0\u2026","timestamp":1543194040000,"timestamp_epochs":1543194040,"tweet_id":"1066859248917852160","tweet_url":"\/bis23\/status\/1066859248917852160","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nossa mas n\u00e3o tem UMA bandinha que me tira de casa nesse line up, nem se eu ganhasse um ingresso.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nossa mas n\u00e3o tem UMA bandinha que me tira de casa nesse line up, nem se eu ganhasse um ingresso.","timestamp":1542815240000,"timestamp_epochs":1542815240,"tweet_id":"1065270444331335681","tweet_url":"\/bis23\/status\/1065270444331335681","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"EA Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00f3s convidamos os soldados da comunidade <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"761845406\" dir=\"ltr\" href=\"\/JBSniperOficial\"><s>@<\/s><b>JBSniperOficial<\/b><\/a> e <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10726402\" dir=\"ltr\" href=\"\/privitalino\"><s>@<\/s><b>privitalino<\/b><\/a> para dublar algumas linhas no modo multiplayer de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Battlefield?src=hash\"><s>#<\/s><b>Battlefield<\/b><\/a>.\n\nAqui eles contam tudo sobre a prepara\u00e7\u00e3o e essa experi\u00eancia.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Am4A80LWnu\">pic.twitter.com\/Am4A80LWnu<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":303,"replies":29,"retweet_id":"1063516376353173507","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":33,"text":"N\u00f3s convidamos os soldados da comunidade @JBSniperOficial e @privitalino para dublar algumas linhas no modo multiplayer de #Battlefield.\n\nAqui eles contam tudo sobre a prepara\u00e7\u00e3o e essa experi\u00eancia.pic.twitter.com\/Am4A80LWnu","timestamp":1542396690000,"timestamp_epochs":1542396690,"tweet_id":"1063514919809753088","tweet_url":"\/_EABrasil\/status\/1063514919809753088","user_id":"2548995787","username":"_EABrasil"},{"fullname":"Esperan\u00e7oso Fico","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u00c9 obriga\u00e7\u00e3o moral informar que o Brian Michael Bendis, escritor da HQ do Superman, criador do Miles Morales e da Jessica Jones tuitou um GIF do Guilherme Boulos <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/BRIANMBENDIS\/status\/1063320151729176576\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/a99t9MqGbb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/BRIANMBENDIS\/status\/1063320151729176576\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/BRIANMBENDIS\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1063320151729176576<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4150,"replies":21,"retweet_id":"1063403967089131520","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":1269,"text":"\u00c9 obriga\u00e7\u00e3o moral informar que o Brian Michael Bendis, escritor da HQ do Superman, criador do Miles Morales e da Jessica Jones tuitou um GIF do Guilherme Boulos https:\/\/twitter.com\/BRIANMBENDIS\/status\/1063320151729176576\u00a0\u2026","timestamp":1542368434000,"timestamp_epochs":1542368434,"tweet_id":"1063396405430095872","tweet_url":"\/df_porto\/status\/1063396405430095872","user_id":"14539108","username":"df_porto"},{"fullname":"EA Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 melhor jogar na sua pr\u00f3pria l\u00edngua. Confira os bastidores exclusivos da dublagem do multiplayer de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Battlefield?src=hash\"><s>#<\/s><b>Battlefield<\/b><\/a>, AMANH\u00c3!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dWShQDzjaa\">pic.twitter.com\/dWShQDzjaa<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":166,"replies":10,"retweet_id":"1063140744674840577","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":20,"text":"\u00c9 melhor jogar na sua pr\u00f3pria l\u00edngua. Confira os bastidores exclusivos da dublagem do multiplayer de #Battlefield, AMANH\u00c3!pic.twitter.com\/dWShQDzjaa","timestamp":1542306961000,"timestamp_epochs":1542306961,"tweet_id":"1063138567055204352","tweet_url":"\/_EABrasil\/status\/1063138567055204352","user_id":"2548995787","username":"_EABrasil"},{"fullname":"TheOneRing.net","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">{\\__\/}\n( \u2022 . \u2022)\n\/ &gt;<img alt=\"\ud83d\udc8d\" aria-label=\"Emoji: Anel\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f48d.png\" title=\"Anel\"\/> <img alt=\"\ud83d\udc8d\" aria-label=\"Emoji: Anel\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f48d.png\" title=\"Anel\"\/> <img alt=\"\ud83d\udc8d\" aria-label=\"Emoji: Anel\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f48d.png\" title=\"Anel\"\/> 3 to the Elves \n\n{\\__\/}\n( \u2022 . \u2022)\n\/ &gt;<img alt=\"\ud83d\udc8d\" aria-label=\"Emoji: Anel\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f48d.png\" title=\"Anel\"\/> <img alt=\"\ud83d\udc8d\" aria-label=\"Emoji: Anel\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f48d.png\" title=\"Anel\"\/> <img alt=\"\ud83d\udc8d\" aria-label=\"Emoji: Anel\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f48d.png\" title=\"Anel\"\/> <img alt=\"\ud83d\udc8d\" aria-label=\"Emoji: Anel\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f48d.png\" title=\"Anel\"\/> <img alt=\"\ud83d\udc8d\" aria-label=\"Emoji: Anel\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f48d.png\" title=\"Anel\"\/> <img alt=\"\ud83d\udc8d\" aria-label=\"Emoji: Anel\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f48d.png\" title=\"Anel\"\/> <img alt=\"\ud83d\udc8d\" aria-label=\"Emoji: Anel\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f48d.png\" title=\"Anel\"\/>  7 to the Dwarf lords\n\n{\\__\/}\n( \u2022 . \u2022)\n\/ &gt;<img alt=\"\ud83d\udc8d\" aria-label=\"Emoji: Anel\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f48d.png\" title=\"Anel\"\/> <img alt=\"\ud83d\udc8d\" aria-label=\"Emoji: Anel\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f48d.png\" title=\"Anel\"\/> <img alt=\"\ud83d\udc8d\" aria-label=\"Emoji: Anel\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f48d.png\" title=\"Anel\"\/> <img alt=\"\ud83d\udc8d\" aria-label=\"Emoji: Anel\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f48d.png\" title=\"Anel\"\/> <img alt=\"\ud83d\udc8d\" aria-label=\"Emoji: Anel\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f48d.png\" title=\"Anel\"\/> <img alt=\"\ud83d\udc8d\" aria-label=\"Emoji: Anel\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f48d.png\" title=\"Anel\"\/> <img alt=\"\ud83d\udc8d\" aria-label=\"Emoji: Anel\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f48d.png\" title=\"Anel\"\/> <img alt=\"\ud83d\udc8d\" aria-label=\"Emoji: Anel\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f48d.png\" title=\"Anel\"\/> <img alt=\"\ud83d\udc8d\" aria-label=\"Emoji: Anel\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f48d.png\" title=\"Anel\"\/>  9 to the race of Men\n\n{\\__\/}\n( \u2022 - \u2022)\n<img alt=\"\ud83d\udc8d\" aria-label=\"Emoji: Anel\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f48d.png\" title=\"Anel\"\/>&lt; \\  But they were all of them, deceived. For another ring was made.<\/p>","is_retweet":1,"likes":162901,"replies":541,"retweet_id":"1062763154030166021","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":54292,"text":"{\\__\/}\n( \u2022 . \u2022)\n\/ >   3 to the Elves \n\n{\\__\/}\n( \u2022 . \u2022)\n\/ >        7 to the Dwarf lords\n\n{\\__\/}\n( \u2022 . \u2022)\n\/ >          9 to the race of Men\n\n{\\__\/}\n( \u2022 - \u2022)\n< \\  But they were all of them, deceived. For another ring was made.","timestamp":1542212309000,"timestamp_epochs":1542212309,"tweet_id":"1062741569596342272","tweet_url":"\/theoneringnet\/status\/1062741569596342272","user_id":"61524920","username":"theoneringnet"},{"fullname":"Victor Correa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Criadores de Conte\u00fado que deixam suas redes sociais e meio de contato facilmente acess\u00edveis, parab\u00e9ns, voc\u00eas s\u00e3o a minoria :')<\/p>","is_retweet":1,"likes":80,"replies":6,"retweet_id":"1060649597243142144","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":1,"text":"Criadores de Conte\u00fado que deixam suas redes sociais e meio de contato facilmente acess\u00edveis, parab\u00e9ns, voc\u00eas s\u00e3o a minoria :')","timestamp":1541625436000,"timestamp_epochs":1541625436,"tweet_id":"1060280045560889358","tweet_url":"\/eternalwaitt\/status\/1060280045560889358","user_id":"2303417064","username":"eternalwaitt"},{"fullname":"jadinha balislava","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">odeio quando acontece coisas q a melhor resposta seria um emoticon especifico q eu tinha no msn em 2009<\/p>","is_retweet":1,"likes":3331,"replies":26,"retweet_id":"1060648948317196288","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":1729,"text":"odeio quando acontece coisas q a melhor resposta seria um emoticon especifico q eu tinha no msn em 2009","timestamp":1541638570000,"timestamp_epochs":1541638570,"tweet_id":"1060335133025288194","tweet_url":"\/jadekdd\/status\/1060335133025288194","user_id":"62104909","username":"jadekdd"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Completei um ano de Weber\/atendendo EA do jeito que comecei: no meio da loucura, mas feliz\u00e3o de estar trampando com algo t\u00e3o irado. N\u00e3o vou nomear um por um, mas sou MUITO grato por todos os envolvidos &lt;3<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Completei um ano de Weber\/atendendo EA do jeito que comecei: no meio da loucura, mas feliz\u00e3o de estar trampando com algo t\u00e3o irado. N\u00e3o vou nomear um por um, mas sou MUITO grato por todos os envolvidos <3","timestamp":1541713228000,"timestamp_epochs":1541713228,"tweet_id":"1060648270417063937","tweet_url":"\/bis23\/status\/1060648270417063937","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Jamais entraria para a pol\u00edtica mas depende <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jornamentales\/status\/1058004910380384258\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HCvevkbwa2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jornamentales\/status\/1058004910380384258\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jornamentales\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1058004910380384258<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Jamais entraria para a pol\u00edtica mas depende https:\/\/twitter.com\/jornamentales\/status\/1058004910380384258\u00a0\u2026","timestamp":1541083922000,"timestamp_epochs":1541083922,"tweet_id":"1058008771065110528","tweet_url":"\/bis23\/status\/1058008771065110528","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vou falar pra voc\u00eas que to tenso, viu.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vou falar pra voc\u00eas que to tenso, viu.","timestamp":1540927707000,"timestamp_epochs":1540927707,"tweet_id":"1057353556041318400","tweet_url":"\/bis23\/status\/1057353556041318400","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AYTTFpMp5w\">pic.twitter.com\/AYTTFpMp5w<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pic.twitter.com\/AYTTFpMp5w","timestamp":1540770695000,"timestamp_epochs":1540770695,"tweet_id":"1056695001500004362","tweet_url":"\/bis23\/status\/1056695001500004362","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"tati","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">De todas as m\u00e1scaras que ca\u00edram esse ano, a mais dolorosa foi essa. O melhor do Brasil n\u00e3o \u00e9 o brasileiro. O brasileiro, em sua maioria, \u00e9 racista, classista, homof\u00f3bico e QUER se ver representado por um bo\u00e7al que n\u00e3o tem plano de governo al\u00e9m da viol\u00eancia contra minorias.<\/p>","is_retweet":1,"likes":5923,"replies":17,"retweet_id":"1056690862137229314","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":3469,"text":"De todas as m\u00e1scaras que ca\u00edram esse ano, a mais dolorosa foi essa. O melhor do Brasil n\u00e3o \u00e9 o brasileiro. O brasileiro, em sua maioria, \u00e9 racista, classista, homof\u00f3bico e QUER se ver representado por um bo\u00e7al que n\u00e3o tem plano de governo al\u00e9m da viol\u00eancia contra minorias.","timestamp":1540765160000,"timestamp_epochs":1540765160,"tweet_id":"1056671788166512640","tweet_url":"\/tadsh\/status\/1056671788166512640","user_id":"14220748","username":"tadsh"},{"fullname":"jeska \u2b50\ufe0f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tgtqUaxiuz\">pic.twitter.com\/tgtqUaxiuz<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":310,"replies":2,"retweet_id":"1056686083222704130","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":124,"text":"pic.twitter.com\/tgtqUaxiuz","timestamp":1540767212000,"timestamp_epochs":1540767212,"tweet_id":"1056680392739209217","tweet_url":"\/jeskagrecco\/status\/1056680392739209217","user_id":"16499557","username":"jeskagrecco"},{"fullname":"TV Quase","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/viravoto?src=hash\"><s>#<\/s><b>viravoto<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CKj2EuBQW1\">pic.twitter.com\/CKj2EuBQW1<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3042,"replies":22,"retweet_id":"1056575048339910657","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":1210,"text":"#viravotopic.twitter.com\/CKj2EuBQW1","timestamp":1540729859000,"timestamp_epochs":1540729859,"tweet_id":"1056523723052933126","tweet_url":"\/TVQuase\/status\/1056523723052933126","user_id":"64000718","username":"TVQuase"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Voc\u00ea pode odiar o PT, e pode faz\u00ea-lo com toda raz\u00e3o. Mas <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Haddad13?src=hash\"><s>#<\/s><b>Haddad13<\/b><\/a> \u00e9 o candidato da democracia. N\u00e3o precisa admitir que votou no PT. Voto \u00e9 secreto. Pode votar 13 e falar que anulou. S\u00f3 n\u00e3o d\u00e1 \u00e1libi pro outro l\u00e1 dizer pro pa\u00eds que t\u00e1 ok matar aqueles que a gente ama.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/e001\/status\/1056341428605980672\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xhHW6LZGq8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/e001\/status\/1056341428605980672\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/e001\/status\/10<\/span><span class=\"invisible\">56341428605980672<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Voc\u00ea pode odiar o PT, e pode faz\u00ea-lo com toda raz\u00e3o. Mas #Haddad13 \u00e9 o candidato da democracia. N\u00e3o precisa admitir que votou no PT. Voto \u00e9 secreto. Pode votar 13 e falar que anulou. S\u00f3 n\u00e3o d\u00e1 \u00e1libi pro outro l\u00e1 dizer pro pa\u00eds que t\u00e1 ok matar aqueles que a gente ama.https:\/\/twitter.com\/e001\/status\/1056341428605980672\u00a0\u2026","timestamp":1540691563000,"timestamp_epochs":1540691563,"tweet_id":"1056363097349328896","tweet_url":"\/bis23\/status\/1056363097349328896","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Paulo Pacheco","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Haddad conseguiu unir at\u00e9 o Dr. Abobrinha e o Dr. Victor do Castelo R\u00e1-Tim-Bum <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BpaRfWdHytk\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gQvAUHkXTn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BpaRfWdHytk\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/BpaRfWdHytk\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lJwZp5DNTc\">pic.twitter.com\/lJwZp5DNTc<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7340,"replies":121,"retweet_id":"1056318194095480834","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":3120,"text":"Haddad conseguiu unir at\u00e9 o Dr. Abobrinha e o Dr. Victor do Castelo R\u00e1-Tim-Bum https:\/\/www.instagram.com\/p\/BpaRfWdHytk\/\u00a0pic.twitter.com\/lJwZp5DNTc","timestamp":1540591311000,"timestamp_epochs":1540591311,"tweet_id":"1055942609053630464","tweet_url":"\/ppacheco1\/status\/1055942609053630464","user_id":"25740094","username":"ppacheco1"},{"fullname":"Marcelo Tas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O PT \u00e9 arrogante, n\u00e3o foi capaz de se reinventar. Minha escolha \u00e9 apenas racional. Cuidar da Amaz\u00f4nia, liberdades individuais e  da Educa\u00e7\u00e3o s\u00e3o os motivos principais do meu voto em Haddad (subi text\u00e3o e v\u00eddeo na \u00edntegra l\u00e1 no FB). Respeito escolha de todos. Bom voto!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4ZApMZzxpN\">pic.twitter.com\/4ZApMZzxpN<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":36746,"replies":2983,"retweet_id":"1056218169050841088","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":8280,"text":"O PT \u00e9 arrogante, n\u00e3o foi capaz de se reinventar. Minha escolha \u00e9 apenas racional. Cuidar da Amaz\u00f4nia, liberdades individuais e  da Educa\u00e7\u00e3o s\u00e3o os motivos principais do meu voto em Haddad (subi text\u00e3o e v\u00eddeo na \u00edntegra l\u00e1 no FB). Respeito escolha de todos. Bom voto!pic.twitter.com\/4ZApMZzxpN","timestamp":1540653832000,"timestamp_epochs":1540653832,"tweet_id":"1056204843541499904","tweet_url":"\/MarceloTas\/status\/1056204843541499904","user_id":"6741632","username":"MarceloTas"},{"fullname":"Alexandre","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u00c9 claro que voc\u00ea n\u00e3o liga a m\u00ednima,  Felipe\n\nBranco,rico, heterossexual e privilegiado; conquistou dinheiro e \"sucesso\" falando merda no youtube\n\nBolsonaro ganhar n\u00e3o afeta NADA na sua vida\n\nBolsonaro ganhar p\u00f5e em risco a minha\n\nE \u00e9 por isso que voc\u00ea n\u00e3o liga <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/felipeneto\/status\/1055290434258456576\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sbd7aoW9eG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/felipeneto\/status\/1055290434258456576\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/felipeneto\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1055290434258456576<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":21127,"replies":124,"retweet_id":"1056201690897154049","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":7032,"text":"\u00c9 claro que voc\u00ea n\u00e3o liga a m\u00ednima,  Felipe\n\nBranco,rico, heterossexual e privilegiado; conquistou dinheiro e \"sucesso\" falando merda no youtube\n\nBolsonaro ganhar n\u00e3o afeta NADA na sua vida\n\nBolsonaro ganhar p\u00f5e em risco a minha\n\nE \u00e9 por isso que voc\u00ea n\u00e3o liga https:\/\/twitter.com\/felipeneto\/status\/1055290434258456576\u00a0\u2026","timestamp":1540484490000,"timestamp_epochs":1540484490,"tweet_id":"1055494572711833601","tweet_url":"\/Iexandre\/status\/1055494572711833601","user_id":"80156246","username":"Iexandre"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Quando voc\u00ea j\u00e1 sabe que, mesmo sendo o melhor AC em muito tempo, n\u00e3o vai rolar GOTY:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/assassinscreed\/status\/1055595120572141568\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/E5ytXB4emJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/assassinscreed\/status\/1055595120572141568\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/assassinscreed<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1055595120572141568<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quando voc\u00ea j\u00e1 sabe que, mesmo sendo o melhor AC em muito tempo, n\u00e3o vai rolar GOTY:https:\/\/twitter.com\/assassinscreed\/status\/1055595120572141568\u00a0\u2026","timestamp":1540560789000,"timestamp_epochs":1540560789,"tweet_id":"1055814592952176640","tweet_url":"\/bis23\/status\/1055814592952176640","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Namoro a maior Shield-Maiden de todas &lt;3<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/nilsensual\/status\/1055502202557681664\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3snanCPvVq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/nilsensual\/status\/1055502202557681664\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/nilsensual\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1055502202557681664<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Namoro a maior Shield-Maiden de todas <3https:\/\/twitter.com\/nilsensual\/status\/1055502202557681664\u00a0\u2026","timestamp":1540495146000,"timestamp_epochs":1540495146,"tweet_id":"1055539264476327936","tweet_url":"\/bis23\/status\/1055539264476327936","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"jeska \u2b50\ufe0f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ESSA \u00c9 A CAPIVARA DA VIRADA PETISTA PRA ESSE PA\u00cdS \u00d1 SER COMANDADO POR UM FASCISTA\n\u3000\u3000\u3000\u3000\/)\u2500\u2015\u30d8\n\u3000\u3000\uff3f\uff0f\u3000\u3000\u3000\u3000\uff3c\n\uff0f\u3000\u3000\u3000      <img alt=\"\u2b50\" aria-label=\"Emoji: Estrela m\u00e9dia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2b50.png\" title=\"Estrela m\u00e9dia\"\/><img alt=\"1\u20e3\" aria-label=\"Emoji: Tecla de d\u00edgito um\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/31-20e3.png\" title=\"Tecla de d\u00edgito um\"\/> <img alt=\"3\u20e3\" aria-label=\"Emoji: Tecla de d\u00edgito tr\u00eas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/33-20e3.png\" title=\"Tecla de d\u00edgito tr\u00eas\"\/><img alt=\"\u2b50\" aria-label=\"Emoji: Estrela m\u00e9dia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2b50.png\" title=\"Estrela m\u00e9dia\"\/>\n\uff5c\u3000\u3000\u3000\u3000\u3000\u3000\u3000\u25bc\u3000|\n\uff5c\u3000\u3000\u3000\u3000\u3000\u3000\u3000\u4ea0\u30ce\nU\uffe3U\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3U\uffe3U\n<img alt=\"\u2b50\" aria-label=\"Emoji: Estrela m\u00e9dia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2b50.png\" title=\"Estrela m\u00e9dia\"\/><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2b50\" aria-label=\"Emoji: Estrela m\u00e9dia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2b50.png\" title=\"Estrela m\u00e9dia\"\/><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2b50\" aria-label=\"Emoji: Estrela m\u00e9dia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2b50.png\" title=\"Estrela m\u00e9dia\"\/><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2b50\" aria-label=\"Emoji: Estrela m\u00e9dia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2b50.png\" title=\"Estrela m\u00e9dia\"\/><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/>\nREPASSE PARA 13 AMIGOS P\/ O HADDAD GANHAR O SEGUNDO TURNO<\/p>","is_retweet":1,"likes":2254,"replies":24,"retweet_id":"1055244825824559105","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":1868,"text":"ESSA \u00c9 A CAPIVARA DA VIRADA PETISTA PRA ESSE PA\u00cdS \u00d1 SER COMANDADO POR UM FASCISTA\n\u3000\u3000\u3000\u3000\/)\u2500\u2015\u30d8\n\u3000\u3000\uff3f\uff0f\u3000\u3000\u3000\u3000\uff3c\n\uff0f\u3000\u3000\u3000       \n\uff5c\u3000\u3000\u3000\u3000\u3000\u3000\u3000\u25bc\u3000|\n\uff5c\u3000\u3000\u3000\u3000\u3000\u3000\u3000\u4ea0\u30ce\nU\uffe3U\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3U\uffe3U\n\nREPASSE PARA 13 AMIGOS P\/ O HADDAD GANHAR O SEGUNDO TURNO","timestamp":1540413659000,"timestamp_epochs":1540413659,"tweet_id":"1055197484161605632","tweet_url":"\/jeskagrecco\/status\/1055197484161605632","user_id":"16499557","username":"jeskagrecco"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">FRASES FIRMA\u2122 de hoje: \"Mano, \u00e9 imposs\u00edvel ficar ereto.\"\n\nN\u00e3o vou dar contexto porque \u00e9 mais legal assim.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"FRASES FIRMA\u2122 de hoje: \"Mano, \u00e9 imposs\u00edvel ficar ereto.\"\n\nN\u00e3o vou dar contexto porque \u00e9 mais legal assim.","timestamp":1540314980000,"timestamp_epochs":1540314980,"tweet_id":"1054783594873393152","tweet_url":"\/bis23\/status\/1054783594873393152","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Tiko","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ASTRONAUTAS EM VELOCIDADE ACELERADA AO SOM DE GLOBO RURAL.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1NhEcHYONr\">pic.twitter.com\/1NhEcHYONr<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":43738,"replies":1596,"retweet_id":"1054692539922608128","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":23683,"text":"ASTRONAUTAS EM VELOCIDADE ACELERADA AO SOM DE GLOBO RURAL.pic.twitter.com\/1NhEcHYONr","timestamp":1540225960000,"timestamp_epochs":1540225960,"tweet_id":"1054410218019450881","tweet_url":"\/tinhaquesertiko\/status\/1054410218019450881","user_id":"28798077","username":"tinhaquesertiko"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">99% privilegiado, mas aquele 1% que j\u00e1 t\u00e1 acostumado com gordofobia m\u00e9dica <img alt=\"\ud83e\udd19\" aria-label=\"Emoji: Sinal de ligue-me\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f919.png\" title=\"Sinal de ligue-me\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"99% privilegiado, mas aquele 1% que j\u00e1 t\u00e1 acostumado com gordofobia m\u00e9dica ","timestamp":1539953265000,"timestamp_epochs":1539953265,"tweet_id":"1053266452134985728","tweet_url":"\/bis23\/status\/1053266452134985728","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tempo pra fazer tweet p\u00f3s-BGS s\u00f3 surgiu agora, mas ai vai: exausto, mas MUITO realizado. Primeira BGS trabalhando com a EA, eu s\u00f3 tenho a agradecer a oportunidade de fazer coisas iradas e todo mundo que teve parte nisso tudo. <img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tempo pra fazer tweet p\u00f3s-BGS s\u00f3 surgiu agora, mas ai vai: exausto, mas MUITO realizado. Primeira BGS trabalhando com a EA, eu s\u00f3 tenho a agradecer a oportunidade de fazer coisas iradas e todo mundo que teve parte nisso tudo. ","timestamp":1539641745000,"timestamp_epochs":1539641745,"tweet_id":"1051959841818902535","tweet_url":"\/bis23\/status\/1051959841818902535","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O nome disso \u00e9 PROPAGANDA, do tipo que Goebbels teria orgulho.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/brunnomaceno\/status\/1051808546243928065\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3w3nuhYzGX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/brunnomaceno\/status\/1051808546243928065\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/brunnomaceno\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1051808546243928065<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O nome disso \u00e9 PROPAGANDA, do tipo que Goebbels teria orgulho.https:\/\/twitter.com\/brunnomaceno\/status\/1051808546243928065\u00a0\u2026","timestamp":1539606517000,"timestamp_epochs":1539606517,"tweet_id":"1051812084105793537","tweet_url":"\/bis23\/status\/1051812084105793537","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"marquinhos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">bandido bom \u00e9 bandido ressocializado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/blueswomvn\/status\/1050131182149689344\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zWcuCrBLTl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/blueswomvn\/status\/1050131182149689344\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/blueswomvn\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1050131182149689344<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7552,"replies":9,"retweet_id":"1051805640564363264","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":2547,"text":"bandido bom \u00e9 bandido ressocializadohttps:\/\/twitter.com\/blueswomvn\/status\/1050131182149689344\u00a0\u2026","timestamp":1539357467000,"timestamp_epochs":1539357467,"tweet_id":"1050767493600616448","tweet_url":"\/OiSouEuMarcus\/status\/1050767493600616448","user_id":"95905414","username":"OiSouEuMarcus"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">C\u00ea que n\u00e3o t\u00e1 fazendo nada no feriado, APOIE UM CRIADOR NEGRO DE CONTE\u00daDO! ----&gt; meu canal t\u00e1 aqui \u00f3: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCYj8LlKcdJ73X4dZguGy5PQ\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PF2XdYK5Lu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCYj8LlKcdJ73X4dZguGy5PQ\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/channel\/UCYj8L<\/span><span class=\"invisible\">lKcdJ73X4dZguGy5PQ<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a> D\u00e1 like, compartilha, divulga e ajuda ai no RT faz favor? &lt;3<\/p>","is_retweet":1,"likes":38,"replies":1,"retweet_id":"1051547743959900162","retweeter_userid":"41909524","retweeter_username":"bis23","retweets":16,"text":"C\u00ea que n\u00e3o t\u00e1 fazendo nada no feriado, APOIE UM CRIADOR NEGRO DE CONTE\u00daDO! ----> meu canal t\u00e1 aqui \u00f3: https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCYj8LlKcdJ73X4dZguGy5PQ\u00a0\u2026 D\u00e1 like, compartilha, divulga e ajuda ai no RT faz favor? <3","timestamp":1539458497000,"timestamp_epochs":1539458497,"tweet_id":"1051191242472738816","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1051191242472738816","user_id":"30123111","username":"cacobapt"}]