[{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu te perdoo Josiane por todo o stress que voc\u00ea me fez passar <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ADonaDoPeda%C3%A7o?src=hash\"><s>#<\/s><b>ADonaDoPeda\u00e7o<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Eu te perdoo Josiane por todo o stress que voc\u00ea me fez passar #ADonaDoPeda\u00e7o","timestamp":1574213326000,"timestamp_epochs":1574213326,"tweet_id":"1196963561647591425","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1196963561647591425","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">fui ver o snap pq fazia tempo que n\u00e3o usava e encontrei essas p\u00e9rolas da minha irm\u00e3 <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sJWfagfBOo\">pic.twitter.com\/sJWfagfBOo<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"fui ver o snap pq fazia tempo que n\u00e3o usava e encontrei essas p\u00e9rolas da minha irm\u00e3 pic.twitter.com\/sJWfagfBOo","timestamp":1574210691000,"timestamp_epochs":1574210691,"tweet_id":"1196952511279747072","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1196952511279747072","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">afff, pregui\u00e7a <img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhos virando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f644.png\" title=\"Cara com olhos virando\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/pandablux\/status\/1196595813381619713\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UZpmDJ1PeM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/pandablux\/status\/1196595813381619713\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/pandablux\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1196595813381619713<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"afff, pregui\u00e7a https:\/\/twitter.com\/pandablux\/status\/1196595813381619713\u00a0\u2026","timestamp":1574168619000,"timestamp_epochs":1574168619,"tweet_id":"1196776045879398403","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1196776045879398403","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Carretero","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Musica nova!!\nOu\u00e7a PELADOS NA RAVE - MC GW, MC Rennan, MC Torugo (DJ CARRETERO) de Carretero <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/np?src=hash\"><s>#<\/s><b>np<\/b><\/a> na <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/SoundCloud?src=hash\"><s>#<\/s><b>SoundCloud<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/soundcloud.com\/pedro-carretero-663491839\/pelados-na-rave-mc-gw-mc-rennan-mc-torugo-dj-carretero\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ca8MQC3I34\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/soundcloud.com\/pedro-carretero-663491839\/pelados-na-rave-mc-gw-mc-rennan-mc-torugo-dj-carretero\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">soundcloud.com\/pedro-carreter<\/span><span class=\"invisible\">o-663491839\/pelados-na-rave-mc-gw-mc-rennan-mc-torugo-dj-carretero<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":27,"replies":0,"retweet_id":"1196770854677483521","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":18,"text":"Musica nova!!\nOu\u00e7a PELADOS NA RAVE - MC GW, MC Rennan, MC Torugo (DJ CARRETERO) de Carretero #np na #SoundCloudhttps:\/\/soundcloud.com\/pedro-carretero-663491839\/pelados-na-rave-mc-gw-mc-rennan-mc-torugo-dj-carretero\u00a0\u2026","timestamp":1574165236000,"timestamp_epochs":1574165236,"tweet_id":"1196761857157214210","tweet_url":"\/djcarreter0\/status\/1196761857157214210","user_id":"341826383","username":"djcarreter0"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">gente kkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/celebdistorcida\/status\/1196478884604207104\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6sUntzyl8X\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/celebdistorcida\/status\/1196478884604207104\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/celebdistorcid<\/span><span class=\"invisible\">a\/status\/1196478884604207104<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"gente kkkkhttps:\/\/twitter.com\/celebdistorcida\/status\/1196478884604207104\u00a0\u2026","timestamp":1574142368000,"timestamp_epochs":1574142368,"tweet_id":"1196665945307136000","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1196665945307136000","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quando eu e minha amiga se v\u00ea a gente da tanta risada que eu sempre volto pra casa c dor de cabe\u00e7a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1094372079347159040\" dir=\"ltr\" href=\"\/shalinelopex\"><s>@<\/s><b>shalinelopex<\/b><\/a> <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"quando eu e minha amiga se v\u00ea a gente da tanta risada que eu sempre volto pra casa c dor de cabe\u00e7a @shalinelopex ","timestamp":1574138865000,"timestamp_epochs":1574138865,"tweet_id":"1196651250353393665","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1196651250353393665","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Carol \u263e","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">1h30 criando                             5min\na fam\u00edlia no                  jogando com   \nThe Sims                                       ela<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/margblya\/status\/1192129190931374080\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wzSKxZQH1H\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/margblya\/status\/1192129190931374080\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/margblya\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1192129190931374080<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":46394,"replies":465,"retweet_id":"1196266631577702400","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":18022,"text":"1h30 criando                             5min\na fam\u00edlia no                  jogando com   \nThe Sims                                       elahttps:\/\/twitter.com\/margblya\/status\/1192129190931374080\u00a0\u2026","timestamp":1573927945000,"timestamp_epochs":1573927945,"tweet_id":"1195766588017987585","tweet_url":"\/molimine\/status\/1195766588017987585","user_id":"2199427091","username":"molimine"},{"fullname":"shai","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 queria enaltecer um amigo corajoso que vai pra outra cidade ver o crush kkkkkkkkk empenho que se chama <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"890642035052609536\" dir=\"ltr\" href=\"\/eusouluccabueno\"><s>@<\/s><b>eusouluccabueno<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"1196244851479793666","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":1,"text":"S\u00f3 queria enaltecer um amigo corajoso que vai pra outra cidade ver o crush kkkkkkkkk empenho que se chama @eusouluccabueno","timestamp":1574029106000,"timestamp_epochs":1574029106,"tweet_id":"1196190888806035456","tweet_url":"\/shalinelopex\/status\/1196190888806035456","user_id":"1094372079347159040","username":"shalinelopex"},{"fullname":"Jesus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu tenho um s\u00e9rio problema \neu n\u00e3o sei explicar as coisas\nt\u00e1 tudo certinho na minha cabe\u00e7a\nai eu vou tentar explicar \ne eu fico\n????????<\/p>","is_retweet":1,"likes":31598,"replies":124,"retweet_id":"1196187578803855361","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":16400,"text":"eu tenho um s\u00e9rio problema \neu n\u00e3o sei explicar as coisas\nt\u00e1 tudo certinho na minha cabe\u00e7a\nai eu vou tentar explicar \ne eu fico\n????????","timestamp":1574010880000,"timestamp_epochs":1574010880,"tweet_id":"1196114441731006465","tweet_url":"\/sincerojesuis\/status\/1196114441731006465","user_id":"927680014627241984","username":"sincerojesuis"},{"fullname":"wil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu 24 horas por dia: meu deus eu sou muito feio <img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude13\" aria-label=\"Emoji: Cara suando frio\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f613.png\" title=\"Cara suando frio\"\/><img alt=\"\ud83d\ude13\" aria-label=\"Emoji: Cara suando frio\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f613.png\" title=\"Cara suando frio\"\/><img alt=\"\ud83d\ude13\" aria-label=\"Emoji: Cara suando frio\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f613.png\" title=\"Cara suando frio\"\/><img alt=\"\ud83d\ude13\" aria-label=\"Emoji: Cara suando frio\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f613.png\" title=\"Cara suando frio\"\/><img alt=\"\ud83d\ude13\" aria-label=\"Emoji: Cara suando frio\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f613.png\" title=\"Cara suando frio\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude13\" aria-label=\"Emoji: Cara suando frio\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f613.png\" title=\"Cara suando frio\"\/><img alt=\"\ud83d\ude13\" aria-label=\"Emoji: Cara suando frio\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f613.png\" title=\"Cara suando frio\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude24\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhar de triunfo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f624.png\" title=\"Cara com olhar de triunfo\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2f\" aria-label=\"Emoji: Cabe\u00e7a explodindo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92f.png\" title=\"Cabe\u00e7a explodindo\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2f\" aria-label=\"Emoji: Cabe\u00e7a explodindo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92f.png\" title=\"Cabe\u00e7a explodindo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude33\" aria-label=\"Emoji: Cara corada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f633.png\" title=\"Cara corada\"\/><img alt=\"\ud83d\ude33\" aria-label=\"Emoji: Cara corada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f633.png\" title=\"Cara corada\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2b\" aria-label=\"Emoji: Cara de cansado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62b.png\" title=\"Cara de cansado\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2b\" aria-label=\"Emoji: Cara de cansado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62b.png\" title=\"Cara de cansado\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2b\" aria-label=\"Emoji: Cara de cansado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62b.png\" title=\"Cara de cansado\"\/><img alt=\"\ud83d\ude29\" aria-label=\"Emoji: Cara cansada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f629.png\" title=\"Cara cansada\"\/><img alt=\"\ud83d\ude15\" aria-label=\"Emoji: Cara confusa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f615.png\" title=\"Cara confusa\"\/><img alt=\"\ud83d\ude41\" aria-label=\"Emoji: Cara levemente carrancuda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f641.png\" title=\"Cara levemente carrancuda\"\/><img alt=\"\ud83e\udd7a\" aria-label=\"Emoji: Cara implorando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f97a.png\" title=\"Cara implorando\"\/>\n\nminha amiga: eu sou fei..\n\neu:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bcFfx5CGaF\">pic.twitter.com\/bcFfx5CGaF<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":43884,"replies":1565,"retweet_id":"1196187370640609282","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":25233,"text":"eu 24 horas por dia: meu deus eu sou muito feio \n\nminha amiga: eu sou fei..\n\neu:pic.twitter.com\/bcFfx5CGaF","timestamp":1573958510000,"timestamp_epochs":1573958510,"tweet_id":"1195894787590774784","tweet_url":"\/debochadoz\/status\/1195894787590774784","user_id":"2977350569","username":"debochadoz"},{"fullname":"Predator Produ\u00e7\u00f5es","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"eu\">Barbearia Arruda <img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"341826383\" dir=\"ltr\" href=\"\/djcarreter0\"><s>@<\/s><b>djcarreter0<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oEYMn0Ddz6\">pic.twitter.com\/oEYMn0Ddz6<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"1196008136462753793","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":1,"text":"Barbearia Arruda  @djcarreter0pic.twitter.com\/oEYMn0Ddz6","timestamp":1573942832000,"timestamp_epochs":1573942832,"tweet_id":"1195829030127362048","tweet_url":"\/predatorprodu\/status\/1195829030127362048","user_id":"1181576678784589825","username":"predatorprodu"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o acredito que me tornei a pr\u00f3pria kim da novela e to cuidando de 4 redes sociais al\u00e9m da minha<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"n\u00e3o acredito que me tornei a pr\u00f3pria kim da novela e to cuidando de 4 redes sociais al\u00e9m da minha","timestamp":1573939350000,"timestamp_epochs":1573939350,"tweet_id":"1195814424612950017","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1195814424612950017","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse final de semana vai ser pauleira.. quem nem ver, j\u00e1 vou me preparar para os surtos<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Esse final de semana vai ser pauleira.. quem nem ver, j\u00e1 vou me preparar para os surtos","timestamp":1573789238000,"timestamp_epochs":1573789238,"tweet_id":"1195184809674518529","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1195184809674518529","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"naomi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/curKeZ7Byx\">pic.twitter.com\/curKeZ7Byx<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":36505,"replies":289,"retweet_id":"1195172482673721344","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":15032,"text":"pic.twitter.com\/curKeZ7Byx","timestamp":1573663570000,"timestamp_epochs":1573663570,"tweet_id":"1194657718918959111","tweet_url":"\/naomidiscorda\/status\/1194657718918959111","user_id":"30488278","username":"naomidiscorda"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pedi uma pizza h\u00e1 mais de 2 horas e ela ainda n\u00e3o chegou<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/P9y40roFFG\">pic.twitter.com\/P9y40roFFG<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pedi uma pizza h\u00e1 mais de 2 horas e ela ainda n\u00e3o chegoupic.twitter.com\/P9y40roFFG","timestamp":1573783897000,"timestamp_epochs":1573783897,"tweet_id":"1195162406642688000","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1195162406642688000","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Bruno Sartori","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sabem quem sou eu?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/J7MGU7T6MT\">pic.twitter.com\/J7MGU7T6MT<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":51704,"replies":1601,"retweet_id":"1194994028418420745","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":17264,"text":"Sabem quem sou eu?pic.twitter.com\/J7MGU7T6MT","timestamp":1573642800000,"timestamp_epochs":1573642800,"tweet_id":"1194570604671692801","tweet_url":"\/brunnosarttori\/status\/1194570604671692801","user_id":"64773188","username":"brunnosarttori"},{"fullname":"chris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vcs j\u00e1 pararam pra pensar, que o que faz a gente realmente se APAIXONAR por algu\u00e9m. n\u00e3o tem nada a ver com apar\u00eancia e sim com o RESPEITO q a pessoa tem, o cuidado, a aten\u00e7\u00e3o, o zelo, o esfor\u00e7o, o carinho, o afeto e etc... coisas que beleza nenhuma supera.<\/p>","is_retweet":1,"likes":76390,"replies":253,"retweet_id":"1194989596221825024","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":34103,"text":"vcs j\u00e1 pararam pra pensar, que o que faz a gente realmente se APAIXONAR por algu\u00e9m. n\u00e3o tem nada a ver com apar\u00eancia e sim com o RESPEITO q a pessoa tem, o cuidado, a aten\u00e7\u00e3o, o zelo, o esfor\u00e7o, o carinho, o afeto e etc... coisas que beleza nenhuma supera.","timestamp":1573688785000,"timestamp_epochs":1573688785,"tweet_id":"1194763476415201280","tweet_url":"\/dissechriis\/status\/1194763476415201280","user_id":"1142497149940318208","username":"dissechriis"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o porque esse povo tem filho se n\u00e3o tem paci\u00eancia.. al\u00f4 futuros papais e mam\u00e3es crian\u00e7a n\u00e3o \u00e9 boneca e nem boneco inanimado<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"n\u00e3o porque esse povo tem filho se n\u00e3o tem paci\u00eancia.. al\u00f4 futuros papais e mam\u00e3es crian\u00e7a n\u00e3o \u00e9 boneca e nem boneco inanimado","timestamp":1573742555000,"timestamp_epochs":1573742555,"tweet_id":"1194989006490152961","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1194989006490152961","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">aaa como eu sofro pra render assunto com o boy, ainda bem que ele tamb\u00e9m faz a parte dele pq se dependesse de mim olha..<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"aaa como eu sofro pra render assunto com o boy, ainda bem que ele tamb\u00e9m faz a parte dele pq se dependesse de mim olha..","timestamp":1573693324000,"timestamp_epochs":1573693324,"tweet_id":"1194782516080783362","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1194782516080783362","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"thateus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201ceu n\u00e3o quero que ngm saiba da minha vida\u201d\n\neu no Uber:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IHIOMOHLVm\">pic.twitter.com\/IHIOMOHLVm<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":61342,"replies":909,"retweet_id":"1194740113936396289","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":16680,"text":"\u201ceu n\u00e3o quero que ngm saiba da minha vida\u201d\n\neu no Uber:pic.twitter.com\/IHIOMOHLVm","timestamp":1573668671000,"timestamp_epochs":1573668671,"tweet_id":"1194679114092941314","tweet_url":"\/thateuss\/status\/1194679114092941314","user_id":"24688200","username":"thateuss"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tem dias que a gente acorda tipo a rihanna naquela m\u00fasica whats my name, qual \u00e9 o meu nome<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tem dias que a gente acorda tipo a rihanna naquela m\u00fasica whats my name, qual \u00e9 o meu nome","timestamp":1573659032000,"timestamp_epochs":1573659032,"tweet_id":"1194638685838467072","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1194638685838467072","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Matheus e Os Vinagretes\u2122","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"hoje nada vai abalar meu dia!\"\n\nmeia hora depois:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EWH7iejPjo\">pic.twitter.com\/EWH7iejPjo<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":631,"replies":10,"retweet_id":"1194466911448453122","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":205,"text":"\"hoje nada vai abalar meu dia!\"\n\nmeia hora depois:pic.twitter.com\/EWH7iejPjo","timestamp":1573570217000,"timestamp_epochs":1573570217,"tweet_id":"1194266168208580609","tweet_url":"\/matandomatheus\/status\/1194266168208580609","user_id":"283197858","username":"matandomatheus"},{"fullname":"\u01ac\u027e\u0251s\u0570","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meninas e meninos estou na pista quem tiver carro me atropela <img alt=\"\u270c\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: V de vit\u00f3ria (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/270c-1f3fb.png\" title=\"V de vit\u00f3ria (tom de pele claro)\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"1194464531726184449","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":3,"text":"meninas e meninos estou na pista quem tiver carro me atropela ","timestamp":1573614578000,"timestamp_epochs":1573614578,"tweet_id":"1194452232684613633","tweet_url":"\/crzyminal\/status\/1194452232684613633","user_id":"1145592608447766529","username":"crzyminal"},{"fullname":"c\u00e9lebs distorcidas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YlruwYpLc2\">pic.twitter.com\/YlruwYpLc2<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6367,"replies":142,"retweet_id":"1194458864726491136","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":2507,"text":"pic.twitter.com\/YlruwYpLc2","timestamp":1573466419000,"timestamp_epochs":1573466419,"tweet_id":"1193830806659178502","tweet_url":"\/celebdistorcida\/status\/1193830806659178502","user_id":"3024436931","username":"celebdistorcida"},{"fullname":"rod","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sZyulnpxZl\">pic.twitter.com\/sZyulnpxZl<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2112,"replies":6,"retweet_id":"1194108782948868097","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":57,"text":"pic.twitter.com\/sZyulnpxZl","timestamp":1573504871000,"timestamp_epochs":1573504871,"tweet_id":"1193992086107906049","tweet_url":"\/rodpocket\/status\/1193992086107906049","user_id":"54745785","username":"rodpocket"},{"fullname":"agrosadboy","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">no rol\u00ea \n\nningu\u00e9m: a\n\neu: J\u00e1 ouviu Duda Beat?????????<\/p>","is_retweet":1,"likes":167,"replies":8,"retweet_id":"1194105984563716096","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":32,"text":"no rol\u00ea \n\nningu\u00e9m: a\n\neu: J\u00e1 ouviu Duda Beat?????????","timestamp":1573344544000,"timestamp_epochs":1573344544,"tweet_id":"1193319627071377409","tweet_url":"\/vtjrosa\/status\/1193319627071377409","user_id":"1119019105011621890","username":"vtjrosa"},{"fullname":"suequinha bora","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">duda beat me diz por favor quando exatamente eu arrumo algu\u00e9m que cheira meu cabelo e aperta minha coxa<\/p>","is_retweet":1,"likes":36,"replies":1,"retweet_id":"1194105757261799425","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":9,"text":"duda beat me diz por favor quando exatamente eu arrumo algu\u00e9m que cheira meu cabelo e aperta minha coxa","timestamp":1573438378000,"timestamp_epochs":1573438378,"tweet_id":"1193713195749445632","tweet_url":"\/claricens_\/status\/1193713195749445632","user_id":"1091146427458306048","username":"claricens_"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Kkkkkkkk j\u00e1 ia me esquecendo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/zeelias_\/status\/1193966298734243841\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ofKEy1xFYF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/zeelias_\/status\/1193966298734243841\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/zeelias_\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1193966298734243841<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Kkkkkkkk j\u00e1 ia me esquecendohttps:\/\/twitter.com\/zeelias_\/status\/1193966298734243841\u00a0\u2026","timestamp":1573531458000,"timestamp_epochs":1573531458,"tweet_id":"1194103601892929536","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1194103601892929536","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu no YouTube:\nqual o nome daquela m\u00fasica que tocou naquele filme que passou na Globo \n\nO YouTube:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aZ9FHgxxm6\">pic.twitter.com\/aZ9FHgxxm6<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":10524,"replies":36,"retweet_id":"1194092316719550466","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":6689,"text":"Eu no YouTube:\nqual o nome daquela m\u00fasica que tocou naquele filme que passou na Globo \n\nO YouTube:pic.twitter.com\/aZ9FHgxxm6","timestamp":1573491722000,"timestamp_epochs":1573491722,"tweet_id":"1193936934973911041","tweet_url":"\/aalvesmatheus_\/status\/1193936934973911041","user_id":"1037466257833041920","username":"aalvesmatheus_"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">na segunda amei delay \u00e9 sempre mais forte<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"na segunda amei delay \u00e9 sempre mais forte","timestamp":1573487039000,"timestamp_epochs":1573487039,"tweet_id":"1193917295564865537","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1193917295564865537","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">o que esperar de um pa\u00eds hipocrita? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/tenente_coimbra\/status\/1193868459819622400\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qUewHX6nJx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/tenente_coimbra\/status\/1193868459819622400\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/tenente_coimbr<\/span><span class=\"invisible\">a\/status\/1193868459819622400<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o que esperar de um pa\u00eds hipocrita? https:\/\/twitter.com\/tenente_coimbra\/status\/1193868459819622400\u00a0\u2026","timestamp":1573477399000,"timestamp_epochs":1573477399,"tweet_id":"1193876862323351552","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1193876862323351552","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se n\u00e3o for pra ser assim eu nem assumo relacionamento nas redes sociais<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dbWo8QS7uO\">pic.twitter.com\/dbWo8QS7uO<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"se n\u00e3o for pra ser assim eu nem assumo relacionamento nas redes sociaispic.twitter.com\/dbWo8QS7uO","timestamp":1573444664000,"timestamp_epochs":1573444664,"tweet_id":"1193739560573919232","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1193739560573919232","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"juanita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o meu amigo : vais chorar ? \neu : \u00f3bvio que n\u00e3o \neu 5 segundos depois :<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/p1eXqAm7ZI\">pic.twitter.com\/p1eXqAm7ZI<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":60538,"replies":1660,"retweet_id":"1193698524011077632","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":35685,"text":"o meu amigo : vais chorar ? \neu : \u00f3bvio que n\u00e3o \neu 5 segundos depois :pic.twitter.com\/p1eXqAm7ZI","timestamp":1573337109000,"timestamp_epochs":1573337109,"tweet_id":"1193288440990879744","tweet_url":"\/janardgs\/status\/1193288440990879744","user_id":"1176592140098514944","username":"janardgs"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Vaza fia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/celebdistorcida\/status\/1191860238061916160\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EX1hPPECOB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/celebdistorcida\/status\/1191860238061916160\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/celebdistorcid<\/span><span class=\"invisible\">a\/status\/1191860238061916160<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vaza fiahttps:\/\/twitter.com\/celebdistorcida\/status\/1191860238061916160\u00a0\u2026","timestamp":1573431953000,"timestamp_epochs":1573431953,"tweet_id":"1193686246708695040","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1193686246708695040","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">foi perfeito <img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"foi perfeito ","timestamp":1573415281000,"timestamp_epochs":1573415281,"tweet_id":"1193616320530722818","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1193616320530722818","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">to prontah pra alcancar o pr\u00f3ximo n\u00edvel haha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CKALt7VziX\">pic.twitter.com\/CKALt7VziX<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"to prontah pra alcancar o pr\u00f3ximo n\u00edvel hahapic.twitter.com\/CKALt7VziX","timestamp":1573351131000,"timestamp_epochs":1573351131,"tweet_id":"1193347255765524480","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1193347255765524480","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">na verdade 24<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"na verdade 24","timestamp":1573344449000,"timestamp_epochs":1573344449,"tweet_id":"1193319227677122560","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1193319227677122560","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Em 1 m\u00eas eu fa\u00e7o 23 anos solteiro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/maisa\/status\/1193151593249722368\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6iVN3ix8KN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/maisa\/status\/1193151593249722368\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/maisa\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">193151593249722368<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Em 1 m\u00eas eu fa\u00e7o 23 anos solteirohttps:\/\/twitter.com\/maisa\/status\/1193151593249722368\u00a0\u2026","timestamp":1573344402000,"timestamp_epochs":1573344402,"tweet_id":"1193319031790551040","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1193319031790551040","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente, j\u00e1 foram na balada sozinhos? Qual \u00e9 a sensa\u00e7\u00e3o? Eu quero muito sair hoje, mas como n\u00e3o tem ningu\u00e9m eu to pensando em ir sozinho msm (a\u00ed como eu queria ser auto-suficienteeee)<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"gente, j\u00e1 foram na balada sozinhos? Qual \u00e9 a sensa\u00e7\u00e3o? Eu quero muito sair hoje, mas como n\u00e3o tem ningu\u00e9m eu to pensando em ir sozinho msm (a\u00ed como eu queria ser auto-suficienteeee)","timestamp":1573344005000,"timestamp_epochs":1573344005,"tweet_id":"1193317366668636161","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1193317366668636161","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"ht\">jantou<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/felipeneto\/status\/1192247223964315649\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Fw6S1yZVG1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/felipeneto\/status\/1192247223964315649\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/felipeneto\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1192247223964315649<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"jantouhttps:\/\/twitter.com\/felipeneto\/status\/1192247223964315649\u00a0\u2026","timestamp":1573174850000,"timestamp_epochs":1573174850,"tweet_id":"1192607879032913921","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1192607879032913921","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">todo final de dia eu to esse video<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/d9bW47vTvk\">pic.twitter.com\/d9bW47vTvk<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":9935,"replies":94,"retweet_id":"1192606903823675393","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":5675,"text":"todo final de dia eu to esse videopic.twitter.com\/d9bW47vTvk","timestamp":1573162674000,"timestamp_epochs":1573162674,"tweet_id":"1192556809439068165","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1192556809439068165","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"vict\u00f3ria","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que pa\u00eds de gente doente e descontrolada, eu sinceramente aguento cada vez menos, vai tomar no cu<\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"1192606412616151042","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":1,"text":"Que pa\u00eds de gente doente e descontrolada, eu sinceramente aguento cada vez menos, vai tomar no cu","timestamp":1573143798000,"timestamp_epochs":1573143798,"tweet_id":"1192477638335574016","tweet_url":"\/vicprosintimos\/status\/1192477638335574016","user_id":"2883368819","username":"vicprosintimos"},{"fullname":"\ud835\ude2e\ud835\ude2a\ud835\ude33\ud835\ude26\ud835\ude2d\ud835\ude31\ud835\ude34","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hj a nossa turma finalmente entregou o \u00f3culos de dalt\u00f4nico pro jv, que nunca tinha visto as cores como elas realmente s\u00e3o <img alt=\"\ud83e\udd7a\" aria-label=\"Emoji: Cara implorando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f97a.png\" title=\"Cara implorando\"\/><img alt=\"\ud83e\udd7a\" aria-label=\"Emoji: Cara implorando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f97a.png\" title=\"Cara implorando\"\/><img alt=\"\ud83e\udd7a\" aria-label=\"Emoji: Cara implorando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f97a.png\" title=\"Cara implorando\"\/> aff fiquei muito feliz por ele, olha issooo mt fofo\n\n\u201cvoc\u00eas enxergam muito nada a ver\u201d<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Nytuyowq3J\">pic.twitter.com\/Nytuyowq3J<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":146180,"replies":1104,"retweet_id":"1192048285294432257","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":40375,"text":"hj a nossa turma finalmente entregou o \u00f3culos de dalt\u00f4nico pro jv, que nunca tinha visto as cores como elas realmente s\u00e3o  aff fiquei muito feliz por ele, olha issooo mt fofo\n\n\u201cvoc\u00eas enxergam muito nada a ver\u201dpic.twitter.com\/Nytuyowq3J","timestamp":1572974033000,"timestamp_epochs":1572974033,"tweet_id":"1191765592950419456","tweet_url":"\/httpsoulx\/status\/1191765592950419456","user_id":"1058885793127763968","username":"httpsoulx"},{"fullname":"segunda chamada","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"a quest\u00e3o n\u00e3o \u00e9 ser a favor ou ser contra. o aborto existe, s\u00f3 que \u00e9 gente como rita que morre por falta de assist\u00eancia m\u00e9dica.\" \n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/segundachamada?src=hash\"><s>#<\/s><b>segundachamada<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pDwqdgUg95\">pic.twitter.com\/pDwqdgUg95<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2467,"replies":11,"retweet_id":"1191897609499238401","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":1275,"text":"\"a quest\u00e3o n\u00e3o \u00e9 ser a favor ou ser contra. o aborto existe, s\u00f3 que \u00e9 gente como rita que morre por falta de assist\u00eancia m\u00e9dica.\" \n\n#segundachamadapic.twitter.com\/pDwqdgUg95","timestamp":1573004866000,"timestamp_epochs":1573004866,"tweet_id":"1191894912440119296","tweet_url":"\/segundachwmada\/status\/1191894912440119296","user_id":"1189559726637535232","username":"segundachwmada"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Hoje t\u00e1<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/neologismo\/status\/1191732439858761728\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rnJRFQAG6i\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/neologismo\/status\/1191732439858761728\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/neologismo\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1191732439858761728<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hoje t\u00e1https:\/\/twitter.com\/neologismo\/status\/1191732439858761728\u00a0\u2026","timestamp":1572967475000,"timestamp_epochs":1572967475,"tweet_id":"1191738083571642369","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1191738083571642369","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"jade","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">queria outras s\u00e9ries pra fuder minha cabe\u00e7a como Dark fudeu <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Dark?src=hash\"><s>#<\/s><b>Dark<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/j5U6Fyacvw\">pic.twitter.com\/j5U6Fyacvw<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":112,"replies":0,"retweet_id":"1191537065986576389","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":35,"text":"queria outras s\u00e9ries pra fuder minha cabe\u00e7a como Dark fudeu #Darkpic.twitter.com\/j5U6Fyacvw","timestamp":1572913987000,"timestamp_epochs":1572913987,"tweet_id":"1191513738886746113","tweet_url":"\/j4demoura\/status\/1191513738886746113","user_id":"1596121387","username":"j4demoura"},{"fullname":"\ud835\udd8a\ud835\udd8d \ud835\udd75\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd86 \ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd8e","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00fanico dia q poderei postar isso\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Dark?src=hash\"><s>#<\/s><b>Dark<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ynZcKYPziB\">pic.twitter.com\/ynZcKYPziB<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2120,"replies":10,"retweet_id":"1191536850613219328","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":1382,"text":"\u00fanico dia q poderei postar isso\n#Darkpic.twitter.com\/ynZcKYPziB","timestamp":1572906117000,"timestamp_epochs":1572906117,"tweet_id":"1191480728871153667","tweet_url":"\/xjandirax\/status\/1191480728871153667","user_id":"1068552225562218498","username":"xjandirax"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 tanta ente bonita na tag que eu nem me arrisco <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/MeuSonhoLGBTQ?src=hash\"><s>#<\/s><b>MeuSonhoLGBTQ<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 tanta ente bonita na tag que eu nem me arrisco #MeuSonhoLGBTQ","timestamp":1572832562000,"timestamp_epochs":1572832562,"tweet_id":"1191172218056847361","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1191172218056847361","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Fadada \u2728","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ai, s\u00f3 queria dar uns beijo em gente interessante sabe... <img alt=\"\ud83d\ude43\" aria-label=\"Emoji: Cara de cabe\u00e7a para baixo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f643.png\" title=\"Cara de cabe\u00e7a para baixo\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":6,"replies":2,"retweet_id":"1191171388956123136","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":4,"text":"Ai, s\u00f3 queria dar uns beijo em gente interessante sabe... ","timestamp":1572832040000,"timestamp_epochs":1572832040,"tweet_id":"1191170028814688257","tweet_url":"\/rafaeladirani\/status\/1191170028814688257","user_id":"814198114210955264","username":"rafaeladirani"},{"fullname":"Chato","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- Voc\u00ea parece um pouco cansada\n- S\u00e9rio, c\u00ea acha?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Yp7X2iqgGw\">pic.twitter.com\/Yp7X2iqgGw<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":677,"replies":4,"retweet_id":"1191154777528426498","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":479,"text":"- Voc\u00ea parece um pouco cansada\n- S\u00e9rio, c\u00ea acha?pic.twitter.com\/Yp7X2iqgGw","timestamp":1572738511000,"timestamp_epochs":1572738511,"tweet_id":"1190777740435369985","tweet_url":"\/preguicento\/status\/1190777740435369985","user_id":"3191032983","username":"preguicento"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu nunca senti desapego por ningu\u00e9m \nEssa musica \u00e9 minha obrigado <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1005922258160889856\" dir=\"ltr\" href=\"\/dudabeat\"><s>@<\/s><b>dudabeat<\/b><\/a> por esse hino no qual to viciado<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu nunca senti desapego por ningu\u00e9m \nEssa musica \u00e9 minha obrigado @dudabeat por esse hino no qual to viciado","timestamp":1572827799000,"timestamp_epochs":1572827799,"tweet_id":"1191152240846876674","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1191152240846876674","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O enem que lute<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/maisa\/status\/1191043157028491264\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NS4QLL9rXm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/maisa\/status\/1191043157028491264\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/maisa\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">191043157028491264<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O enem que lutehttps:\/\/twitter.com\/maisa\/status\/1191043157028491264\u00a0\u2026","timestamp":1572816062000,"timestamp_epochs":1572816062,"tweet_id":"1191103010950258694","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1191103010950258694","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Predator Produ\u00e7\u00f5es","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bastidores do \u00faltimo show do DJ Carretero <img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/><img alt=\"\u26a1\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Sinal de alta tens\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26a1.png\" title=\"Sinal de alta tens\u00e3o\"\/> @pedrocarreter0<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mkuIBKUdWP\">pic.twitter.com\/mkuIBKUdWP<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"1191102609266003968","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":2,"text":"Bastidores do \u00faltimo show do DJ Carretero  @pedrocarreter0pic.twitter.com\/mkuIBKUdWP","timestamp":1572815082000,"timestamp_epochs":1572815082,"tweet_id":"1191098901731913731","tweet_url":"\/predatorprodu\/status\/1191098901731913731","user_id":"1181576678784589825","username":"predatorprodu"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mas \u00e9 s\u00f3 em novela mesmo... foram at\u00e9 o hospital s\u00f3 pro cara mostrar onde tava a foto no celular que estava c eles (???) n\u00e3o era s\u00f3 olhar a galeria ? <img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Homem dando de ombros (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f937-1f3fb-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Homem dando de ombros (tom de pele claro)\"\/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ADonadoPedaco?src=hash\"><s>#<\/s><b>ADonadoPedaco<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mas \u00e9 s\u00f3 em novela mesmo... foram at\u00e9 o hospital s\u00f3 pro cara mostrar onde tava a foto no celular que estava c eles (???) n\u00e3o era s\u00f3 olhar a galeria ?  #ADonadoPedaco","timestamp":1572743128000,"timestamp_epochs":1572743128,"tweet_id":"1190797105348186112","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1190797105348186112","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Predator Produ\u00e7\u00f5es","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sobre o show do DJ Carretero ontem para o Pr\u00e9 Inter Glow Party 4: 10\/10 <img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6rz3kusgQr\">pic.twitter.com\/6rz3kusgQr<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"1190766222352277505","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":3,"text":"Sobre o show do DJ Carretero ontem para o Pr\u00e9 Inter Glow Party 4: 10\/10 pic.twitter.com\/6rz3kusgQr","timestamp":1572730421000,"timestamp_epochs":1572730421,"tweet_id":"1190743807190589442","tweet_url":"\/predatorprodu\/status\/1190743807190589442","user_id":"1181576678784589825","username":"predatorprodu"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">favor n me incomodar enquanto respiro<\/p>","is_retweet":1,"likes":8407,"replies":24,"retweet_id":"1190404456833257475","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":4883,"text":"favor n me incomodar enquanto respiro","timestamp":1572640800000,"timestamp_epochs":1572640800,"tweet_id":"1190367908943269888","tweet_url":"\/luscas\/status\/1190367908943269888","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"Matheus Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 perdi tanta oportunidade de viver coisas legais durante tanto tempo da minha vida, por n\u00e3o me permitir, que agora olho para as situa\u00e7\u00f5es e penso: bom, vamo l\u00e1 ver como vai ser, se der ruim, pelo menos eu tentei. Quando a gente se priva de algo para n\u00e3o sofrer, j\u00e1 t\u00e1 sofrendo.<\/p>","is_retweet":1,"likes":5257,"replies":41,"retweet_id":"1190402969415630848","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":2680,"text":"J\u00e1 perdi tanta oportunidade de viver coisas legais durante tanto tempo da minha vida, por n\u00e3o me permitir, que agora olho para as situa\u00e7\u00f5es e penso: bom, vamo l\u00e1 ver como vai ser, se der ruim, pelo menos eu tentei. Quando a gente se priva de algo para n\u00e3o sofrer, j\u00e1 t\u00e1 sofrendo.","timestamp":1572633920000,"timestamp_epochs":1572633920,"tweet_id":"1190339051720712193","tweet_url":"\/neologismo\/status\/1190339051720712193","user_id":"60232046","username":"neologismo"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu chegando na rodinha das amiga<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KqfWPnZH3u\">pic.twitter.com\/KqfWPnZH3u<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":48394,"replies":851,"retweet_id":"1190241329302908928","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":18161,"text":"eu chegando na rodinha das amigapic.twitter.com\/KqfWPnZH3u","timestamp":1572608088000,"timestamp_epochs":1572608088,"tweet_id":"1190230707500650497","tweet_url":"\/luscas\/status\/1190230707500650497","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"defensora dos animais","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ruim, n\u00e9? Pois \u00e9, isso acontece TODO DIA, ele foi espancado hoje e de tanta for\u00e7a que o impacto teve seus olhos saltaram pra fora. Ele foi jogado em uma rua movimentada de arauc\u00e1ria e eu N\u00c3O posso resgatar sem ter ajuda. Estou devendo 6 mil e n\u00e3o sei como vou ignorar isso, ajudem<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XSqIhC8qY1\">pic.twitter.com\/XSqIhC8qY1<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":49982,"replies":939,"retweet_id":"1190081731778486272","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":37231,"text":"Ruim, n\u00e9? Pois \u00e9, isso acontece TODO DIA, ele foi espancado hoje e de tanta for\u00e7a que o impacto teve seus olhos saltaram pra fora. Ele foi jogado em uma rua movimentada de arauc\u00e1ria e eu N\u00c3O posso resgatar sem ter ajuda. Estou devendo 6 mil e n\u00e3o sei como vou ignorar isso, ajudempic.twitter.com\/XSqIhC8qY1","timestamp":1572522582000,"timestamp_epochs":1572522582,"tweet_id":"1189872067140898817","tweet_url":"\/letiiciatav\/status\/1189872067140898817","user_id":"945882676845793280","username":"letiiciatav"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">que lindo <img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Stress0Just\/status\/1189611582193569793\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/n2BTgdzGFG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Stress0Just\/status\/1189611582193569793\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Stress0Just\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1189611582193569793<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"que lindo https:\/\/twitter.com\/Stress0Just\/status\/1189611582193569793\u00a0\u2026","timestamp":1572545247000,"timestamp_epochs":1572545247,"tweet_id":"1189967130973888513","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1189967130973888513","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Fred Elboni","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A solid\u00e3o \u00e9 uma companhia necess\u00e1ria para realizar sonhos.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yk277HfbMx\">pic.twitter.com\/yk277HfbMx<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1963,"replies":31,"retweet_id":"1189958560916164609","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":697,"text":"A solid\u00e3o \u00e9 uma companhia necess\u00e1ria para realizar sonhos.pic.twitter.com\/yk277HfbMx","timestamp":1572535101000,"timestamp_epochs":1572535101,"tweet_id":"1189924576014356480","tweet_url":"\/fredericoelboni\/status\/1189924576014356480","user_id":"163663277","username":"fredericoelboni"},{"fullname":"rod","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cgays querem implantar uma ditadura no mundo e destruir as fam\u00edlias\u201d\n\ngays:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/so1pw89CUz\">pic.twitter.com\/so1pw89CUz<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":28097,"replies":291,"retweet_id":"1189948109343866882","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":6249,"text":"\u201cgays querem implantar uma ditadura no mundo e destruir as fam\u00edlias\u201d\n\ngays:pic.twitter.com\/so1pw89CUz","timestamp":1572519414000,"timestamp_epochs":1572519414,"tweet_id":"1189858779443187712","tweet_url":"\/rodpocket\/status\/1189858779443187712","user_id":"54745785","username":"rodpocket"},{"fullname":"carolis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cara... \u00e9 assustador a exaust\u00e3o mental que 2019 deixou em TODO MUNDO. \u00c9 um peso s\u00f3 de respirar pra enfrentar mais um dia, isso me preocupa.<\/p>","is_retweet":1,"likes":98658,"replies":161,"retweet_id":"1189722924506320897","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":60246,"text":"Cara... \u00e9 assustador a exaust\u00e3o mental que 2019 deixou em TODO MUNDO. \u00c9 um peso s\u00f3 de respirar pra enfrentar mais um dia, isso me preocupa.","timestamp":1572276264000,"timestamp_epochs":1572276264,"tweet_id":"1188838936568893448","tweet_url":"\/carolineneris43\/status\/1188838936568893448","user_id":"3429045027","username":"carolineneris43"},{"fullname":"\ud835\udd8c\ud835\udd8e\ud835\udd94","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a semana t\u00e1 estranha pra vcs tb? tipo uma energia ruim, pesada? to me sentindo super pra baixo sem motivo, parece q t\u00e1 tudo puxando pra baixo e eu n\u00e3o consigo ficar feliz por mt tempo, mais algu\u00e9m?<\/p>","is_retweet":1,"likes":81,"replies":4,"retweet_id":"1189722380333146112","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":68,"text":"a semana t\u00e1 estranha pra vcs tb? tipo uma energia ruim, pesada? to me sentindo super pra baixo sem motivo, parece q t\u00e1 tudo puxando pra baixo e eu n\u00e3o consigo ficar feliz por mt tempo, mais algu\u00e9m?","timestamp":1572443202000,"timestamp_epochs":1572443202,"tweet_id":"1189539123369054209","tweet_url":"\/giomourax\/status\/1189539123369054209","user_id":"4510329580","username":"giomourax"},{"fullname":"Victor Fernandes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje o Instagram t\u00e1 cumprindo a meta de cair pelo menos uma vez por m\u00eas <img alt=\"\u2705\" aria-label=\"Emoji: Marca de sele\u00e7\u00e3o branca espessa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2705.png\" title=\"Marca de sele\u00e7\u00e3o branca espessa\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":114,"replies":0,"retweet_id":"1189570286947094528","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":14,"text":"Hoje o Instagram t\u00e1 cumprindo a meta de cair pelo menos uma vez por m\u00eas ","timestamp":1572449678000,"timestamp_epochs":1572449678,"tweet_id":"1189566288219299840","tweet_url":"\/vfescritor\/status\/1189566288219299840","user_id":"980268126309842945","username":"vfescritor"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">aaaaaa injusto demais<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/lukewinfalker\/status\/1189385197319606278\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WFmEpr7XJm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/lukewinfalker\/status\/1189385197319606278\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/lukewinfalker\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1189385197319606278<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"aaaaaa injusto demaishttps:\/\/twitter.com\/lukewinfalker\/status\/1189385197319606278\u00a0\u2026","timestamp":1572406646000,"timestamp_epochs":1572406646,"tweet_id":"1189385796274573313","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1189385796274573313","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E a Ivete falando no ao vivo do YouTube que Ludmilla \u00e9 cantora de verdade e n\u00e3o ficar no playb kkkk meu pai as shades <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PremioMultishow2019?src=hash\"><s>#<\/s><b>PremioMultishow2019<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E a Ivete falando no ao vivo do YouTube que Ludmilla \u00e9 cantora de verdade e n\u00e3o ficar no playb kkkk meu pai as shades #PremioMultishow2019","timestamp":1572406448000,"timestamp_epochs":1572406448,"tweet_id":"1189384966993534977","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1189384966993534977","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o tenho Tv a cabo pra ver o <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PremioMultishow2019?src=hash\"><s>#<\/s><b>PremioMultishow2019<\/b><\/a> ... eu que lute<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"n\u00e3o tenho Tv a cabo pra ver o #PremioMultishow2019 ... eu que lute","timestamp":1572400441000,"timestamp_epochs":1572400441,"tweet_id":"1189359770333073408","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1189359770333073408","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Felipe Neto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu entendo q h\u00e1 erros em toda milit\u00e2ncia. \u00c9 \u00f3bvio, em TODO lugar tem gente equivocada.\n\nAgora, nunca vou entender o q leva algu\u00e9m a passar a porra do tempo todo tentando achar erros cometidos na luta das minorias, ao inv\u00e9s de tentar ajudar a derrubar a opress\u00e3o e o preconceito.<\/p>","is_retweet":1,"likes":40137,"replies":377,"retweet_id":"1189345643137044481","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":4819,"text":"Eu entendo q h\u00e1 erros em toda milit\u00e2ncia. \u00c9 \u00f3bvio, em TODO lugar tem gente equivocada.\n\nAgora, nunca vou entender o q leva algu\u00e9m a passar a porra do tempo todo tentando achar erros cometidos na luta das minorias, ao inv\u00e9s de tentar ajudar a derrubar a opress\u00e3o e o preconceito.","timestamp":1572321552000,"timestamp_epochs":1572321552,"tweet_id":"1189028886618742784","tweet_url":"\/felipeneto\/status\/1189028886618742784","user_id":"14128609","username":"felipeneto"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ser\u00e1 que se Onda Diferente ganhar como m\u00fasica chiclete a Ludmilla e Anitta v\u00e3o subir no palco pra receber o pr\u00eamio juntas? Meu sonho <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PremioMultishow2019?src=hash\"><s>#<\/s><b>PremioMultishow2019<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ser\u00e1 que se Onda Diferente ganhar como m\u00fasica chiclete a Ludmilla e Anitta v\u00e3o subir no palco pra receber o pr\u00eamio juntas? Meu sonho #PremioMultishow2019","timestamp":1572393096000,"timestamp_epochs":1572393096,"tweet_id":"1189328964776542208","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1189328964776542208","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">t\u00e1, a Maria da Paz ja foi exaltada, agora \u00e9 a minha vez <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ADonaDoPeda%C3%A7o?src=hash\"><s>#<\/s><b>ADonaDoPeda\u00e7o<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"t\u00e1, a Maria da Paz ja foi exaltada, agora \u00e9 a minha vez #ADonaDoPeda\u00e7o","timestamp":1572312506000,"timestamp_epochs":1572312506,"tweet_id":"1188990946526007297","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1188990946526007297","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Bruna Carla","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu q lute<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1188989139892482049","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":1,"text":"Eu q lute","timestamp":1572312052000,"timestamp_epochs":1572312052,"tweet_id":"1188989040554586113","tweet_url":"\/b016carla\/status\/1188989040554586113","user_id":"1184076163821506560","username":"b016carla"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">To no bloqueio a exatos dois anos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/zenitstars\/status\/1188618718701608960\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LDyJJm72Aq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/zenitstars\/status\/1188618718701608960\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/zenitstars\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1188618718701608960<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"To no bloqueio a exatos dois anoshttps:\/\/twitter.com\/zenitstars\/status\/1188618718701608960\u00a0\u2026","timestamp":1572307238000,"timestamp_epochs":1572307238,"tweet_id":"1188968851729473536","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1188968851729473536","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">poderia s\u00f3 t\u00e1 c os amigos que gosto msm j\u00e1 tava bom<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/enedynatan_\/status\/1188966001561493506\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HARDdrWE4U\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/enedynatan_\/status\/1188966001561493506\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/enedynatan_\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1188966001561493506<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"poderia s\u00f3 t\u00e1 c os amigos que gosto msm j\u00e1 tava bomhttps:\/\/twitter.com\/enedynatan_\/status\/1188966001561493506\u00a0\u2026","timestamp":1572306764000,"timestamp_epochs":1572306764,"tweet_id":"1188966861192466432","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1188966861192466432","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Bonnie","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m compra um carro: acha que \u00e9 s\u00f3 colocar gasolina kkk \n\nAlguem conquista uma casinha: quero ver conseguir se sustentar kkkk\n\nAlguem planejando o futuro c o companheiro: eu conto ou voc\u00eas contam? Emocionou Kkk \n\nVoc\u00eas s\u00e3o invejosos demais, por isso nunca saem do lugar<\/p>","is_retweet":1,"likes":61047,"replies":40,"retweet_id":"1188965685512282112","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":33154,"text":"Algu\u00e9m compra um carro: acha que \u00e9 s\u00f3 colocar gasolina kkk \n\nAlguem conquista uma casinha: quero ver conseguir se sustentar kkkk\n\nAlguem planejando o futuro c o companheiro: eu conto ou voc\u00eas contam? Emocionou Kkk \n\nVoc\u00eas s\u00e3o invejosos demais, por isso nunca saem do lugar","timestamp":1572271076000,"timestamp_epochs":1572271076,"tweet_id":"1188817177459281920","tweet_url":"\/ppaolacs\/status\/1188817177459281920","user_id":"597845390","username":"ppaolacs"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Kkk a\u00ed que bom que n\u00e3o estou sozinho<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/luscas\/status\/1188573270133628928\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/I8YsXkucFa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/luscas\/status\/1188573270133628928\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/luscas\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1188573270133628928<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Kkk a\u00ed que bom que n\u00e3o estou sozinhohttps:\/\/twitter.com\/luscas\/status\/1188573270133628928\u00a0\u2026","timestamp":1572227021000,"timestamp_epochs":1572227021,"tweet_id":"1188632395488153605","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1188632395488153605","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Predator Produ\u00e7\u00f5es","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">DJ Carretero <img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uMIS6tG3BI\">pic.twitter.com\/uMIS6tG3BI<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":41,"replies":0,"retweet_id":"1188631515544064005","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":4,"text":"DJ Carretero pic.twitter.com\/uMIS6tG3BI","timestamp":1572213612000,"timestamp_epochs":1572213612,"tweet_id":"1188576152136368130","tweet_url":"\/predatorprodu\/status\/1188576152136368130","user_id":"1181576678784589825","username":"predatorprodu"},{"fullname":"Haddad Debochado","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O nordestino t\u00e1 limpando as praias no bra\u00e7o e ainda chamando a anitta, eu amo o meu pa\u00eds nordeste<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uNbaYi5oHl\">pic.twitter.com\/uNbaYi5oHl<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":49307,"replies":340,"retweet_id":"1187474287180935168","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":15831,"text":"O nordestino t\u00e1 limpando as praias no bra\u00e7o e ainda chamando a anitta, eu amo o meu pa\u00eds nordestepic.twitter.com\/uNbaYi5oHl","timestamp":1571917977000,"timestamp_epochs":1571917977,"tweet_id":"1187336172823027712","tweet_url":"\/HaddadDebochado\/status\/1187336172823027712","user_id":"1050174967298629633","username":"HaddadDebochado"},{"fullname":"Gaydo \ud83d\udc94","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma prostituta fazendo o parto de uma evang\u00e9lica dentro de um teatro, com uma cat\u00f3lica rezando do lado, depois de uma aula sobre sincretismo religioso. T\u00e1 bom pra voc\u00ea? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/segundachamada?src=hash\"><s>#<\/s><b>segundachamada<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1862,"replies":10,"retweet_id":"1186826173524914177","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":725,"text":"Uma prostituta fazendo o parto de uma evang\u00e9lica dentro de um teatro, com uma cat\u00f3lica rezando do lado, depois de uma aula sobre sincretismo religioso. T\u00e1 bom pra voc\u00ea? #segundachamada","timestamp":1571796081000,"timestamp_epochs":1571796081,"tweet_id":"1186824900268511233","tweet_url":"\/eiiitatudobem\/status\/1186824900268511233","user_id":"854037074336505857","username":"eiiitatudobem"},{"fullname":"j\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"... ou seja, desde muito cedo nesse pa\u00eds, a l\u00f3gica sempre foi a mesma, poucos com muito e muitos sem nada.\" <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/SegundaChamada?src=hash\"><s>#<\/s><b>SegundaChamada<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BRnoY8tiPH\">pic.twitter.com\/BRnoY8tiPH<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":715,"replies":4,"retweet_id":"1186825805525110784","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":382,"text":"\"... ou seja, desde muito cedo nesse pa\u00eds, a l\u00f3gica sempre foi a mesma, poucos com muito e muitos sem nada.\" #SegundaChamadapic.twitter.com\/BRnoY8tiPH","timestamp":1571795623000,"timestamp_epochs":1571795623,"tweet_id":"1186822980480974849","tweet_url":"\/televijao\/status\/1186822980480974849","user_id":"444789038","username":"televijao"},{"fullname":"Look Luke \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u270d\ufe0f\ud83c\udf9e\ufe0f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Professor Andr\u00e9 recriando seu pr\u00f3prio \"Sociedade dos Poetas Mortos\" <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/SegundaChamada?src=hash\"><s>#<\/s><b>SegundaChamada<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QZfUJiva7B\">pic.twitter.com\/QZfUJiva7B<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":489,"replies":4,"retweet_id":"1186825779423920128","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":97,"text":"O Professor Andr\u00e9 recriando seu pr\u00f3prio \"Sociedade dos Poetas Mortos\" #SegundaChamadapic.twitter.com\/QZfUJiva7B","timestamp":1571795268000,"timestamp_epochs":1571795268,"tweet_id":"1186821490840342528","tweet_url":"\/lukewinfalker\/status\/1186821490840342528","user_id":"1162161520438063107","username":"lukewinfalker"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">melhor s\u00e9rie <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/SegundaChamada?src=hash\"><s>#<\/s><b>SegundaChamada<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"melhor s\u00e9rie #SegundaChamada","timestamp":1571795257000,"timestamp_epochs":1571795257,"tweet_id":"1186821446716313600","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1186821446716313600","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"David Miranda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se tem uma coisa que o governo faz muito bem \u00e9 passar vergonha.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/htcmAn9FIe\">pic.twitter.com\/htcmAn9FIe<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":28459,"replies":1596,"retweet_id":"1186807746735288321","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":4892,"text":"Se tem uma coisa que o governo faz muito bem \u00e9 passar vergonha.pic.twitter.com\/htcmAn9FIe","timestamp":1571760558000,"timestamp_epochs":1571760558,"tweet_id":"1186675907056013314","tweet_url":"\/davidmirandario\/status\/1186675907056013314","user_id":"2479861125","username":"davidmirandario"},{"fullname":"Gui","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">EU QUE DESCANSE\no resto que lute<\/p>","is_retweet":1,"likes":3101,"replies":9,"retweet_id":"1186806988572901381","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":2008,"text":"EU QUE DESCANSE\no resto que lute","timestamp":1571766667000,"timestamp_epochs":1571766667,"tweet_id":"1186701532512829441","tweet_url":"\/guipintto\/status\/1186701532512829441","user_id":"281276887","username":"guipintto"},{"fullname":"Chris Flores","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o sabemos se a menina se chama Jully ou se passa por um tratamento de c\u00e2ncer, mas o bullying \u00e9 repugnante por si s\u00f3. O estado de sa\u00fade \u00e9 s\u00f3 um agravante. Independente de tudo, a Disney poderia proporcionar um dia inesquec\u00edvel positivamente p\/ ela <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/JullyPrincessInDisneyworld?src=hash\"><s>#<\/s><b>JullyPrincessInDisneyworld<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5894,"replies":81,"retweet_id":"1186726333398827008","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":915,"text":"N\u00e3o sabemos se a menina se chama Jully ou se passa por um tratamento de c\u00e2ncer, mas o bullying \u00e9 repugnante por si s\u00f3. O estado de sa\u00fade \u00e9 s\u00f3 um agravante. Independente de tudo, a Disney poderia proporcionar um dia inesquec\u00edvel positivamente p\/ ela #JullyPrincessInDisneyworld","timestamp":1571747846000,"timestamp_epochs":1571747846,"tweet_id":"1186622591248879617","tweet_url":"\/chrisflores\/status\/1186622591248879617","user_id":"75142509","username":"chrisflores"},{"fullname":"Isabela Freitas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/JullyPrincessInDisneyworld?src=hash\"><s>#<\/s><b>JullyPrincessInDisneyworld<\/b><\/a> que ela saiba que \u00e9 uma princesa. E que onde quer que esteja, receba o amor de todos brasileiros que se comoveram com a situa\u00e7\u00e3o. Jully, voc\u00ea \u00e9 LINDA.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CcWj9njus2\">pic.twitter.com\/CcWj9njus2<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2136,"replies":9,"retweet_id":"1186725421624246279","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":558,"text":"#JullyPrincessInDisneyworld que ela saiba que \u00e9 uma princesa. E que onde quer que esteja, receba o amor de todos brasileiros que se comoveram com a situa\u00e7\u00e3o. Jully, voc\u00ea \u00e9 LINDA.pic.twitter.com\/CcWj9njus2","timestamp":1571769259000,"timestamp_epochs":1571769259,"tweet_id":"1186712402496229377","tweet_url":"\/IsabelaaFreitas\/status\/1186712402496229377","user_id":"119087052","username":"IsabelaaFreitas"},{"fullname":"Laila","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu fico inconformada com a falta de empatia do ser humano, a crian\u00e7a chega da uma respirada funda. BABACA DO CARALHO<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/aIfinetei\/status\/1186389612937306112\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rSHTnVSRgg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/aIfinetei\/status\/1186389612937306112\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/aIfinetei\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1186389612937306112<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":706,"replies":36,"retweet_id":"1186455648822874112","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":314,"text":"eu fico inconformada com a falta de empatia do ser humano, a crian\u00e7a chega da uma respirada funda. BABACA DO CARALHOhttps:\/\/twitter.com\/aIfinetei\/status\/1186389612937306112\u00a0\u2026","timestamp":1571706460000,"timestamp_epochs":1571706460,"tweet_id":"1186449003069792257","tweet_url":"\/laiilabarbosa\/status\/1186449003069792257","user_id":"1163445012","username":"laiilabarbosa"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">to com tanto sono que cada piscada que eu dou eh um sonho diferente<\/p>","is_retweet":1,"likes":11558,"replies":20,"retweet_id":"1186117701288243200","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":4172,"text":"to com tanto sono que cada piscada que eu dou eh um sonho diferente","timestamp":1571532485000,"timestamp_epochs":1571532485,"tweet_id":"1185719301682221059","tweet_url":"\/luscas\/status\/1185719301682221059","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"Gefferson Lins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os VERDADEIROS HER\u00d3IS l\u00e1 em Tamandar\u00e9. <img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JddkEgQmFp\">pic.twitter.com\/JddkEgQmFp<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":100527,"replies":436,"retweet_id":"1185604732548714501","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":30216,"text":"Os VERDADEIROS HER\u00d3IS l\u00e1 em Tamandar\u00e9. pic.twitter.com\/JddkEgQmFp","timestamp":1571409010000,"timestamp_epochs":1571409010,"tweet_id":"1185201410083840001","tweet_url":"\/geffersonlins\/status\/1185201410083840001","user_id":"51330255","username":"geffersonlins"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu estava obcecada passava 80% do tempo falando desse gif e nos outros 20% torcia pra algu\u00e9m falar pra eu falar dele<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uYONHqdTyv\">pic.twitter.com\/uYONHqdTyv<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":15669,"replies":95,"retweet_id":"1185603777082073088","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":2705,"text":"eu estava obcecada passava 80% do tempo falando desse gif e nos outros 20% torcia pra algu\u00e9m falar pra eu falar delepic.twitter.com\/uYONHqdTyv","timestamp":1571445994000,"timestamp_epochs":1571445994,"tweet_id":"1185356530486595584","tweet_url":"\/luscas\/status\/1185356530486595584","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"IZA","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Triste demais com o nosso nordeste tendo que passar por isso!<img alt=\"\ud83d\ude22\" aria-label=\"Emoji: Cara de choro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f622.png\" title=\"Cara de choro\"\/> Cad\u00ea as provid\u00eancias imediatas do Minist\u00e9rio do Meio Ambiente? T\u00e1 tendo?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/whindersson\/status\/1185331529972621312\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6aFoRi7LyA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/whindersson\/status\/1185331529972621312\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/whindersson\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1185331529972621312<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":9624,"replies":107,"retweet_id":"1185603418498523138","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":1524,"text":"Triste demais com o nosso nordeste tendo que passar por isso! Cad\u00ea as provid\u00eancias imediatas do Minist\u00e9rio do Meio Ambiente? T\u00e1 tendo?https:\/\/twitter.com\/whindersson\/status\/1185331529972621312\u00a0\u2026","timestamp":1571502965000,"timestamp_epochs":1571502965,"tweet_id":"1185595484653654016","tweet_url":"\/IzaReal\/status\/1185595484653654016","user_id":"801874623176511488","username":"IzaReal"},{"fullname":"sandy\u238a black widow is coming","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"cs\">bohemian rapsody: a\neu:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RKb3I9AdZK\">pic.twitter.com\/RKb3I9AdZK<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":35561,"replies":578,"retweet_id":"1185585897217105925","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":18688,"text":"bohemian rapsody: a\neu:pic.twitter.com\/RKb3I9AdZK","timestamp":1571326747000,"timestamp_epochs":1571326747,"tweet_id":"1184856374129430530","tweet_url":"\/spiderwthor\/status\/1184856374129430530","user_id":"1176500262963482624","username":"spiderwthor"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tem gente que perde a oportunidade de ficar quieta e ativa o ran\u00e7o de gra\u00e7a<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tem gente que perde a oportunidade de ficar quieta e ativa o ran\u00e7o de gra\u00e7a","timestamp":1571498603000,"timestamp_epochs":1571498603,"tweet_id":"1185577190504697856","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1185577190504697856","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"ela toca o terror","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">esse v\u00eddeo salvou minha noite kkkkkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/z53w0xLwMq\">pic.twitter.com\/z53w0xLwMq<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":25862,"replies":406,"retweet_id":"1185386071137361920","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":7062,"text":"esse v\u00eddeo salvou minha noite kkkkkkkpic.twitter.com\/z53w0xLwMq","timestamp":1571366451000,"timestamp_epochs":1571366451,"tweet_id":"1185022904112746496","tweet_url":"\/Iucasrrui\/status\/1185022904112746496","user_id":"1145859976080048128","username":"Iucasrrui"},{"fullname":"bolado","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nudes???\n\nvc que lute pra se decepcionar com meu corpinho mixuruca ao vivo<\/p>","is_retweet":1,"likes":14880,"replies":36,"retweet_id":"1185384265686626306","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":5261,"text":"nudes???\n\nvc que lute pra se decepcionar com meu corpinho mixuruca ao vivo","timestamp":1571369736000,"timestamp_epochs":1571369736,"tweet_id":"1185036682980147200","tweet_url":"\/oboladasso\/status\/1185036682980147200","user_id":"962705076463767552","username":"oboladasso"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tem dia que eu s\u00f3 espero a hora do surto chegar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/axFKbnyxxy\">pic.twitter.com\/axFKbnyxxy<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"tem dia que eu s\u00f3 espero a hora do surto chegarpic.twitter.com\/axFKbnyxxy","timestamp":1571452487000,"timestamp_epochs":1571452487,"tweet_id":"1185383764614094848","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1185383764614094848","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"\u1d0a\u1d0f\u0274\u1d00s \ud83e\udd4a","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A pisa no homof\u00f3bico socorro, CERT\u00cdSSIMO<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tJZctG5iqq\">pic.twitter.com\/tJZctG5iqq<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":295,"replies":4,"retweet_id":"1185363920116166656","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":102,"text":"A pisa no homof\u00f3bico socorro, CERT\u00cdSSIMOpic.twitter.com\/tJZctG5iqq","timestamp":1571419057000,"timestamp_epochs":1571419057,"tweet_id":"1185243550147076102","tweet_url":"\/jonnitterx\/status\/1185243550147076102","user_id":"3349237318","username":"jonnitterx"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">pega fogo o cabar\u00e9<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/joicehasselmann\/status\/1185211258452217857\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1bG8qvFvwh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/joicehasselmann\/status\/1185211258452217857\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/joicehasselman<\/span><span class=\"invisible\">n\/status\/1185211258452217857<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pega fogo o cabar\u00e9https:\/\/twitter.com\/joicehasselmann\/status\/1185211258452217857\u00a0\u2026","timestamp":1571447473000,"timestamp_epochs":1571447473,"tweet_id":"1185362734453547008","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1185362734453547008","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">i\u2019m back bitchs  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B3vSxr7BS7S\/?igshid=xyv13bvfp5f0\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6aslqz5aku\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B3vSxr7BS7S\/?igshid=xyv13bvfp5f0\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/B3vSxr7BS7S\/<\/span><span class=\"invisible\">?igshid=xyv13bvfp5f0<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"i\u2019m back bitchs  https:\/\/www.instagram.com\/p\/B3vSxr7BS7S\/?igshid=xyv13bvfp5f0\u00a0\u2026","timestamp":1571357773000,"timestamp_epochs":1571357773,"tweet_id":"1184986505904828416","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1184986505904828416","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">genteeee fiz um ensaio neon e as fotos ficaram lindas <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/> o resultado t\u00e1 l\u00e1 no meu ig\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/Instagram.com\/eusouluccabueno\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Fsg6NrGvj2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/Instagram.com\/eusouluccabueno\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">Instagram.com\/eusouluccabueno<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/O4ekVqENfU\">pic.twitter.com\/O4ekVqENfU<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"1184924806799675393","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":1,"text":"genteeee fiz um ensaio neon e as fotos ficaram lindas  o resultado t\u00e1 l\u00e1 no meu ig\n\nhttp:\/\/Instagram.com\/eusouluccabueno\u00a0pic.twitter.com\/O4ekVqENfU","timestamp":1568856276000,"timestamp_epochs":1568856276,"tweet_id":"1174494468290109440","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1174494468290109440","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"gi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o auge, aula do proerd ensinando que o bullying acontece por culpa da v\u00edtima!!<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1184900324152217602","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":1,"text":"o auge, aula do proerd ensinando que o bullying acontece por culpa da v\u00edtima!!","timestamp":1571332959000,"timestamp_epochs":1571332959,"tweet_id":"1184882425752629248","tweet_url":"\/gialvesvaz\/status\/1184882425752629248","user_id":"1003136456574062592","username":"gialvesvaz"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hoje fa\u00e7o meu comeback no instagram depois de uma semana de hiato for\u00e7ado.. hushsushus<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"hoje fa\u00e7o meu comeback no instagram depois de uma semana de hiato for\u00e7ado.. hushsushus","timestamp":1571322584000,"timestamp_epochs":1571322584,"tweet_id":"1184838912910544896","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1184838912910544896","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Gui","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quando a pessoa acha que a indireta \u00e9 para ela no twitter mas no fundo...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xJUpHI37pE\">pic.twitter.com\/xJUpHI37pE<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2818,"replies":24,"retweet_id":"1184622241713197056","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":767,"text":"quando a pessoa acha que a indireta \u00e9 para ela no twitter mas no fundo...pic.twitter.com\/xJUpHI37pE","timestamp":1570491183000,"timestamp_epochs":1570491183,"tweet_id":"1181351763896684544","tweet_url":"\/guipintto\/status\/1181351763896684544","user_id":"281276887","username":"guipintto"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Agora vou ter que vir aqui mais vezes vender meus boulos<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Agora vou ter que vir aqui mais vezes vender meus boulos","timestamp":1570829045000,"timestamp_epochs":1570829045,"tweet_id":"1182768858043764738","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1182768858043764738","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Levei um block do instagram e to s\u00f3 a Maria da paz injusti\u00e7ada<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Levei um block do instagram e to s\u00f3 a Maria da paz injusti\u00e7ada","timestamp":1570828566000,"timestamp_epochs":1570828566,"tweet_id":"1182766849299271680","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1182766849299271680","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NovaFotoDoPerfil?src=hash\"><s>#<\/s><b>NovaFotoDoPerfil<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yT0nhi9FWx\">pic.twitter.com\/yT0nhi9FWx<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#NovaFotoDoPerfilpic.twitter.com\/yT0nhi9FWx","timestamp":1570822093000,"timestamp_epochs":1570822093,"tweet_id":"1182739700722950144","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1182739700722950144","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/tv\/B3c9BpSBlQm\/?igshid=2m3yqhvrfi0x\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HVfYdyh48z\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/tv\/B3c9BpSBlQm\/?igshid=2m3yqhvrfi0x\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/tv\/B3c9BpSBlQm<\/span><span class=\"invisible\">\/?igshid=2m3yqhvrfi0x<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a> Saiu ontem o segundo Ep do \u201cCaf\u00e9 com Lucca\u201d no meu IGTV! Nesse quadro eu falo ou pouquinho sobre mim e sobre os meus sonhos! Espero que gostem <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/www.instagram.com\/tv\/B3c9BpSBlQm\/?igshid=2m3yqhvrfi0x\u00a0\u2026 Saiu ontem o segundo Ep do \u201cCaf\u00e9 com Lucca\u201d no meu IGTV! Nesse quadro eu falo ou pouquinho sobre mim e sobre os meus sonhos! Espero que gostem ","timestamp":1570821940000,"timestamp_epochs":1570821940,"tweet_id":"1182739059153747969","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1182739059153747969","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Amplamente","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tudo est\u00e1 em constante transforma\u00e7\u00e3o, mesmo agora, voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 o que era h\u00e1 alguns minutos atr\u00e1s, nesse instante seus pensamentos n\u00e3o \u00e9 o mesmo.\n\nTransforma\u00e7\u00e3o \u00e9 o ciclo que mant\u00e9m a vida.\n\nPermita-se mudar, e esteja aberto a mudan\u00e7as.\n\nN\u00e3o existe nada fixo nem nada permanente.<\/p>","is_retweet":1,"likes":1891,"replies":4,"retweet_id":"1182670241370906625","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":754,"text":"Tudo est\u00e1 em constante transforma\u00e7\u00e3o, mesmo agora, voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 o que era h\u00e1 alguns minutos atr\u00e1s, nesse instante seus pensamentos n\u00e3o \u00e9 o mesmo.\n\nTransforma\u00e7\u00e3o \u00e9 o ciclo que mant\u00e9m a vida.\n\nPermita-se mudar, e esteja aberto a mudan\u00e7as.\n\nN\u00e3o existe nada fixo nem nada permanente.","timestamp":1570801472000,"timestamp_epochs":1570801472,"tweet_id":"1182653208101044225","tweet_url":"\/MenteAmpla\/status\/1182653208101044225","user_id":"945129747117432837","username":"MenteAmpla"},{"fullname":"Matheus Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a\u00ed olha eu absolutamente amo a capacidade que desenvolvi de fazer sil\u00eancio. antes eu ouvia a pessoa falar mil bostas e queria mostrar que ela tava errada, gritar um monte de verdade, hoje eu s\u00f3 olho, fa\u00e7o uma cara de paisagem e penso: c\u00ea vai lutar muito amadinho.<\/p>","is_retweet":1,"likes":2291,"replies":16,"retweet_id":"1182670177533644800","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":944,"text":"a\u00ed olha eu absolutamente amo a capacidade que desenvolvi de fazer sil\u00eancio. antes eu ouvia a pessoa falar mil bostas e queria mostrar que ela tava errada, gritar um monte de verdade, hoje eu s\u00f3 olho, fa\u00e7o uma cara de paisagem e penso: c\u00ea vai lutar muito amadinho.","timestamp":1570800984000,"timestamp_epochs":1570800984,"tweet_id":"1182651163721818112","tweet_url":"\/neologismo\/status\/1182651163721818112","user_id":"60232046","username":"neologismo"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To vendo que hoje eu vou passar o dia con sangue nos olhos pq a ins\u00f4nia n\u00e3o me deixa dormir <img alt=\"\ud83d\ude2b\" aria-label=\"Emoji: Cara de cansado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62b.png\" title=\"Cara de cansado\"\/> Tomei rem\u00e9dio era meia noite e nada do bendito fazer efeito..<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"To vendo que hoje eu vou passar o dia con sangue nos olhos pq a ins\u00f4nia n\u00e3o me deixa dormir  Tomei rem\u00e9dio era meia noite e nada do bendito fazer efeito..","timestamp":1570607915000,"timestamp_epochs":1570607915,"tweet_id":"1181841373152055297","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1181841373152055297","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Multishow","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"141817380\" dir=\"ltr\" href=\"\/Anitta\"><s>@<\/s><b>anitta<\/b><\/a> \u00e9 claramente a dona do mundo, n\u00e9? \n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AnittaNoMultishow?src=hash\"><s>#<\/s><b>AnittaNoMultishow<\/b><\/a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/RockInRioNoMultishow?src=hash\"><s>#<\/s><b>RockInRioNoMultishow<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iDo7zUX4iL\">pic.twitter.com\/iDo7zUX4iL<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":807,"replies":48,"retweet_id":"1180606705077542912","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":185,"text":"A @anitta \u00e9 claramente a dona do mundo, n\u00e9? \n\n#AnittaNoMultishow\n#RockInRioNoMultishowpic.twitter.com\/iDo7zUX4iL","timestamp":1570312290000,"timestamp_epochs":1570312290,"tweet_id":"1180601429787959296","tweet_url":"\/multishow\/status\/1180601429787959296","user_id":"9604032","username":"multishow"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu deuuuuus que show \u00e9 esse mulheeee <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AnittanoRockInRio?src=hash\"><s>#<\/s><b>AnittanoRockInRio<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Meu deuuuuus que show \u00e9 esse mulheeee #AnittanoRockInRio","timestamp":1570313057000,"timestamp_epochs":1570313057,"tweet_id":"1180604650405449728","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1180604650405449728","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"\u064e","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ESSA MULHER AINDA VAI DOMINAR O MUNDO <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AnittanoRockInRio?src=hash\"><s>#<\/s><b>AnittanoRockInRio<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RJDNp9nV6L\">pic.twitter.com\/RJDNp9nV6L<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":234,"replies":1,"retweet_id":"1180601933549068290","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":59,"text":"ESSA MULHER AINDA VAI DOMINAR O MUNDO #AnittanoRockInRiopic.twitter.com\/RJDNp9nV6L","timestamp":1570312309000,"timestamp_epochs":1570312309,"tweet_id":"1180601509886619651","tweet_url":"\/allanexplicit\/status\/1180601509886619651","user_id":"911217576625262592","username":"allanexplicit"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu to muito arrepiado <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AnittaNoRockInRio?src=hash\"><s>#<\/s><b>AnittaNoRockInRio<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"eu to muito arrepiado #AnittaNoRockInRio","timestamp":1570311059000,"timestamp_epochs":1570311059,"tweet_id":"1180596269351239683","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1180596269351239683","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"colombiana","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00c1 FELIZ ANITTA ???????? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AnittaNoMultishow?src=hash\"><s>#<\/s><b>AnittaNoMultishow<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zMzCLg8crf\">pic.twitter.com\/zMzCLg8crf<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":832,"replies":7,"retweet_id":"1180595120158068736","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":190,"text":"T\u00c1 FELIZ ANITTA ???????? #AnittaNoMultishowpic.twitter.com\/zMzCLg8crf","timestamp":1570309575000,"timestamp_epochs":1570309575,"tweet_id":"1180590042667831297","tweet_url":"\/jjekira\/status\/1180590042667831297","user_id":"3923115059","username":"jjekira"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aaaaaaaaaaa aclamada! To emocionado s\u00e9rio <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AnittaNoRockInRio?src=hash\"><s>#<\/s><b>AnittaNoRockInRio<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aaaaaaaaaaa aclamada! To emocionado s\u00e9rio #AnittaNoRockInRio","timestamp":1570310141000,"timestamp_epochs":1570310141,"tweet_id":"1180592418057404421","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1180592418057404421","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Multishow","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acreditem nos seus sonhos, bbs <img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Dois cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f495.png\" title=\"Dois cora\u00e7\u00f5es\"\/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/MCAnittaVemAi?src=hash\"><s>#<\/s><b>MCAnittaVemAi<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AnittaNoMultishow?src=hash\"><s>#<\/s><b>AnittaNoMultishow<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"141817380\" dir=\"ltr\" href=\"\/Anitta\"><s>@<\/s><b>Anitta<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OklN3AqBhY\">pic.twitter.com\/OklN3AqBhY<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5582,"replies":52,"retweet_id":"1180527105152622594","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":1048,"text":"Acreditem nos seus sonhos, bbs  #MCAnittaVemAi #AnittaNoMultishow @Anittapic.twitter.com\/OklN3AqBhY","timestamp":1570290426000,"timestamp_epochs":1570290426,"tweet_id":"1180509728318922754","tweet_url":"\/multishow\/status\/1180509728318922754","user_id":"9604032","username":"multishow"},{"fullname":"lucas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queria um namoradinho<\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":2,"retweet_id":"1179197694088273920","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":2,"text":"Queria um namoradinho","timestamp":1569913941000,"timestamp_epochs":1569913941,"tweet_id":"1178930634472988672","tweet_url":"\/apocahralho\/status\/1178930634472988672","user_id":"3102322895","username":"apocahralho"},{"fullname":"Agostinho Carrara","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">6 sinais que mostram que voc\u00ea est\u00e1 mentalmente exausto:\n\n1 - voc\u00ea n\u00e3o tem motiva\u00e7\u00e3o pra nada\n2 - voc\u00ea se irrita facilmente \n3 - voc\u00ea n\u00e3o consegue dormir direito \n4 - voc\u00ea est\u00e1 muito ansioso\n5 - pequenas coisas te incomodam\n6 - voc\u00ea tem vontade de chorar direto<\/p>","is_retweet":1,"likes":48113,"replies":272,"retweet_id":"1179196803855593483","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":17944,"text":"6 sinais que mostram que voc\u00ea est\u00e1 mentalmente exausto:\n\n1 - voc\u00ea n\u00e3o tem motiva\u00e7\u00e3o pra nada\n2 - voc\u00ea se irrita facilmente \n3 - voc\u00ea n\u00e3o consegue dormir direito \n4 - voc\u00ea est\u00e1 muito ansioso\n5 - pequenas coisas te incomodam\n6 - voc\u00ea tem vontade de chorar direto","timestamp":1569949674000,"timestamp_epochs":1569949674,"tweet_id":"1179080511509204997","tweet_url":"\/fala_carrara\/status\/1179080511509204997","user_id":"1116364122923380739","username":"fala_carrara"},{"fullname":"Erlan Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o sei o que \u00e9 mais nojento. O Phellipe ou a Record TV fazendo de um CRIME entretenimento <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/OAssedio11?src=hash\"><s>#<\/s><b>OAssedio11<\/b><\/a> <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AFazenda11?src=hash\"><s>#<\/s><b>AFazenda11<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AFazenda11?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/AFazenda2019_Emoji\/AFazenda2019_Emoji.png\"\/><\/a><\/span><\/p>","is_retweet":1,"likes":1136,"replies":20,"retweet_id":"1178509340036227072","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":406,"text":"N\u00e3o sei o que \u00e9 mais nojento. O Phellipe ou a Record TV fazendo de um CRIME entretenimento #OAssedio11 #AFazenda11","timestamp":1569811175000,"timestamp_epochs":1569811175,"tweet_id":"1178499602225520642","tweet_url":"\/erlan_bastos\/status\/1178499602225520642","user_id":"78148969","username":"erlan_bastos"},{"fullname":"karina paranau\u00ea \ud83d\udc8e\ud83c\udf92\ud83d\udc20","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Precisou envolver dinheiro ( amea\u00e7a de sa\u00edda dos patrocinadores) pra emissora tomar uma decis\u00e3o.. muito reflexo do Brasil nojento que a gente vive que o dinheiro t\u00e1 frente dos valores morais e do respeito \n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/OAssedio11?src=hash\"><s>#<\/s><b>OAssedio11<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":40,"replies":0,"retweet_id":"1178505198207164417","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":16,"text":"Precisou envolver dinheiro ( amea\u00e7a de sa\u00edda dos patrocinadores) pra emissora tomar uma decis\u00e3o.. muito reflexo do Brasil nojento que a gente vive que o dinheiro t\u00e1 frente dos valores morais e do respeito \n\n#OAssedio11","timestamp":1569812428000,"timestamp_epochs":1569812428,"tweet_id":"1178504857256370177","tweet_url":"\/karinacomenta\/status\/1178504857256370177","user_id":"3838965075","username":"karinacomenta"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A record realmente \u00e9 uma rede oportunista e pretensiosa. N\u00e3o s\u00f3 neste caso do <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/OAssedio11?src=hash\"><s>#<\/s><b>OAssedio11<\/b><\/a> mas em tudo o que faz. Voc\u00ea sente o oportunismo de longe<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A record realmente \u00e9 uma rede oportunista e pretensiosa. N\u00e3o s\u00f3 neste caso do #OAssedio11 mas em tudo o que faz. Voc\u00ea sente o oportunismo de longe","timestamp":1569812211000,"timestamp_epochs":1569812211,"tweet_id":"1178503949902635014","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1178503949902635014","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Taisa 59% \ud83d\udc3a\ud83e\udd89","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Todos os programas da record divulgando que o problema ser\u00e1 resolvido as 22:30, gente eles est\u00e3o usando um ass\u00e9dio, um crime, pra dar audi\u00eancia pro programa, namoral!. DESISTO!<\/p>","is_retweet":1,"likes":517,"replies":25,"retweet_id":"1178032657571225600","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":196,"text":"Todos os programas da record divulgando que o problema ser\u00e1 resolvido as 22:30, gente eles est\u00e3o usando um ass\u00e9dio, um crime, pra dar audi\u00eancia pro programa, namoral!. DESISTO!","timestamp":1569698376000,"timestamp_epochs":1569698376,"tweet_id":"1178026488077197317","tweet_url":"\/OpsTombei\/status\/1178026488077197317","user_id":"505785498","username":"OpsTombei"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Expuls\u00e3o para o machista agora dona Record!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/MomentsBrasil\/status\/1177816036797755392\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mFjhq9KrJR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/MomentsBrasil\/status\/1177816036797755392\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/MomentsBrasil\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1177816036797755392<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Expuls\u00e3o para o machista agora dona Record!!!https:\/\/twitter.com\/MomentsBrasil\/status\/1177816036797755392\u00a0\u2026","timestamp":1569695684000,"timestamp_epochs":1569695684,"tweet_id":"1178015197824507905","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1178015197824507905","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"anitta_forever","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ESSA MULHER NAO TEM UM MINUTO DE PAZ<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8r8nM9Vj5v\">pic.twitter.com\/8r8nM9Vj5v<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"1177749608417640448","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":1,"text":"ESSA MULHER NAO TEM UM MINUTO DE PAZpic.twitter.com\/8r8nM9Vj5v","timestamp":1569525803000,"timestamp_epochs":1569525803,"tweet_id":"1177302665853882369","tweet_url":"\/Bielanitterr\/status\/1177302665853882369","user_id":"1138604654676316160","username":"Bielanitterr"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Verdade, \u00f3h n\u00facleo chato<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/tonighttts\/status\/1175211790738677766\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/18FmZVmdKJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/tonighttts\/status\/1175211790738677766\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/tonighttts\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1175211790738677766<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Verdade, \u00f3h n\u00facleo chatohttps:\/\/twitter.com\/tonighttts\/status\/1175211790738677766\u00a0\u2026","timestamp":1569632073000,"timestamp_epochs":1569632073,"tweet_id":"1177748393747189761","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1177748393747189761","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">espero que no dia que eu ficar famoso n\u00e3o desdentarem meus tweets comprometedores kk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"espero que no dia que eu ficar famoso n\u00e3o desdentarem meus tweets comprometedores kk","timestamp":1569555145000,"timestamp_epochs":1569555145,"tweet_id":"1177425736090771456","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1177425736090771456","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">s\u00e9rio kkkk que vergonha alheia..  a estrat\u00e9gia dele da qual ele falou era arrumar confus\u00e3o e falar com os bichos? Mais falso que nota de 3 reais kkk auge<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/OpsTombei\/status\/1176950161316167682\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TRsYHmdlMF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/OpsTombei\/status\/1176950161316167682\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/OpsTombei\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1176950161316167682<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"s\u00e9rio kkkk que vergonha alheia..  a estrat\u00e9gia dele da qual ele falou era arrumar confus\u00e3o e falar com os bichos? Mais falso que nota de 3 reais kkk augehttps:\/\/twitter.com\/OpsTombei\/status\/1176950161316167682\u00a0\u2026","timestamp":1569552826000,"timestamp_epochs":1569552826,"tweet_id":"1177416009671675904","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1177416009671675904","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Ana Paula Martins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I N J U S T I \u00c7 A D A \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/TheVoiceBrasil?src=hash\"><s>#<\/s><b>TheVoiceBrasil<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GITyK9YS1U\">pic.twitter.com\/GITyK9YS1U<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":177,"replies":8,"retweet_id":"1177408579369865216","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":30,"text":"I N J U S T I \u00c7 A D A \n#TheVoiceBrasilpic.twitter.com\/GITyK9YS1U","timestamp":1569550827000,"timestamp_epochs":1569550827,"tweet_id":"1177407622800203776","tweet_url":"\/Anamartiinss\/status\/1177407622800203776","user_id":"220341577","username":"Anamartiinss"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu n\u00e3o tenho amigos, eu tenho um elenco de stand up comedy amooo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/k2mL6vNmRz\">pic.twitter.com\/k2mL6vNmRz<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu n\u00e3o tenho amigos, eu tenho um elenco de stand up comedy amooopic.twitter.com\/k2mL6vNmRz","timestamp":1569440474000,"timestamp_epochs":1569440474,"tweet_id":"1176944768527536129","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1176944768527536129","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">aaaaa <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/callmepodcast\/status\/1176609161792172033\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ObHIGShcrH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/callmepodcast\/status\/1176609161792172033\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/callmepodcast\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1176609161792172033<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"aaaaa https:\/\/twitter.com\/callmepodcast\/status\/1176609161792172033\u00a0\u2026","timestamp":1569377207000,"timestamp_epochs":1569377207,"tweet_id":"1176679410193358855","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1176679410193358855","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Felipe Neto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sobre menininhas crian\u00e7as sendo julgadas por seus corpos no programa Silvio Santos, vejam qts posts foram feitos:\n\nDeputados do PSL: 0\nMalafaia: 0\nFeliciano: 0\nNando Moura: 0\nCrivella: 0\n\nN\u00e3o era a sexualiza\u00e7\u00e3o de crian\u00e7as q incomodava a eles?\n\nMentirosos.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/anObkfH9kz\">pic.twitter.com\/anObkfH9kz<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":49498,"replies":670,"retweet_id":"1176673029566472193","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":10661,"text":"Sobre menininhas crian\u00e7as sendo julgadas por seus corpos no programa Silvio Santos, vejam qts posts foram feitos:\n\nDeputados do PSL: 0\nMalafaia: 0\nFeliciano: 0\nNando Moura: 0\nCrivella: 0\n\nN\u00e3o era a sexualiza\u00e7\u00e3o de crian\u00e7as q incomodava a eles?\n\nMentirosos.pic.twitter.com\/anObkfH9kz","timestamp":1569366656000,"timestamp_epochs":1569366656,"tweet_id":"1176635153701117952","tweet_url":"\/felipeneto\/status\/1176635153701117952","user_id":"14128609","username":"felipeneto"},{"fullname":"Giancarlo Alves","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu atrasado ajustando alguns detalhes da minha playlist do banho<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qysJHkeabU\">pic.twitter.com\/qysJHkeabU<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":69986,"replies":255,"retweet_id":"1176664527523450880","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":29546,"text":"Eu atrasado ajustando alguns detalhes da minha playlist do banhopic.twitter.com\/qysJHkeabU","timestamp":1569321909000,"timestamp_epochs":1569321909,"tweet_id":"1176447470676729857","tweet_url":"\/giancarlo_alves\/status\/1176447470676729857","user_id":"41647990","username":"giancarlo_alves"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem certas coisas que nos mudam completamente e s\u00f3 nos damos conta depois.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Tem certas coisas que nos mudam completamente e s\u00f3 nos damos conta depois.","timestamp":1569295750000,"timestamp_epochs":1569295750,"tweet_id":"1176337752377450496","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1176337752377450496","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">genteeee fiz um ensaio neon e as fotos ficaram lindas <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/> o resultado t\u00e1 l\u00e1 no meu ig\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/Instagram.com\/eusouluccabueno\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Fsg6NrGvj2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/Instagram.com\/eusouluccabueno\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">Instagram.com\/eusouluccabueno<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/O4ekVqENfU\">pic.twitter.com\/O4ekVqENfU<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"genteeee fiz um ensaio neon e as fotos ficaram lindas  o resultado t\u00e1 l\u00e1 no meu ig\n\nhttp:\/\/Instagram.com\/eusouluccabueno\u00a0pic.twitter.com\/O4ekVqENfU","timestamp":1568856276000,"timestamp_epochs":1568856276,"tweet_id":"1174494468290109440","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1174494468290109440","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Matheus Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">toda vez que eu t\u00f4 mal, mas tenho que cumprir as minhas obriga\u00e7\u00f5es eu me lembro da Katy Perry que soube do div\u00f3rcio por telefone e conseguiu reunir for\u00e7as para fazer um show<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0rLYAGGQlz\">pic.twitter.com\/0rLYAGGQlz<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6450,"replies":77,"retweet_id":"1173834566865489926","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":1531,"text":"toda vez que eu t\u00f4 mal, mas tenho que cumprir as minhas obriga\u00e7\u00f5es eu me lembro da Katy Perry que soube do div\u00f3rcio por telefone e conseguiu reunir for\u00e7as para fazer um showpic.twitter.com\/0rLYAGGQlz","timestamp":1568669965000,"timestamp_epochs":1568669965,"tweet_id":"1173713020909998081","tweet_url":"\/neologismo\/status\/1173713020909998081","user_id":"60232046","username":"neologismo"},{"fullname":"rani","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tanto homem gay incr\u00edvel p crl se achando meio bosta por causa de tanto homem gay meio bosta se achando incr\u00edvel p crl<\/p>","is_retweet":1,"likes":2636,"replies":22,"retweet_id":"1173831172075470848","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":823,"text":"tanto homem gay incr\u00edvel p crl se achando meio bosta por causa de tanto homem gay meio bosta se achando incr\u00edvel p crl","timestamp":1568600131000,"timestamp_epochs":1568600131,"tweet_id":"1173420118229094401","tweet_url":"\/baptnes\/status\/1173420118229094401","user_id":"851509476","username":"baptnes"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">a\u00ed que vontade de casar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/gabesimas\/status\/1173241016989683713\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/h3OCMilAqZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/gabesimas\/status\/1173241016989683713\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/gabesimas\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1173241016989683713<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a\u00ed que vontade de casarhttps:\/\/twitter.com\/gabesimas\/status\/1173241016989683713\u00a0\u2026","timestamp":1568565570000,"timestamp_epochs":1568565570,"tweet_id":"1173275155595968513","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1173275155595968513","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Fred Elboni","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Chega uma idade em que a gente precisa chacoalhar a \u00e1rvore das amizades, dos amores e at\u00e9 das pessoas que seguimos nas redes sociais, para observar se elas ainda fazem sentido.<\/p>","is_retweet":1,"likes":4212,"replies":19,"retweet_id":"1173044149538435072","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":2044,"text":"Chega uma idade em que a gente precisa chacoalhar a \u00e1rvore das amizades, dos amores e at\u00e9 das pessoas que seguimos nas redes sociais, para observar se elas ainda fazem sentido.","timestamp":1568464056000,"timestamp_epochs":1568464056,"tweet_id":"1172849375900516354","tweet_url":"\/fredericoelboni\/status\/1172849375900516354","user_id":"163663277","username":"fredericoelboni"},{"fullname":"shai","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu jesus cristinho minhas pernas est\u00e3o doendo demais mas nossa esse show foi t\u00e3o perfeito que valeu tudoooo<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1173034136799535104","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":1,"text":"meu jesus cristinho minhas pernas est\u00e3o doendo demais mas nossa esse show foi t\u00e3o perfeito que valeu tudoooo","timestamp":1568453364000,"timestamp_epochs":1568453364,"tweet_id":"1172804529642987520","tweet_url":"\/shalinelopex\/status\/1172804529642987520","user_id":"1094372079347159040","username":"shalinelopex"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu to impactada<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/LuuhSantos2908\/status\/1172949202978164736\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zjXs3gZZDF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/LuuhSantos2908\/status\/1172949202978164736\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/LuuhSantos2908<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1172949202978164736<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"eu to impactadahttps:\/\/twitter.com\/LuuhSantos2908\/status\/1172949202978164736\u00a0\u2026","timestamp":1568506212000,"timestamp_epochs":1568506212,"tweet_id":"1173026193257508864","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1173026193257508864","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">aaah at\u00e9 hoje lembro da sensa\u00e7\u00e3o de abrir <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/lacerda\/status\/1171847682073210880\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6e9dFPKGPW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/lacerda\/status\/1171847682073210880\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/lacerda\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1171847682073210880<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"aaah at\u00e9 hoje lembro da sensa\u00e7\u00e3o de abrir https:\/\/twitter.com\/lacerda\/status\/1171847682073210880\u00a0\u2026","timestamp":1568294902000,"timestamp_epochs":1568294902,"tweet_id":"1172139891246940163","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1172139891246940163","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quando falo alguma besteira e percebo que tem crian\u00e7as por perto kkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8ihwsS5mLC\">pic.twitter.com\/8ihwsS5mLC<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"quando falo alguma besteira e percebo que tem crian\u00e7as por perto kkkpic.twitter.com\/8ihwsS5mLC","timestamp":1568257174000,"timestamp_epochs":1568257174,"tweet_id":"1171981649078304769","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1171981649078304769","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">entediado pra caralho<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"entediado pra caralho","timestamp":1568253819000,"timestamp_epochs":1568253819,"tweet_id":"1171967576722804736","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1171967576722804736","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ameeeei <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jairmearrependi\/status\/1170130132780167169\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ta3kyskSUG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jairmearrependi\/status\/1170130132780167169\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jairmearrepend<\/span><span class=\"invisible\">i\/status\/1170130132780167169<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ameeeei https:\/\/twitter.com\/jairmearrependi\/status\/1170130132780167169\u00a0\u2026","timestamp":1567823797000,"timestamp_epochs":1567823797,"tweet_id":"1170163934969700352","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1170163934969700352","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Matheus Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6GRnOzJyJY\">pic.twitter.com\/6GRnOzJyJY<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2080,"replies":9,"retweet_id":"1170163004824018944","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":366,"text":"pic.twitter.com\/6GRnOzJyJY","timestamp":1567807172000,"timestamp_epochs":1567807172,"tweet_id":"1170094205735264261","tweet_url":"\/neologismo\/status\/1170094205735264261","user_id":"60232046","username":"neologismo"},{"fullname":"Fabio Porchat","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando uma crian\u00e7a v\u00ea um casal gay se beijando ela n\u00e3o aprende a ser gay, ela apreende que as pessoas se amam. N\u00e3o \u00e9 o beijo gay que tem que ser impedido, \u00e9 o homem batendo em mulher, o negro sendo chicoteado em super mercado, a desigualdade em cada sinal...<\/p>","is_retweet":1,"likes":160772,"replies":2223,"retweet_id":"1170162488068968448","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":54934,"text":"Quando uma crian\u00e7a v\u00ea um casal gay se beijando ela n\u00e3o aprende a ser gay, ela apreende que as pessoas se amam. N\u00e3o \u00e9 o beijo gay que tem que ser impedido, \u00e9 o homem batendo em mulher, o negro sendo chicoteado em super mercado, a desigualdade em cada sinal...","timestamp":1567800516000,"timestamp_epochs":1567800516,"tweet_id":"1170066289609596930","tweet_url":"\/FabioPorchat\/status\/1170066289609596930","user_id":"33804533","username":"FabioPorchat"},{"fullname":"shai","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">caralho isso eh emocionante pra porra<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/dwwniel\/status\/1169369411356102656\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/56o1YHkkbN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/dwwniel\/status\/1169369411356102656\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/dwwniel\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1169369411356102656<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"1169777435619069959","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":1,"text":"caralho isso eh emocionante pra porrahttps:\/\/twitter.com\/dwwniel\/status\/1169369411356102656\u00a0\u2026","timestamp":1567653019000,"timestamp_epochs":1567653019,"tweet_id":"1169447639890452480","tweet_url":"\/shalinelopex\/status\/1169447639890452480","user_id":"1094372079347159040","username":"shalinelopex"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">fico me perguntando qual sentido de tudo isso se no final sempre me sinto sozinho<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"fico me perguntando qual sentido de tudo isso se no final sempre me sinto sozinho","timestamp":1567476597000,"timestamp_epochs":1567476597,"tweet_id":"1168707675070316545","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1168707675070316545","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"nina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">queridos a \u00fanica coisa que voc\u00eas conseguem boicotar \u00e9 o pr\u00f3prio pa\u00eds quando defendem o Bolsonaro <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/GloboLixoTraidoradaPatria?src=hash\"><s>#<\/s><b>GloboLixoTraidoradaPatria<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1925,"replies":45,"retweet_id":"1166479730234802178","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":348,"text":"queridos a \u00fanica coisa que voc\u00eas conseguem boicotar \u00e9 o pr\u00f3prio pa\u00eds quando defendem o Bolsonaro #GloboLixoTraidoradaPatria","timestamp":1566930752000,"timestamp_epochs":1566930752,"tweet_id":"1166418232678526977","tweet_url":"\/nonambicious\/status\/1166418232678526977","user_id":"1258164248","username":"nonambicious"},{"fullname":"V\u00eanusboy","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/GloboLixoTraidoradaPatria?src=hash\"><s>#<\/s><b>GloboLixoTraidoradaPatria<\/b><\/a>\n\nBolsonaro descumpre um trato com a Fran\u00e7a, rejeita milh\u00f5es do G7, cria fake news sobre os outros pa\u00edses, ofende esposa do Franc\u00eas, diminui a fiscaliza\u00e7\u00e3o, acusa a INEP de vazamento seja que ela apenas cumpriu a lei.\n\nBolsomion: Globo lixo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zkbztlFP9g\">pic.twitter.com\/zkbztlFP9g<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1247,"replies":41,"retweet_id":"1166479674924576768","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":435,"text":"#GloboLixoTraidoradaPatria\n\nBolsonaro descumpre um trato com a Fran\u00e7a, rejeita milh\u00f5es do G7, cria fake news sobre os outros pa\u00edses, ofende esposa do Franc\u00eas, diminui a fiscaliza\u00e7\u00e3o, acusa a INEP de vazamento seja que ela apenas cumpriu a lei.\n\nBolsomion: Globo lixopic.twitter.com\/zkbztlFP9g","timestamp":1566930167000,"timestamp_epochs":1566930167,"tweet_id":"1166415779941748736","tweet_url":"\/SolzaVenus\/status\/1166415779941748736","user_id":"1031006646233968640","username":"SolzaVenus"},{"fullname":"Tal\u00edria Petrone","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bolsonaro quer pedido de desculpas do Macron para aceitar ajuda de R$ 83 mi oferecida pelo G7 \u00e0 Amaz\u00f4nia.\n\nO Brasil \u00e9 governado por um ignorante, orgulhoso e infantil que insulta outros chefes de estado e ainda fica de birra depois enquanto seu pa\u00eds est\u00e1 em chamas. N\u00e3o d\u00e1 mais.<\/p>","is_retweet":1,"likes":37191,"replies":2205,"retweet_id":"1166408989401341954","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":10854,"text":"Bolsonaro quer pedido de desculpas do Macron para aceitar ajuda de R$ 83 mi oferecida pelo G7 \u00e0 Amaz\u00f4nia.\n\nO Brasil \u00e9 governado por um ignorante, orgulhoso e infantil que insulta outros chefes de estado e ainda fica de birra depois enquanto seu pa\u00eds est\u00e1 em chamas. N\u00e3o d\u00e1 mais.","timestamp":1566910453000,"timestamp_epochs":1566910453,"tweet_id":"1166333094892376069","tweet_url":"\/taliriapetrone\/status\/1166333094892376069","user_id":"103704608","username":"taliriapetrone"},{"fullname":"vitoria minari","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bia: aff pq sera q ngm chega em mim nas festas \n\nbia nas festas:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/31IeSzWULW\">pic.twitter.com\/31IeSzWULW<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":99118,"replies":2110,"retweet_id":"1166408798384402433","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":18727,"text":"bia: aff pq sera q ngm chega em mim nas festas \n\nbia nas festas:pic.twitter.com\/31IeSzWULW","timestamp":1566862558000,"timestamp_epochs":1566862558,"tweet_id":"1166132204973494273","tweet_url":"\/vitoriaminari\/status\/1166132204973494273","user_id":"1155905349934825472","username":"vitoriaminari"},{"fullname":"Danilo Sanches","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">agora a fala completa do Macron legendada pra gente sentir vergonha em franc\u00eas e portugu\u00eas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aDa0SDIqfb\">pic.twitter.com\/aDa0SDIqfb<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":43277,"replies":486,"retweet_id":"1166319022520111104","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":19279,"text":"agora a fala completa do Macron legendada pra gente sentir vergonha em franc\u00eas e portugu\u00easpic.twitter.com\/aDa0SDIqfb","timestamp":1566841279000,"timestamp_epochs":1566841279,"tweet_id":"1166042958124265474","tweet_url":"\/danilo_sanches\/status\/1166042958124265474","user_id":"53571393","username":"danilo_sanches"},{"fullname":"\ud835\udd7b\ud835\udd86\ud835\udd8e\ud835\udd9b\ud835\udd86","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ningu\u00e9m:\n\nningu\u00e9m mesmo:\n\nabsolutamente ningu\u00e9m:\n\neu &amp; meus amigos:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gzrm8dm80e\">pic.twitter.com\/gzrm8dm80e<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":17269,"replies":1647,"retweet_id":"1166317322191212544","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":4329,"text":"ningu\u00e9m:\n\nningu\u00e9m mesmo:\n\nabsolutamente ningu\u00e9m:\n\neu & meus amigos:pic.twitter.com\/gzrm8dm80e","timestamp":1566754391000,"timestamp_epochs":1566754391,"tweet_id":"1165678521395683330","tweet_url":"\/paivaisblocked\/status\/1165678521395683330","user_id":"708344142","username":"paivaisblocked"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">aaaaah<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/SeriesBrasil\/status\/1166032052854169602\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7sbVx2LCBi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/SeriesBrasil\/status\/1166032052854169602\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/SeriesBrasil\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1166032052854169602<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"aaaaahhttps:\/\/twitter.com\/SeriesBrasil\/status\/1166032052854169602\u00a0\u2026","timestamp":1566906414000,"timestamp_epochs":1566906414,"tweet_id":"1166316150734692352","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1166316150734692352","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"shai","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Obrigada Sandy e Junior por trazer amor em meio ao caos, e por me anestesiar dessa forma, me levando de volta \u00e0 inf\u00e2ncia em apenas duas horas de show! Amo voc\u00eas! <img alt=\"\ud83d\udc97\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o crescendo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f497.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o crescendo\"\/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NossaHist%C3%B3riaSJ?src=hash\"><s>#<\/s><b>NossaHist\u00f3riaSJ<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gswwOgNia1\">pic.twitter.com\/gswwOgNia1<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"1166119485092372480","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":1,"text":"Obrigada Sandy e Junior por trazer amor em meio ao caos, e por me anestesiar dessa forma, me levando de volta \u00e0 inf\u00e2ncia em apenas duas horas de show! Amo voc\u00eas!  #NossaHist\u00f3riaSJpic.twitter.com\/gswwOgNia1","timestamp":1566843728000,"timestamp_epochs":1566843728,"tweet_id":"1166053229521559552","tweet_url":"\/shalinelopex\/status\/1166053229521559552","user_id":"1094372079347159040","username":"shalinelopex"},{"fullname":"S\u25bd\u25b2J | Nossa Hist\u00f3ria","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mar de luzes em \"A lenda\". 45 mil pessoas num \u00fanico coro lindo. <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/MPN?src=hash\"><s>#<\/s><b>MPN<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/SandyEJunior?src=hash\"><s>#<\/s><b>SandyEJunior<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sydfxi2yJW\">pic.twitter.com\/sydfxi2yJW<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":304,"replies":4,"retweet_id":"1165991410706853889","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":76,"text":"Mar de luzes em \"A lenda\". 45 mil pessoas num \u00fanico coro lindo. \n#MPN #SandyEJuniorpic.twitter.com\/sydfxi2yJW","timestamp":1566702122000,"timestamp_epochs":1566702122,"tweet_id":"1165459288460091394","tweet_url":"\/SeJTour30Anos\/status\/1165459288460091394","user_id":"1091293414585524225","username":"SeJTour30Anos"},{"fullname":"c:\/user\/Gabriel Joppert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/afCeH5rUGM\">pic.twitter.com\/afCeH5rUGM<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":14,"replies":0,"retweet_id":"1165082172409204738","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":4,"text":"pic.twitter.com\/afCeH5rUGM","timestamp":1566606839000,"timestamp_epochs":1566606839,"tweet_id":"1165059645096042496","tweet_url":"\/gabrieljoppert\/status\/1165059645096042496","user_id":"18235369","username":"gabrieljoppert"},{"fullname":"marina \u26a1\ufe0f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">isso podia virar propaganda n\u00e9 \n\n\u201cAT\u00c9 O TRUMP ENTROU PRA LISTA DE COMUNISTAS!!!! E VOC\u00ca? VAI FICAR DE FORA DESSA? JUNTE-SE TAMB\u00c9M!!!\u201d<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sdcekFU4tK\">pic.twitter.com\/sdcekFU4tK<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3274,"replies":56,"retweet_id":"1165063034286592002","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":1183,"text":"isso podia virar propaganda n\u00e9 \n\n\u201cAT\u00c9 O TRUMP ENTROU PRA LISTA DE COMUNISTAS!!!! E VOC\u00ca? VAI FICAR DE FORA DESSA? JUNTE-SE TAMB\u00c9M!!!\u201dpic.twitter.com\/sdcekFU4tK","timestamp":1566598629000,"timestamp_epochs":1566598629,"tweet_id":"1165025210040541187","tweet_url":"\/merilakes\/status\/1165025210040541187","user_id":"828094825","username":"merilakes"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">amada? to no floor<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=_r83_ualtpM&amp;feature=share\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UcVYxv7JB7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=_r83_ualtpM&amp;feature=share\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=_r83_u<\/span><span class=\"invisible\">altpM&amp;feature=share<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"amada? to no floorhttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=_r83_ualtpM&feature=share\u00a0\u2026","timestamp":1566531002000,"timestamp_epochs":1566531002,"tweet_id":"1164741560077959168","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1164741560077959168","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Netflix Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente, deixei cair aqui uma lista de s\u00e9ries e filmes MA-RA-VI-LHO-SOS sobre LGBTQ+.\n\nAh, sim, lembrando que s\u00f3 assiste quem quer, t\u00e1?<\/p>","is_retweet":1,"likes":140115,"replies":5820,"retweet_id":"1164569727781523457","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":32354,"text":"Gente, deixei cair aqui uma lista de s\u00e9ries e filmes MA-RA-VI-LHO-SOS sobre LGBTQ+.\n\nAh, sim, lembrando que s\u00f3 assiste quem quer, t\u00e1?","timestamp":1566421542000,"timestamp_epochs":1566421542,"tweet_id":"1164282453411926018","tweet_url":"\/NetflixBrasil\/status\/1164282453411926018","user_id":"231579149","username":"NetflixBrasil"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">e o ran\u00e7o desse abutre s\u00f3 cresce<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jairbolsonaro\/status\/1164183285959974912\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/T7kVoyNnkg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jairbolsonaro\/status\/1164183285959974912\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jairbolsonaro\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1164183285959974912<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e o ran\u00e7o desse abutre s\u00f3 crescehttps:\/\/twitter.com\/jairbolsonaro\/status\/1164183285959974912\u00a0\u2026","timestamp":1566438147000,"timestamp_epochs":1566438147,"tweet_id":"1164352099737583621","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1164352099737583621","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">l\u00e1 vem ele deturpar os fatos pra segurar o gado! Claro Bozo que s\u00e3o as ONGs, voc\u00ea n\u00e3o responsabilidade nenhuma em ter alimentado e dado for\u00e7a a luta pelo desmatamento! ele ainda n\u00e3o entendeu como o gado dele se comporta? que todo discurso que ele fez at\u00e9 hoje teve consequ\u00eancia?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/g1\/status\/1164150940120879105\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/01xBnJc3ua\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/g1\/status\/1164150940120879105\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/g1\/status\/1164<\/span><span class=\"invisible\">150940120879105<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"l\u00e1 vem ele deturpar os fatos pra segurar o gado! Claro Bozo que s\u00e3o as ONGs, voc\u00ea n\u00e3o responsabilidade nenhuma em ter alimentado e dado for\u00e7a a luta pelo desmatamento! ele ainda n\u00e3o entendeu como o gado dele se comporta? que todo discurso que ele fez at\u00e9 hoje teve consequ\u00eancia?https:\/\/twitter.com\/g1\/status\/1164150940120879105\u00a0\u2026","timestamp":1566399440000,"timestamp_epochs":1566399440,"tweet_id":"1164189750632288258","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1164189750632288258","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">luisa mell destruindo bols*naro pqp<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jCzI4Nkywb\">pic.twitter.com\/jCzI4Nkywb<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":45685,"replies":148,"retweet_id":"1164185561244086273","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":19742,"text":"luisa mell destruindo bols*naro pqppic.twitter.com\/jCzI4Nkywb","timestamp":1566306125000,"timestamp_epochs":1566306125,"tweet_id":"1163798357204226048","tweet_url":"\/whomath\/status\/1163798357204226048","user_id":"160394832","username":"whomath"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">MEU DEUS<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ginossauru\/status\/1163844520666107906\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5XGDX6BZ3U\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ginossauru\/status\/1163844520666107906\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ginossauru\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1163844520666107906<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"MEU DEUShttps:\/\/twitter.com\/ginossauru\/status\/1163844520666107906\u00a0\u2026","timestamp":1566352123000,"timestamp_epochs":1566352123,"tweet_id":"1163991288510910464","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1163991288510910464","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Alexandre Ken","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ADonadoPedaco?src=hash\"><s>#<\/s><b>ADonadoPedaco<\/b><\/a> Q \u00d3DIO<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rSBoDlxqj9\">pic.twitter.com\/rSBoDlxqj9<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":239,"replies":1,"retweet_id":"1163989871444275200","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":142,"text":"#ADonadoPedaco Q \u00d3DIOpic.twitter.com\/rSBoDlxqj9","timestamp":1566349917000,"timestamp_epochs":1566349917,"tweet_id":"1163982036714917889","tweet_url":"\/a______le\/status\/1163982036714917889","user_id":"1436877067","username":"a______le"},{"fullname":"katy n\u00e3o \u00e9 a Perry","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu lado impulsivo. Chiclete da logo um tiro na Josiane e pronto\/\/ meu lado militante  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ADonaDoPeda%C3%A7o?src=hash\"><s>#<\/s><b>ADonaDoPeda\u00e7o<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TNi4bjmhpx\">pic.twitter.com\/TNi4bjmhpx<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":634,"replies":3,"retweet_id":"1163989186799706112","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":164,"text":"Meu lado impulsivo. Chiclete da logo um tiro na Josiane e pronto\/\/ meu lado militante  #ADonaDoPeda\u00e7opic.twitter.com\/TNi4bjmhpx","timestamp":1566350862000,"timestamp_epochs":1566350862,"tweet_id":"1163985999808086019","tweet_url":"\/Katy70728912\/status\/1163985999808086019","user_id":"1013805634364628992","username":"Katy70728912"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">LIXO de governo, LIXO! O jumento que colocaram no poder se comoveu com o inc\u00eandio de Notre Dame e me diz, e as barragens que estouraram?E esses inc\u00eandios? Todos esses crimes ambientais sem QUALQUER tipo de pronunciamento.. isso me revolta de uma forma que voc\u00eas n\u00e3o t\u00eam ideia <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Lary25135957\/status\/1163840138067271680\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jxEl2NzhqB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Lary25135957\/status\/1163840138067271680\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Lary25135957\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1163840138067271680<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"LIXO de governo, LIXO! O jumento que colocaram no poder se comoveu com o inc\u00eandio de Notre Dame e me diz, e as barragens que estouraram?E esses inc\u00eandios? Todos esses crimes ambientais sem QUALQUER tipo de pronunciamento.. isso me revolta de uma forma que voc\u00eas n\u00e3o t\u00eam ideia https:\/\/twitter.com\/Lary25135957\/status\/1163840138067271680\u00a0\u2026","timestamp":1566351505000,"timestamp_epochs":1566351505,"tweet_id":"1163988695877394432","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1163988695877394432","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83e\udd2c\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolos sobre a boca\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92c.png\" title=\"S\u00edmbolos sobre a boca\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2c\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolos sobre a boca\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92c.png\" title=\"S\u00edmbolos sobre a boca\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2c\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolos sobre a boca\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92c.png\" title=\"S\u00edmbolos sobre a boca\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2c\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolos sobre a boca\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92c.png\" title=\"S\u00edmbolos sobre a boca\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2c\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolos sobre a boca\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92c.png\" title=\"S\u00edmbolos sobre a boca\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2c\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolos sobre a boca\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92c.png\" title=\"S\u00edmbolos sobre a boca\"\/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ADonaDoPeda%C3%A7o?src=hash\"><s>#<\/s><b>ADonaDoPeda\u00e7o<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":" #ADonaDoPeda\u00e7o","timestamp":1566351074000,"timestamp_epochs":1566351074,"tweet_id":"1163986886190338048","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1163986886190338048","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"alvaro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">testando o som da loja<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4vsCWHUBUw\">pic.twitter.com\/4vsCWHUBUw<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":52739,"replies":1316,"retweet_id":"1163653702571429888","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":10494,"text":"testando o som da lojapic.twitter.com\/4vsCWHUBUw","timestamp":1566254807000,"timestamp_epochs":1566254807,"tweet_id":"1163583116050673666","tweet_url":"\/alvxaro\/status\/1163583116050673666","user_id":"941304403054727169","username":"alvxaro"},{"fullname":"Vilmar Rossi Jr","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Amazonia?src=hash\"><s>#<\/s><b>Amazonia<\/b><\/a> est\u00e1 em chamas. Fazendeiros e grileiros ateiam (mais) fogo na floresta, validados por este governo de morte. Um rio de fuma\u00e7a cobre a Am\u00e9rica do Sul. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PrayforRondonia?src=hash\"><s>#<\/s><b>PrayforRondonia<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PrayforAmazonia?src=hash\"><s>#<\/s><b>PrayforAmazonia<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/SOSAmaz%C3%B4nia?src=hash\"><s>#<\/s><b>SOSAmaz\u00f4nia<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/OReiLe%C3%A3o?src=hash\"><s>#<\/s><b>OReiLe\u00e3o<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/TheLionKing?src=hash\"><s>#<\/s><b>TheLionKing<\/b><\/a>| as ilustra\u00e7\u00f5es est\u00e3o em <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/vilmarrossijunior\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2GCkUEJI5j\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/vilmarrossijunior\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/vilmarrossijun<\/span><span class=\"invisible\">ior<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/W3mdKe5NLz\">pic.twitter.com\/W3mdKe5NLz<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":467,"replies":4,"retweet_id":"1163639974966808576","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":210,"text":"A #Amazonia est\u00e1 em chamas. Fazendeiros e grileiros ateiam (mais) fogo na floresta, validados por este governo de morte. Um rio de fuma\u00e7a cobre a Am\u00e9rica do Sul. #PrayforRondonia #PrayforAmazonia #SOSAmaz\u00f4nia #OReiLe\u00e3o #TheLionKing| as ilustra\u00e7\u00f5es est\u00e3o em https:\/\/www.instagram.com\/vilmarrossijunior\u00a0\u2026pic.twitter.com\/W3mdKe5NLz","timestamp":1566081283000,"timestamp_epochs":1566081283,"tweet_id":"1162855303580475395","tweet_url":"\/vilmarrossijr\/status\/1162855303580475395","user_id":"162296283","username":"vilmarrossijr"},{"fullname":"\u00c2ngela","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olha o q est\u00e1 acontecendo c\/ o nosso pa\u00eds bem debaixo dos nossos olhos. E o povo se preocupando com esquerda e direita. Pq quando \u00e9 para fazer 1 manifesta\u00e7\u00e3o p\/ qualquer 1 desses 2 o povo enche as ruas. Mas p\/ 1 barbaridade dessas todos fingem n\u00e3o ver. \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PrayforAmazonia?src=hash\"><s>#<\/s><b>PrayforAmazonia<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ca5LNyFeZj\">pic.twitter.com\/ca5LNyFeZj<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2176,"replies":18,"retweet_id":"1163639519066906624","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":1341,"text":"Olha o q est\u00e1 acontecendo c\/ o nosso pa\u00eds bem debaixo dos nossos olhos. E o povo se preocupando com esquerda e direita. Pq quando \u00e9 para fazer 1 manifesta\u00e7\u00e3o p\/ qualquer 1 desses 2 o povo enche as ruas. Mas p\/ 1 barbaridade dessas todos fingem n\u00e3o ver. \n#PrayforAmazoniapic.twitter.com\/ca5LNyFeZj","timestamp":1566265992000,"timestamp_epochs":1566265992,"tweet_id":"1163630028204249089","tweet_url":"\/angrazi\/status\/1163630028204249089","user_id":"39842894","username":"angrazi"},{"fullname":"bea","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando vamos nos unir? Jair Bolsonaro t\u00e1 se lascando pela Amaz\u00f4nia, as pessoas n\u00e3o est\u00e3o falando sobre isso sendo que nosso maior Patrim\u00f4nio Natural t\u00e1 sendo DESTRU\u00cdDO! Precisamos acordar e ver a REALIDADE! O ser humano t\u00e1 acabando com nosso planeta.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PrayforAmazonia?src=hash\"><s>#<\/s><b>PrayforAmazonia<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/idfDJ4hjlo\">pic.twitter.com\/idfDJ4hjlo<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":14619,"replies":91,"retweet_id":"1163639410405101569","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":9471,"text":"Quando vamos nos unir? Jair Bolsonaro t\u00e1 se lascando pela Amaz\u00f4nia, as pessoas n\u00e3o est\u00e3o falando sobre isso sendo que nosso maior Patrim\u00f4nio Natural t\u00e1 sendo DESTRU\u00cdDO! Precisamos acordar e ver a REALIDADE! O ser humano t\u00e1 acabando com nosso planeta.\n#PrayforAmazoniapic.twitter.com\/idfDJ4hjlo","timestamp":1566263184000,"timestamp_epochs":1566263184,"tweet_id":"1163618249206054912","tweet_url":"\/beafioroni\/status\/1163618249206054912","user_id":"3102100104","username":"beafioroni"},{"fullname":"thiago \ud83c\udf09","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu n\u00e3o consigo expressar o nojo que eu to sentindo desse governo, n\u00e3o \u00e9 apocalipse n\u00e3o, \u00e9 crime ambiental! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PrayforAmazonia?src=hash\"><s>#<\/s><b>PrayforAmazonia<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ymgwZzqP91\">pic.twitter.com\/ymgwZzqP91<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":73038,"replies":355,"retweet_id":"1163639201700753408","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":47558,"text":"eu n\u00e3o consigo expressar o nojo que eu to sentindo desse governo, n\u00e3o \u00e9 apocalipse n\u00e3o, \u00e9 crime ambiental! #PrayforAmazoniapic.twitter.com\/ymgwZzqP91","timestamp":1566263144000,"timestamp_epochs":1566263144,"tweet_id":"1163618080913788929","tweet_url":"\/eilishculture\/status\/1163618080913788929","user_id":"1101313799024463873","username":"eilishculture"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a\u00ed mal come\u00e7ou e j\u00e1 to chorando  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CriancaEsperanca?src=hash\"><s>#<\/s><b>CriancaEsperanca<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a\u00ed mal come\u00e7ou e j\u00e1 to chorando  #CriancaEsperanca","timestamp":1566265091000,"timestamp_epochs":1566265091,"tweet_id":"1163626247085318151","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1163626247085318151","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a\u00ed achei que esse cap\u00edtulo s\u00f3 serviu pra espalhar a fofoca entre os n\u00facleos da novela kkk <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ADonadoPedaco?src=hash\"><s>#<\/s><b>ADonadoPedaco<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a\u00ed achei que esse cap\u00edtulo s\u00f3 serviu pra espalhar a fofoca entre os n\u00facleos da novela kkk #ADonadoPedaco","timestamp":1566264744000,"timestamp_epochs":1566264744,"tweet_id":"1163624793117249536","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1163624793117249536","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a\u00ed s\u00f3 acho que esse cap\u00edtulo devia ser mais rom por pon pon... mas ser\u00e1 que n\u00e3o tem ningu\u00e9m pra dar uma surra na Josiane? \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ADonadoPedaco?src=hash\"><s>#<\/s><b>ADonadoPedaco<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/79J5t3PRbw\">pic.twitter.com\/79J5t3PRbw<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a\u00ed s\u00f3 acho que esse cap\u00edtulo devia ser mais rom por pon pon... mas ser\u00e1 que n\u00e3o tem ningu\u00e9m pra dar uma surra na Josiane? \n#ADonadoPedacopic.twitter.com\/79J5t3PRbw","timestamp":1566263756000,"timestamp_epochs":1566263756,"tweet_id":"1163620649107107842","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1163620649107107842","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"dodomiau","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">maria da paz: n\u00e3o vou cair mais nessa \n\njosiane: m\u00e3ezinha \n\nmaria da paz: \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ADonadoPedaco?src=hash\"><s>#<\/s><b>ADonadoPedaco<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Tw1HHi44Ca\">pic.twitter.com\/Tw1HHi44Ca<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":459,"replies":5,"retweet_id":"1163618844197494792","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":174,"text":"maria da paz: n\u00e3o vou cair mais nessa \n\njosiane: m\u00e3ezinha \n\nmaria da paz: \n#ADonadoPedacopic.twitter.com\/Tw1HHi44Ca","timestamp":1566262692000,"timestamp_epochs":1566262692,"tweet_id":"1163616188242518017","tweet_url":"\/dodomiau\/status\/1163616188242518017","user_id":"2921906608","username":"dodomiau"},{"fullname":"inteleon \ud83d\udc78","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Brasil unido indo dar uma surra na Josiane <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ADonaDoPeda%C3%A7o?src=hash\"><s>#<\/s><b>ADonaDoPeda\u00e7o<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fjqCK2FCUK\">pic.twitter.com\/fjqCK2FCUK<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1910,"replies":17,"retweet_id":"1163618622104842241","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":760,"text":"O Brasil unido indo dar uma surra na Josiane #ADonaDoPeda\u00e7opic.twitter.com\/fjqCK2FCUK","timestamp":1566263078000,"timestamp_epochs":1566263078,"tweet_id":"1163617806245662722","tweet_url":"\/cardiibisha\/status\/1163617806245662722","user_id":"1140990679893590016","username":"cardiibisha"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o enxerga o que \u00e9 \u00f3bvio afff<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"n\u00e3o enxerga o que \u00e9 \u00f3bvio afff","timestamp":1566262856000,"timestamp_epochs":1566262856,"tweet_id":"1163616873709281284","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1163616873709281284","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">os eleitores do bozo s\u00e3o tipo a Maria da Paz<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"os eleitores do bozo s\u00e3o tipo a Maria da Paz","timestamp":1566262818000,"timestamp_epochs":1566262818,"tweet_id":"1163616713189076997","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1163616713189076997","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"\ud83c\udf38 beatriz \ud83c\udf38\ud83c\udf97","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mds a Maria da Paz ainda n\u00e3o acredita que foi a Josiane, pqp <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ADonadoPeda%C3%A7o?src=hash\"><s>#<\/s><b>ADonadoPeda\u00e7o<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uq89RnveoL\">pic.twitter.com\/uq89RnveoL<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":137,"replies":0,"retweet_id":"1163614034740035586","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":41,"text":"Mds a Maria da Paz ainda n\u00e3o acredita que foi a Josiane, pqp #ADonadoPeda\u00e7opic.twitter.com\/uq89RnveoL","timestamp":1566261942000,"timestamp_epochs":1566261942,"tweet_id":"1163613038861332481","tweet_url":"\/comentabeatriz\/status\/1163613038861332481","user_id":"1151635443689164800","username":"comentabeatriz"},{"fullname":"Petra Costa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ser\u00e1 que quando, de dia, S\u00e3o Paulo virar noite, coberta pela fuma\u00e7a das queimadas da Amaz\u00f4nia, a gente vai acordar para o estado de emerg\u00eancia em que nos encontramos?<\/p>","is_retweet":1,"likes":22800,"replies":306,"retweet_id":"1163610206422601733","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":6564,"text":"Ser\u00e1 que quando, de dia, S\u00e3o Paulo virar noite, coberta pela fuma\u00e7a das queimadas da Amaz\u00f4nia, a gente vai acordar para o estado de emerg\u00eancia em que nos encontramos?","timestamp":1566254237000,"timestamp_epochs":1566254237,"tweet_id":"1163580724173144069","tweet_url":"\/petracostal\/status\/1163580724173144069","user_id":"204136120","username":"petracostal"},{"fullname":"Erro 404","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu chegando pra ver a Maria Da Paz incorporar Bibi Perigosa.\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ADonadoPeda%C3%A7o?src=hash\"><s>#<\/s><b>ADonadoPeda\u00e7o<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xc6v77TjIZ\">pic.twitter.com\/xc6v77TjIZ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":694,"replies":4,"retweet_id":"1163609283625443330","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":275,"text":"Eu chegando pra ver a Maria Da Paz incorporar Bibi Perigosa.\n\n#ADonadoPeda\u00e7opic.twitter.com\/xc6v77TjIZ","timestamp":1566260650000,"timestamp_epochs":1566260650,"tweet_id":"1163607620797784069","tweet_url":"\/viini_ruas\/status\/1163607620797784069","user_id":"1007781331844071424","username":"viini_ruas"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e esses avi\u00f5es passando um atr\u00e1s do outro e baixinho aqui na minha cidade.. eh o que que t\u00e1 acontecendo<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e esses avi\u00f5es passando um atr\u00e1s do outro e baixinho aqui na minha cidade.. eh o que que t\u00e1 acontecendo","timestamp":1566222617000,"timestamp_epochs":1566222617,"tweet_id":"1163448099353899008","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1163448099353899008","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"kkkkkj","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quando eu coloco o celular para despertar de 5 em 5 minutos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BWWrees2LO\">pic.twitter.com\/BWWrees2LO<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":16326,"replies":80,"retweet_id":"1163436761625845767","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":7560,"text":"quando eu coloco o celular para despertar de 5 em 5 minutospic.twitter.com\/BWWrees2LO","timestamp":1566157048000,"timestamp_epochs":1566157048,"tweet_id":"1163173084192542720","tweet_url":"\/naosejatrouxa\/status\/1163173084192542720","user_id":"280689114","username":"naosejatrouxa"},{"fullname":"Mais um Lucas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Os antidepressivos tentando elevar os n\u00edveis de serotonina<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/afazendararos\/status\/1162759193000124416\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GLjsXDSdja\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/afazendararos\/status\/1162759193000124416\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/afazendararos\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1162759193000124416<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":38055,"replies":246,"retweet_id":"1163436615722815490","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":13410,"text":"Os antidepressivos tentando elevar os n\u00edveis de serotoninahttps:\/\/twitter.com\/afazendararos\/status\/1162759193000124416\u00a0\u2026","timestamp":1566074246000,"timestamp_epochs":1566074246,"tweet_id":"1162825786912595969","tweet_url":"\/caldeiralucas_\/status\/1162825786912595969","user_id":"1020410093190504454","username":"caldeiralucas_"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">domingo qnd come\u00e7ar a ficar de noite eu j\u00e1 fico assim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/si3WKEH1b3\">pic.twitter.com\/si3WKEH1b3<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":55980,"replies":420,"retweet_id":"1163258920426758144","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":25672,"text":"domingo qnd come\u00e7ar a ficar de noite eu j\u00e1 fico assimpic.twitter.com\/si3WKEH1b3","timestamp":1566164603000,"timestamp_epochs":1566164603,"tweet_id":"1163204773069361153","tweet_url":"\/luscas\/status\/1163204773069361153","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sabe o que \u00e9 lutar todos os dias com voc\u00ea e com o seu temperamento? tem momentos que me sinto outra pessoa<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"sabe o que \u00e9 lutar todos os dias com voc\u00ea e com o seu temperamento? tem momentos que me sinto outra pessoa","timestamp":1566067791000,"timestamp_epochs":1566067791,"tweet_id":"1162798714357997569","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1162798714357997569","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">chacota, interna que ainda d\u00e1 tempo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jairmearrependi\/status\/1162460926802612224\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NH4kcFkquJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jairmearrependi\/status\/1162460926802612224\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jairmearrepend<\/span><span class=\"invisible\">i\/status\/1162460926802612224<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"chacota, interna que ainda d\u00e1 tempohttps:\/\/twitter.com\/jairmearrependi\/status\/1162460926802612224\u00a0\u2026","timestamp":1566045165000,"timestamp_epochs":1566045165,"tweet_id":"1162703813788209153","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1162703813788209153","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Adorei essa thays<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/0marcelobarros\/status\/1161456668800180224\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/N6S71jufSs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/0marcelobarros\/status\/1161456668800180224\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/0marcelobarros<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1161456668800180224<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Adorei essa thayshttps:\/\/twitter.com\/0marcelobarros\/status\/1161456668800180224\u00a0\u2026","timestamp":1565748003000,"timestamp_epochs":1565748003,"tweet_id":"1161457424307499008","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1161457424307499008","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">kkkkkkkkk salvou meu dia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/renanfau\/status\/1160591644183420928\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mLvAhbexrr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/renanfau\/status\/1160591644183420928\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/renanfau\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1160591644183420928<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"kkkkkkkkk salvou meu diahttps:\/\/twitter.com\/renanfau\/status\/1160591644183420928\u00a0\u2026","timestamp":1565660282000,"timestamp_epochs":1565660282,"tweet_id":"1161089496634540032","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1161089496634540032","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"\ud83e\udd40","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vc acha qe eu sou s\u00f3 uma padr\u00e3o?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/z8R39iZ6JR\">pic.twitter.com\/z8R39iZ6JR<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6721,"replies":284,"retweet_id":"1161088118705053696","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":1248,"text":"Vc acha qe eu sou s\u00f3 uma padr\u00e3o?pic.twitter.com\/z8R39iZ6JR","timestamp":1565628553000,"timestamp_epochs":1565628553,"tweet_id":"1160956414820528129","tweet_url":"\/italobelmont\/status\/1160956414820528129","user_id":"2928788206","username":"italobelmont"},{"fullname":"\"O medo \u00e9 o pai da moral.\"\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83d\udd77\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1944273398\" dir=\"ltr\" href=\"\/OITBrasil\"><s>@<\/s><b>OITBrasil<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"153063234\" dir=\"ltr\" href=\"\/dieese_online\"><s>@<\/s><b>dieese_online<\/b><\/a> \n\"Nenhum trabalhador vai ser prejudicado tendo em vista a n\u00e3o exist\u00eancia mais do minist\u00e9rio do Trabalho\" - disse <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"128372940\" dir=\"ltr\" href=\"\/jairbolsonaro\"><s>@<\/s><b>jairbolsonaro<\/b><\/a> \u00e0s baratas que aplaudiram o inseticida do @governodobrasil<\/p>","is_retweet":1,"likes":107,"replies":1,"retweet_id":"1161087945790689285","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":11,"text":"@OITBrasil @dieese_online \n\"Nenhum trabalhador vai ser prejudicado tendo em vista a n\u00e3o exist\u00eancia mais do minist\u00e9rio do Trabalho\" - disse @jairbolsonaro \u00e0s baratas que aplaudiram o inseticida do @governodobrasil","timestamp":1565618907000,"timestamp_epochs":1565618907,"tweet_id":"1160915958355189765","tweet_url":"\/Omar_r47m4ch1n3\/status\/1160915958355189765","user_id":"75323881","username":"Omar_r47m4ch1n3"},{"fullname":"Advogada de Rob\u00f4s","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Da s\u00e9rie \"COMO \u00c9 RUIM SER PATR\u00c3O NO BRASIL\". A South's Place Churrascaria estabeleceu uma tabela de descontos salariais que v\u00e3o desde os uniformes (que n\u00e3o podem ser cobrados se exigidos pela empresa) at\u00e9 multas \u00b4para quem ousar comer e beber durante o expediente.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KEQilA45d4\">pic.twitter.com\/KEQilA45d4<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7662,"replies":298,"retweet_id":"1161087736322973696","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":2637,"text":"Da s\u00e9rie \"COMO \u00c9 RUIM SER PATR\u00c3O NO BRASIL\". A South's Place Churrascaria estabeleceu uma tabela de descontos salariais que v\u00e3o desde os uniformes (que n\u00e3o podem ser cobrados se exigidos pela empresa) at\u00e9 multas \u00b4para quem ousar comer e beber durante o expediente.pic.twitter.com\/KEQilA45d4","timestamp":1565570404000,"timestamp_epochs":1565570404,"tweet_id":"1160712520409260032","tweet_url":"\/advogadaderobos\/status\/1160712520409260032","user_id":"1869597812","username":"advogadaderobos"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">como assim a Josiane eh assassina? eu te vi nasce Josiane <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ADonaDoPeda%C3%A7o?src=hash\"><s>#<\/s><b>ADonaDoPeda\u00e7o<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"como assim a Josiane eh assassina? eu te vi nasce Josiane #ADonaDoPeda\u00e7o","timestamp":1565659762000,"timestamp_epochs":1565659762,"tweet_id":"1161087314304675841","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1161087314304675841","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Matheus e Os Vinagretes\u2122","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu depois de dizer pra minha amiga que j\u00e1 to a caminho e chego em 10 minutos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ayV4bvbJ9x\">pic.twitter.com\/ayV4bvbJ9x<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":862,"replies":20,"retweet_id":"1160902532614504449","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":103,"text":"Eu depois de dizer pra minha amiga que j\u00e1 to a caminho e chego em 10 minutospic.twitter.com\/ayV4bvbJ9x","timestamp":1565568222000,"timestamp_epochs":1565568222,"tweet_id":"1160703369507418119","tweet_url":"\/matandomatheus\/status\/1160703369507418119","user_id":"283197858","username":"matandomatheus"},{"fullname":"dene","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">at\u00e9 esse gato tem mais consci\u00eancia ambiental que o bolsonaro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ys1ksGi671\">pic.twitter.com\/ys1ksGi671<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":75672,"replies":303,"retweet_id":"1160591153198174209","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":23789,"text":"at\u00e9 esse gato tem mais consci\u00eancia ambiental que o bolsonaropic.twitter.com\/ys1ksGi671","timestamp":1565479850000,"timestamp_epochs":1565479850,"tweet_id":"1160332707253116929","tweet_url":"\/justdene\/status\/1160332707253116929","user_id":"4210744702","username":"justdene"},{"fullname":"lucas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu e meus amigos acordando 20h do domingo pra comentar sobre o que aconteceu na balada s\u00e1bado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YoVRwYCbXf\">pic.twitter.com\/YoVRwYCbXf<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":20134,"replies":1362,"retweet_id":"1159464060527828994","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":4478,"text":"eu e meus amigos acordando 20h do domingo pra comentar sobre o que aconteceu na balada s\u00e1badopic.twitter.com\/YoVRwYCbXf","timestamp":1565212875000,"timestamp_epochs":1565212875,"tweet_id":"1159212933253128193","tweet_url":"\/sgfave\/status\/1159212933253128193","user_id":"3304224909","username":"sgfave"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">minha amiga \u00e9 assim <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1094372079347159040\" dir=\"ltr\" href=\"\/shalinelopex\"><s>@<\/s><b>shalinelopex<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/opByISg9Fv\">pic.twitter.com\/opByISg9Fv<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"minha amiga \u00e9 assim @shalinelopexpic.twitter.com\/opByISg9Fv","timestamp":1565272618000,"timestamp_epochs":1565272618,"tweet_id":"1159463514152591360","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1159463514152591360","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nossa comi demais e n\u00e3o to conseguindo dormir<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nossa comi demais e n\u00e3o to conseguindo dormir","timestamp":1565235396000,"timestamp_epochs":1565235396,"tweet_id":"1159307395522281473","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1159307395522281473","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Diego Resende","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Comprei meu iPhone \/ agora n\u00e3o posso usar \u00f4nibus \n <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/iPhone?src=hash\"><s>#<\/s><b>iPhone<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aJT0PdhYzX\">pic.twitter.com\/aJT0PdhYzX<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1335,"replies":7,"retweet_id":"1159133269646106624","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":372,"text":"Comprei meu iPhone \/ agora n\u00e3o posso usar \u00f4nibus \n #iPhonepic.twitter.com\/aJT0PdhYzX","timestamp":1565190387000,"timestamp_epochs":1565190387,"tweet_id":"1159118611761549312","tweet_url":"\/diegoresedmg\/status\/1159118611761549312","user_id":"697810040686772224","username":"diegoresedmg"},{"fullname":"Cassio Rodrigues","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"O que me preocupa \u00e9 o Bolsonaro n\u00e3o ter sequer no\u00e7\u00e3o da incompet\u00eancia dele\" \n(Marina Silva) <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/conversacomBial?src=hash\"><s>#<\/s><b>conversacomBial<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1268,"replies":29,"retweet_id":"1159132835799818240","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":326,"text":"\"O que me preocupa \u00e9 o Bolsonaro n\u00e3o ter sequer no\u00e7\u00e3o da incompet\u00eancia dele\" \n(Marina Silva) #conversacomBial","timestamp":1565169983000,"timestamp_epochs":1565169983,"tweet_id":"1159033033388900352","tweet_url":"\/Cassio_Jose\/status\/1159033033388900352","user_id":"50115455","username":"Cassio_Jose"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">perguntar se a pessoa \u00e9 do babado \u00e9 algo inconveniente? (eu n\u00e3o perguntei) mas a\u00ed sem tirar essa d\u00favida n\u00e3o d\u00e1 pra saber n\u00e9<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"perguntar se a pessoa \u00e9 do babado \u00e9 algo inconveniente? (eu n\u00e3o perguntei) mas a\u00ed sem tirar essa d\u00favida n\u00e3o d\u00e1 pra saber n\u00e9","timestamp":1564967049000,"timestamp_epochs":1564967049,"tweet_id":"1158181865821560834","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1158181865821560834","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hoje conheci um menino lindooo e muito simp\u00e1tico no trabalho que eu fui fazer, but peguei o insta neh pq a gente n\u00e3o eh boba, chamei ele, mas n\u00e3o flui a conversa.. e eu realmente achei que ele tamb\u00e9m tava interessado pq n\u00e3o parava de olhar pra mim no evento.. o que eu fa\u00e7o gente?<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"hoje conheci um menino lindooo e muito simp\u00e1tico no trabalho que eu fui fazer, but peguei o insta neh pq a gente n\u00e3o eh boba, chamei ele, mas n\u00e3o flui a conversa.. e eu realmente achei que ele tamb\u00e9m tava interessado pq n\u00e3o parava de olhar pra mim no evento.. o que eu fa\u00e7o gente?","timestamp":1564966803000,"timestamp_epochs":1564966803,"tweet_id":"1158180834127548416","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1158180834127548416","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a\u00ed gente eu n\u00e3o sei voc\u00eas mas \u00e0s vezes eu me sinto desinteressante. eu nunca consigo manter um di\u00e1logo com algu\u00e9m eu esteja afim..<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a\u00ed gente eu n\u00e3o sei voc\u00eas mas \u00e0s vezes eu me sinto desinteressante. eu nunca consigo manter um di\u00e1logo com algu\u00e9m eu esteja afim..","timestamp":1564966681000,"timestamp_epochs":1564966681,"tweet_id":"1158180321617207307","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1158180321617207307","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lorelay Fox","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"ca\">Lilia Cabral imaculada! Imortal! Soberana!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/percisantos_\/status\/1157479423278538752\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jxwZQMMa9n\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/percisantos_\/status\/1157479423278538752\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/percisantos_\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1157479423278538752<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1443,"replies":12,"retweet_id":"1157797472770678784","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":252,"text":"Lilia Cabral imaculada! Imortal! Soberana!https:\/\/twitter.com\/percisantos_\/status\/1157479423278538752\u00a0\u2026","timestamp":1564861531000,"timestamp_epochs":1564861531,"tweet_id":"1157739291067527171","tweet_url":"\/Lorelay_Fox\/status\/1157739291067527171","user_id":"79171702","username":"Lorelay_Fox"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o sei nem como eu to conseguindo seguir e nem como to tendo for\u00e7a pra isso<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"n\u00e3o sei nem como eu to conseguindo seguir e nem como to tendo for\u00e7a pra isso","timestamp":1564875143000,"timestamp_epochs":1564875143,"tweet_id":"1157796382415228933","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1157796382415228933","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">que esse cara n\u00e3o me destrua at\u00e9 o final do ano pq eu tenho que ter for\u00e7as pra dar a volta por cima.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"que esse cara n\u00e3o me destrua at\u00e9 o final do ano pq eu tenho que ter for\u00e7as pra dar a volta por cima.","timestamp":1564875076000,"timestamp_epochs":1564875076,"tweet_id":"1157796103485607936","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1157796103485607936","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Luiz Guilherme Prado","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O 1\u00ba foi preso por estuprar a cunhada, saiu da cadeia, estuprou e matou a filha de 13 anos.\nO 2\u00ba era pastor. Estuprou, agrediu e queimou o filho e o enteado vivos.\nO 3\u00ba jogou a esposa do 4\u00ba andar.\nO 4\u00ba decepou as m\u00e3os de esposa por ci\u00fames.\n\nMas quem destr\u00f3i fam\u00edlia \u00e9 LGBT, n\u00e9..<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2EnxSWuH1z\">pic.twitter.com\/2EnxSWuH1z<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":48596,"replies":117,"retweet_id":"1157741845058899968","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":21599,"text":"O 1\u00ba foi preso por estuprar a cunhada, saiu da cadeia, estuprou e matou a filha de 13 anos.\nO 2\u00ba era pastor. Estuprou, agrediu e queimou o filho e o enteado vivos.\nO 3\u00ba jogou a esposa do 4\u00ba andar.\nO 4\u00ba decepou as m\u00e3os de esposa por ci\u00fames.\n\nMas quem destr\u00f3i fam\u00edlia \u00e9 LGBT, n\u00e9..pic.twitter.com\/2EnxSWuH1z","timestamp":1564794136000,"timestamp_epochs":1564794136,"tweet_id":"1157456614926032896","tweet_url":"\/luizguiprado\/status\/1157456614926032896","user_id":"836801502383640577","username":"luizguiprado"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">por isso o Instagram tirou os likes<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Hg_santoos\/status\/1157132697321521153\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5E0VmABsur\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Hg_santoos\/status\/1157132697321521153\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Hg_santoos\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1157132697321521153<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"por isso o Instagram tirou os likeshttps:\/\/twitter.com\/Hg_santoos\/status\/1157132697321521153\u00a0\u2026","timestamp":1564840626000,"timestamp_epochs":1564840626,"tweet_id":"1157651611247939584","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1157651611247939584","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"aleat\u00f3ria","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e essa mulher que descobriu que sempre acordava atrasada porque seu gato desligava o alarme hahahahah eu t\u00f4 no ch\u00e3o hahaha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cXkTlfzHwH\">pic.twitter.com\/cXkTlfzHwH<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":85291,"replies":1563,"retweet_id":"1157651269873557506","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":28364,"text":"e essa mulher que descobriu que sempre acordava atrasada porque seu gato desligava o alarme hahahahah eu t\u00f4 no ch\u00e3o hahahapic.twitter.com\/cXkTlfzHwH","timestamp":1564746425000,"timestamp_epochs":1564746425,"tweet_id":"1157256501452595200","tweet_url":"\/jackironica\/status\/1157256501452595200","user_id":"255508717","username":"jackironica"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">olha aqui <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"28055231\" dir=\"ltr\" href=\"\/WalcyrCarrasco\"><s>@<\/s><b>WalcyrCarrasco<\/b><\/a> voc\u00ea trate de dar um destino bem do merecido pra Joseane pq n\u00e3o aguento mais passar nervoso de raiva com essa menina<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"olha aqui @WalcyrCarrasco voc\u00ea trate de dar um destino bem do merecido pra Joseane pq n\u00e3o aguento mais passar nervoso de raiva com essa menina","timestamp":1564793512000,"timestamp_epochs":1564793512,"tweet_id":"1157453998787571713","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1157453998787571713","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Maur\u00edcio","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pega um peda\u00e7o de fruta podre e coloca ela junto a uma fruta perfeitamente boa, o que acontece? O mofo da fruta podre se espalha para a fruta boa e ambas terminam em mau estado.\nEnt\u00e3o, \u00e9 exatamente isso que acontece quando tu se rodeia de gente que n\u00e3o te ajuda a crescer na vida.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hObP7cSDBr\">pic.twitter.com\/hObP7cSDBr<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":42881,"replies":480,"retweet_id":"1157286183170387968","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":32398,"text":"Pega um peda\u00e7o de fruta podre e coloca ela junto a uma fruta perfeitamente boa, o que acontece? O mofo da fruta podre se espalha para a fruta boa e ambas terminam em mau estado.\nEnt\u00e3o, \u00e9 exatamente isso que acontece quando tu se rodeia de gente que n\u00e3o te ajuda a crescer na vida.pic.twitter.com\/hObP7cSDBr","timestamp":1564615122000,"timestamp_epochs":1564615122,"tweet_id":"1156705778486697984","tweet_url":"\/MJ3rdS\/status\/1156705778486697984","user_id":"877940212806144000","username":"MJ3rdS"},{"fullname":"Roger Cunha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vou ver isso o dia inteiro \u201cLa Ros\u00e1lia\u201d a<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jz2znxJFEc\">pic.twitter.com\/jz2znxJFEc<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":29291,"replies":1086,"retweet_id":"1156763710133866496","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":10110,"text":"Vou ver isso o dia inteiro \u201cLa Ros\u00e1lia\u201d apic.twitter.com\/jz2znxJFEc","timestamp":1564587438000,"timestamp_epochs":1564587438,"tweet_id":"1156589660463910916","tweet_url":"\/rogerhayez\/status\/1156589660463910916","user_id":"47450737","username":"rogerhayez"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tava falando aqui com minha amiga que a minha fase britney surtada 2007 n\u00e3o pode chegar agora n\u00e3o pq se n\u00e3o j\u00e1 era<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"tava falando aqui com minha amiga que a minha fase britney surtada 2007 n\u00e3o pode chegar agora n\u00e3o pq se n\u00e3o j\u00e1 era","timestamp":1564622801000,"timestamp_epochs":1564622801,"tweet_id":"1156737984068313088","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1156737984068313088","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Carretero","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ta na mao!!\nOu\u00e7a TECNHO FUNK RAVE - MC GABRIEL, MC JOAOZINHO, MC MINI BOB (DJ CARRETERO) de Carretero no <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/SoundCloud?src=hash\"><s>#<\/s><b>SoundCloud<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/soundcloud.com\/pedro-carretero-663491839\/tecnho-funk-rave-mc-gabriel-nc-joaozinho-mc-mini-bob-dj-carretero\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JREqzeTqlP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/soundcloud.com\/pedro-carretero-663491839\/tecnho-funk-rave-mc-gabriel-nc-joaozinho-mc-mini-bob-dj-carretero\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">soundcloud.com\/pedro-carreter<\/span><span class=\"invisible\">o-663491839\/tecnho-funk-rave-mc-gabriel-nc-joaozinho-mc-mini-bob-dj-carretero<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":33,"replies":0,"retweet_id":"1156588451120259074","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":17,"text":"ta na mao!!\nOu\u00e7a TECNHO FUNK RAVE - MC GABRIEL, MC JOAOZINHO, MC MINI BOB (DJ CARRETERO) de Carretero no #SoundCloudhttps:\/\/soundcloud.com\/pedro-carretero-663491839\/tecnho-funk-rave-mc-gabriel-nc-joaozinho-mc-mini-bob-dj-carretero\u00a0\u2026","timestamp":1564585918000,"timestamp_epochs":1564585918,"tweet_id":"1156583286157774848","tweet_url":"\/djcarreter0\/status\/1156583286157774848","user_id":"341826383","username":"djcarreter0"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u201ca percep\u00e7\u00e3o essa do presidente \u00e9 a que acabei de pronunciar\u201d\nolha Brito sinceramente nunca vi tanta gente desqualificada gerando um pa\u00eds antes! A justi\u00e7a ent\u00e3o, pelo que entendi, \u00e9 baseada na PERCEP\u00c7\u00c3O do presidente??? ent\u00e3o a gente t\u00e1 perdido<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/andrefran\/status\/1155998717272399872\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rneeTdRcEt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/andrefran\/status\/1155998717272399872\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/andrefran\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1155998717272399872<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u201ca percep\u00e7\u00e3o essa do presidente \u00e9 a que acabei de pronunciar\u201d\nolha Brito sinceramente nunca vi tanta gente desqualificada gerando um pa\u00eds antes! A justi\u00e7a ent\u00e3o, pelo que entendi, \u00e9 baseada na PERCEP\u00c7\u00c3O do presidente??? ent\u00e3o a gente t\u00e1 perdidohttps:\/\/twitter.com\/andrefran\/status\/1155998717272399872\u00a0\u2026","timestamp":1564497742000,"timestamp_epochs":1564497742,"tweet_id":"1156213450718306304","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1156213450718306304","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Depress\u00e3o Universit\u00e1ria","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu grelinho de diamante: a\n\nEu e minhas amigas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fXHwZg9O26\">pic.twitter.com\/fXHwZg9O26<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":13660,"replies":1261,"retweet_id":"1155527952941113345","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":4549,"text":"Meu grelinho de diamante: a\n\nEu e minhas amigaspic.twitter.com\/fXHwZg9O26","timestamp":1564263272000,"timestamp_epochs":1564263272,"tweet_id":"1155230012150300672","tweet_url":"\/universitariaOF\/status\/1155230012150300672","user_id":"857738041208840192","username":"universitariaOF"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201colha Brito sinceramente\u201d.... tem dia que eu to s\u00f3 essa frase<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u201colha Brito sinceramente\u201d.... tem dia que eu to s\u00f3 essa frase","timestamp":1564281458000,"timestamp_epochs":1564281458,"tweet_id":"1155306289574109184","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1155306289574109184","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">aaaaaah a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"141817380\" dir=\"ltr\" href=\"\/Anitta\"><s>@<\/s><b>Anitta<\/b><\/a> t\u00e1 linda com esse cabelo amei<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"aaaaaah a @Anitta t\u00e1 linda com esse cabelo amei","timestamp":1564257848000,"timestamp_epochs":1564257848,"tweet_id":"1155207261763096576","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1155207261763096576","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">chorei<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/_fahbueno\/status\/1154885997433409548\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xyGQMrCCuZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/_fahbueno\/status\/1154885997433409548\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/_fahbueno\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1154885997433409548<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"choreihttps:\/\/twitter.com\/_fahbueno\/status\/1154885997433409548\u00a0\u2026","timestamp":1564188902000,"timestamp_epochs":1564188902,"tweet_id":"1154918080130273280","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1154918080130273280","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"'","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lu\u00edsa Sonza expondo caso de homofobia sofrida por seu amigo, essa mulher merece o mundo pqp<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2F16sSqrOs\">pic.twitter.com\/2F16sSqrOs<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":8238,"replies":37,"retweet_id":"1154416222844391437","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":1925,"text":"Lu\u00edsa Sonza expondo caso de homofobia sofrida por seu amigo, essa mulher merece o mundo pqppic.twitter.com\/2F16sSqrOs","timestamp":1564009110000,"timestamp_epochs":1564009110,"tweet_id":"1154163980723773441","tweet_url":"\/ANTI0800\/status\/1154163980723773441","user_id":"937676453474439169","username":"ANTI0800"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">que nojo desse ser desprez\u00edvel! ele quer democratizar o preconceito e o \u00f3dio. o pior \u00e9 que tem gente que acredita que o que ele fala t\u00e1 correto.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bsp9y3JhAu\">pic.twitter.com\/bsp9y3JhAu<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"que nojo desse ser desprez\u00edvel! ele quer democratizar o preconceito e o \u00f3dio. o pior \u00e9 que tem gente que acredita que o que ele fala t\u00e1 correto.pic.twitter.com\/bsp9y3JhAu","timestamp":1564038924000,"timestamp_epochs":1564038924,"tweet_id":"1154289026536476673","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1154289026536476673","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ser macho escroto (nada de novo sobre o sol) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/wanathanoff\/status\/1154221023581093890\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rfnKiy3czK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/wanathanoff\/status\/1154221023581093890\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/wanathanoff\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1154221023581093890<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ser macho escroto (nada de novo sobre o sol) https:\/\/twitter.com\/wanathanoff\/status\/1154221023581093890\u00a0\u2026","timestamp":1564035112000,"timestamp_epochs":1564035112,"tweet_id":"1154273040190062592","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1154273040190062592","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">WHAT? o mundo mais doente do que eu pensava.. meu deus eu to chocado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jonginsquare\/status\/1154218443685732352\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HjakXYa2YI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jonginsquare\/status\/1154218443685732352\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jonginsquare\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1154218443685732352<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"WHAT? o mundo mais doente do que eu pensava.. meu deus eu to chocadohttps:\/\/twitter.com\/jonginsquare\/status\/1154218443685732352\u00a0\u2026","timestamp":1564035000000,"timestamp_epochs":1564035000,"tweet_id":"1154272571027808257","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1154272571027808257","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"JornalismoWando","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Por ordem do ex\u00e9rcito brasileiro, policiais acompanharam reuni\u00e3o de professores que organizavam protesto contra Bolsonaro. \n\nEles sentaram na mesa portando metralhadoras.\n\nA democracia, se ainda podemos chamar assim, est\u00e1 por um fio.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/noticias.uol.com.br\/politica\/ultimas-noticias\/2019\/07\/23\/antes-de-bolsonaro-ir-ao-am-prf-interroga-professores-que-organizam-atos.htm\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1iqftiINI0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/noticias.uol.com.br\/politica\/ultimas-noticias\/2019\/07\/23\/antes-de-bolsonaro-ir-ao-am-prf-interroga-professores-que-organizam-atos.htm\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">noticias.uol.com.br\/politica\/ultim<\/span><span class=\"invisible\">as-noticias\/2019\/07\/23\/antes-de-bolsonaro-ir-ao-am-prf-interroga-professores-que-organizam-atos.htm<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":9742,"replies":378,"retweet_id":"1154266957237096448","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":3726,"text":"Por ordem do ex\u00e9rcito brasileiro, policiais acompanharam reuni\u00e3o de professores que organizavam protesto contra Bolsonaro. \n\nEles sentaram na mesa portando metralhadoras.\n\nA democracia, se ainda podemos chamar assim, est\u00e1 por um fio.https:\/\/noticias.uol.com.br\/politica\/ultimas-noticias\/2019\/07\/23\/antes-de-bolsonaro-ir-ao-am-prf-interroga-professores-que-organizam-atos.htm\u00a0\u2026","timestamp":1563966772000,"timestamp_epochs":1563966772,"tweet_id":"1153986401924538368","tweet_url":"\/JornalismoWando\/status\/1153986401924538368","user_id":"362033655","username":"JornalismoWando"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">as\u00ed soy yo em S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B0Q5kwZh4XI\/?igshid=1awf6vd641hwg\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jeK7OAke8p\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B0Q5kwZh4XI\/?igshid=1awf6vd641hwg\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/B0Q5kwZh4XI\/<\/span><span class=\"invisible\">?igshid=1awf6vd641hwg<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"as\u00ed soy yo em S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos https:\/\/www.instagram.com\/p\/B0Q5kwZh4XI\/?igshid=1awf6vd641hwg\u00a0\u2026","timestamp":1563895184000,"timestamp_epochs":1563895184,"tweet_id":"1153686138546204673","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1153686138546204673","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"marea","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">0 vontade de falar com qualquer pessoa<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"1153373888245633024","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":2,"text":"0 vontade de falar com qualquer pessoa","timestamp":1563819397000,"timestamp_epochs":1563819397,"tweet_id":"1153368264275300357","tweet_url":"\/Maspqpmaria\/status\/1153368264275300357","user_id":"77806449","username":"Maspqpmaria"},{"fullname":"raul","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu quando paro pra pensar sobre a minha vida<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vmX7EIE3sm\">pic.twitter.com\/vmX7EIE3sm<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":12994,"replies":51,"retweet_id":"1153134171876974592","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":5817,"text":"eu quando paro pra pensar sobre a minha vidapic.twitter.com\/vmX7EIE3sm","timestamp":1563667410000,"timestamp_epochs":1563667410,"tweet_id":"1152730786652741632","tweet_url":"\/mostachico\/status\/1152730786652741632","user_id":"759198118529425408","username":"mostachico"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">segundo o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"956158568188690433\" dir=\"ltr\" href=\"\/taimiapp\"><s>@<\/s><b>taimiapp<\/b><\/a> eu sou como um chocolate huehue elevando minha autoestima, obrigado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/avXhm6sITt\">pic.twitter.com\/avXhm6sITt<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"segundo o @taimiapp eu sou como um chocolate huehue elevando minha autoestima, obrigadopic.twitter.com\/avXhm6sITt","timestamp":1563750940000,"timestamp_epochs":1563750940,"tweet_id":"1153081135951486976","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1153081135951486976","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B0MYs9Ohp2J\/?igshid=1o6jvilgj4lk0\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AEETf8WOWO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B0MYs9Ohp2J\/?igshid=1o6jvilgj4lk0\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/B0MYs9Ohp2J\/<\/span><span class=\"invisible\">?igshid=1o6jvilgj4lk0<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":" https:\/\/www.instagram.com\/p\/B0MYs9Ohp2J\/?igshid=1o6jvilgj4lk0\u00a0\u2026","timestamp":1563743732000,"timestamp_epochs":1563743732,"tweet_id":"1153050900585484288","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1153050900585484288","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u201cdesenvolvido na russia\u201d j\u00e1 at\u00e9 desinstalei kkk lembrei de stranger things e j\u00e1 fiquei meio paran\u00f3ico<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/cafejornal\/status\/1152199360945381377\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PTRcTlHwgE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/cafejornal\/status\/1152199360945381377\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/cafejornal\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1152199360945381377<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"\u201cdesenvolvido na russia\u201d j\u00e1 at\u00e9 desinstalei kkk lembrei de stranger things e j\u00e1 fiquei meio paran\u00f3icohttps:\/\/twitter.com\/cafejornal\/status\/1152199360945381377\u00a0\u2026","timestamp":1563741421000,"timestamp_epochs":1563741421,"tweet_id":"1153041210031968256","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1153041210031968256","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"pistache","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Chico na caminha nova \u00e9 tudo pra mim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HKxRP3RFRc\">pic.twitter.com\/HKxRP3RFRc<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":62255,"replies":419,"retweet_id":"1153039550446526471","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":14243,"text":"O Chico na caminha nova \u00e9 tudo pra mimpic.twitter.com\/HKxRP3RFRc","timestamp":1563669908000,"timestamp_epochs":1563669908,"tweet_id":"1152741264032448517","tweet_url":"\/franklimalmeida\/status\/1152741264032448517","user_id":"49241406","username":"franklimalmeida"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">o discurso mais sensato que ele j\u00e1 fez<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jinfav\/status\/1152434374283071488\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bA4oSXvgAT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jinfav\/status\/1152434374283071488\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jinfav\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1152434374283071488<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o discurso mais sensato que ele j\u00e1 fezhttps:\/\/twitter.com\/jinfav\/status\/1152434374283071488\u00a0\u2026","timestamp":1563740690000,"timestamp_epochs":1563740690,"tweet_id":"1153038141676240899","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1153038141676240899","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Iand\u00ea Albuquerque","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">as \u00fanicas coisas que eu tenho certeza s\u00e3o:\n\n1. tudo passa. a gente fica bem no final das contas. \n\n2. o karma existe e o embuste cai sozinho.\n\n3. eu sou incrivelmente foda e nada nem ningu\u00e9m vai me fazer duvidar disso.\n\n4. amor pr\u00f3prio \u00e9 melhor que amar algu\u00e9m sozinho.<\/p>","is_retweet":1,"likes":13089,"replies":45,"retweet_id":"1153029746869121024","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":6075,"text":"as \u00fanicas coisas que eu tenho certeza s\u00e3o:\n\n1. tudo passa. a gente fica bem no final das contas. \n\n2. o karma existe e o embuste cai sozinho.\n\n3. eu sou incrivelmente foda e nada nem ningu\u00e9m vai me fazer duvidar disso.\n\n4. amor pr\u00f3prio \u00e9 melhor que amar algu\u00e9m sozinho.","timestamp":1563731546000,"timestamp_epochs":1563731546,"tweet_id":"1152999789283434496","tweet_url":"\/IandeAlbuquerq\/status\/1152999789283434496","user_id":"73368315","username":"IandeAlbuquerq"},{"fullname":"Gui","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Relacionamento Abusivo pode acontecer na fam\u00edlia, entre amigos, no trabalho, nos relacionamentos amorosos. Quando h\u00e1 amor, fica ainda mais dif\u00edcil de se perceber. RA \u00e9 quando existe um excesso de poder, de controle e manipula\u00e7\u00e3o impl\u00edcita ou expl\u00edcita. +<\/p>","is_retweet":1,"likes":1571,"replies":8,"retweet_id":"1153006691094601728","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":441,"text":"Relacionamento Abusivo pode acontecer na fam\u00edlia, entre amigos, no trabalho, nos relacionamentos amorosos. Quando h\u00e1 amor, fica ainda mais dif\u00edcil de se perceber. RA \u00e9 quando existe um excesso de poder, de controle e manipula\u00e7\u00e3o impl\u00edcita ou expl\u00edcita. +","timestamp":1563718537000,"timestamp_epochs":1563718537,"tweet_id":"1152945227268857859","tweet_url":"\/guipintto\/status\/1152945227268857859","user_id":"281276887","username":"guipintto"},{"fullname":"Vigil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Entre Altos e Baixos <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/gocDr7h1Cho\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bTwi4PlN2l\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/gocDr7h1Cho\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/gocDr7h1Cho<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10228272\" dir=\"ltr\" href=\"\/YouTube\"><s>@<\/s><b>YouTube<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1152770346803744770","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":1,"text":"Entre Altos e Baixos https:\/\/youtu.be\/gocDr7h1Cho\u00a0 via @YouTube","timestamp":1563625712000,"timestamp_epochs":1563625712,"tweet_id":"1152555889192263680","tweet_url":"\/Vigil12994058\/status\/1152555889192263680","user_id":"1106706585894690816","username":"Vigil12994058"},{"fullname":"Vigil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">com licen\u00e7a, mas ser\u00e1 que n\u00e3o estamos vivendo no tempo errado? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/0fKVVtfoK8Q\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5C7qKuFGbO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/0fKVVtfoK8Q\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/0fKVVtfoK8Q<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10228272\" dir=\"ltr\" href=\"\/YouTube\"><s>@<\/s><b>YouTube<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1152770314369191941","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":1,"text":"com licen\u00e7a, mas ser\u00e1 que n\u00e3o estamos vivendo no tempo errado? https:\/\/youtu.be\/0fKVVtfoK8Q\u00a0 via @YouTube","timestamp":1563625896000,"timestamp_epochs":1563625896,"tweet_id":"1152556661216882689","tweet_url":"\/Vigil12994058\/status\/1152556661216882689","user_id":"1106706585894690816","username":"Vigil12994058"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pior besteira que fui fazer da minha vida foi ter ascendido o primeiro cigarro. E n\u00e3o foi por falta de aviso.. a gente nunca acha que vai acontecer, at\u00e9 que acontece<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pior besteira que fui fazer da minha vida foi ter ascendido o primeiro cigarro. E n\u00e3o foi por falta de aviso.. a gente nunca acha que vai acontecer, at\u00e9 que acontece","timestamp":1563665955000,"timestamp_epochs":1563665955,"tweet_id":"1152724680278716417","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1152724680278716417","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu n\u00e3o desejo essa sensa\u00e7\u00e3o para ningu\u00e9m. como \u00e9 dif\u00edcil se recuperar de um vicio.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu n\u00e3o desejo essa sensa\u00e7\u00e3o para ningu\u00e9m. como \u00e9 dif\u00edcil se recuperar de um vicio.","timestamp":1563665729000,"timestamp_epochs":1563665729,"tweet_id":"1152723733506940928","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1152723733506940928","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"margarida ;)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje estava a passear com uma amigas minhas e vimos que estava um pl\u00e1stico dentro de \u00e1gua, quando nos aproximamos percebemos que estava uma tartaruga dentro do pl\u00e1stico. Antes de deitarem lixo para o ch\u00e3o ou para a \u00e1gua pensem no que est\u00e3o a fazer aos seres vivos e ao ambiente !<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xuvZStJiOn\">pic.twitter.com\/xuvZStJiOn<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":108924,"replies":298,"retweet_id":"1152714653308477440","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":43808,"text":"Hoje estava a passear com uma amigas minhas e vimos que estava um pl\u00e1stico dentro de \u00e1gua, quando nos aproximamos percebemos que estava uma tartaruga dentro do pl\u00e1stico. Antes de deitarem lixo para o ch\u00e3o ou para a \u00e1gua pensem no que est\u00e3o a fazer aos seres vivos e ao ambiente !pic.twitter.com\/xuvZStJiOn","timestamp":1563562531000,"timestamp_epochs":1563562531,"tweet_id":"1152290888485351426","tweet_url":"\/margaridasants\/status\/1152290888485351426","user_id":"1060650081223917569","username":"margaridasants"},{"fullname":"gi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">amigos que cancelam o role em outra cidade pra beber uma cervejinha no hall do pr\u00e9dio....voc\u00eas s\u00e3o tudo pra mim!!<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1152420669185019905","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":1,"text":"amigos que cancelam o role em outra cidade pra beber uma cervejinha no hall do pr\u00e9dio....voc\u00eas s\u00e3o tudo pra mim!!","timestamp":1563572905000,"timestamp_epochs":1563572905,"tweet_id":"1152334400824205313","tweet_url":"\/gialvesvaz\/status\/1152334400824205313","user_id":"1003136456574062592","username":"gialvesvaz"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Meta de vida<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/NittaB_\/status\/1152015782118772736\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pqrGWJStC7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/NittaB_\/status\/1152015782118772736\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/NittaB_\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1152015782118772736<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meta de vidahttps:\/\/twitter.com\/NittaB_\/status\/1152015782118772736\u00a0\u2026","timestamp":1563560837000,"timestamp_epochs":1563560837,"tweet_id":"1152283785624522752","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1152283785624522752","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">All the time<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Agnesnunesfc\/status\/1151850436082765825\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VzYe3Es4dI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Agnesnunesfc\/status\/1151850436082765825\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Agnesnunesfc\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1151850436082765825<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"All the timehttps:\/\/twitter.com\/Agnesnunesfc\/status\/1151850436082765825\u00a0\u2026","timestamp":1563485727000,"timestamp_epochs":1563485727,"tweet_id":"1151968749228056576","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1151968749228056576","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Thriller night<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Zjcq24Zxvg\">pic.twitter.com\/Zjcq24Zxvg<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Thriller nightpic.twitter.com\/Zjcq24Zxvg","timestamp":1563406418000,"timestamp_epochs":1563406418,"tweet_id":"1151636104384319490","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1151636104384319490","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabou de publicar um v\u00eddeo <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B0CU6bFAk_Z\/?igshid=12zd6suswxyd5\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CywAVDcm2f\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B0CU6bFAk_Z\/?igshid=12zd6suswxyd5\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/B0CU6bFAk_Z\/<\/span><span class=\"invisible\">?igshid=12zd6suswxyd5<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acabou de publicar um v\u00eddeo https:\/\/www.instagram.com\/p\/B0CU6bFAk_Z\/?igshid=12zd6suswxyd5\u00a0\u2026","timestamp":1563406219000,"timestamp_epochs":1563406219,"tweet_id":"1151635270871244802","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1151635270871244802","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Thriller - Michael Jackson <img alt=\"\ud83c\udfa4\" aria-label=\"Emoji: Microfone \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3a4.png\" title=\"Microfone \"\/>\nMais um \u00edcone de artista que me inspira todos os dias a correr atr\u00e1s dos meus sonhos. \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/thriller?src=hash\"><s>#<\/s><b>thriller<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/michaeljackson?src=hash\"><s>#<\/s><b>michaeljackson<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/coverbrasil?src=hash\"><s>#<\/s><b>coverbrasil<\/b><\/a> em S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/Bz_6s0ADsIv\/?igshid=sjmqdcevw5cd\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/npoXt9JQ8F\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/Bz_6s0ADsIv\/?igshid=sjmqdcevw5cd\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/Bz_6s0ADsIv\/<\/span><span class=\"invisible\">?igshid=sjmqdcevw5cd<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Thriller - Michael Jackson \nMais um \u00edcone de artista que me inspira todos os dias a correr atr\u00e1s dos meus sonhos. \n#thriller #michaeljackson #coverbrasil em S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos https:\/\/www.instagram.com\/p\/Bz_6s0ADsIv\/?igshid=sjmqdcevw5cd\u00a0\u2026","timestamp":1563402868000,"timestamp_epochs":1563402868,"tweet_id":"1151621215997399040","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1151621215997399040","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">criei umas pesquisas na minha p\u00e1gina no face e se puderem ir l\u00e1 responder! (caso tenha visto algum dos meus v\u00eddeos)\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/364187294164226\/posts\/446616992587922?s=100033065265635&amp;sfns=mo\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CXSiwb94bd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/364187294164226\/posts\/446616992587922?s=100033065265635&amp;sfns=mo\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/36418729416422<\/span><span class=\"invisible\">6\/posts\/446616992587922?s=100033065265635&amp;sfns=mo<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"criei umas pesquisas na minha p\u00e1gina no face e se puderem ir l\u00e1 responder! (caso tenha visto algum dos meus v\u00eddeos)\nhttps:\/\/www.facebook.com\/364187294164226\/posts\/446616992587922?s=100033065265635&sfns=mo\u00a0\u2026","timestamp":1563315572000,"timestamp_epochs":1563315572,"tweet_id":"1151255067888103424","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1151255067888103424","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"gi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">a sdds que eu tenho dessa s\u00e9rie...<img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/HIMYMCenas\/status\/1150557670102982656\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/n8sjNnjpnk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/HIMYMCenas\/status\/1150557670102982656\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/HIMYMCenas\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1150557670102982656<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"1150614025203568640","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":1,"text":"a sdds que eu tenho dessa s\u00e9rie...https:\/\/twitter.com\/HIMYMCenas\/status\/1150557670102982656\u00a0\u2026","timestamp":1563151668000,"timestamp_epochs":1563151668,"tweet_id":"1150567606992146432","tweet_url":"\/gialvesvaz\/status\/1150567606992146432","user_id":"1003136456574062592","username":"gialvesvaz"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se sentir sozinho mesmo rodeado de pessoas \u00e9 foda.<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"se sentir sozinho mesmo rodeado de pessoas \u00e9 foda.","timestamp":1563145093000,"timestamp_epochs":1563145093,"tweet_id":"1150540030127091712","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1150540030127091712","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gostaria de informar que tbm estou cancelando meu show no rock in rio<\/p>","is_retweet":1,"likes":6457,"replies":33,"retweet_id":"1150480367327088640","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":862,"text":"gostaria de informar que tbm estou cancelando meu show no rock in rio","timestamp":1563121818000,"timestamp_epochs":1563121818,"tweet_id":"1150442405243609089","tweet_url":"\/luscas\/status\/1150442405243609089","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente o do povo fica velho normal, o meu s\u00f3 falta me enterrar <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/faceappchallenge?src=hash\"><s>#<\/s><b>faceappchallenge<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/FaceApp?src=hash\"><s>#<\/s><b>FaceApp<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FhxBzpBuKB\">pic.twitter.com\/FhxBzpBuKB<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"gente o do povo fica velho normal, o meu s\u00f3 falta me enterrar #faceappchallenge #FaceApppic.twitter.com\/FhxBzpBuKB","timestamp":1563074454000,"timestamp_epochs":1563074454,"tweet_id":"1150243745243312128","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1150243745243312128","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"\u2206Schneider\u2206","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ningu\u00e9m nasce preconceituoso, torna-se.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/etsf23Vr5i\">pic.twitter.com\/etsf23Vr5i<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":627,"replies":2,"retweet_id":"1150105787865403392","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":238,"text":"Ningu\u00e9m nasce preconceituoso, torna-se.pic.twitter.com\/etsf23Vr5i","timestamp":1562782423000,"timestamp_epochs":1562782423,"tweet_id":"1149018881505333256","tweet_url":"\/milas_kano\/status\/1149018881505333256","user_id":"3154447951","username":"milas_kano"},{"fullname":"Treezinho 111","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olhem o boicote que <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"174226791\" dir=\"ltr\" href=\"\/pabllovittar\"><s>@<\/s><b>pabllovittar<\/b><\/a> sofre. N\u00e3o t\u00f4 aqui pra dar hate em <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"141817380\" dir=\"ltr\" href=\"\/Anitta\"><s>@<\/s><b>Anitta<\/b><\/a> , t\u00f4 aqui pra mostrar uma triste realidade. ARTISTAS LGBTQs sofrem boicote SIM e em todo lugar nesse pa\u00eds. Ser LGBTQIA+ no Brasil \u00e9 ser guerreiro.\n\nR\u00e1dio reapons\u00e1vel pelo ato homof\u00f3bico: <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"44903167\" dir=\"ltr\" href=\"\/MiranteFM\"><s>@<\/s><b>MiranteFM<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/t5V3dm2yQS\">pic.twitter.com\/t5V3dm2yQS<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2966,"replies":140,"retweet_id":"1150104796344606722","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":860,"text":"Olhem o boicote que @pabllovittar sofre. N\u00e3o t\u00f4 aqui pra dar hate em @Anitta , t\u00f4 aqui pra mostrar uma triste realidade. ARTISTAS LGBTQs sofrem boicote SIM e em todo lugar nesse pa\u00eds. Ser LGBTQIA+ no Brasil \u00e9 ser guerreiro.\n\nR\u00e1dio reapons\u00e1vel pelo ato homof\u00f3bico: @MiranteFMpic.twitter.com\/t5V3dm2yQS","timestamp":1562515376000,"timestamp_epochs":1562515376,"tweet_id":"1147898805624463360","tweet_url":"\/treezinha\/status\/1147898805624463360","user_id":"932014954017894400","username":"treezinha"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ningu\u00e9m, absolutamente ningu\u00e9m\n\neu as 3 horas da manh\u00e3 depois de compor um funk (?)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hWSe2qckSP\">pic.twitter.com\/hWSe2qckSP<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ningu\u00e9m, absolutamente ningu\u00e9m\n\neu as 3 horas da manh\u00e3 depois de compor um funk (?)pic.twitter.com\/hWSe2qckSP","timestamp":1562999048000,"timestamp_epochs":1562999048,"tweet_id":"1149927469853696000","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1149927469853696000","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">socorro que eu compus um funk e n\u00e3o tem ningu\u00e9m acordado pra ouvir<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"socorro que eu compus um funk e n\u00e3o tem ningu\u00e9m acordado pra ouvir","timestamp":1562998256000,"timestamp_epochs":1562998256,"tweet_id":"1149924148241686528","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1149924148241686528","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">como assim que j\u00e1 \u00e9 quase duas horas da madrugada? to preso aqui<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"como assim que j\u00e1 \u00e9 quase duas horas da madrugada? to preso aqui","timestamp":1562907590000,"timestamp_epochs":1562907590,"tweet_id":"1149543867592523780","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1149543867592523780","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">um bolo de um cent\u00edmetro, tem vergonha na cara n\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/JoaoGSotero\/status\/1143693388589539330\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/awEFjhHmfs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/JoaoGSotero\/status\/1143693388589539330\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/JoaoGSotero\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1143693388589539330<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"um bolo de um cent\u00edmetro, tem vergonha na cara n\u00e3ohttps:\/\/twitter.com\/JoaoGSotero\/status\/1143693388589539330\u00a0\u2026","timestamp":1562907450000,"timestamp_epochs":1562907450,"tweet_id":"1149543281002344448","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1149543281002344448","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">pioneira das fanfics<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/maludrama\/status\/1061396828615294976\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ABcn2UUMCy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/maludrama\/status\/1061396828615294976\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/maludrama\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1061396828615294976<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pioneira das fanficshttps:\/\/twitter.com\/maludrama\/status\/1061396828615294976\u00a0\u2026","timestamp":1562907247000,"timestamp_epochs":1562907247,"tweet_id":"1149542431366381574","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1149542431366381574","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">C-H-A-C-O-T-A<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/andieyahn\/status\/1149516443618181120\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/S36oJirqbB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/andieyahn\/status\/1149516443618181120\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/andieyahn\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1149516443618181120<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"C-H-A-C-O-T-Ahttps:\/\/twitter.com\/andieyahn\/status\/1149516443618181120\u00a0\u2026","timestamp":1562907177000,"timestamp_epochs":1562907177,"tweet_id":"1149542136762662912","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1149542136762662912","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">melhor temporada da fazenda<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/maludrama\/status\/1109655524138762241\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kvRmsCcpo5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/maludrama\/status\/1109655524138762241\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/maludrama\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1109655524138762241<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"melhor temporada da fazendahttps:\/\/twitter.com\/maludrama\/status\/1109655524138762241\u00a0\u2026","timestamp":1562907018000,"timestamp_epochs":1562907018,"tweet_id":"1149541470140899330","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1149541470140899330","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"A U G E","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O ano \u00e9 2023 e as gays cancelaram todos os artistas, agora pra ouvir m\u00fasica voc\u00ea tem que fazer a pr\u00f3pria.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EtOgeNzFqT\">pic.twitter.com\/EtOgeNzFqT<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5164,"replies":35,"retweet_id":"1149540866798710785","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":1682,"text":"O ano \u00e9 2023 e as gays cancelaram todos os artistas, agora pra ouvir m\u00fasica voc\u00ea tem que fazer a pr\u00f3pria.pic.twitter.com\/EtOgeNzFqT","timestamp":1562677874000,"timestamp_epochs":1562677874,"tweet_id":"1148580372185305088","tweet_url":"\/ycaramba\/status\/1148580372185305088","user_id":"117956114","username":"ycaramba"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">o Brasil \u00e9 uma f\u00e1brica de meme kkkkkk eu to amando essas postagens<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/maludrama\/status\/1109640941948817409\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jSjSfgwT9o\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/maludrama\/status\/1109640941948817409\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/maludrama\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1109640941948817409<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o Brasil \u00e9 uma f\u00e1brica de meme kkkkkk eu to amando essas postagenshttps:\/\/twitter.com\/maludrama\/status\/1109640941948817409\u00a0\u2026","timestamp":1562906152000,"timestamp_epochs":1562906152,"tweet_id":"1149537835516432386","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1149537835516432386","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"malu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">38. Tem dia que a gente amanhece assim que nem a Rihanna cantando n\u00e9... qual \u00e9 meu nome?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SDDVpJixt0\">pic.twitter.com\/SDDVpJixt0<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":26732,"replies":173,"retweet_id":"1149536211414818817","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":10101,"text":"38. Tem dia que a gente amanhece assim que nem a Rihanna cantando n\u00e9... qual \u00e9 meu nome?pic.twitter.com\/SDDVpJixt0","timestamp":1553397354000,"timestamp_epochs":1553397354,"tweet_id":"1109655048601120768","tweet_url":"\/maludrama\/status\/1109655048601120768","user_id":"716069440669032448","username":"maludrama"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk eu tentando ser tumbler<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mendexbitch\/status\/1149531646363754498\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jtWw1AIZ73\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mendexbitch\/status\/1149531646363754498\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mendexbitch\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1149531646363754498<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk eu tentando ser tumblerhttps:\/\/twitter.com\/mendexbitch\/status\/1149531646363754498\u00a0\u2026","timestamp":1562905680000,"timestamp_epochs":1562905680,"tweet_id":"1149535857168093184","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1149535857168093184","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"shaider","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu tentando resolver os problemas na minha vida<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CIDZrGuIjM\">pic.twitter.com\/CIDZrGuIjM<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2181,"replies":63,"retweet_id":"1149535073009467392","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":1292,"text":"eu tentando resolver os problemas na minha vidapic.twitter.com\/CIDZrGuIjM","timestamp":1562899375000,"timestamp_epochs":1562899375,"tweet_id":"1149509412379189250","tweet_url":"\/shaidersolutt\/status\/1149509412379189250","user_id":"3062711937","username":"shaidersolutt"},{"fullname":"urrei le\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu n\u00e3o tava ansioso pra american horror story mas agora eu to e muito<\/p>","is_retweet":1,"likes":166,"replies":0,"retweet_id":"1149433219835731974","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":78,"text":"eu n\u00e3o tava ansioso pra american horror story mas agora eu to e muito","timestamp":1562870759000,"timestamp_epochs":1562870759,"tweet_id":"1149389389891608576","tweet_url":"\/lordetargaryen\/status\/1149389389891608576","user_id":"2469125886","username":"lordetargaryen"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu quando n\u00e3o tem nada pra fazer em casa:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UTsQTkrxEr\">pic.twitter.com\/UTsQTkrxEr<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu quando n\u00e3o tem nada pra fazer em casa:pic.twitter.com\/UTsQTkrxEr","timestamp":1562819794000,"timestamp_epochs":1562819794,"tweet_id":"1149175624373821440","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1149175624373821440","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">blogueira vintage e brechozenta SIM, prazer<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jQYQ1eWL4j\">pic.twitter.com\/jQYQ1eWL4j<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"blogueira vintage e brechozenta SIM, prazerpic.twitter.com\/jQYQ1eWL4j","timestamp":1562793303000,"timestamp_epochs":1562793303,"tweet_id":"1149064513829740544","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1149064513829740544","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"alan","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu fazendo meu show no banheiro\n\nespiritos:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Rf9KbQrdxK\">pic.twitter.com\/Rf9KbQrdxK<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":81041,"replies":459,"retweet_id":"1149036735483064325","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":41264,"text":"eu fazendo meu show no banheiro\n\nespiritos:pic.twitter.com\/Rf9KbQrdxK","timestamp":1562593221000,"timestamp_epochs":1562593221,"tweet_id":"1148225310715981827","tweet_url":"\/xfavcamz\/status\/1148225310715981827","user_id":"1146148272521850882","username":"xfavcamz"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">qualquer dia desses vou ter um infarto de nervoso que caralho<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"qualquer dia desses vou ter um infarto de nervoso que caralho","timestamp":1562714248000,"timestamp_epochs":1562714248,"tweet_id":"1148732935337644039","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1148732935337644039","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acesse o link <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/addme\/-Z6RF8rhq0D0XRjx9YCHOs_My0rpDg\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3dQGPkGJBr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/addme\/-Z6RF8rhq0D0XRjx9YCHOs_My0rpDg\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/addme\/-Z6RF8rh<\/span><span class=\"invisible\">q0D0XRjx9YCHOs_My0rpDg<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"acesse o link  https:\/\/youtu.be\/addme\/-Z6RF8rhq0D0XRjx9YCHOs_My0rpDg\u00a0\u2026","timestamp":1562642167000,"timestamp_epochs":1562642167,"tweet_id":"1148430604658196480","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1148430604658196480","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu tenho tanta coisa pra fazer que nem sei mais, vou assistir Netflix e depois eu penso nisso<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu tenho tanta coisa pra fazer que nem sei mais, vou assistir Netflix e depois eu penso nisso","timestamp":1562633619000,"timestamp_epochs":1562633619,"tweet_id":"1148394749772128256","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1148394749772128256","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"brisorib \ud83d\udc9c\ud83c\udf43\ud83d\udc7e\ud83d\udc7d","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Isso sim \u00e9 um v\u00eddeo q vcs deviam compartilhar do Assun\u00e7ao, nao os podres e o sofrimento dele<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/digocarvalho\/status\/1148246005881720837\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WCBakIvSSA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/digocarvalho\/status\/1148246005881720837\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/digocarvalho\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1148246005881720837<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"1148393725057519618","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":1,"text":"Isso sim \u00e9 um v\u00eddeo q vcs deviam compartilhar do Assun\u00e7ao, nao os podres e o sofrimento delehttps:\/\/twitter.com\/digocarvalho\/status\/1148246005881720837\u00a0\u2026","timestamp":1562633244000,"timestamp_epochs":1562633244,"tweet_id":"1148393179277869056","tweet_url":"\/Nirvitor\/status\/1148393179277869056","user_id":"4866907437","username":"Nirvitor"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">no frio s\u00f3 d\u00e1 vontade de comer pq de resto<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"no frio s\u00f3 d\u00e1 vontade de comer pq de resto","timestamp":1562550388000,"timestamp_epochs":1562550388,"tweet_id":"1148045654448594944","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1148045654448594944","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MNPSmcpoXN\">pic.twitter.com\/MNPSmcpoXN<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pic.twitter.com\/MNPSmcpoXN","timestamp":1562550287000,"timestamp_epochs":1562550287,"tweet_id":"1148045232631701505","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1148045232631701505","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"p.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Anitta: ALO BRASIL \n\nest\u00e1dio: AAAAAAAAAA \n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AnittaNaCopaAmerica?src=hash\"><s>#<\/s><b>AnittaNaCopaAmerica<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AUAkGmg4F6\">pic.twitter.com\/AUAkGmg4F6<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":377,"replies":2,"retweet_id":"1147957538505338881","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":168,"text":"Anitta: ALO BRASIL \n\nest\u00e1dio: AAAAAAAAAA \n\n#AnittaNaCopaAmericapic.twitter.com\/AUAkGmg4F6","timestamp":1562528949000,"timestamp_epochs":1562528949,"tweet_id":"1147955734577070080","tweet_url":"\/anittasecret\/status\/1147955734577070080","user_id":"898517858","username":"anittasecret"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o to sabendo lidar c todo esse frio n\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sL1tqIPzfT\">pic.twitter.com\/sL1tqIPzfT<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"n\u00e3o to sabendo lidar c todo esse frio n\u00e3opic.twitter.com\/sL1tqIPzfT","timestamp":1562444506000,"timestamp_epochs":1562444506,"tweet_id":"1147601554683387904","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1147601554683387904","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">esse frio n\u00e3o d\u00e1! Taokei? tem que mudar isso a\u00ed<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"esse frio n\u00e3o d\u00e1! Taokei? tem que mudar isso a\u00ed","timestamp":1562444397000,"timestamp_epochs":1562444397,"tweet_id":"1147601098426990592","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1147601098426990592","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Leandro Ribeiro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Isso ai porra isso que \u00e9 empatia pelo pr\u00f3ximo <img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f-1f3fd.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f-1f3fd.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f-1f3fd.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/pabllovbrasil\/status\/1147313766368980992\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RwLk1AjsXd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/pabllovbrasil\/status\/1147313766368980992\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/pabllovbrasil\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1147313766368980992<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"1147499323099373568","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":1,"text":"Isso ai porra isso que \u00e9 empatia pelo pr\u00f3ximo https:\/\/twitter.com\/pabllovbrasil\/status\/1147313766368980992\u00a0\u2026","timestamp":1562393927000,"timestamp_epochs":1562393927,"tweet_id":"1147389410796810240","tweet_url":"\/leandrorb93\/status\/1147389410796810240","user_id":"868339477139292160","username":"leandrorb93"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mai nunca mais eu coloco isso na boca, cantinho t\u00e1 cancelado na minha vida real oficial<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YOumRxG0JQ\">pic.twitter.com\/YOumRxG0JQ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mai nunca mais eu coloco isso na boca, cantinho t\u00e1 cancelado na minha vida real oficialpic.twitter.com\/YOumRxG0JQ","timestamp":1562390817000,"timestamp_epochs":1562390817,"tweet_id":"1147376365060198400","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1147376365060198400","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o \u00e9 porque eu sou forte que eu n\u00e3o preciso das pessoas do meu lado..<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"n\u00e3o \u00e9 porque eu sou forte que eu n\u00e3o preciso das pessoas do meu lado..","timestamp":1562375596000,"timestamp_epochs":1562375596,"tweet_id":"1147312524347490304","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1147312524347490304","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Impress\u00e3o minha ou o whats t\u00e1 inst\u00e1vel pra enviar \u00e1udio de novo? <img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rosto pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f914.png\" title=\"Rosto pensativo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Impress\u00e3o minha ou o whats t\u00e1 inst\u00e1vel pra enviar \u00e1udio de novo? ","timestamp":1562346340000,"timestamp_epochs":1562346340,"tweet_id":"1147189814254604290","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1147189814254604290","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/P88KcfkmjJ4\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NpuPSwi1IS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/P88KcfkmjJ4\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/P88KcfkmjJ4<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"https:\/\/youtu.be\/P88KcfkmjJ4\u00a0","timestamp":1562283720000,"timestamp_epochs":1562283720,"tweet_id":"1146927167898640386","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1146927167898640386","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu n\u00e3o superei\n(link do v\u00eddeo na sequencia haha)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/If7cIMZxSC\">pic.twitter.com\/If7cIMZxSC<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu n\u00e3o superei\n(link do v\u00eddeo na sequencia haha)pic.twitter.com\/If7cIMZxSC","timestamp":1562283719000,"timestamp_epochs":1562283719,"tweet_id":"1146927163205214208","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1146927163205214208","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu esperando minhas redes sociais voltarem ao normal<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LT2V3kkh0h\">pic.twitter.com\/LT2V3kkh0h<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu esperando minhas redes sociais voltarem ao normalpic.twitter.com\/LT2V3kkh0h","timestamp":1562191903000,"timestamp_epochs":1562191903,"tweet_id":"1146542058708054016","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1146542058708054016","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">escuta aqui senhor Mark Zuckerberg, tinha posts planejadas pra hoje pq sou blogueira, ent\u00e3o pfvr resolva essa situa\u00e7\u00e3o!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PLPlFVjNur\">pic.twitter.com\/PLPlFVjNur<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"escuta aqui senhor Mark Zuckerberg, tinha posts planejadas pra hoje pq sou blogueira, ent\u00e3o pfvr resolva essa situa\u00e7\u00e3o!!!pic.twitter.com\/PLPlFVjNur","timestamp":1562188678000,"timestamp_epochs":1562188678,"tweet_id":"1146528535156273155","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1146528535156273155","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Thaynara OG","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Chegando no Twitter pra reclamar do insta e WhatsApp<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0UORZLGYCt\">pic.twitter.com\/0UORZLGYCt<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":17277,"replies":126,"retweet_id":"1146446995479040000","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":5248,"text":"Chegando no Twitter pra reclamar do insta e WhatsApppic.twitter.com\/0UORZLGYCt","timestamp":1562163331000,"timestamp_epochs":1562163331,"tweet_id":"1146422221608497153","tweet_url":"\/ThaynaraOG\/status\/1146422221608497153","user_id":"713019482663424002","username":"ThaynaraOG"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCLe2cHuWyvhzdspsaJbIkyw\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zLJ4wepDHi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCLe2cHuWyvhzdspsaJbIkyw\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/channel\/UCLe2c<\/span><span class=\"invisible\">HuWyvhzdspsaJbIkyw<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCLe2cHuWyvhzdspsaJbIkyw\u00a0\u2026","timestamp":1562169154000,"timestamp_epochs":1562169154,"tweet_id":"1146446645053284352","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1146446645053284352","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">com licen\u00e7a e boa tardee\nposso pedir um favor pra voc\u00eas? <img alt=\"\u263a\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/263a.png\" title=\"Cara sorridente \"\/> preciso atingir 100 inscritos no meu canal no youtube pra conseguir personalizar o meu endere\u00e7o de link (pra ficar mais f\u00e1cil de encontrarem o meu canal por l\u00e1) e falta pouquinho pra chegar l\u00e1! (link nos coment\u00e1rios) <img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"com licen\u00e7a e boa tardee\nposso pedir um favor pra voc\u00eas?  preciso atingir 100 inscritos no meu canal no youtube pra conseguir personalizar o meu endere\u00e7o de link (pra ficar mais f\u00e1cil de encontrarem o meu canal por l\u00e1) e falta pouquinho pra chegar l\u00e1! (link nos coment\u00e1rios) ","timestamp":1562169154000,"timestamp_epochs":1562169154,"tweet_id":"1146446643518160896","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1146446643518160896","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O que que t\u00e1 acontecendo c a internet pelo amor de Deus<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"O que que t\u00e1 acontecendo c a internet pelo amor de Deus","timestamp":1562168722000,"timestamp_epochs":1562168722,"tweet_id":"1146444832749084672","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1146444832749084672","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Gabriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu nem sei mais nem iniciar uma conversa, quem dera flertar<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1146277169280274434","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":1,"text":"Eu nem sei mais nem iniciar uma conversa, quem dera flertar","timestamp":1562128675000,"timestamp_epochs":1562128675,"tweet_id":"1146276860592087040","tweet_url":"\/BADCERV\/status\/1146276860592087040","user_id":"559883096","username":"BADCERV"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu na vida, sou p\u00e9ssimo tbm amigo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/BADCERV\/status\/1146273008522280962\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6uxKLYFef7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/BADCERV\/status\/1146273008522280962\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/BADCERV\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1146273008522280962<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu na vida, sou p\u00e9ssimo tbm amigohttps:\/\/twitter.com\/BADCERV\/status\/1146273008522280962\u00a0\u2026","timestamp":1562128551000,"timestamp_epochs":1562128551,"tweet_id":"1146276344310980613","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1146276344310980613","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bobagem.. nunca namorei pq achei que eu poderia desfocar do que realmente importava pra mim: os meus sonhos.. ent\u00e3o eu abri m\u00e3o de boa parte da minha adolesc\u00eancia por causa disso..<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bobagem.. nunca namorei pq achei que eu poderia desfocar do que realmente importava pra mim: os meus sonhos.. ent\u00e3o eu abri m\u00e3o de boa parte da minha adolesc\u00eancia por causa disso..","timestamp":1562128357000,"timestamp_epochs":1562128357,"tweet_id":"1146275530146295808","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1146275530146295808","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hoje eu quero sentir, quero viver as coisas boas que ainda n\u00e3o vivi.. a \u00fanica pessoa no meu caminho foi eu mesmo por se preocupar demais com o futuro, por esquecer do presente.. achava que se eu vivesse algumas coisas eu estaria atrapalhando os meus pr\u00f3prios planos +<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"hoje eu quero sentir, quero viver as coisas boas que ainda n\u00e3o vivi.. a \u00fanica pessoa no meu caminho foi eu mesmo por se preocupar demais com o futuro, por esquecer do presente.. achava que se eu vivesse algumas coisas eu estaria atrapalhando os meus pr\u00f3prios planos +","timestamp":1562128356000,"timestamp_epochs":1562128356,"tweet_id":"1146275525566095361","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1146275525566095361","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quando voc\u00ea tem milhares de coisas na cabe\u00e7a, problemas, responsabilidades, preocupa\u00e7\u00f5es.. voc\u00ea acaba deixando de aproveitar o que a vida te oferece todos os dias<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"quando voc\u00ea tem milhares de coisas na cabe\u00e7a, problemas, responsabilidades, preocupa\u00e7\u00f5es.. voc\u00ea acaba deixando de aproveitar o que a vida te oferece todos os dias","timestamp":1562127992000,"timestamp_epochs":1562127992,"tweet_id":"1146273997958635520","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1146273997958635520","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu n\u00e3o me queixo de ser sozinho na maioria das vezes, mas tem dia que olha.. s\u00f3 queria algu\u00e9m do meu lado e ter a certeza de que esse algu\u00e9m se importa.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"eu n\u00e3o me queixo de ser sozinho na maioria das vezes, mas tem dia que olha.. s\u00f3 queria algu\u00e9m do meu lado e ter a certeza de que esse algu\u00e9m se importa.","timestamp":1562127886000,"timestamp_epochs":1562127886,"tweet_id":"1146273553593094145","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1146273553593094145","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"paiva","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a amizade moderna \u00e9 composta por tr\u00eas amigos e um grupo do whatsapp<\/p>","is_retweet":1,"likes":44821,"replies":2554,"retweet_id":"1146271655993532416","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":13663,"text":"a amizade moderna \u00e9 composta por tr\u00eas amigos e um grupo do whatsapp","timestamp":1562108126000,"timestamp_epochs":1562108126,"tweet_id":"1146190672082419713","tweet_url":"\/LwithP\/status\/1146190672082419713","user_id":"2682908887","username":"LwithP"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">em momentos dif\u00edceis n\u00e3o se entregar \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o.. n\u00e3o vou parar a minha vida, ela continua girando<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"em momentos dif\u00edceis n\u00e3o se entregar \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o.. n\u00e3o vou parar a minha vida, ela continua girando","timestamp":1562115899000,"timestamp_epochs":1562115899,"tweet_id":"1146223278203256832","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1146223278203256832","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Link do v\u00eddeo completo:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/F89J-nE_Wuo\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/l8x42ppXos\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/F89J-nE_Wuo\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/F89J-nE_Wuo<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Link do v\u00eddeo completo:https:\/\/youtu.be\/F89J-nE_Wuo\u00a0","timestamp":1562107584000,"timestamp_epochs":1562107584,"tweet_id":"1146188400246104070","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1146188400246104070","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ai vira uma confus\u00e3o que crendeuspai hahaha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LYgF9BeSp1\">pic.twitter.com\/LYgF9BeSp1<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ai vira uma confus\u00e3o que crendeuspai hahahapic.twitter.com\/LYgF9BeSp1","timestamp":1562107396000,"timestamp_epochs":1562107396,"tweet_id":"1146187612132126720","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1146187612132126720","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a \u00fanica coisa que eles pensam \u00e9 em jogar a sujeira pra debaixo do tapete.. mais uma vez.. cansado disso<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a \u00fanica coisa que eles pensam \u00e9 em jogar a sujeira pra debaixo do tapete.. mais uma vez.. cansado disso","timestamp":1562031722000,"timestamp_epochs":1562031722,"tweet_id":"1145870211255623686","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1145870211255623686","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pra quem acompanhou os meus tweets ontem, eu decidi por excluir.. pela preserva\u00e7\u00e3o da minha fam\u00edlia e para evitar maiores constrangimentos. A vakinha continua de p\u00e9, vou deixar aqui o link e quem puder cooperar..<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/vaka.me\/627425\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JsAAXaDeDL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/vaka.me\/627425\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">vaka.me\/627425<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Pra quem acompanhou os meus tweets ontem, eu decidi por excluir.. pela preserva\u00e7\u00e3o da minha fam\u00edlia e para evitar maiores constrangimentos. A vakinha continua de p\u00e9, vou deixar aqui o link e quem puder cooperar..http:\/\/vaka.me\/627425\u00a0","timestamp":1562015620000,"timestamp_epochs":1562015620,"tweet_id":"1145802676401246210","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1145802676401246210","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Pamelly Melo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Gente, \u00e9 muito importante a sua ajuda, seja ela qual for!!!!!! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/eusouluccabueno\/status\/1145494865528197120\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aWwm8KXdQv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/eusouluccabueno\/status\/1145494865528197120\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/eusouluccabuen<\/span><span class=\"invisible\">o\/status\/1145494865528197120<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"1145514453519208449","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":1,"text":"Gente, \u00e9 muito importante a sua ajuda, seja ela qual for!!!!!! https:\/\/twitter.com\/eusouluccabueno\/status\/1145494865528197120\u00a0\u2026","timestamp":1561946755000,"timestamp_epochs":1561946755,"tweet_id":"1145513835991830528","tweet_url":"\/melopam_\/status\/1145513835991830528","user_id":"799710861526847489","username":"melopam_"},{"fullname":"Todo Pablo tem dois nomes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Gente, nessa thread tem a hist\u00f3ria desse rapaz que est\u00e1 pedindo uma ajuda via vaquinha e\/ou divulga\u00e7\u00e3p para algu\u00e9m que possa ajud\u00e1-lo a mudar-se com sua m\u00e3e e irm\u00e3 de casa, devido a um b.o. bem s\u00e9rio.\nEnt\u00e3o, caiu no core, manda ver!\nFor\u00e7a, Lucca <img alt=\"\ud83e\udde1\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o laranja\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f9e1.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o laranja\"\/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/eusouluccabueno\/status\/1145494865528197120\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SSTLpbVCTy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/eusouluccabueno\/status\/1145494865528197120\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/eusouluccabuen<\/span><span class=\"invisible\">o\/status\/1145494865528197120<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"1145513303583670272","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":1,"text":"Gente, nessa thread tem a hist\u00f3ria desse rapaz que est\u00e1 pedindo uma ajuda via vaquinha e\/ou divulga\u00e7\u00e3p para algu\u00e9m que possa ajud\u00e1-lo a mudar-se com sua m\u00e3e e irm\u00e3 de casa, devido a um b.o. bem s\u00e9rio.\nEnt\u00e3o, caiu no core, manda ver!\nFor\u00e7a, Lucca  https:\/\/twitter.com\/eusouluccabueno\/status\/1145494865528197120\u00a0\u2026","timestamp":1561944722000,"timestamp_epochs":1561944722,"tweet_id":"1145505307940020225","tweet_url":"\/burguesEsafado\/status\/1145505307940020225","user_id":"104899607","username":"burguesEsafado"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"367441810\" dir=\"ltr\" href=\"\/mcbabyperigosa\"><s>@<\/s><b>mcbabyperigosa<\/b><\/a> muito obrigado <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"@mcbabyperigosa muito obrigado ","timestamp":1561946574000,"timestamp_epochs":1561946574,"tweet_id":"1145513073886846976","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1145513073886846976","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Todo mundo: notebook\nminha m\u00e3e:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bomxgAe6BA\">pic.twitter.com\/bomxgAe6BA<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Todo mundo: notebook\nminha m\u00e3e:pic.twitter.com\/bomxgAe6BA","timestamp":1561820965000,"timestamp_epochs":1561820965,"tweet_id":"1144986234185551872","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1144986234185551872","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/sj-EoJnN_y8\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/89Gjhk1z3m\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/sj-EoJnN_y8\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/sj-EoJnN_y8<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/youtu.be\/sj-EoJnN_y8\u00a0","timestamp":1561681024000,"timestamp_epochs":1561681024,"tweet_id":"1144399278783324162","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1144399278783324162","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 inseguro assim como eu? Assiste meu novo v\u00eddeo no youtchubiu <img alt=\"\ud83d\ude09\" aria-label=\"Emoji: Cara piscando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f609.png\" title=\"Cara piscando\"\/> link nos coment\u00e1rios<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DFWs8ADyVC\">pic.twitter.com\/DFWs8ADyVC<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 inseguro assim como eu? Assiste meu novo v\u00eddeo no youtchubiu  link nos coment\u00e1riospic.twitter.com\/DFWs8ADyVC","timestamp":1561681015000,"timestamp_epochs":1561681015,"tweet_id":"1144399242389270528","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1144399242389270528","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">como se n\u00e3o bastasse 1 an\u00fancio no in\u00edcio do v\u00eddeo agora o YouTube me coloca 2<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"como se n\u00e3o bastasse 1 an\u00fancio no in\u00edcio do v\u00eddeo agora o YouTube me coloca 2","timestamp":1561639397000,"timestamp_epochs":1561639397,"tweet_id":"1144224682733907968","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1144224682733907968","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a cabe\u00e7a anda cheia...<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a cabe\u00e7a anda cheia...","timestamp":1561502750000,"timestamp_epochs":1561502750,"tweet_id":"1143651542781845504","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1143651542781845504","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">UMA COMPLETA VIBE <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VLOGLEU?src=hash\"><s>#<\/s><b>VLOGLEU<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/r1eAXCs5bhg\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IoOARijZdJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/r1eAXCs5bhg\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/r1eAXCs5bhg<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10228272\" dir=\"ltr\" href=\"\/YouTube\"><s>@<\/s><b>YouTube<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"UMA COMPLETA VIBE #VLOGLEU https:\/\/youtu.be\/r1eAXCs5bhg\u00a0 via @YouTube","timestamp":1561500796000,"timestamp_epochs":1561500796,"tweet_id":"1143643345346080769","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1143643345346080769","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">parecendo minha m\u00e3e tentando tirar foto <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/videonovonocanal?src=hash\"><s>#<\/s><b>videonovonocanal<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/vlogleu?src=hash\"><s>#<\/s><b>vlogleu<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/umacompletavibe?src=hash\"><s>#<\/s><b>umacompletavibe<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1003136456574062592\" dir=\"ltr\" href=\"\/gialvesvaz\"><s>@<\/s><b>gialvesvaz<\/b><\/a> uma hora o hit vem<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HYoEqBkqD7\">pic.twitter.com\/HYoEqBkqD7<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"parecendo minha m\u00e3e tentando tirar foto #videonovonocanal #vlogleu #umacompletavibe @gialvesvaz uma hora o hit vempic.twitter.com\/HYoEqBkqD7","timestamp":1561500743000,"timestamp_epochs":1561500743,"tweet_id":"1143643124591484935","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1143643124591484935","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Gregorio Duvivier","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Toda a solidariedade ao Paulo Henrique Amorim, e tamb\u00e9m ao Marco Antonio Villa e \u00e0 Rachel Sheherazade - mesmo discordando frequentemente dos 2 \u00faltimos, \u00e9 ineg\u00e1vel que tb ca\u00edram pela sua coer\u00eancia e coragem. Ao que parece, na Record, no SBT e na Jovem Pan s\u00f3 ficar\u00e3o os covardes.<\/p>","is_retweet":1,"likes":31635,"replies":1294,"retweet_id":"1143542359608745984","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":4863,"text":"Toda a solidariedade ao Paulo Henrique Amorim, e tamb\u00e9m ao Marco Antonio Villa e \u00e0 Rachel Sheherazade - mesmo discordando frequentemente dos 2 \u00faltimos, \u00e9 ineg\u00e1vel que tb ca\u00edram pela sua coer\u00eancia e coragem. Ao que parece, na Record, no SBT e na Jovem Pan s\u00f3 ficar\u00e3o os covardes.","timestamp":1561470890000,"timestamp_epochs":1561470890,"tweet_id":"1143517911413338113","tweet_url":"\/gduvivier\/status\/1143517911413338113","user_id":"25704704","username":"gduvivier"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- voc\u00ea bebe?\n- ah, socialmente\n <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1003136456574062592\" dir=\"ltr\" href=\"\/gialvesvaz\"><s>@<\/s><b>gialvesvaz<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1U4lVzZ2HZ\">pic.twitter.com\/1U4lVzZ2HZ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"- voc\u00ea bebe?\n- ah, socialmente\n @gialvesvazpic.twitter.com\/1U4lVzZ2HZ","timestamp":1561176286000,"timestamp_epochs":1561176286,"tweet_id":"1142282255378911232","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1142282255378911232","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Gente do c\u00e9u eu to rachando kkkkkkk \u00e9 cada coisa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/kiaraajx\/status\/1141551355485663232\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qYBQvSp2xR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/kiaraajx\/status\/1141551355485663232\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/kiaraajx\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1141551355485663232<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gente do c\u00e9u eu to rachando kkkkkkk \u00e9 cada coisahttps:\/\/twitter.com\/kiaraajx\/status\/1141551355485663232\u00a0\u2026","timestamp":1561155602000,"timestamp_epochs":1561155602,"tweet_id":"1142195500332048389","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1142195500332048389","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">com licen\u00e7a, mas \u00e9 hora de se desconstruir <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/nbEUWwuhRBo\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Tg6sCpFmoN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/nbEUWwuhRBo\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/nbEUWwuhRBo<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10228272\" dir=\"ltr\" href=\"\/YouTube\"><s>@<\/s><b>YouTube<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"com licen\u00e7a, mas \u00e9 hora de se desconstruir https:\/\/youtu.be\/nbEUWwuhRBo\u00a0 via @YouTube","timestamp":1561071567000,"timestamp_epochs":1561071567,"tweet_id":"1141843032297418752","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1141843032297418752","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu ano com dificuldade pra dormir esses \u00faltimos dias.. n\u00e3o sei se eh ansiedade, mas ando com medo tbm.. qualquer barulhinho eu j\u00e1 levanto e ligo a tv.. inclusive ela t\u00e1 ligada agora<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu ano com dificuldade pra dormir esses \u00faltimos dias.. n\u00e3o sei se eh ansiedade, mas ando com medo tbm.. qualquer barulhinho eu j\u00e1 levanto e ligo a tv.. inclusive ela t\u00e1 ligada agora","timestamp":1560925977000,"timestamp_epochs":1560925977,"tweet_id":"1141232380923011072","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1141232380923011072","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e \u00e9 engra\u00e7ado pq a gente geralmente sonha com o que ficou no subconsciente.. e fazia tempo que eu n\u00e3o pensava nele<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e \u00e9 engra\u00e7ado pq a gente geralmente sonha com o que ficou no subconsciente.. e fazia tempo que eu n\u00e3o pensava nele","timestamp":1560925731000,"timestamp_epochs":1560925731,"tweet_id":"1141231349925392385","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1141231349925392385","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acordei agora de um pesadelo.. que sensa\u00e7\u00e3o horr\u00edvel. eu sonhei com um primo que faleceu no ano passado, no sonho algu\u00e9m dizia que ele perdeu algo pq Deus tirou, que ele perdeu o sentido por algum motivo.. n\u00e3o sei, foi meio confuso, mas eu acho que entendi<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"acordei agora de um pesadelo.. que sensa\u00e7\u00e3o horr\u00edvel. eu sonhei com um primo que faleceu no ano passado, no sonho algu\u00e9m dizia que ele perdeu algo pq Deus tirou, que ele perdeu o sentido por algum motivo.. n\u00e3o sei, foi meio confuso, mas eu acho que entendi","timestamp":1560925695000,"timestamp_epochs":1560925695,"tweet_id":"1141231199307882497","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1141231199307882497","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/AFbWt1QjlfE\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JQVNf4vvie\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/AFbWt1QjlfE\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/AFbWt1QjlfE<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/youtu.be\/AFbWt1QjlfE\u00a0","timestamp":1560895652000,"timestamp_epochs":1560895652,"tweet_id":"1141105187991502849","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1141105187991502849","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o pa pa pom de ideia na cabe\u00e7a \u00e9 t\u00e3o forte que as vezes eu s\u00f3 quero gritar pra mim mesmo \u201cchegaaaaa, cala a boca\u201d\nQuem concorda respira, curte e assiste meu v\u00eddeo com umas diquinhas b\u00e1sicas kkk (link nos coments)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1VvjxEywFg\">pic.twitter.com\/1VvjxEywFg<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"o pa pa pom de ideia na cabe\u00e7a \u00e9 t\u00e3o forte que as vezes eu s\u00f3 quero gritar pra mim mesmo \u201cchegaaaaa, cala a boca\u201d\nQuem concorda respira, curte e assiste meu v\u00eddeo com umas diquinhas b\u00e1sicas kkk (link nos coments)pic.twitter.com\/1VvjxEywFg","timestamp":1560895633000,"timestamp_epochs":1560895633,"tweet_id":"1141105110543667206","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1141105110543667206","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NovaFotoDoPerfil?src=hash\"><s>#<\/s><b>NovaFotoDoPerfil<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3cEorM5d1p\">pic.twitter.com\/3cEorM5d1p<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#NovaFotoDoPerfilpic.twitter.com\/3cEorM5d1p","timestamp":1560882131000,"timestamp_epochs":1560882131,"tweet_id":"1141048476974891008","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1141048476974891008","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">muita coisa pra fazer n\u00e3o to dando conta. s\u00f3 vim aqui agora pra reclamar msm bjs boa noite<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"muita coisa pra fazer n\u00e3o to dando conta. s\u00f3 vim aqui agora pra reclamar msm bjs boa noite","timestamp":1560828995000,"timestamp_epochs":1560828995,"tweet_id":"1140825608039149570","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1140825608039149570","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">amei<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mKiK808\/status\/1139624573916205056\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WtzkPeofMf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mKiK808\/status\/1139624573916205056\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mKiK808\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1139624573916205056<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ameihttps:\/\/twitter.com\/mKiK808\/status\/1139624573916205056\u00a0\u2026","timestamp":1560658903000,"timestamp_epochs":1560658903,"tweet_id":"1140112191020044288","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1140112191020044288","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">droga, era a \u00fanica e \u00faltima cerveja<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/R8oXjAwo9z\">pic.twitter.com\/R8oXjAwo9z<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"droga, era a \u00fanica e \u00faltima cervejapic.twitter.com\/R8oXjAwo9z","timestamp":1560654617000,"timestamp_epochs":1560654617,"tweet_id":"1140094216590307329","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1140094216590307329","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Vigil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">com licen\u00e7a, mas passei mais um dia dos namorados solteiro <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/aX0SKYuzgrc\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kaRl7MUlKO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/aX0SKYuzgrc\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/aX0SKYuzgrc<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10228272\" dir=\"ltr\" href=\"\/YouTube\"><s>@<\/s><b>YouTube<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1140066477774651393","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":1,"text":"com licen\u00e7a, mas passei mais um dia dos namorados solteiro https:\/\/youtu.be\/aX0SKYuzgrc\u00a0 via @YouTube","timestamp":1560473812000,"timestamp_epochs":1560473812,"tweet_id":"1139335865572962304","tweet_url":"\/Vigil12994058\/status\/1139335865572962304","user_id":"1106706585894690816","username":"Vigil12994058"},{"fullname":"Vigil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">com licen\u00e7a, bora fazer uma faxina? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/Qe2l2eTJtpg\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/urDXUpnGrN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/Qe2l2eTJtpg\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/Qe2l2eTJtpg<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10228272\" dir=\"ltr\" href=\"\/YouTube\"><s>@<\/s><b>YouTube<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1140066467758690304","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":1,"text":"com licen\u00e7a, bora fazer uma faxina? https:\/\/youtu.be\/Qe2l2eTJtpg\u00a0 via @YouTube","timestamp":1560546898000,"timestamp_epochs":1560546898,"tweet_id":"1139642407421644800","tweet_url":"\/Vigil12994058\/status\/1139642407421644800","user_id":"1106706585894690816","username":"Vigil12994058"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">fico at\u00e9 arrepiado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/SiteAnittaRV\/status\/1139388181718032386\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2HhtYp8jJa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/SiteAnittaRV\/status\/1139388181718032386\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/SiteAnittaRV\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1139388181718032386<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"fico at\u00e9 arrepiadohttps:\/\/twitter.com\/SiteAnittaRV\/status\/1139388181718032386\u00a0\u2026","timestamp":1560577852000,"timestamp_epochs":1560577852,"tweet_id":"1139772239572852736","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1139772239572852736","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Gabriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Pop brasileiro nunca estava t\u00e3o bem representado como agora <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/FazGostoso?src=hash\"><s>#<\/s><b>FazGostoso<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PANDORA?src=hash\"><s>#<\/s><b>PANDORA<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/YoYo?src=hash\"><s>#<\/s><b>YoYo<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2My5QGBHUV\">pic.twitter.com\/2My5QGBHUV<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4197,"replies":39,"retweet_id":"1139771315135668224","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":1473,"text":"O Pop brasileiro nunca estava t\u00e3o bem representado como agora #FazGostoso #PANDORA #YoYopic.twitter.com\/2My5QGBHUV","timestamp":1560483179000,"timestamp_epochs":1560483179,"tweet_id":"1139375152028762112","tweet_url":"\/gabrielpaulo22\/status\/1139375152028762112","user_id":"625089188","username":"gabrielpaulo22"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eita que a ansiedade bateu aqui agora ein galera junto c a ins\u00f4nia<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eita que a ansiedade bateu aqui agora ein galera junto c a ins\u00f4nia","timestamp":1560577366000,"timestamp_epochs":1560577366,"tweet_id":"1139770199387901953","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1139770199387901953","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"rod","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">HOMOFOBIA CRIMINALIZADA\nGLORIA GROOVE E IZA\nPABLLO VITTAR E LUISA SONZA\nMADONNA E ANITTA\nTAYLOR SWIFT\nLITTLE MIX<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iCsDKTxman\">pic.twitter.com\/iCsDKTxman<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":13725,"replies":66,"retweet_id":"1139769349693157376","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":4336,"text":"HOMOFOBIA CRIMINALIZADA\nGLORIA GROOVE E IZA\nPABLLO VITTAR E LUISA SONZA\nMADONNA E ANITTA\nTAYLOR SWIFT\nLITTLE MIXpic.twitter.com\/iCsDKTxman","timestamp":1560483477000,"timestamp_epochs":1560483477,"tweet_id":"1139376401323196416","tweet_url":"\/rodpocket\/status\/1139376401323196416","user_id":"54745785","username":"rodpocket"},{"fullname":"Fabiana Bueno \ud83e\udd8b","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A catia toda blogueira<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1139741630158610434","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":1,"text":"A catia toda blogueira","timestamp":1560570531000,"timestamp_epochs":1560570531,"tweet_id":"1139741531877892096","tweet_url":"\/_fahbueno\/status\/1139741531877892096","user_id":"905942890916048897","username":"_fahbueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bem 7 rings<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dMRSg37IyX\">pic.twitter.com\/dMRSg37IyX<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"bem 7 ringspic.twitter.com\/dMRSg37IyX","timestamp":1560561511000,"timestamp_epochs":1560561511,"tweet_id":"1139703700216090624","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1139703700216090624","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">af s\u00f3 pq postei v\u00eddeo o Instagram caiu <img alt=\"\ud83d\ude13\" aria-label=\"Emoji: Cara suando frio\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f613.png\" title=\"Cara suando frio\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"af s\u00f3 pq postei v\u00eddeo o Instagram caiu ","timestamp":1560463935000,"timestamp_epochs":1560463935,"tweet_id":"1139294434976325634","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1139294434976325634","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o insta de voc\u00eas tbm n t\u00e1 funcionando?<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o insta de voc\u00eas tbm n t\u00e1 funcionando?","timestamp":1560463831000,"timestamp_epochs":1560463831,"tweet_id":"1139294001402720257","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1139294001402720257","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00c3O NAMORO PORQUE NO CASO N\u00c3O TEM COM QUEM NAMORAR. Tendeu?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GPUl67PR4c\">pic.twitter.com\/GPUl67PR4c<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00c3O NAMORO PORQUE NO CASO N\u00c3O TEM COM QUEM NAMORAR. Tendeu?pic.twitter.com\/GPUl67PR4c","timestamp":1560460466000,"timestamp_epochs":1560460466,"tweet_id":"1139279885602557953","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1139279885602557953","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eai como foi ontem?? pois eu passei mais um dia dos namorados solteiro, vida que segue.. Link na Bio <img alt=\"\ud83d\ude04\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com boca aberta e olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f604.png\" title=\"Cara sorridente com boca aberta e olhos sorridentes\"\/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/diadosnamorados?src=hash\"><s>#<\/s><b>diadosnamorados<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/comlicenca?src=hash\"><s>#<\/s><b>comlicenca<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/youtube?src=hash\"><s>#<\/s><b>youtube<\/b><\/a> em S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/ByqhETXBMhp\/?igshid=ykquk021bgqd\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GdDegg3jOO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/ByqhETXBMhp\/?igshid=ykquk021bgqd\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/ByqhETXBMhp\/<\/span><span class=\"invisible\">?igshid=ykquk021bgqd<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eai como foi ontem?? pois eu passei mais um dia dos namorados solteiro, vida que segue.. Link na Bio  #diadosnamorados #comlicenca #youtube em S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos https:\/\/www.instagram.com\/p\/ByqhETXBMhp\/?igshid=ykquk021bgqd\u00a0\u2026","timestamp":1560459946000,"timestamp_epochs":1560459946,"tweet_id":"1139277705067651072","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1139277705067651072","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">maravilhosa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/CardiBBra\/status\/1138479540957798404\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cwAFz5jyhc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/CardiBBra\/status\/1138479540957798404\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/CardiBBra\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1138479540957798404<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"maravilhosahttps:\/\/twitter.com\/CardiBBra\/status\/1138479540957798404\u00a0\u2026","timestamp":1560431370000,"timestamp_epochs":1560431370,"tweet_id":"1139157848837902336","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1139157848837902336","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">o cara n\u00e3o tem preparo nenhum, pregui\u00e7a<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/rapha_prado\/status\/1138563250335944710\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5J2vdDDGri\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/rapha_prado\/status\/1138563250335944710\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/rapha_prado\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1138563250335944710<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o cara n\u00e3o tem preparo nenhum, pregui\u00e7ahttps:\/\/twitter.com\/rapha_prado\/status\/1138563250335944710\u00a0\u2026","timestamp":1560431295000,"timestamp_epochs":1560431295,"tweet_id":"1139157536509169665","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1139157536509169665","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"alex \ud83c\udd74","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu indo pro twitter pra contar sobre a minha vida sendo q eu sou flop e ngm liga<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dDZ4PgCZ4O\">pic.twitter.com\/dDZ4PgCZ4O<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":29501,"replies":63,"retweet_id":"1139136817972822018","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":19851,"text":"eu indo pro twitter pra contar sobre a minha vida sendo q eu sou flop e ngm ligapic.twitter.com\/dDZ4PgCZ4O","timestamp":1560274303000,"timestamp_epochs":1560274303,"tweet_id":"1138499064469827584","tweet_url":"\/katyzdior\/status\/1138499064469827584","user_id":"939686927275577344","username":"katyzdior"},{"fullname":"kaick toagli \ud83d\udc8e","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quando eu ficar ryco j\u00e1 vou logo fazendo a anira e pagar as pl\u00e1stica tudo que t\u00e3o na listinha<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1139134000176467968","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":1,"text":"quando eu ficar ryco j\u00e1 vou logo fazendo a anira e pagar as pl\u00e1stica tudo que t\u00e3o na listinha","timestamp":1560401346000,"timestamp_epochs":1560401346,"tweet_id":"1139031921688793088","tweet_url":"\/kaicktoagli\/status\/1139031921688793088","user_id":"384523890","username":"kaicktoagli"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">quando t\u00e1 dando tudo certo na minha vida e surge algu\u00e9m pra bagun\u00e7ar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/gabvasa\/status\/1138819324771278850\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ilErva2E5e\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/gabvasa\/status\/1138819324771278850\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/gabvasa\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1138819324771278850<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"quando t\u00e1 dando tudo certo na minha vida e surge algu\u00e9m pra bagun\u00e7arhttps:\/\/twitter.com\/gabvasa\/status\/1138819324771278850\u00a0\u2026","timestamp":1560402991000,"timestamp_epochs":1560402991,"tweet_id":"1139038820773634049","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1139038820773634049","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">kkkkkkk \u00e9 cada coisa que eu vejo por aqui<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jhxsuck\/status\/1138914617932046342\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cXWi9fwAKK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jhxsuck\/status\/1138914617932046342\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jhxsuck\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1138914617932046342<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"kkkkkkk \u00e9 cada coisa que eu vejo por aquihttps:\/\/twitter.com\/jhxsuck\/status\/1138914617932046342\u00a0\u2026","timestamp":1560402317000,"timestamp_epochs":1560402317,"tweet_id":"1139035993288454145","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1139035993288454145","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o acredito que o insuport\u00e1vel do Eliser voltou pro <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PowerCoulpeBrasil?src=hash\"><s>#<\/s><b>PowerCoulpeBrasil<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"n\u00e3o acredito que o insuport\u00e1vel do Eliser voltou pro #PowerCoulpeBrasil","timestamp":1560390423000,"timestamp_epochs":1560390423,"tweet_id":"1138986104504442880","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1138986104504442880","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mais um dia dos namorados solteiro, quem ta comigo curte<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mais um dia dos namorados solteiro, quem ta comigo curte","timestamp":1560365252000,"timestamp_epochs":1560365252,"tweet_id":"1138880530911571969","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1138880530911571969","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">essa Josiane \u00e9 uma demonia <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ADonaDoPeda%C3%A7o?src=hash\"><s>#<\/s><b>ADonaDoPeda\u00e7o<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"essa Josiane \u00e9 uma demonia #ADonaDoPeda\u00e7o","timestamp":1560302057000,"timestamp_epochs":1560302057,"tweet_id":"1138615471941574659","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1138615471941574659","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">com licen\u00e7a, mas at\u00e9 quando voc\u00ea vai jogar a sujeira pra debaixo do tapete?\nLINK NA BIO <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/comlicen%C3%A7a?src=hash\"><s>#<\/s><b>comlicen\u00e7a<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/segundovideo?src=hash\"><s>#<\/s><b>segundovideo<\/b><\/a> em S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BylYX46BcQS\/?igshid=dnl5enf944sy\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IqbJjqdNno\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BylYX46BcQS\/?igshid=dnl5enf944sy\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/BylYX46BcQS\/<\/span><span class=\"invisible\">?igshid=dnl5enf944sy<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"com licen\u00e7a, mas at\u00e9 quando voc\u00ea vai jogar a sujeira pra debaixo do tapete?\nLINK NA BIO \n#comlicen\u00e7a #segundovideo em S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos https:\/\/www.instagram.com\/p\/BylYX46BcQS\/?igshid=dnl5enf944sy\u00a0\u2026","timestamp":1560287558000,"timestamp_epochs":1560287558,"tweet_id":"1138554658186780674","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1138554658186780674","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">finalmente criei uma capa decente pro meu canal e hoje \u00e1s 18hs vou subir meu segundo v\u00eddeo. LINK NA BIO! Aproveita e j\u00e1 se inscreve l\u00e1, curte o \u00faltimo v\u00eddeo e ativa o bendito do sininho <img alt=\"\ud83d\udece\" aria-label=\"Emoji: Campainha de mesa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f6ce.png\" title=\"Campainha de mesa\"\/> haha <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/comlicen%C3%A7a?src=hash\"><s>#<\/s><b>comlicen\u00e7a<\/b><\/a> em S.J.Campos <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BylHPfOhyvj\/?igshid=19egl2qfajojl\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4iEhCTeT2v\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BylHPfOhyvj\/?igshid=19egl2qfajojl\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/BylHPfOhyvj\/<\/span><span class=\"invisible\">?igshid=19egl2qfajojl<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"finalmente criei uma capa decente pro meu canal e hoje \u00e1s 18hs vou subir meu segundo v\u00eddeo. LINK NA BIO! Aproveita e j\u00e1 se inscreve l\u00e1, curte o \u00faltimo v\u00eddeo e ativa o bendito do sininho  haha #comlicen\u00e7a em S.J.Campos https:\/\/www.instagram.com\/p\/BylHPfOhyvj\/?igshid=19egl2qfajojl\u00a0\u2026","timestamp":1560282478000,"timestamp_epochs":1560282478,"tweet_id":"1138533351084777473","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1138533351084777473","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"LOVER \ud83e\udd8b","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">KKKKKK muitos @ da rede social do lado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Cw8nFf347b\">pic.twitter.com\/Cw8nFf347b<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":538,"replies":18,"retweet_id":"1138113822374469632","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":137,"text":"KKKKKK muitos @ da rede social do ladopic.twitter.com\/Cw8nFf347b","timestamp":1560105666000,"timestamp_epochs":1560105666,"tweet_id":"1137791748409896960","tweet_url":"\/miguellziim\/status\/1137791748409896960","user_id":"875006353072324609","username":"miguellziim"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">51% dos professores j\u00e1 passaram por viol\u00eancia dentro das escolas aqui no Brasil. Vergonhoso. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Encontro?src=hash\"><s>#<\/s><b>Encontro<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"51% dos professores j\u00e1 passaram por viol\u00eancia dentro das escolas aqui no Brasil. Vergonhoso. #Encontro","timestamp":1560174153000,"timestamp_epochs":1560174153,"tweet_id":"1138079004844535811","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1138079004844535811","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201ccuidado pra n\u00e3o olhar muito pra tr\u00e1s e se perder de vista\u201d Ana Maria Braga <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/MaisVoce?src=hash\"><s>#<\/s><b>MaisVoce<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u201ccuidado pra n\u00e3o olhar muito pra tr\u00e1s e se perder de vista\u201d Ana Maria Braga #MaisVoce","timestamp":1560173555000,"timestamp_epochs":1560173555,"tweet_id":"1138076493911855104","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1138076493911855104","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Isabela Freitas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que tristeza essa not\u00edcia do Rafael Miguel, e seus pais, que foram assassinados hoje pelo pai da namorada do Rafael. \nOs humanos est\u00e3o perdendo sua humanidade a cada dia mais. Isso \u00e9 assustador.<\/p>","is_retweet":1,"likes":9358,"replies":34,"retweet_id":"1137904973176549381","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":2522,"text":"Que tristeza essa not\u00edcia do Rafael Miguel, e seus pais, que foram assassinados hoje pelo pai da namorada do Rafael. \nOs humanos est\u00e3o perdendo sua humanidade a cada dia mais. Isso \u00e9 assustador.","timestamp":1560127296000,"timestamp_epochs":1560127296,"tweet_id":"1137882471381553152","tweet_url":"\/IsabelaaFreitas\/status\/1137882471381553152","user_id":"119087052","username":"IsabelaaFreitas"},{"fullname":"eduardo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu: entreguei nas m\u00e3os de deus\n\ndeus: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/NCommentarys\/status\/1136861730905178113\/video\/1\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qGYZI1u8Nl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/NCommentarys\/status\/1136861730905178113\/video\/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/NCommentarys\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1136861730905178113\/video\/1<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":90476,"replies":993,"retweet_id":"1137521452855504897","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":43390,"text":"eu: entreguei nas m\u00e3os de deus\n\ndeus: https:\/\/twitter.com\/NCommentarys\/status\/1136861730905178113\/video\/1\u00a0\u2026","timestamp":1559956528000,"timestamp_epochs":1559956528,"tweet_id":"1137166218178285568","tweet_url":"\/eueduramos\/status\/1137166218178285568","user_id":"69893044","username":"eueduramos"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem muito se ausenta... complete a frase<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quem muito se ausenta... complete a frase","timestamp":1560037181000,"timestamp_epochs":1560037181,"tweet_id":"1137504501617893383","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1137504501617893383","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">baaah bem blogueirinha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qX1gvIAPuz\">pic.twitter.com\/qX1gvIAPuz<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"baaah bem blogueirinhapic.twitter.com\/qX1gvIAPuz","timestamp":1560026014000,"timestamp_epochs":1560026014,"tweet_id":"1137457663380533248","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1137457663380533248","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":".","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Do terceir\u00e3o para vida\"\n\nPessoal do terceir\u00e3o se encontrando alguns anos depois:\n <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/tvrntxtingz\/status\/1136459645843791872\/video\/1\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tZSw7N0eOD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/tvrntxtingz\/status\/1136459645843791872\/video\/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/tvrntxtingz\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1136459645843791872\/video\/1<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":65941,"replies":688,"retweet_id":"1137457438238658560","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":25732,"text":"\"Do terceir\u00e3o para vida\"\n\nPessoal do terceir\u00e3o se encontrando alguns anos depois:\n https:\/\/twitter.com\/tvrntxtingz\/status\/1136459645843791872\/video\/1\u00a0\u2026","timestamp":1559946710000,"timestamp_epochs":1559946710,"tweet_id":"1137125040154173446","tweet_url":"\/desativadok1k\/status\/1137125040154173446","user_id":"905870965430681600","username":"desativadok1k"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">HANDMAID'S TALE <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/D_hEDCpfaKQ\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CiIZd0hblS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/D_hEDCpfaKQ\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/D_hEDCpfaKQ<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10228272\" dir=\"ltr\" href=\"\/YouTube\"><s>@<\/s><b>YouTube<\/b><\/a> menina assistem isso kkkk <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1094372079347159040\" dir=\"ltr\" href=\"\/shalinelopex\"><s>@<\/s><b>shalinelopex<\/b><\/a> @KarineMolinari @nineweasley <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1003136456574062592\" dir=\"ltr\" href=\"\/gialvesvaz\"><s>@<\/s><b>gialvesvaz<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"HANDMAID'S TALE https:\/\/youtu.be\/D_hEDCpfaKQ\u00a0 via @YouTube menina assistem isso kkkk @shalinelopex @KarineMolinari @nineweasley @gialvesvaz","timestamp":1559837380000,"timestamp_epochs":1559837380,"tweet_id":"1136666475031347201","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1136666475031347201","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tirei 100% morto por dentro! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.buzzfeed.com\/br\/victornascimento\/morta-por-dentro-voce-esta?utm_source=dynamic&amp;utm_campaign=bfsharetwitter&amp;bfsource=bfocompareoff&amp;quiz_result=122511303_366056055#122511303&amp;rid=366056055\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/g3yXFpiNrn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.buzzfeed.com\/br\/victornascimento\/morta-por-dentro-voce-esta?utm_source=dynamic&amp;utm_campaign=bfsharetwitter&amp;bfsource=bfocompareoff&amp;quiz_result=122511303_366056055#122511303&amp;rid=366056055\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">buzzfeed.com\/br\/victornasci<\/span><span class=\"invisible\">mento\/morta-por-dentro-voce-esta?utm_source=dynamic&amp;utm_campaign=bfsharetwitter&amp;bfsource=bfocompareoff&amp;quiz_result=122511303_366056055#122511303&amp;rid=366056055<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a> credo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tirei 100% morto por dentro! https:\/\/www.buzzfeed.com\/br\/victornascimento\/morta-por-dentro-voce-esta?utm_source=dynamic&utm_campaign=bfsharetwitter&bfsource=bfocompareoff&quiz_result=122511303_366056055#122511303&rid=366056055\u00a0\u2026 credo","timestamp":1559837098000,"timestamp_epochs":1559837098,"tweet_id":"1136665290459287554","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1136665290459287554","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">com licen\u00e7a, d\u00e1 pra parar de se planejar tanto? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/46UNza2eVI0\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mHgBxLUdJD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/46UNza2eVI0\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/46UNza2eVI0<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10228272\" dir=\"ltr\" href=\"\/YouTube\"><s>@<\/s><b>YouTube<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"com licen\u00e7a, d\u00e1 pra parar de se planejar tanto? https:\/\/youtu.be\/46UNza2eVI0\u00a0 via @YouTube","timestamp":1559835820000,"timestamp_epochs":1559835820,"tweet_id":"1136659932873416704","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1136659932873416704","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ia postar um v\u00eddeo hoje mas vou deixar pra amanh\u00e3<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ia postar um v\u00eddeo hoje mas vou deixar pra amanh\u00e3","timestamp":1559790594000,"timestamp_epochs":1559790594,"tweet_id":"1136470241217777664","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1136470241217777664","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voltou kkkkk a\u00ed crendeuspai perder meus milh\u00f5es de seguimores<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Voltou kkkkk a\u00ed crendeuspai perder meus milh\u00f5es de seguimores","timestamp":1559789669000,"timestamp_epochs":1559789669,"tweet_id":"1136466360425484288","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1136466360425484288","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como assim desativei o Twitter e voltei mas n\u00e3o sigo mais ningu\u00e9m e ningu\u00e9m me segue?<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Como assim desativei o Twitter e voltei mas n\u00e3o sigo mais ningu\u00e9m e ningu\u00e9m me segue?","timestamp":1559783124000,"timestamp_epochs":1559783124,"tweet_id":"1136438910417063936","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1136438910417063936","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e tem mais, t\u00e3o achando que eu to na merda e eu posso estar mesmo.. mas \u00e9 tempor\u00e1rio, e t\u00e1 sendo transformador. se voc\u00ea acha que eu to perdido, vou te dizer que \u00e9 da dor que eu me alimento.. eh dela que fico mais forte. ent\u00e3o te prepara<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e tem mais, t\u00e3o achando que eu to na merda e eu posso estar mesmo.. mas \u00e9 tempor\u00e1rio, e t\u00e1 sendo transformador. se voc\u00ea acha que eu to perdido, vou te dizer que \u00e9 da dor que eu me alimento.. eh dela que fico mais forte. ent\u00e3o te prepara","timestamp":1559671469000,"timestamp_epochs":1559671469,"tweet_id":"1135970595051622400","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1135970595051622400","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a verdade \u00e9 que se voc\u00ea \u00e9 fr\u00e1gil demais, as pessoas v\u00e3o usar voc\u00ea, pisar em voc\u00ea. sua \u00fanica utilidade vai ser essa, saco de pancada e dep\u00f3sito emocional por ser t\u00e3o t\u00e3o compreens\u00edvel. Foda-se, isso n\u00e3o \u00e9 pra mim<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a verdade \u00e9 que se voc\u00ea \u00e9 fr\u00e1gil demais, as pessoas v\u00e3o usar voc\u00ea, pisar em voc\u00ea. sua \u00fanica utilidade vai ser essa, saco de pancada e dep\u00f3sito emocional por ser t\u00e3o t\u00e3o compreens\u00edvel. Foda-se, isso n\u00e3o \u00e9 pra mim","timestamp":1559671293000,"timestamp_epochs":1559671293,"tweet_id":"1135969853515452417","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1135969853515452417","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">cansei de ser o bonzinho da hist\u00f3ria, a gente s\u00f3 se estrepa, s\u00f3 leva na cara. vou come\u00e7ar a bater tbm, talvez a sensa\u00e7\u00e3o seja melhor<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"cansei de ser o bonzinho da hist\u00f3ria, a gente s\u00f3 se estrepa, s\u00f3 leva na cara. vou come\u00e7ar a bater tbm, talvez a sensa\u00e7\u00e3o seja melhor","timestamp":1559671100000,"timestamp_epochs":1559671100,"tweet_id":"1135969046933966848","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1135969046933966848","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">de saco cheio dessa gente.. n vejo a hora de meter o p\u00e9 pra bem longe<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"de saco cheio dessa gente.. n vejo a hora de meter o p\u00e9 pra bem longe","timestamp":1559657935000,"timestamp_epochs":1559657935,"tweet_id":"1135913827189395457","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1135913827189395457","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">dessa ra\u00e7a t\u00e1 realmente cheio por a\u00ed<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/uomi1313\/status\/1135319491125096448\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mOdaNtRPuu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/uomi1313\/status\/1135319491125096448\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/uomi1313\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1135319491125096448<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"dessa ra\u00e7a t\u00e1 realmente cheio por a\u00edhttps:\/\/twitter.com\/uomi1313\/status\/1135319491125096448\u00a0\u2026","timestamp":1559523120000,"timestamp_epochs":1559523120,"tweet_id":"1135348372951506944","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1135348372951506944","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">anyone.. anyone.. anyone.. anyone\nyou can blame me, try to shame me and still I'll care for you<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"anyone.. anyone.. anyone.. anyone\nyou can blame me, try to shame me and still I'll care for you","timestamp":1559243054000,"timestamp_epochs":1559243054,"tweet_id":"1134173689031876612","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1134173689031876612","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">um tapa na cara deles <img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f-1f3fb.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f-1f3fb.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos (tom de pele claro)\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mlklaser\/status\/1133858537615056901\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bX379nO6XW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mlklaser\/status\/1133858537615056901\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mlklaser\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1133858537615056901<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"um tapa na cara deles https:\/\/twitter.com\/mlklaser\/status\/1133858537615056901\u00a0\u2026","timestamp":1559241995000,"timestamp_epochs":1559241995,"tweet_id":"1134169247159083009","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1134169247159083009","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Zeldo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como eu vou passar o dia dos namorados esse ano:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SJYGzzyjPi\">pic.twitter.com\/SJYGzzyjPi<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":80,"replies":3,"retweet_id":"1134140271329992705","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":36,"text":"Como eu vou passar o dia dos namorados esse ano:pic.twitter.com\/SJYGzzyjPi","timestamp":1559233053000,"timestamp_epochs":1559233053,"tweet_id":"1134131743471099904","tweet_url":"\/boy_circus\/status\/1134131743471099904","user_id":"794646900322537473","username":"boy_circus"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu resultado do Teste de Patologia do Ursinho Pooh \u00e9 Leit\u00e3o. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.idrlabs.com\/pt\/patologia-do-ursinho-pooh\/60-60-90-83-80-47-70\/result.php\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IAHiJampDT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.idrlabs.com\/pt\/patologia-do-ursinho-pooh\/60-60-90-83-80-47-70\/result.php\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">idrlabs.com\/pt\/patologia-d<\/span><span class=\"invisible\">o-ursinho-pooh\/60-60-90-83-80-47-70\/result.php<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a> via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"868831876315848705\" dir=\"ltr\" href=\"\/idr_labs\"><s>@<\/s><b>idr_labs<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu resultado do Teste de Patologia do Ursinho Pooh \u00e9 Leit\u00e3o. https:\/\/www.idrlabs.com\/pt\/patologia-do-ursinho-pooh\/60-60-90-83-80-47-70\/result.php\u00a0\u2026 via @idr_labs","timestamp":1559233954000,"timestamp_epochs":1559233954,"tweet_id":"1134135524116094976","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1134135524116094976","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lilian Tahan","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tio de Michelle Bolsonaro \u00e9 um dos PMs acusados de grilagem de terra no DF que foi preso em opera\u00e7\u00e3o policial desta quarta. O primeiro sargento Jo\u00e3o Batista Firmo Ferreira \u00e9 irm\u00e3o de Maria Aparecida, m\u00e3e da primeira-dama.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.metropoles.com\/distrito-federal\/seguranca-df\/tio-de-michelle-bolsonaro-e-um-dos-pms-acusados-de-grilagem-de-terra\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/al35jGhZ35\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.metropoles.com\/distrito-federal\/seguranca-df\/tio-de-michelle-bolsonaro-e-um-dos-pms-acusados-de-grilagem-de-terra\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">metropoles.com\/distrito-feder<\/span><span class=\"invisible\">al\/seguranca-df\/tio-de-michelle-bolsonaro-e-um-dos-pms-acusados-de-grilagem-de-terra<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":664,"replies":121,"retweet_id":"1134133406927851521","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":176,"text":"Tio de Michelle Bolsonaro \u00e9 um dos PMs acusados de grilagem de terra no DF que foi preso em opera\u00e7\u00e3o policial desta quarta. O primeiro sargento Jo\u00e3o Batista Firmo Ferreira \u00e9 irm\u00e3o de Maria Aparecida, m\u00e3e da primeira-dama.https:\/\/www.metropoles.com\/distrito-federal\/seguranca-df\/tio-de-michelle-bolsonaro-e-um-dos-pms-acusados-de-grilagem-de-terra\u00a0\u2026","timestamp":1559181413000,"timestamp_epochs":1559181413,"tweet_id":"1133915150128488449","tweet_url":"\/lilian_tahan\/status\/1133915150128488449","user_id":"195474607","username":"lilian_tahan"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">que coisa n\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/helenamader_\/status\/1133888375293992961\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qu91zEcfKi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/helenamader_\/status\/1133888375293992961\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/helenamader_\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1133888375293992961<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"que coisa n\u00e3ohttps:\/\/twitter.com\/helenamader_\/status\/1133888375293992961\u00a0\u2026","timestamp":1559233443000,"timestamp_epochs":1559233443,"tweet_id":"1134133378364706816","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1134133378364706816","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"William De Lucca","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O vizinho do Bolsonaro \u00e9 miliciano\nO tio da Michelle Bolsonaro \u00e9 miliciano\nO funcion\u00e1rio do gabinete do Fl\u00e1vio Bolsonaro \u00e9 parente de miliciano\nO Queiroz, amigo do Bolsonaro, \u00e9 ligado a milicianos\nO Bolsonaro e filhos sempre defenderam as mil\u00edcias\n\nUma grande coincid\u00eancia, gente.<\/p>","is_retweet":1,"likes":39765,"replies":605,"retweet_id":"1134131322782457856","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":11539,"text":"O vizinho do Bolsonaro \u00e9 miliciano\nO tio da Michelle Bolsonaro \u00e9 miliciano\nO funcion\u00e1rio do gabinete do Fl\u00e1vio Bolsonaro \u00e9 parente de miliciano\nO Queiroz, amigo do Bolsonaro, \u00e9 ligado a milicianos\nO Bolsonaro e filhos sempre defenderam as mil\u00edcias\n\nUma grande coincid\u00eancia, gente.","timestamp":1559178548000,"timestamp_epochs":1559178548,"tweet_id":"1133903131136405504","tweet_url":"\/delucca\/status\/1133903131136405504","user_id":"13124602","username":"delucca"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">os pais bolsominions disseram... ah vai te cara, bando de geradores de mentiras. Os professores est\u00e3o mais do que certos em CONSCIENTIZAR os seus alunos sobre o que voc\u00eas desejam fazer com a educa\u00e7\u00e3o.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/AbrahamWeint\/status\/1133911704960753664\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/i3jG9fPY4Z\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/AbrahamWeint\/status\/1133911704960753664\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/AbrahamWeint\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1133911704960753664<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"os pais bolsominions disseram... ah vai te cara, bando de geradores de mentiras. Os professores est\u00e3o mais do que certos em CONSCIENTIZAR os seus alunos sobre o que voc\u00eas desejam fazer com a educa\u00e7\u00e3o.https:\/\/twitter.com\/AbrahamWeint\/status\/1133911704960753664\u00a0\u2026","timestamp":1559231919000,"timestamp_epochs":1559231919,"tweet_id":"1134126988619161600","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1134126988619161600","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vou assistir meu black mirror que eu ganho mais<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/a325lPrciH\">pic.twitter.com\/a325lPrciH<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"vou assistir meu black mirror que eu ganho maispic.twitter.com\/a325lPrciH","timestamp":1559180180000,"timestamp_epochs":1559180180,"tweet_id":"1133909976257376256","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1133909976257376256","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pois muito que bem<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pois muito que bem","timestamp":1559178076000,"timestamp_epochs":1559178076,"tweet_id":"1133901155069779968","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1133901155069779968","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu chorando                 minhas\ne falando da                 amigas \nmesma pessoa          cansadas\nque eu                       da mesma\nn\u00e3o supero                 hist\u00f3ria<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0Vu6FvdaR0\">pic.twitter.com\/0Vu6FvdaR0<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":51612,"replies":4331,"retweet_id":"1133893307241811968","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":18056,"text":"eu chorando                 minhas\ne falando da                 amigas \nmesma pessoa          cansadas\nque eu                       da mesma\nn\u00e3o supero                 hist\u00f3riapic.twitter.com\/0Vu6FvdaR0","timestamp":1559096805000,"timestamp_epochs":1559096805,"tweet_id":"1133560276392042496","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1133560276392042496","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"is\">\u00f3 tem limite ein albina! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ADonadoPedaco?src=hash\"><s>#<\/s><b>ADonadoPedaco<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00f3 tem limite ein albina! #ADonadoPedaco","timestamp":1559175919000,"timestamp_epochs":1559175919,"tweet_id":"1133892107494670342","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1133892107494670342","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"leticia \ud83c\udde6\ud83c\uddf9","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu NUNCA vou superar essa m\u00fasica que o Whindersson fez pro Gabriel Diniz, a letra, o sentimento, tudo que t\u00e1 acontecendo esse ano, faz a gente refletir sobre muitas coisas\n\nna moral, s\u00f3 Jesus mesmo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QQLD7TVul5\">pic.twitter.com\/QQLD7TVul5<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":56211,"replies":92,"retweet_id":"1133890749865648128","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":21349,"text":"eu NUNCA vou superar essa m\u00fasica que o Whindersson fez pro Gabriel Diniz, a letra, o sentimento, tudo que t\u00e1 acontecendo esse ano, faz a gente refletir sobre muitas coisas\n\nna moral, s\u00f3 Jesus mesmopic.twitter.com\/QQLD7TVul5","timestamp":1559083144000,"timestamp_epochs":1559083144,"tweet_id":"1133502981041741826","tweet_url":"\/DiasLe_\/status\/1133502981041741826","user_id":"3193339367","username":"DiasLe_"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu amava frio at\u00e9 ficar resfriado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xkiP5wpxu8\">pic.twitter.com\/xkiP5wpxu8<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu amava frio at\u00e9 ficar resfriadopic.twitter.com\/xkiP5wpxu8","timestamp":1559133812000,"timestamp_epochs":1559133812,"tweet_id":"1133715496468189184","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1133715496468189184","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Di \u1eccy\u1ecd","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Evang\u00e9licos invadiram o espa\u00e7o sagrado do Il\u00ea Ax\u00e9 Oya L' Ad\u00ea Inan, na madrugada de hoje, em Alagoinhas-BA, alegando estarem expulsando dem\u00f4nios. Confesso que o \u00f3dio me escorreu pelos olhos quando vi as cenas. At\u00e9 quando? At\u00e9 os pitbulls estarem suficientemente grandes e famintos.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HSZjbs5FJA\">pic.twitter.com\/HSZjbs5FJA<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4387,"replies":516,"retweet_id":"1133695325561151488","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":1503,"text":"Evang\u00e9licos invadiram o espa\u00e7o sagrado do Il\u00ea Ax\u00e9 Oya L' Ad\u00ea Inan, na madrugada de hoje, em Alagoinhas-BA, alegando estarem expulsando dem\u00f4nios. Confesso que o \u00f3dio me escorreu pelos olhos quando vi as cenas. At\u00e9 quando? At\u00e9 os pitbulls estarem suficientemente grandes e famintos.pic.twitter.com\/HSZjbs5FJA","timestamp":1559071149000,"timestamp_epochs":1559071149,"tweet_id":"1133452670042353665","tweet_url":"\/RobenilsondSil1\/status\/1133452670042353665","user_id":"1048210798777122816","username":"RobenilsondSil1"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Tadinha kkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/NeydsonBarbosa_\/status\/1133136921914421248\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/U5w24w4KG0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/NeydsonBarbosa_\/status\/1133136921914421248\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/NeydsonBarbosa<\/span><span class=\"invisible\">_\/status\/1133136921914421248<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tadinha kkkhttps:\/\/twitter.com\/NeydsonBarbosa_\/status\/1133136921914421248\u00a0\u2026","timestamp":1559074371000,"timestamp_epochs":1559074371,"tweet_id":"1133466185121636352","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1133466185121636352","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"ixmael \ud83c\udf84","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">this represents Brazil more than soccer and samba<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/q0MHaigeSa\">pic.twitter.com\/q0MHaigeSa<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":454,"replies":12,"retweet_id":"1133463398509887490","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":135,"text":"this represents Brazil more than soccer and sambapic.twitter.com\/q0MHaigeSa","timestamp":1559070532000,"timestamp_epochs":1559070532,"tweet_id":"1133450083062697984","tweet_url":"\/IsmaelxLucas\/status\/1133450083062697984","user_id":"2247972834","username":"IsmaelxLucas"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a\u00ed obrigado Deus <img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3fb.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\"\/> por sempre renovar minhas esperan\u00e7as quando elas se esgotam<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a\u00ed obrigado Deus  por sempre renovar minhas esperan\u00e7as quando elas se esgotam","timestamp":1559072629000,"timestamp_epochs":1559072629,"tweet_id":"1133458878375636992","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1133458878375636992","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a real \u00e9 que ainda n\u00e3o caiu a minha ficha de que eu vou ter que come\u00e7ar do zero de novo..<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a real \u00e9 que ainda n\u00e3o caiu a minha ficha de que eu vou ter que come\u00e7ar do zero de novo..","timestamp":1559064933000,"timestamp_epochs":1559064933,"tweet_id":"1133426599309844481","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1133426599309844481","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tirei Ana Francisca de \u201cChocolate com Pimenta\u201d e Branca de \"Por Amor\"!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.buzzfeed.com\/br\/julianakataoka\/todo-mundo-e-uma-combinacao-de-uma-mocinha-e-de-uma-vila-de?utm_source=dynamic&amp;utm_campaign=bfsharetwitter&amp;quiz_result=120815477_359040631#120815477&amp;rid=359040631\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/seAcz4YEOp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.buzzfeed.com\/br\/julianakataoka\/todo-mundo-e-uma-combinacao-de-uma-mocinha-e-de-uma-vila-de?utm_source=dynamic&amp;utm_campaign=bfsharetwitter&amp;quiz_result=120815477_359040631#120815477&amp;rid=359040631\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">buzzfeed.com\/br\/julianakata<\/span><span class=\"invisible\">oka\/todo-mundo-e-uma-combinacao-de-uma-mocinha-e-de-uma-vila-de?utm_source=dynamic&amp;utm_campaign=bfsharetwitter&amp;quiz_result=120815477_359040631#120815477&amp;rid=359040631<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tirei Ana Francisca de \u201cChocolate com Pimenta\u201d e Branca de \"Por Amor\"!https:\/\/www.buzzfeed.com\/br\/julianakataoka\/todo-mundo-e-uma-combinacao-de-uma-mocinha-e-de-uma-vila-de?utm_source=dynamic&utm_campaign=bfsharetwitter&quiz_result=120815477_359040631#120815477&rid=359040631\u00a0\u2026","timestamp":1559064616000,"timestamp_epochs":1559064616,"tweet_id":"1133425268083896320","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1133425268083896320","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">esgotado<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"esgotado","timestamp":1559063869000,"timestamp_epochs":1559063869,"tweet_id":"1133422132539609088","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1133422132539609088","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">chocado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/PriAlcantara\/status\/1133152794943344640\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yKs0UKcMbt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/PriAlcantara\/status\/1133152794943344640\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/PriAlcantara\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1133152794943344640<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"chocadohttps:\/\/twitter.com\/PriAlcantara\/status\/1133152794943344640\u00a0\u2026","timestamp":1559008357000,"timestamp_epochs":1559008357,"tweet_id":"1133189298709258242","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1133189298709258242","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"kaick toagli \ud83d\udc8e","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">algu\u00e9m pfvr s\u00f3 d\u00e1 um jeito na voz da maria da paz pra gente gostar dela at\u00e9 o fim, sen\u00e3o vai ficar dif\u00edcil <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ADonaDoPeda%C3%A7o?src=hash\"><s>#<\/s><b>ADonaDoPeda\u00e7o<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"1133183555524276224","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":1,"text":"algu\u00e9m pfvr s\u00f3 d\u00e1 um jeito na voz da maria da paz pra gente gostar dela at\u00e9 o fim, sen\u00e3o vai ficar dif\u00edcil #ADonaDoPeda\u00e7o","timestamp":1559006810000,"timestamp_epochs":1559006810,"tweet_id":"1133182813488992256","tweet_url":"\/kaicktoagli\/status\/1133182813488992256","user_id":"384523890","username":"kaicktoagli"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">achei que s\u00f3 eu tinha reparado kkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/deLyrahhh\/status\/1133180373553295365\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JAH3eg7vFs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/deLyrahhh\/status\/1133180373553295365\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/deLyrahhh\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1133180373553295365<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"achei que s\u00f3 eu tinha reparado kkkhttps:\/\/twitter.com\/deLyrahhh\/status\/1133180373553295365\u00a0\u2026","timestamp":1559006938000,"timestamp_epochs":1559006938,"tweet_id":"1133183346975096832","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1133183346975096832","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">Kkkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ellenbiavi\/status\/1133181668351721472\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cSze84gH1k\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ellenbiavi\/status\/1133181668351721472\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ellenbiavi\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1133181668351721472<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Kkkkkhttps:\/\/twitter.com\/ellenbiavi\/status\/1133181668351721472\u00a0\u2026","timestamp":1559006910000,"timestamp_epochs":1559006910,"tweet_id":"1133183232663539712","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1133183232663539712","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E essa voz da Maria da paz nessa nova fase <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ADonaDoPeda%C3%A7o?src=hash\"><s>#<\/s><b>ADonaDoPeda\u00e7o<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E essa voz da Maria da paz nessa nova fase #ADonaDoPeda\u00e7o","timestamp":1559005838000,"timestamp_epochs":1559005838,"tweet_id":"1133178736310927360","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1133178736310927360","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">to amando essa novela <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ADonaDoPeda%C3%A7o?src=hash\"><s>#<\/s><b>ADonaDoPeda\u00e7o<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"to amando essa novela #ADonaDoPeda\u00e7o","timestamp":1559005631000,"timestamp_epochs":1559005631,"tweet_id":"1133177866668204033","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1133177866668204033","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Isso \u00e9 um desrespeito e de uma desumanidade tamanha! N\u00e3o d\u00e1 pra pedir por respeito, defender o respeito, se voc\u00ea n\u00e3o oferece ele. Bando de idiota<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Isso \u00e9 um desrespeito e de uma desumanidade tamanha! N\u00e3o d\u00e1 pra pedir por respeito, defender o respeito, se voc\u00ea n\u00e3o oferece ele. Bando de idiota","timestamp":1558980652000,"timestamp_epochs":1558980652,"tweet_id":"1133073095739215872","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1133073095739215872","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Muito triste essa not\u00edcia da morte do Gabriel Diniz, e o pior \u00e9 que tem gente confundindo as coisas e at\u00e9 dizendo que ele merecia por conta da posi\u00e7\u00e3o pol\u00edtica do cara, como se ele merecesse! Isso me deixa enjoado. Voc\u00eas est\u00e3o doentes. S\u00e3o piores que aqueles que voc\u00eas criticam +<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Muito triste essa not\u00edcia da morte do Gabriel Diniz, e o pior \u00e9 que tem gente confundindo as coisas e at\u00e9 dizendo que ele merecia por conta da posi\u00e7\u00e3o pol\u00edtica do cara, como se ele merecesse! Isso me deixa enjoado. Voc\u00eas est\u00e3o doentes. S\u00e3o piores que aqueles que voc\u00eas criticam +","timestamp":1558980651000,"timestamp_epochs":1558980651,"tweet_id":"1133073093369487360","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1133073093369487360","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Daniel Adjuto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mal saiu a not\u00edcia da queda do avi\u00e3o com o cantor Gabriel Diniz, come\u00e7am a circular fotos do suposto corpo no local do acidente. P-A-R-E! Interrompa essa corrente do mal. N\u00c3O compartilhe a dor de outros.<\/p>","is_retweet":1,"likes":18140,"replies":104,"retweet_id":"1133065645866782720","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":6293,"text":"Mal saiu a not\u00edcia da queda do avi\u00e3o com o cantor Gabriel Diniz, come\u00e7am a circular fotos do suposto corpo no local do acidente. P-A-R-E! Interrompa essa corrente do mal. N\u00c3O compartilhe a dor de outros.","timestamp":1558978633000,"timestamp_epochs":1558978633,"tweet_id":"1133064626793533440","tweet_url":"\/DanAdjuto\/status\/1133064626793533440","user_id":"51245698","username":"DanAdjuto"},{"fullname":"Iand\u00ea Albuquerque","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a gente precisa acabar com essa ideia de que suportar tudo \u00e9 ser forte.\n\nn\u00e3o! voc\u00ea n\u00e3o tem obriga\u00e7\u00e3o de suportar a falta de afeto. voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 obrigado a aceitar rela\u00e7\u00f5es n\u00e3o rec\u00edprocas. n\u00e3o \u00e9 porque voc\u00ea \u00e9 forte que voc\u00ea precisa aguentar tudo. ou se desgastar tanto por amor.<\/p>","is_retweet":1,"likes":5970,"replies":19,"retweet_id":"1133060721451913217","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":2887,"text":"a gente precisa acabar com essa ideia de que suportar tudo \u00e9 ser forte.\n\nn\u00e3o! voc\u00ea n\u00e3o tem obriga\u00e7\u00e3o de suportar a falta de afeto. voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 obrigado a aceitar rela\u00e7\u00f5es n\u00e3o rec\u00edprocas. n\u00e3o \u00e9 porque voc\u00ea \u00e9 forte que voc\u00ea precisa aguentar tudo. ou se desgastar tanto por amor.","timestamp":1558895188000,"timestamp_epochs":1558895188,"tweet_id":"1132714635734507521","tweet_url":"\/IandeAlbuquerq\/status\/1132714635734507521","user_id":"73368315","username":"IandeAlbuquerq"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">Amo <img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/lghpotterr\/status\/1132743011899719680\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/d0Ntj1fZTl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/lghpotterr\/status\/1132743011899719680\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/lghpotterr\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1132743011899719680<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Amo  https:\/\/twitter.com\/lghpotterr\/status\/1132743011899719680\u00a0\u2026","timestamp":1558971639000,"timestamp_epochs":1558971639,"tweet_id":"1133035292074684416","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1133035292074684416","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"aquela do my chemical romance","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o sagitariano n\u00e3o tem uma semana de paz<\/p>","is_retweet":1,"likes":12,"replies":1,"retweet_id":"1132888091432300545","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":2,"text":"o sagitariano n\u00e3o tem uma semana de paz","timestamp":1558924461000,"timestamp_epochs":1558924461,"tweet_id":"1132837413263499264","tweet_url":"\/hesdep\/status\/1132837413263499264","user_id":"2836744720","username":"hesdep"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"hi\">ishi<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/igorrealequatro\/status\/1132835024737320960\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/igi30tpzCb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/igorrealequatro\/status\/1132835024737320960\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/igorrealequatr<\/span><span class=\"invisible\">o\/status\/1132835024737320960<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ishihttps:\/\/twitter.com\/igorrealequatro\/status\/1132835024737320960\u00a0\u2026","timestamp":1558936105000,"timestamp_epochs":1558936105,"tweet_id":"1132886253555396608","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1132886253555396608","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acordei engasgado achei que ia morrer e perdi o sono<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"acordei engasgado achei que ia morrer e perdi o sono","timestamp":1558935013000,"timestamp_epochs":1558935013,"tweet_id":"1132881674621079552","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1132881674621079552","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">gente eu adoro esse cachorro kkk <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/0000_official\/status\/1132665955220434944\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Qga2WPAqpg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/0000_official\/status\/1132665955220434944\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/0000_official\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1132665955220434944<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"gente eu adoro esse cachorro kkk https:\/\/twitter.com\/0000_official\/status\/1132665955220434944\u00a0\u2026","timestamp":1558916387000,"timestamp_epochs":1558916387,"tweet_id":"1132803550168473603","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1132803550168473603","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pra mim as armas s\u00f3 deveriam ser liberadas para as mulheres e o treinamento ran pom pom pom feito com a rihanna<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Dsz4BsJntA\">pic.twitter.com\/Dsz4BsJntA<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pra mim as armas s\u00f3 deveriam ser liberadas para as mulheres e o treinamento ran pom pom pom feito com a rihannapic.twitter.com\/Dsz4BsJntA","timestamp":1558914665000,"timestamp_epochs":1558914665,"tweet_id":"1132796328357040128","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1132796328357040128","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">fala de amor mas fede, cheira mal<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"fala de amor mas fede, cheira mal","timestamp":1558914332000,"timestamp_epochs":1558914332,"tweet_id":"1132794932551442433","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1132794932551442433","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O teu futuro \u00e9 duvidoso\nEu vejo grana, eu vejo dor<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mGYhNcxHSV\">pic.twitter.com\/mGYhNcxHSV<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O teu futuro \u00e9 duvidoso\nEu vejo grana, eu vejo dorpic.twitter.com\/mGYhNcxHSV","timestamp":1558910529000,"timestamp_epochs":1558910529,"tweet_id":"1132778981474934785","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1132778981474934785","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Dino Debochado\u262d","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">COME\u00c7OU!\n\nEm instantes cobertura completa da 1\u00aa parada do orgulho gado.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ztUl6ZNqdU\">pic.twitter.com\/ztUl6ZNqdU<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":17524,"replies":319,"retweet_id":"1132757204392660992","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":5464,"text":"COME\u00c7OU!\n\nEm instantes cobertura completa da 1\u00aa parada do orgulho gado.pic.twitter.com\/ztUl6ZNqdU","timestamp":1558868456000,"timestamp_epochs":1558868456,"tweet_id":"1132602512702365696","tweet_url":"\/DinoDebochado\/status\/1132602512702365696","user_id":"1057609248606224386","username":"DinoDebochado"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u201cPera a\u00ed que tem um jeito pra ligar o chuveiro\u201d<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/uborajun\/status\/1132305872053518336\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yZMWF61xqI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/uborajun\/status\/1132305872053518336\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/uborajun\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1132305872053518336<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u201cPera a\u00ed que tem um jeito pra ligar o chuveiro\u201dhttps:\/\/twitter.com\/uborajun\/status\/1132305872053518336\u00a0\u2026","timestamp":1558894815000,"timestamp_epochs":1558894815,"tweet_id":"1132713072446050310","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1132713072446050310","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"TromPETISTA \ud83c\udfba","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"et\">Aooooow boiada! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BolsonaroMiliciano?src=hash\"><s>#<\/s><b>BolsonaroMiliciano<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BrasilNasRuas?src=hash\"><s>#<\/s><b>BrasilNasRuas<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dMpZyXxSIi\">pic.twitter.com\/dMpZyXxSIi<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":17218,"replies":399,"retweet_id":"1132692869758816257","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":4824,"text":"Aooooow boiada! #BolsonaroMiliciano #BrasilNasRuaspic.twitter.com\/dMpZyXxSIi","timestamp":1558881889000,"timestamp_epochs":1558881889,"tweet_id":"1132658853357731840","tweet_url":"\/Trom_Petista\/status\/1132658853357731840","user_id":"1013494732834639874","username":"Trom_Petista"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Pra quem diz que \u00e9 mimimi, \u00e9 porque nunca passou por isso!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/henri_borges01\/status\/1132308917793501184\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eQdnZdfZxs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/henri_borges01\/status\/1132308917793501184\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/henri_borges01<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1132308917793501184<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pra quem diz que \u00e9 mimimi, \u00e9 porque nunca passou por isso!https:\/\/twitter.com\/henri_borges01\/status\/1132308917793501184\u00a0\u2026","timestamp":1558889968000,"timestamp_epochs":1558889968,"tweet_id":"1132692741262127104","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1132692741262127104","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quando eu lembro que sou chata, sem gra\u00e7a, flopada,feia e que ningu\u00e9m nunca vai me achar legal<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZOKQUaXk8e\">pic.twitter.com\/ZOKQUaXk8e<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":10733,"replies":61,"retweet_id":"1132684487488180224","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":7796,"text":"quando eu lembro que sou chata, sem gra\u00e7a, flopada,feia e que ningu\u00e9m nunca vai me achar legalpic.twitter.com\/ZOKQUaXk8e","timestamp":1558543077000,"timestamp_epochs":1558543077,"tweet_id":"1131237773938176008","tweet_url":"\/ciencshwn\/status\/1131237773938176008","user_id":"1083397903643742208","username":"ciencshwn"},{"fullname":"\u029f\u026a\u00f8","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sei que vc n\u00e3o vale nada mas eu s\u00f3 quero vc<\/p>","is_retweet":1,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"1132507740377690112","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":1,"text":"sei que vc n\u00e3o vale nada mas eu s\u00f3 quero vc","timestamp":1558840783000,"timestamp_epochs":1558840783,"tweet_id":"1132486442557628416","tweet_url":"\/shawnrosws\/status\/1132486442557628416","user_id":"848538022186557442","username":"shawnrosws"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os perdoe Deus, eles n\u00e3o sabem o que est\u00e3o fazendo.. \u00c9 triste ver tanto gado alienado lutando para perder os seus pr\u00f3prios direitos.. Muito triste <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BrasilNasRuas?src=hash\"><s>#<\/s><b>BrasilNasRuas<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Os perdoe Deus, eles n\u00e3o sabem o que est\u00e3o fazendo.. \u00c9 triste ver tanto gado alienado lutando para perder os seus pr\u00f3prios direitos.. Muito triste #BrasilNasRuas","timestamp":1558845776000,"timestamp_epochs":1558845776,"tweet_id":"1132507386399342595","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1132507386399342595","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">tem gente que pede n\u00e9, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2203709322\" dir=\"ltr\" href=\"\/maisa\"><s>@<\/s><b>maisa<\/b><\/a> fada sensata<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/maisa\/status\/1132463838006321153\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nzxD3YNuPs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/maisa\/status\/1132463838006321153\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/maisa\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">132463838006321153<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tem gente que pede n\u00e9, @maisa fada sensatahttps:\/\/twitter.com\/maisa\/status\/1132463838006321153\u00a0\u2026","timestamp":1558841125000,"timestamp_epochs":1558841125,"tweet_id":"1132487876703399937","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1132487876703399937","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Gui","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Por um mundo onde sejamos socialmente iguais, humanamente diferentes e totalmente livres\n\nRosa Luxemburgo<\/p>","is_retweet":1,"likes":1075,"replies":1,"retweet_id":"1132486768677281793","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":319,"text":"Por um mundo onde sejamos socialmente iguais, humanamente diferentes e totalmente livres\n\nRosa Luxemburgo","timestamp":1558839202000,"timestamp_epochs":1558839202,"tweet_id":"1132479814521315328","tweet_url":"\/guipintto\/status\/1132479814521315328","user_id":"281276887","username":"guipintto"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">achei 50 reais na rua, a sorte da qual eu reclamei n\u00e3o ter, dando o ar de sua gra\u00e7a<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"achei 50 reais na rua, a sorte da qual eu reclamei n\u00e3o ter, dando o ar de sua gra\u00e7a","timestamp":1558839983000,"timestamp_epochs":1558839983,"tweet_id":"1132483088691470337","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1132483088691470337","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu: a\u00ed n\u00e3o vejo a hora de chegar o fds\n\nsabadooou\n\neu:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7J3dJVW5PH\">pic.twitter.com\/7J3dJVW5PH<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"eu: a\u00ed n\u00e3o vejo a hora de chegar o fds\n\nsabadooou\n\neu:pic.twitter.com\/7J3dJVW5PH","timestamp":1558830259000,"timestamp_epochs":1558830259,"tweet_id":"1132442305145786368","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1132442305145786368","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"\ud835\udccb. \u25df\u033d\u25de\u033d walls \ud83c\udf49","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">percebi que ningu\u00e9m est\u00e1 falando sobre isso aqui, ent\u00e3o eu vou falar. \nEssa menina, Mariana, foi DOPADA E ESTUPRADA em um Club em Florian\u00f3polis. Quem estava com ela n\u00e3o FEZ NADA, pol\u00edcia n\u00e3o est\u00e1 fazendo NADA pra prender o desgra\u00e7ado ent\u00e3o compartilhem at\u00e9 obter justi\u00e7a pra ela!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/V1Q43tgvKI\">pic.twitter.com\/V1Q43tgvKI<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":14319,"replies":72,"retweet_id":"1132412355437092864","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":13251,"text":"percebi que ningu\u00e9m est\u00e1 falando sobre isso aqui, ent\u00e3o eu vou falar. \nEssa menina, Mariana, foi DOPADA E ESTUPRADA em um Club em Florian\u00f3polis. Quem estava com ela n\u00e3o FEZ NADA, pol\u00edcia n\u00e3o est\u00e1 fazendo NADA pra prender o desgra\u00e7ado ent\u00e3o compartilhem at\u00e9 obter justi\u00e7a pra ela!pic.twitter.com\/V1Q43tgvKI","timestamp":1558630643000,"timestamp_epochs":1558630643,"tweet_id":"1131605053956120583","tweet_url":"\/louistsexhes\/status\/1131605053956120583","user_id":"782381371813658625","username":"louistsexhes"},{"fullname":"lucas \u2693\ufe0f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu na faculdade quando a aula tava um saco mas do nada come\u00e7ava uma briga na sala<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tiQaDG8Zyd\">pic.twitter.com\/tiQaDG8Zyd<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":11873,"replies":107,"retweet_id":"1132397355511242753","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":3061,"text":"eu na faculdade quando a aula tava um saco mas do nada come\u00e7ava uma briga na salapic.twitter.com\/tiQaDG8Zyd","timestamp":1558793692000,"timestamp_epochs":1558793692,"tweet_id":"1132288929573609473","tweet_url":"\/luquinha\/status\/1132288929573609473","user_id":"106957547","username":"luquinha"},{"fullname":"Iand\u00ea Albuquerque","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pare pra pensar...\n\nquem voc\u00ea achou que nunca iria embora, foi. quem voc\u00ea achou que n\u00e3o viveria sem, se foi tamb\u00e9m. e voc\u00ea ficou bem. voc\u00ea aprendeu a ficar bem.\n\nas coisas mudam. as rela\u00e7\u00f5es mudam. voc\u00ea tamb\u00e9m muda. e caralho, ainda bem que a gente muda.<\/p>","is_retweet":1,"likes":8141,"replies":24,"retweet_id":"1132344600499245056","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":4251,"text":"pare pra pensar...\n\nquem voc\u00ea achou que nunca iria embora, foi. quem voc\u00ea achou que n\u00e3o viveria sem, se foi tamb\u00e9m. e voc\u00ea ficou bem. voc\u00ea aprendeu a ficar bem.\n\nas coisas mudam. as rela\u00e7\u00f5es mudam. voc\u00ea tamb\u00e9m muda. e caralho, ainda bem que a gente muda.","timestamp":1558793002000,"timestamp_epochs":1558793002,"tweet_id":"1132286037168992256","tweet_url":"\/IandeAlbuquerq\/status\/1132286037168992256","user_id":"73368315","username":"IandeAlbuquerq"},{"fullname":"padrefabiodemelo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os boletos, vencendo, nosssos nomes no Serasa, a vida emocional mais ca\u00f3tica que o tr\u00e2nsito no Egito, e n\u00f3s estamos como?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kqN6GyWPgj\">pic.twitter.com\/kqN6GyWPgj<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":91591,"replies":2517,"retweet_id":"1132330119220092933","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":27957,"text":"Os boletos, vencendo, nosssos nomes no Serasa, a vida emocional mais ca\u00f3tica que o tr\u00e2nsito no Egito, e n\u00f3s estamos como?pic.twitter.com\/kqN6GyWPgj","timestamp":1558729245000,"timestamp_epochs":1558729245,"tweet_id":"1132018620979195907","tweet_url":"\/pefabiodemelo\/status\/1132018620979195907","user_id":"39342378","username":"pefabiodemelo"},{"fullname":"Gui","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">amor-pr\u00f3prio n\u00e3o \u00e9 gradua\u00e7\u00e3o. n\u00e3o \u00e9 pegar o diploma e exercer sem reciclar daqui a algum tempo. a constante mudan\u00e7a exige um olhar mais \u00edntimo para reavermos novas formas de lidar com a nossa pr\u00f3pria rela\u00e7\u00e3o.<\/p>","is_retweet":1,"likes":2119,"replies":6,"retweet_id":"1132328755152736262","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":684,"text":"amor-pr\u00f3prio n\u00e3o \u00e9 gradua\u00e7\u00e3o. n\u00e3o \u00e9 pegar o diploma e exercer sem reciclar daqui a algum tempo. a constante mudan\u00e7a exige um olhar mais \u00edntimo para reavermos novas formas de lidar com a nossa pr\u00f3pria rela\u00e7\u00e3o.","timestamp":1558800690000,"timestamp_epochs":1558800690,"tweet_id":"1132318281346555909","tweet_url":"\/guipintto\/status\/1132318281346555909","user_id":"281276887","username":"guipintto"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como um boomerang tudo vai voltar\nE a ferida que voc\u00ea me fez \u00e9 em voc\u00ea que vai sangrar\nEu tenho cicatrizes\nMas eu n\u00e3o me importo n\u00e3o\nMelhor do que a sua ferida aberta\nE o sangue ruim do seu cora\u00e7\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Como um boomerang tudo vai voltar\nE a ferida que voc\u00ea me fez \u00e9 em voc\u00ea que vai sangrar\nEu tenho cicatrizes\nMas eu n\u00e3o me importo n\u00e3o\nMelhor do que a sua ferida aberta\nE o sangue ruim do seu cora\u00e7\u00e3o","timestamp":1558799292000,"timestamp_epochs":1558799292,"tweet_id":"1132312419106250753","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1132312419106250753","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"twerkyago","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tudo come\u00e7ou a dar errada quando pararam de tocar essa m\u00fasica nas festas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2mlpVksDoI\">pic.twitter.com\/2mlpVksDoI<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":61059,"replies":1063,"retweet_id":"1132298440136908801","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":24764,"text":"tudo come\u00e7ou a dar errada quando pararam de tocar essa m\u00fasica nas festaspic.twitter.com\/2mlpVksDoI","timestamp":1558647499000,"timestamp_epochs":1558647499,"tweet_id":"1131675752116740099","tweet_url":"\/yagoagain\/status\/1131675752116740099","user_id":"1025961837219774464","username":"yagoagain"},{"fullname":"Gloria Groove #ALEGORIA","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o contem comigo pra constru\u00e7\u00e3o dessa cultura do cancelamento, t\u00e1? \u201ccancelar\u201d a galera nunca resolveu nada, s\u00f3 afastou os equivocados da pauta em quest\u00e3o. al\u00e9m disso, no dia que eu tb errar-como o ser humano que sou, n\u00e3o vou curtir ver ningu\u00e9m me cancelando e sim me instruindo<img alt=\"\ud83e\udd19\" aria-label=\"Emoji: Sinal de ligue-me\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f919.png\" title=\"Sinal de ligue-me\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":61203,"replies":1068,"retweet_id":"1132296622543646721","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":9758,"text":"n\u00e3o contem comigo pra constru\u00e7\u00e3o dessa cultura do cancelamento, t\u00e1? \u201ccancelar\u201d a galera nunca resolveu nada, s\u00f3 afastou os equivocados da pauta em quest\u00e3o. al\u00e9m disso, no dia que eu tb errar-como o ser humano que sou, n\u00e3o vou curtir ver ningu\u00e9m me cancelando e sim me instruindo","timestamp":1558744653000,"timestamp_epochs":1558744653,"tweet_id":"1132083246152335360","tweet_url":"\/gloriagroove\/status\/1132083246152335360","user_id":"37289477","username":"gloriagroove"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">al\u00f4 al\u00f4 marciano\ncorre aqui que a coisa t\u00e1 feia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pte4vqvwDr\">pic.twitter.com\/pte4vqvwDr<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"al\u00f4 al\u00f4 marciano\ncorre aqui que a coisa t\u00e1 feiapic.twitter.com\/pte4vqvwDr","timestamp":1558758947000,"timestamp_epochs":1558758947,"tweet_id":"1132143197998735360","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1132143197998735360","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu as vezes pra mim mesmo: hey da licen\u00e7a que merda \u00e9 essa que ce t\u00e1 fazendo?<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu as vezes pra mim mesmo: hey da licen\u00e7a que merda \u00e9 essa que ce t\u00e1 fazendo?","timestamp":1558756788000,"timestamp_epochs":1558756788,"tweet_id":"1132134142588719105","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1132134142588719105","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nao acredito que to tirando for\u00e7as de um pagode<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nao acredito que to tirando for\u00e7as de um pagode","timestamp":1558753371000,"timestamp_epochs":1558753371,"tweet_id":"1132119811885027328","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1132119811885027328","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ergue essa cabe\u00e7a, mete o p\u00e9 e vai com f\u00e9, manda essa tristeza embora.. basta acreditar que um novo dia vai raiar, sua hora vai chegar<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ergue essa cabe\u00e7a, mete o p\u00e9 e vai com f\u00e9, manda essa tristeza embora.. basta acreditar que um novo dia vai raiar, sua hora vai chegar","timestamp":1558753332000,"timestamp_epochs":1558753332,"tweet_id":"1132119647153790976","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1132119647153790976","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A vida deve olhar pra mim e pensar: vou pisar mais pq t\u00e1 pouco..<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A vida deve olhar pra mim e pensar: vou pisar mais pq t\u00e1 pouco..","timestamp":1558753082000,"timestamp_epochs":1558753082,"tweet_id":"1132118598506487808","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1132118598506487808","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Engra\u00e7ado que com minhas amigas ele conversa, chama elas pra ir viajar pra casa dele e eu nada.. O auge nega, o auge<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Engra\u00e7ado que com minhas amigas ele conversa, chama elas pra ir viajar pra casa dele e eu nada.. O auge nega, o auge","timestamp":1558752857000,"timestamp_epochs":1558752857,"tweet_id":"1132117653643046912","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1132117653643046912","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mandei mensagem pro crush de ver\u00e3o do ano passado, ele visualizou e n\u00e3o respondeu<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mandei mensagem pro crush de ver\u00e3o do ano passado, ele visualizou e n\u00e3o respondeu","timestamp":1558752856000,"timestamp_epochs":1558752856,"tweet_id":"1132117651889819648","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1132117651889819648","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Azar na sorte e sorte no azar<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Azar na sorte e sorte no azar","timestamp":1558752707000,"timestamp_epochs":1558752707,"tweet_id":"1132117024509956096","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1132117024509956096","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queria saber qual o meu problema em n\u00e3o conseguir me relacionar com ningu\u00e9m<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Queria saber qual o meu problema em n\u00e3o conseguir me relacionar com ningu\u00e9m","timestamp":1558752683000,"timestamp_epochs":1558752683,"tweet_id":"1132116925545353217","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1132116925545353217","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Gilberto Gil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Tempo Rei, transformai as velhas formas do viver\"<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OmS8jGS10S\">pic.twitter.com\/OmS8jGS10S<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3861,"replies":53,"retweet_id":"1131926936794673153","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":892,"text":"\"Tempo Rei, transformai as velhas formas do viver\"pic.twitter.com\/OmS8jGS10S","timestamp":1558652199000,"timestamp_epochs":1558652199,"tweet_id":"1131695466608037888","tweet_url":"\/gilbertogil\/status\/1131695466608037888","user_id":"14907774","username":"gilbertogil"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o dia dos namorados vai ser bom gra\u00e7as a Deus<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o dia dos namorados vai ser bom gra\u00e7as a Deus","timestamp":1558666898000,"timestamp_epochs":1558666898,"tweet_id":"1131757116019097602","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1131757116019097602","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o acredito que me tornei a Fernandona <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"62557485\" dir=\"ltr\" href=\"\/Tatawerneck\"><s>@<\/s><b>Tatawerneck<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vbOrNh4qIY\">pic.twitter.com\/vbOrNh4qIY<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"n\u00e3o acredito que me tornei a Fernandona @Tatawerneckpic.twitter.com\/vbOrNh4qIY","timestamp":1558666741000,"timestamp_epochs":1558666741,"tweet_id":"1131756459669295104","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1131756459669295104","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Noveleira Nost\u00e1lgica \ud83c\udf34","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ESSA M\u00daSICA DA ABERTURA TOCANDO TODO DIA VAI AJUDAR A CURAR MINHAS TRISTEZAS CERTEZA. Mensagem de auto estima <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ADonaDoPeda%C3%A7o?src=hash\"><s>#<\/s><b>ADonaDoPeda\u00e7o<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LQucIG6kAl\">pic.twitter.com\/LQucIG6kAl<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":146,"replies":3,"retweet_id":"1131356619177172994","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":51,"text":"ESSA M\u00daSICA DA ABERTURA TOCANDO TODO DIA VAI AJUDAR A CURAR MINHAS TRISTEZAS CERTEZA. Mensagem de auto estima #ADonaDoPeda\u00e7opic.twitter.com\/LQucIG6kAl","timestamp":1558569397000,"timestamp_epochs":1558569397,"tweet_id":"1131348167054766080","tweet_url":"\/anovelha\/status\/1131348167054766080","user_id":"1005969618878586881","username":"anovelha"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SJDt2EKTpJ\">pic.twitter.com\/SJDt2EKTpJ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pic.twitter.com\/SJDt2EKTpJ","timestamp":1558553825000,"timestamp_epochs":1558553825,"tweet_id":"1131282854661558272","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1131282854661558272","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quero lan\u00e7ar um grito desumano\nQue \u00e9 uma maneira de ser escutado<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quero lan\u00e7ar um grito desumano\nQue \u00e9 uma maneira de ser escutado","timestamp":1558370631000,"timestamp_epochs":1558370631,"tweet_id":"1130514483049390080","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1130514483049390080","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse sil\u00eancio todo me atordoa\nAtordoado eu permane\u00e7o atento\nNa arquibancada pra qualquer momento\nVer emergir o monstro da lagoa<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Esse sil\u00eancio todo me atordoa\nAtordoado eu permane\u00e7o atento\nNa arquibancada pra qualquer momento\nVer emergir o monstro da lagoa","timestamp":1558370598000,"timestamp_epochs":1558370598,"tweet_id":"1130514343626457089","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1130514343626457089","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acorda Brasil! Ao inv\u00e9s de arrecadar todo esse dinheiro que eles PODEM arrecadar, mas que resolveram perdoar, eles querem tirar de n\u00f3s! Com a reforma da previd\u00eancia, com os cortes na educa\u00e7\u00e3o.. Somos n\u00f3s quem devemos pagar essa conta? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BolsonaroEnvergonhaOBrasil?src=hash\"><s>#<\/s><b>BolsonaroEnvergonhaOBrasil<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acorda Brasil! Ao inv\u00e9s de arrecadar todo esse dinheiro que eles PODEM arrecadar, mas que resolveram perdoar, eles querem tirar de n\u00f3s! Com a reforma da previd\u00eancia, com os cortes na educa\u00e7\u00e3o.. Somos n\u00f3s quem devemos pagar essa conta? #BolsonaroEnvergonhaOBrasil","timestamp":1558288210000,"timestamp_epochs":1558288210,"tweet_id":"1130168783019085824","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1130168783019085824","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fora os cortes de verbas que ele poderia fazer dentro do pr\u00f3prio senado, como os sal\u00e1rios e aux\u00edlios absurdos que eles possuem sem necessidade e com o \u00fanico intuito de enriquecimento pr\u00f3prio! \u201cAh mas \u00e9 inconstitucional\u201d, mas e a reforma da previd\u00eancia, n\u00e3o \u00e9 n\u00e3o palerma?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fora os cortes de verbas que ele poderia fazer dentro do pr\u00f3prio senado, como os sal\u00e1rios e aux\u00edlios absurdos que eles possuem sem necessidade e com o \u00fanico intuito de enriquecimento pr\u00f3prio! \u201cAh mas \u00e9 inconstitucional\u201d, mas e a reforma da previd\u00eancia, n\u00e3o \u00e9 n\u00e3o palerma?","timestamp":1558288209000,"timestamp_epochs":1558288209,"tweet_id":"1130168780154449920","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1130168780154449920","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tiram daqui: \nBloqueio de verbas nas universidades: R$ 2,052 Bi\n\nDEVERIAM tirar daqui: \nD\u00edvida Agroneg\u00f3cio: 17 Bi\nMultas do Ibama que Bolsonaro quer perdoar: 3,8 Bi p\/ ano\nIbama deixa de arrecadar: 20 Bi\nTributa\u00e7\u00e3o de igrejas que bozo garantiu n\u00e3o aprovar : 5 Bi\nTotal: 47.852 Bi<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/o5LSQnedST\">pic.twitter.com\/o5LSQnedST<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tiram daqui: \nBloqueio de verbas nas universidades: R$ 2,052 Bi\n\nDEVERIAM tirar daqui: \nD\u00edvida Agroneg\u00f3cio: 17 Bi\nMultas do Ibama que Bolsonaro quer perdoar: 3,8 Bi p\/ ano\nIbama deixa de arrecadar: 20 Bi\nTributa\u00e7\u00e3o de igrejas que bozo garantiu n\u00e3o aprovar : 5 Bi\nTotal: 47.852 Bipic.twitter.com\/o5LSQnedST","timestamp":1558288207000,"timestamp_epochs":1558288207,"tweet_id":"1130168772457836545","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1130168772457836545","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Levanta a cabe\u00e7a princesa se n\u00e3o a coroa de pl\u00e1stico cai<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Levanta a cabe\u00e7a princesa se n\u00e3o a coroa de pl\u00e1stico cai","timestamp":1558283466000,"timestamp_epochs":1558283466,"tweet_id":"1130148888634114049","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1130148888634114049","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">que situa\u00e7\u00e3o meu Deus que situa\u00e7\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"que situa\u00e7\u00e3o meu Deus que situa\u00e7\u00e3o","timestamp":1558282047000,"timestamp_epochs":1558282047,"tweet_id":"1130142936417677312","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1130142936417677312","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu sou a beira do abismo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PDmGPevQm8\">pic.twitter.com\/PDmGPevQm8<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu sou a beira do abismopic.twitter.com\/PDmGPevQm8","timestamp":1558223946000,"timestamp_epochs":1558223946,"tweet_id":"1129899240174571522","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1129899240174571522","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu n\u00e3o acredito que vou ter que desinstalar o tinder<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yJ2jGV2yRB\">pic.twitter.com\/yJ2jGV2yRB<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu n\u00e3o acredito que vou ter que desinstalar o tinderpic.twitter.com\/yJ2jGV2yRB","timestamp":1558217923000,"timestamp_epochs":1558217923,"tweet_id":"1129873978041012224","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1129873978041012224","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"ana","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">de: eu\npara: eu\n\nvoc\u00ea tem que parar de sentir falta de quem n\u00e3o sente falta de voc\u00ea<\/p>","is_retweet":1,"likes":6450,"replies":15,"retweet_id":"1129865382473474050","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":4817,"text":"de: eu\npara: eu\n\nvoc\u00ea tem que parar de sentir falta de quem n\u00e3o sente falta de voc\u00ea","timestamp":1558195529000,"timestamp_epochs":1558195529,"tweet_id":"1129780052512653312","tweet_url":"\/oidesculpa\/status\/1129780052512653312","user_id":"3765647428","username":"oidesculpa"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">chega um momento que a gente apela para as cartas.. escolhi a 2, vamos ver neh o que sai<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/brunetidades\/status\/1129816898324049921\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zyqb0JK5o6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/brunetidades\/status\/1129816898324049921\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/brunetidades\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1129816898324049921<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"chega um momento que a gente apela para as cartas.. escolhi a 2, vamos ver neh o que saihttps:\/\/twitter.com\/brunetidades\/status\/1129816898324049921\u00a0\u2026","timestamp":1558215651000,"timestamp_epochs":1558215651,"tweet_id":"1129864449077194753","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1129864449077194753","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A\u00ed do nada bate umas bad sem sentido<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A\u00ed do nada bate umas bad sem sentido","timestamp":1558215524000,"timestamp_epochs":1558215524,"tweet_id":"1129863919793840131","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1129863919793840131","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ser\u00e1 que \u00e9 t\u00e3o dif\u00edcil encontrar algu\u00e9m hoje em dia ou sou s\u00f3 eu que tenho dificuldade?<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ser\u00e1 que \u00e9 t\u00e3o dif\u00edcil encontrar algu\u00e9m hoje em dia ou sou s\u00f3 eu que tenho dificuldade?","timestamp":1558214083000,"timestamp_epochs":1558214083,"tweet_id":"1129857873297793024","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1129857873297793024","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o acredito que vou ter que baixar o tinder<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"n\u00e3o acredito que vou ter que baixar o tinder","timestamp":1558212888000,"timestamp_epochs":1558212888,"tweet_id":"1129852862115262465","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1129852862115262465","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Matheus Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Juro que gostaria de ser uma pessoa com sentimentos mais simples. Daquelas que tem cada coisinha arrumada no cora\u00e7\u00e3o, mas n\u00e3o consigo. Eu sempre gosto demais, desgosto demais. Sempre tem algo demais. Me afasto das pessoas muito mais r\u00e1pido do que consigo me apegar a elas.<\/p>","is_retweet":1,"likes":2114,"replies":18,"retweet_id":"1129842539324989440","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":922,"text":"Juro que gostaria de ser uma pessoa com sentimentos mais simples. Daquelas que tem cada coisinha arrumada no cora\u00e7\u00e3o, mas n\u00e3o consigo. Eu sempre gosto demais, desgosto demais. Sempre tem algo demais. Me afasto das pessoas muito mais r\u00e1pido do que consigo me apegar a elas.","timestamp":1558202659000,"timestamp_epochs":1558202659,"tweet_id":"1129809959603056641","tweet_url":"\/neologismo\/status\/1129809959603056641","user_id":"60232046","username":"neologismo"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/M7sy1l1LNe\">pic.twitter.com\/M7sy1l1LNe<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pic.twitter.com\/M7sy1l1LNe","timestamp":1558206719000,"timestamp_epochs":1558206719,"tweet_id":"1129826987822989312","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1129826987822989312","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Quero a morte com isso<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/LaraAS074\/status\/1129467672884858882\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4to4huavIB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/LaraAS074\/status\/1129467672884858882\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/LaraAS074\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1129467672884858882<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quero a morte com issohttps:\/\/twitter.com\/LaraAS074\/status\/1129467672884858882\u00a0\u2026","timestamp":1558199203000,"timestamp_epochs":1558199203,"tweet_id":"1129795460628209665","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1129795460628209665","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"mademoiselle","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">bom dia e shallow now<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"1129771909351124994","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":1,"text":"bom dia e shallow now","timestamp":1558187570000,"timestamp_epochs":1558187570,"tweet_id":"1129746668826632198","tweet_url":"\/cabellosexual_\/status\/1129746668826632198","user_id":"708777185377710080","username":"cabellosexual_"},{"fullname":"Maur\u00edcio Ricardo \ud83c\udd70\ufe0f+","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se isso n\u00e3o merecer um RT, nada mais merece.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vSwEsRukrT\">pic.twitter.com\/vSwEsRukrT<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":43352,"replies":1070,"retweet_id":"1129606648379711489","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":23351,"text":"Se isso n\u00e3o merecer um RT, nada mais merece.pic.twitter.com\/vSwEsRukrT","timestamp":1558141746000,"timestamp_epochs":1558141746,"tweet_id":"1129554469832806400","tweet_url":"\/MauricioRicardo\/status\/1129554469832806400","user_id":"40240813","username":"MauricioRicardo"},{"fullname":"Kevinho \ud83c\udf77","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">As vezes voc\u00ea precisar\u00e1 recuar para salvar os outros. N\u00e3o \u00e9 Desistir, e sim uma Estrat\u00e9gia.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WeB1vwUjCe\">pic.twitter.com\/WeB1vwUjCe<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6772,"replies":48,"retweet_id":"1129601816667262976","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":2499,"text":"As vezes voc\u00ea precisar\u00e1 recuar para salvar os outros. N\u00e3o \u00e9 Desistir, e sim uma Estrat\u00e9gia.pic.twitter.com\/WeB1vwUjCe","timestamp":1558131903000,"timestamp_epochs":1558131903,"tweet_id":"1129513184111603712","tweet_url":"\/kevinho\/status\/1129513184111603712","user_id":"2787259911","username":"kevinho"},{"fullname":"shaider","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu discutindo cm minha mlhr amig<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/galXlH0kXZ\">pic.twitter.com\/galXlH0kXZ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":44081,"replies":5140,"retweet_id":"1129595244448755713","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":17221,"text":"eu discutindo cm minha mlhr amigpic.twitter.com\/galXlH0kXZ","timestamp":1558113102000,"timestamp_epochs":1558113102,"tweet_id":"1129434329417957378","tweet_url":"\/shaidersolutt\/status\/1129434329417957378","user_id":"3062711937","username":"shaidersolutt"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To assistindo Nosso \u00daltimo Ver\u00e3o da Netflix.. que filme P\u00c9SSIMO<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"To assistindo Nosso \u00daltimo Ver\u00e3o da Netflix.. que filme P\u00c9SSIMO","timestamp":1558151278000,"timestamp_epochs":1558151278,"tweet_id":"1129594449858842625","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1129594449858842625","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sou raso, largo, profundo\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/tv\/BxlWsd8BsLI\/?igshid=1nvs108afh7sm\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rFYtAiJ9xj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/tv\/BxlWsd8BsLI\/?igshid=1nvs108afh7sm\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/tv\/BxlWsd8BsLI<\/span><span class=\"invisible\">\/?igshid=1nvs108afh7sm<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sou raso, largo, profundo\nhttps:\/\/www.instagram.com\/tv\/BxlWsd8BsLI\/?igshid=1nvs108afh7sm\u00a0\u2026","timestamp":1558142011000,"timestamp_epochs":1558142011,"tweet_id":"1129555580899811328","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1129555580899811328","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Gui","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu acho uma covardia algu\u00e9m te contar um sonho que deseja muito realizar, um projeto, um objetivo e algu\u00e9m te desencorajar, te falar nunca vai dar certo, que \u00e9 melhor nem tentar. Ao ouvir isso, encerre o assunto. Ningu\u00e9m merece ser aconselhado a ter medo do fracasso.<\/p>","is_retweet":1,"likes":1405,"replies":4,"retweet_id":"1129444949798412291","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":562,"text":"Eu acho uma covardia algu\u00e9m te contar um sonho que deseja muito realizar, um projeto, um objetivo e algu\u00e9m te desencorajar, te falar nunca vai dar certo, que \u00e9 melhor nem tentar. Ao ouvir isso, encerre o assunto. Ningu\u00e9m merece ser aconselhado a ter medo do fracasso.","timestamp":1558114521000,"timestamp_epochs":1558114521,"tweet_id":"1129440278618808321","tweet_url":"\/guipintto\/status\/1129440278618808321","user_id":"281276887","username":"guipintto"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Nunca \u00e9 tarde pra gente procurar se amar em primeiro lugar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/guipintto\/status\/1129160226652004355\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ar0sZ3HmwR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/guipintto\/status\/1129160226652004355\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/guipintto\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1129160226652004355<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nunca \u00e9 tarde pra gente procurar se amar em primeiro lugarhttps:\/\/twitter.com\/guipintto\/status\/1129160226652004355\u00a0\u2026","timestamp":1558112628000,"timestamp_epochs":1558112628,"tweet_id":"1129432338683826176","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1129432338683826176","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A\u00ed que povo chato do caraio, deixa a muie fazer a vers\u00e3o dela! Que desnecess\u00e1rio todas essas cr\u00edticas. A vers\u00e3o original de Shallow t\u00e1 l\u00e1 pra ser ouvida e sempre estar\u00e1. N\u00e3o quer ouvir a vers\u00e3o dos dois, n\u00e3o ou\u00e7a! Simples meus amores e agr v\u00e3o ca\u00e7ar o que fazer <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/morreumaestrela?src=hash\"><s>#<\/s><b>morreumaestrela<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A\u00ed que povo chato do caraio, deixa a muie fazer a vers\u00e3o dela! Que desnecess\u00e1rio todas essas cr\u00edticas. A vers\u00e3o original de Shallow t\u00e1 l\u00e1 pra ser ouvida e sempre estar\u00e1. N\u00e3o quer ouvir a vers\u00e3o dos dois, n\u00e3o ou\u00e7a! Simples meus amores e agr v\u00e3o ca\u00e7ar o que fazer #morreumaestrela","timestamp":1558107360000,"timestamp_epochs":1558107360,"tweet_id":"1129410245128855552","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1129410245128855552","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ela \u00e9 rainha amor ent\u00e3o rexpeita se n\u00e3o quiser se tornar um mandown<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/W3CW0tJS4u\">pic.twitter.com\/W3CW0tJS4u<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ela \u00e9 rainha amor ent\u00e3o rexpeita se n\u00e3o quiser se tornar um mandownpic.twitter.com\/W3CW0tJS4u","timestamp":1558060978000,"timestamp_epochs":1558060978,"tweet_id":"1129215705663057921","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1129215705663057921","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o precisa de macho, dev\u00edamos ter come\u00e7ado por aqui<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GJWeodVIHg\">pic.twitter.com\/GJWeodVIHg<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"n\u00e3o precisa de macho, dev\u00edamos ter come\u00e7ado por aquipic.twitter.com\/GJWeodVIHg","timestamp":1558060911000,"timestamp_epochs":1558060911,"tweet_id":"1129215422388162562","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1129215422388162562","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ela n\u00e3o \u00e9 obrigada a nada meu amor e cancela quem te encher a porra do saco<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oH49ih7i6J\">pic.twitter.com\/oH49ih7i6J<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ela n\u00e3o \u00e9 obrigada a nada meu amor e cancela quem te encher a porra do sacopic.twitter.com\/oH49ih7i6J","timestamp":1558060876000,"timestamp_epochs":1558060876,"tweet_id":"1129215277365899264","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1129215277365899264","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ela t\u00e1 sempre pronta pra lan\u00e7ar o seu olhar que destr\u00f3i qualquer idiota in\u00fatil<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CYclqrCmWg\">pic.twitter.com\/CYclqrCmWg<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ela t\u00e1 sempre pronta pra lan\u00e7ar o seu olhar que destr\u00f3i qualquer idiota in\u00fatilpic.twitter.com\/CYclqrCmWg","timestamp":1558060689000,"timestamp_epochs":1558060689,"tweet_id":"1129214494733930497","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1129214494733930497","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ela \u00e9 bem mandown e c um ran pom pom pom resolve todos os seus problemas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mnkrAVaIQZ\">pic.twitter.com\/mnkrAVaIQZ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ela \u00e9 bem mandown e c um ran pom pom pom resolve todos os seus problemaspic.twitter.com\/mnkrAVaIQZ","timestamp":1558060157000,"timestamp_epochs":1558060157,"tweet_id":"1129212261711699968","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1129212261711699968","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quem precisa da marvel quando se tem Rihanna.. corre aqui amore e salva o mundo pq t\u00e1 sem condi\u00e7\u00f5es<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/R4QHh2eVYQ\">pic.twitter.com\/R4QHh2eVYQ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"quem precisa da marvel quando se tem Rihanna.. corre aqui amore e salva o mundo pq t\u00e1 sem condi\u00e7\u00f5espic.twitter.com\/R4QHh2eVYQ","timestamp":1558059992000,"timestamp_epochs":1558059992,"tweet_id":"1129211570750468096","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1129211570750468096","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Gente de verdade, eu sei que sou homem, mas meu Deus homem \u00e9 um desservi\u00e7o! Se acham os donos da moral e da \u00e9tica quando s\u00e3o eles quem causam as maiores guerras, mortes e injusti\u00e7as! S\u00e3o um bando de hip\u00f3critas. Se voc\u00ea se sentiu ofendido e a carapu\u00e7a serviu, foda-se<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/MidiaNINJA\/status\/1129158502289674240\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2W1EYPbXal\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/MidiaNINJA\/status\/1129158502289674240\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/MidiaNINJA\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1129158502289674240<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gente de verdade, eu sei que sou homem, mas meu Deus homem \u00e9 um desservi\u00e7o! Se acham os donos da moral e da \u00e9tica quando s\u00e3o eles quem causam as maiores guerras, mortes e injusti\u00e7as! S\u00e3o um bando de hip\u00f3critas. Se voc\u00ea se sentiu ofendido e a carapu\u00e7a serviu, foda-sehttps:\/\/twitter.com\/MidiaNINJA\/status\/1129158502289674240\u00a0\u2026","timestamp":1558058672000,"timestamp_epochs":1558058672,"tweet_id":"1129206032092344322","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1129206032092344322","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"leticia targaryen \ud83e\udd87","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">No Alabama a pena pra mulher que foi ESTUPRADA e abortou \u00e9 maior do que a pena do pr\u00f3prio estuprador. \u00c9 impressionante como a mulher continua sendo tratada como um NADA na sociedade. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AbortionIsAWomansRight?src=hash\"><s>#<\/s><b>AbortionIsAWomansRight<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/R3fdFcFIJM\">pic.twitter.com\/R3fdFcFIJM<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":679,"replies":4,"retweet_id":"1129203935598792707","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":428,"text":"No Alabama a pena pra mulher que foi ESTUPRADA e abortou \u00e9 maior do que a pena do pr\u00f3prio estuprador. \u00c9 impressionante como a mulher continua sendo tratada como um NADA na sociedade. #AbortionIsAWomansRightpic.twitter.com\/R3fdFcFIJM","timestamp":1558042455000,"timestamp_epochs":1558042455,"tweet_id":"1129138013982855172","tweet_url":"\/sherlocklholmes\/status\/1129138013982855172","user_id":"514567660","username":"sherlocklholmes"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">+ claro, lidar c a realidade nem sempre \u00e9 uma tarefa f\u00e1cil, mas chega uma hora que n\u00e3o tem como fugir<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"+ claro, lidar c a realidade nem sempre \u00e9 uma tarefa f\u00e1cil, mas chega uma hora que n\u00e3o tem como fugir","timestamp":1558048250000,"timestamp_epochs":1558048250,"tweet_id":"1129162320700203008","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1129162320700203008","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A boa de eu ter me isolado durante um tempo \u00e9 que eu me conheci melhor, e todos os dias \u00e9 uma descoberta nova. S\u00e9rio, fa\u00e7am esse exerc\u00edcio se quiserem descobrir quem voc\u00eas s\u00e3o de verdade. Mas s\u00f3 quando estiverem prontos. Solid\u00e3o tem suas vantagens, mas n\u00e3o deixa de ser solid\u00e3o.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A boa de eu ter me isolado durante um tempo \u00e9 que eu me conheci melhor, e todos os dias \u00e9 uma descoberta nova. S\u00e9rio, fa\u00e7am esse exerc\u00edcio se quiserem descobrir quem voc\u00eas s\u00e3o de verdade. Mas s\u00f3 quando estiverem prontos. Solid\u00e3o tem suas vantagens, mas n\u00e3o deixa de ser solid\u00e3o.","timestamp":1558048141000,"timestamp_epochs":1558048141,"tweet_id":"1129161863542005762","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1129161863542005762","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Arquitetudo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Presidente: Eu sou patriota \nEUA: a\nPresidente: Brasil e Estados Unidos acima de tudo. Brasil acima de todos\n\nJ\u00e1 esqueceu de Deus e colocou no mesmo bolo dos Comunistas <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PgVQ86PDKm\">pic.twitter.com\/PgVQ86PDKm<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":225,"replies":2,"retweet_id":"1129124265499025408","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":71,"text":"Presidente: Eu sou patriota \nEUA: a\nPresidente: Brasil e Estados Unidos acima de tudo. Brasil acima de todos\n\nJ\u00e1 esqueceu de Deus e colocou no mesmo bolo dos Comunistas pic.twitter.com\/PgVQ86PDKm","timestamp":1558037958000,"timestamp_epochs":1558037958,"tweet_id":"1129119153107943425","tweet_url":"\/mepoupejunior\/status\/1129119153107943425","user_id":"79628822","username":"mepoupejunior"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dorme agora\n\u00c9 s\u00f3 o vento l\u00e1 fora..<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vP9jEPx0tq\">pic.twitter.com\/vP9jEPx0tq<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Dorme agora\n\u00c9 s\u00f3 o vento l\u00e1 fora..pic.twitter.com\/vP9jEPx0tq","timestamp":1557977344000,"timestamp_epochs":1557977344,"tweet_id":"1128864917094842369","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1128864917094842369","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ForaGlobo?src=hash\"><s>#<\/s><b>ForaGlobo<\/b><\/a> esse v\u00eddeo do porta dos fundos t\u00e1 demais kkk mostra muito bem a realidade.. Eles detestam a Globo mas n\u00e3o trocam de canal<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/oScT3pAdFOM\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HgROE4nx54\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/oScT3pAdFOM\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/oScT3pAdFOM<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#ForaGlobo esse v\u00eddeo do porta dos fundos t\u00e1 demais kkk mostra muito bem a realidade.. Eles detestam a Globo mas n\u00e3o trocam de canalhttps:\/\/youtu.be\/oScT3pAdFOM\u00a0","timestamp":1557959715000,"timestamp_epochs":1557959715,"tweet_id":"1128790976858873857","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1128790976858873857","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Guilherme Boulos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Impressionante a rea\u00e7\u00e3o de Bolsonaro ao protesto de milhares de estudantes no pa\u00eds. Chamar jovens que defendem a educa\u00e7\u00e3o de \"idiotas\" apenas revela o n\u00edvel de quem est\u00e1 na presid\u00eancia da Rep\u00fablica. O Brasil \u00e9 muito maior que Bolsonaro.<\/p>","is_retweet":1,"likes":60399,"replies":1677,"retweet_id":"1128781239870271488","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":18752,"text":"Impressionante a rea\u00e7\u00e3o de Bolsonaro ao protesto de milhares de estudantes no pa\u00eds. Chamar jovens que defendem a educa\u00e7\u00e3o de \"idiotas\" apenas revela o n\u00edvel de quem est\u00e1 na presid\u00eancia da Rep\u00fablica. O Brasil \u00e9 muito maior que Bolsonaro.","timestamp":1557938956000,"timestamp_epochs":1557938956,"tweet_id":"1128703909244153856","tweet_url":"\/GuilhermeBoulos\/status\/1128703909244153856","user_id":"762402774260875265","username":"GuilhermeBoulos"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Que lindo <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/> to emocionado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/CiraoCarioca\/status\/1128776277333295105\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZC1J8ni4eF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/CiraoCarioca\/status\/1128776277333295105\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/CiraoCarioca\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1128776277333295105<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que lindo  to emocionadohttps:\/\/twitter.com\/CiraoCarioca\/status\/1128776277333295105\u00a0\u2026","timestamp":1557957065000,"timestamp_epochs":1557957065,"tweet_id":"1128779860686573570","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1128779860686573570","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">Asno<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/afonsobenites\/status\/1128723595813892097\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kBvPObJYsx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/afonsobenites\/status\/1128723595813892097\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/afonsobenites\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1128723595813892097<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Asnohttps:\/\/twitter.com\/afonsobenites\/status\/1128723595813892097\u00a0\u2026","timestamp":1557952266000,"timestamp_epochs":1557952266,"tweet_id":"1128759734121660416","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1128759734121660416","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">N\u00e3o acredito que vou ter que assistir Blackmirror<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/honghvva\/status\/1128608956652445696\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ojv1dQDliK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/honghvva\/status\/1128608956652445696\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/honghvva\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1128608956652445696<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o acredito que vou ter que assistir Blackmirrorhttps:\/\/twitter.com\/honghvva\/status\/1128608956652445696\u00a0\u2026","timestamp":1557927467000,"timestamp_epochs":1557927467,"tweet_id":"1128655718431768576","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1128655718431768576","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Twitter Moments Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\u26a1\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Sinal de alta tens\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26a1.png\" title=\"Sinal de alta tens\u00e3o\"\/> Estudantes e professores fazem protestos em diversas cidades do pa\u00eds<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/i\/events\/1128617613766979584\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UhgNGjltCy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/i\/events\/1128617613766979584\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/i\/events\/11286<\/span><span class=\"invisible\">17613766979584<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":9684,"replies":433,"retweet_id":"1128643947092500480","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":3473,"text":" Estudantes e professores fazem protestos em diversas cidades do pa\u00edshttps:\/\/twitter.com\/i\/events\/1128617613766979584\u00a0\u2026","timestamp":1557919379000,"timestamp_epochs":1557919379,"tweet_id":"1128621795781771264","tweet_url":"\/MomentsBrasil\/status\/1128621795781771264","user_id":"4172587277","username":"MomentsBrasil"},{"fullname":"Matheus Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O pior cansa\u00e7o \u00e9 o mental. Voc\u00ea n\u00e3o consegue existir sem pensar. Mesmo deitado, de pijama e com todas as luzes apagadas, seu c\u00e9rebro t\u00e1 ali, aceso. As informa\u00e7\u00f5es continuam circulando na tua mente. \u00c0s vezes, a exaust\u00e3o psicol\u00f3gica \u00e9 t\u00e3o grande, que voc\u00ea n\u00e3o consegue nem dormir.<\/p>","is_retweet":1,"likes":10019,"replies":29,"retweet_id":"1128636665294196736","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":6589,"text":"O pior cansa\u00e7o \u00e9 o mental. Voc\u00ea n\u00e3o consegue existir sem pensar. Mesmo deitado, de pijama e com todas as luzes apagadas, seu c\u00e9rebro t\u00e1 ali, aceso. As informa\u00e7\u00f5es continuam circulando na tua mente. \u00c0s vezes, a exaust\u00e3o psicol\u00f3gica \u00e9 t\u00e3o grande, que voc\u00ea n\u00e3o consegue nem dormir.","timestamp":1557794371000,"timestamp_epochs":1557794371,"tweet_id":"1128097472306384899","tweet_url":"\/neologismo\/status\/1128097472306384899","user_id":"60232046","username":"neologismo"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 muito triste voc\u00ea ver que tudo o que voc\u00ea fez, tudo que planejou por mais de anos, se perder. Dif\u00edcil aceitar, por mais que eu tenha consci\u00eancia de que \u00e9 por uma causa maior.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 muito triste voc\u00ea ver que tudo o que voc\u00ea fez, tudo que planejou por mais de anos, se perder. Dif\u00edcil aceitar, por mais que eu tenha consci\u00eancia de que \u00e9 por uma causa maior.","timestamp":1557879786000,"timestamp_epochs":1557879786,"tweet_id":"1128455732028956673","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1128455732028956673","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Pelo menos uma not\u00edcia boa desse governo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/UOL\/status\/1128297917096370176\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QkqUCp4JJU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/UOL\/status\/1128297917096370176\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/UOL\/status\/112<\/span><span class=\"invisible\">8297917096370176<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pelo menos uma not\u00edcia boa desse governohttps:\/\/twitter.com\/UOL\/status\/1128297917096370176\u00a0\u2026","timestamp":1557868168000,"timestamp_epochs":1557868168,"tweet_id":"1128407001778794497","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1128407001778794497","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sabe o que eu mais vejo nos coment\u00e1rios do <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BoicoteNatura?src=hash\"><s>#<\/s><b>BoicoteNatura<\/b><\/a> ? A aus\u00eancia de argumentos e a reprodu\u00e7\u00e3o desenfreada e sem fundamento do que eles ouviram um certo sujeito falar.\nPor isso s\u00e3o mais conhecidos como gado.. Seus argumentos s\u00e3o : \u201ccomunista\/petista\/mimimi\/lacra\u00e7\u00e3o\u201d\nAdivinha<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sabe o que eu mais vejo nos coment\u00e1rios do #BoicoteNatura ? A aus\u00eancia de argumentos e a reprodu\u00e7\u00e3o desenfreada e sem fundamento do que eles ouviram um certo sujeito falar.\nPor isso s\u00e3o mais conhecidos como gado.. Seus argumentos s\u00e3o : \u201ccomunista\/petista\/mimimi\/lacra\u00e7\u00e3o\u201d\nAdivinha","timestamp":1557863583000,"timestamp_epochs":1557863583,"tweet_id":"1128387771796787206","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1128387771796787206","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"thayla","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">-Desemprego crescendo \n-SUS uma vergonha\n-Federais com um corte de 30% com risco de fecharem as portas \n-D\u00f3lar 4$ reais \nE os bolsominios preocupados com a natura \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BoicoteNatura?src=hash\"><s>#<\/s><b>BoicoteNatura<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WDjk1KBigr\">pic.twitter.com\/WDjk1KBigr<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":136,"replies":2,"retweet_id":"1128385207072120832","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":60,"text":"-Desemprego crescendo \n-SUS uma vergonha\n-Federais com um corte de 30% com risco de fecharem as portas \n-D\u00f3lar 4$ reais \nE os bolsominios preocupados com a natura \n#BoicoteNaturapic.twitter.com\/WDjk1KBigr","timestamp":1557858394000,"timestamp_epochs":1557858394,"tweet_id":"1128366006454423552","tweet_url":"\/CPress23t\/status\/1128366006454423552","user_id":"942831991170445313","username":"CPress23t"},{"fullname":"Quebrando o Tabu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quantas vezes voc\u00ea viu algu\u00e9m pedir boicote a uma marca que mostrou um casal h\u00e9tero se beijando? Nenhuma, certo?\n\nOu seja, n\u00e3o existe NENHUMA JUSTIFICATIVA pra pregarem o <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BoicoteNatura?src=hash\"><s>#<\/s><b>BoicoteNatura<\/b><\/a> al\u00e9m de preconceito. Qualquer pessoa que defende esse boicote \u00e9 preconceituosa, simples assim.<\/p>","is_retweet":1,"likes":5116,"replies":42,"retweet_id":"1128385078617346048","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":1415,"text":"Quantas vezes voc\u00ea viu algu\u00e9m pedir boicote a uma marca que mostrou um casal h\u00e9tero se beijando? Nenhuma, certo?\n\nOu seja, n\u00e3o existe NENHUMA JUSTIFICATIVA pra pregarem o #BoicoteNatura al\u00e9m de preconceito. Qualquer pessoa que defende esse boicote \u00e9 preconceituosa, simples assim.","timestamp":1557861948000,"timestamp_epochs":1557861948,"tweet_id":"1128380911953772544","tweet_url":"\/QuebrandoOTabu\/status\/1128380911953772544","user_id":"283230411","username":"QuebrandoOTabu"},{"fullname":"Alex Souza","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A Damares tava certa, a Natura vai financiar o filme l\u00e9sbico da Disney. Como diria a Flora: que velha safada <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BoicoteNatura?src=hash\"><s>#<\/s><b>BoicoteNatura<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AXREk9kjJt\">pic.twitter.com\/AXREk9kjJt<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":309,"replies":2,"retweet_id":"1128384946505179136","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":53,"text":"A Damares tava certa, a Natura vai financiar o filme l\u00e9sbico da Disney. Como diria a Flora: que velha safada #BoicoteNaturapic.twitter.com\/AXREk9kjJt","timestamp":1557837626000,"timestamp_epochs":1557837626,"tweet_id":"1128278897244684289","tweet_url":"\/Alex_Souza_87\/status\/1128278897244684289","user_id":"743896685420683265","username":"Alex_Souza_87"},{"fullname":"Felipe Neto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pra quem tiver participando do <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BoicoteNatura?src=hash\"><s>#<\/s><b>BoicoteNatura<\/b><\/a>, quero ver ter culh\u00e3o pra boicotar todas essas empresas aqui que apoiam publicamente o casamento entre pessoas do mesmo sexo:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yThMY2uuir\">pic.twitter.com\/yThMY2uuir<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":70151,"replies":1273,"retweet_id":"1128383125564919809","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":20966,"text":"Pra quem tiver participando do #BoicoteNatura, quero ver ter culh\u00e3o pra boicotar todas essas empresas aqui que apoiam publicamente o casamento entre pessoas do mesmo sexo:pic.twitter.com\/yThMY2uuir","timestamp":1557847802000,"timestamp_epochs":1557847802,"tweet_id":"1128321581539831809","tweet_url":"\/felipeneto\/status\/1128321581539831809","user_id":"14128609","username":"felipeneto"},{"fullname":"jaquelinda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">aceitem o fim dos ciclos<\/p>","is_retweet":1,"likes":44391,"replies":125,"retweet_id":"1128380703723409412","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":27610,"text":"aceitem o fim dos ciclos","timestamp":1557721033000,"timestamp_epochs":1557721033,"tweet_id":"1127789871198810117","tweet_url":"\/Jaqueribss\/status\/1127789871198810117","user_id":"845085912807690240","username":"Jaqueribss"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu pai me tirou tudo o que eu tinha, acabou com os meus planos, com o meu dinheiro, mas eu vou recome\u00e7ar de novo e dar a volta por cima. E vai ser uma pessoa de quem eu vou querer dist\u00e2ncia quando eu conseguir. Triste dizer isso, mas \u00e9 a realidade.<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu pai me tirou tudo o que eu tinha, acabou com os meus planos, com o meu dinheiro, mas eu vou recome\u00e7ar de novo e dar a volta por cima. E vai ser uma pessoa de quem eu vou querer dist\u00e2ncia quando eu conseguir. Triste dizer isso, mas \u00e9 a realidade.","timestamp":1557847943000,"timestamp_epochs":1557847943,"tweet_id":"1128322171531661312","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1128322171531661312","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu to morrendo com essa teoria da conspira\u00e7\u00e3o kkkkkkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu to morrendo com essa teoria da conspira\u00e7\u00e3o kkkkkkkkk","timestamp":1557842995000,"timestamp_epochs":1557842995,"tweet_id":"1128301416794271745","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1128301416794271745","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Segunda temporada de \u201cQuem matou o Bolsonario\u201d t\u00e1 incr\u00edvel gente confira a thread e descubra<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/al_Khwariizmi\/status\/1128028487938392064\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AftFBpOaWb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/al_Khwariizmi\/status\/1128028487938392064\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/al_Khwariizmi\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1128028487938392064<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Segunda temporada de \u201cQuem matou o Bolsonario\u201d t\u00e1 incr\u00edvel gente confira a thread e descubrahttps:\/\/twitter.com\/al_Khwariizmi\/status\/1128028487938392064\u00a0\u2026","timestamp":1557842924000,"timestamp_epochs":1557842924,"tweet_id":"1128301118130401281","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1128301118130401281","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ver todos seus planos escorrendo pelas suas m\u00e3os e n\u00e3o poder fazer nada.. Detesto essa sensa\u00e7\u00e3o de impot\u00eancia<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ver todos seus planos escorrendo pelas suas m\u00e3os e n\u00e3o poder fazer nada.. Detesto essa sensa\u00e7\u00e3o de impot\u00eancia","timestamp":1557772075000,"timestamp_epochs":1557772075,"tweet_id":"1128003958037995521","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1128003958037995521","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu de uns tempos pra c\u00e1 tocando o sino pra tudo que nao me faz bem pra cuidar da minha sa\u00fade mental<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/k12heSE2gO\">pic.twitter.com\/k12heSE2gO<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu de uns tempos pra c\u00e1 tocando o sino pra tudo que nao me faz bem pra cuidar da minha sa\u00fade mentalpic.twitter.com\/k12heSE2gO","timestamp":1557761688000,"timestamp_epochs":1557761688,"tweet_id":"1127960390833455110","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1127960390833455110","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/i2PkgWEts0\">pic.twitter.com\/i2PkgWEts0<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pic.twitter.com\/i2PkgWEts0","timestamp":1557720681000,"timestamp_epochs":1557720681,"tweet_id":"1127788393918816256","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1127788393918816256","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o existe hora pra comer churros<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZQDQGKTj9V\">pic.twitter.com\/ZQDQGKTj9V<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"n\u00e3o existe hora pra comer churrospic.twitter.com\/ZQDQGKTj9V","timestamp":1557717711000,"timestamp_epochs":1557717711,"tweet_id":"1127775939864289280","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1127775939864289280","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu aconselhando minhas amigas kkk Tem que se IMPOR !<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4RcaAJxyPb\">pic.twitter.com\/4RcaAJxyPb<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu aconselhando minhas amigas kkk Tem que se IMPOR !pic.twitter.com\/4RcaAJxyPb","timestamp":1557710229000,"timestamp_epochs":1557710229,"tweet_id":"1127744556462690304","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1127744556462690304","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Beco do Poeta","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HkIKnmWhwe\">pic.twitter.com\/HkIKnmWhwe<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":10629,"replies":5,"retweet_id":"1127736106206806016","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":7449,"text":"pic.twitter.com\/HkIKnmWhwe","timestamp":1557693000000,"timestamp_epochs":1557693000,"tweet_id":"1127672291930755072","tweet_url":"\/Becodopoeta_\/status\/1127672291930755072","user_id":"799743501927903233","username":"Becodopoeta_"},{"fullname":"wall","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a pior sensa\u00e7\u00e3o do mundo \u00e9 saber que vc fez o seu melhor e ainda n\u00e3o foi bom o suficiente<\/p>","is_retweet":1,"likes":10366,"replies":10,"retweet_id":"1127711495322775552","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":8923,"text":"a pior sensa\u00e7\u00e3o do mundo \u00e9 saber que vc fez o seu melhor e ainda n\u00e3o foi bom o suficiente","timestamp":1557699590000,"timestamp_epochs":1557699590,"tweet_id":"1127699934122336256","tweet_url":"\/wallyssonrg\/status\/1127699934122336256","user_id":"2982039615","username":"wallyssonrg"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"428567480\" dir=\"ltr\" href=\"\/amandapsoares__\"><s>@<\/s><b>amandapsoares__<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"905942890916048897\" dir=\"ltr\" href=\"\/_fahbueno\"><s>@<\/s><b>_fahbueno<\/b><\/a> voc\u00ea usa cinta? Kkkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"@amandapsoares__ @_fahbueno voc\u00ea usa cinta? Kkkkkk","timestamp":1557689635000,"timestamp_epochs":1557689635,"tweet_id":"1127658177871396869","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1127658177871396869","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O \u00fanico desenho que eu gosto de assistir \u00e9 Os Simpsons, pq o resto..<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O \u00fanico desenho que eu gosto de assistir \u00e9 Os Simpsons, pq o resto..","timestamp":1557689445000,"timestamp_epochs":1557689445,"tweet_id":"1127657381360472066","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1127657381360472066","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">gostava tanto que hoje me tornei o pr\u00f3prio Lucas no mundo da lua <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/LucianoAmaral\/status\/1127356030961246210\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/C7hBA3mtDR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/LucianoAmaral\/status\/1127356030961246210\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/LucianoAmaral\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1127356030961246210<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"gostava tanto que hoje me tornei o pr\u00f3prio Lucas no mundo da lua https:\/\/twitter.com\/LucianoAmaral\/status\/1127356030961246210\u00a0\u2026","timestamp":1557684009000,"timestamp_epochs":1557684009,"tweet_id":"1127634583703511043","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1127634583703511043","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha m\u00e3e \u00e9 uma das pessoas mais boas que eu j\u00e1 conheci na minha vida, \u00e9 meu maior exemplo <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/> amo demais<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0x5g9ubarx\">pic.twitter.com\/0x5g9ubarx<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Minha m\u00e3e \u00e9 uma das pessoas mais boas que eu j\u00e1 conheci na minha vida, \u00e9 meu maior exemplo  amo demaispic.twitter.com\/0x5g9ubarx","timestamp":1557683385000,"timestamp_epochs":1557683385,"tweet_id":"1127631963962187778","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1127631963962187778","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"kian","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu indo assistir Frozen 2 s\u00f3 para ver o \"beijo gay\" da Elsa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HU5LYPHUU2\">pic.twitter.com\/HU5LYPHUU2<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":26207,"replies":84,"retweet_id":"1127613906342555648","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":10631,"text":"eu indo assistir Frozen 2 s\u00f3 para ver o \"beijo gay\" da Elsapic.twitter.com\/HU5LYPHUU2","timestamp":1557607918000,"timestamp_epochs":1557607918,"tweet_id":"1127315434003415040","tweet_url":"\/emersonkian\/status\/1127315434003415040","user_id":"1085310713940361218","username":"emersonkian"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O melhor \u00e9 a musiquinha do ahs coven de fundo hushsushus<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/LwithP\/status\/1127355811301400581\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xJShXMfs6V\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/LwithP\/status\/1127355811301400581\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/LwithP\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1127355811301400581<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O melhor \u00e9 a musiquinha do ahs coven de fundo hushsushushttps:\/\/twitter.com\/LwithP\/status\/1127355811301400581\u00a0\u2026","timestamp":1557675061000,"timestamp_epochs":1557675061,"tweet_id":"1127597051011792896","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1127597051011792896","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Socorro kkkkkkkkkkkkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/drezudu\/status\/1127315417452699650\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AoWrv4sSJA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/drezudu\/status\/1127315417452699650\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/drezudu\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1127315417452699650<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Socorro kkkkkkkkkkkkkkhttps:\/\/twitter.com\/drezudu\/status\/1127315417452699650\u00a0\u2026","timestamp":1557674780000,"timestamp_epochs":1557674780,"tweet_id":"1127595872835891200","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1127595872835891200","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/marianobno\/status\/1127354380347432960\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OeE1Z8QsSd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/marianobno\/status\/1127354380347432960\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/marianobno\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1127354380347432960<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkhttps:\/\/twitter.com\/marianobno\/status\/1127354380347432960\u00a0\u2026","timestamp":1557625945000,"timestamp_epochs":1557625945,"tweet_id":"1127391043228401664","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1127391043228401664","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Em uma coisa eu concordo com ela.. Realmente \u201cO c\u00e3o \u00e9 muito bem articulado\u201d.. Ele entra na mente de gente fraca e alienada, cuidado ministra a quem voc\u00ea acredita que est\u00e1 servindo e que papel est\u00e1 prestando..<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/andrefran\/status\/1127294693367263232\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jna2phrOua\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/andrefran\/status\/1127294693367263232\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/andrefran\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1127294693367263232<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Em uma coisa eu concordo com ela.. Realmente \u201cO c\u00e3o \u00e9 muito bem articulado\u201d.. Ele entra na mente de gente fraca e alienada, cuidado ministra a quem voc\u00ea acredita que est\u00e1 servindo e que papel est\u00e1 prestando..https:\/\/twitter.com\/andrefran\/status\/1127294693367263232\u00a0\u2026","timestamp":1557625553000,"timestamp_epochs":1557625553,"tweet_id":"1127389400453853185","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1127389400453853185","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Luiz Guilherme Prado","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tenho nojo de quem se aproxima, ganha sua confian\u00e7a, escuta seus traumas, depois usa contra voc\u00ea.\nNem todo mundo que te ouve \u00e9 seu amigo. Tem horas que a melhor forma de se cuidar \u00e9 calando a boca.<\/p>","is_retweet":1,"likes":10801,"replies":67,"retweet_id":"1127384954684493824","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":3933,"text":"Tenho nojo de quem se aproxima, ganha sua confian\u00e7a, escuta seus traumas, depois usa contra voc\u00ea.\nNem todo mundo que te ouve \u00e9 seu amigo. Tem horas que a melhor forma de se cuidar \u00e9 calando a boca.","timestamp":1557620103000,"timestamp_epochs":1557620103,"tweet_id":"1127366539894841345","tweet_url":"\/luizguiprado\/status\/1127366539894841345","user_id":"836801502383640577","username":"luizguiprado"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Serviu, comprei\nPaguei?\nParcelei\nComo vou pagar? \nN\u00e3o sei<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yhDovKghIp\">pic.twitter.com\/yhDovKghIp<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Serviu, comprei\nPaguei?\nParcelei\nComo vou pagar? \nN\u00e3o seipic.twitter.com\/yhDovKghIp","timestamp":1557623913000,"timestamp_epochs":1557623913,"tweet_id":"1127382521241640960","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1127382521241640960","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">A\u00ed o jovem cresce, vicia e toma no cu.. ah se eu pudesse voltar no tempo e gritar pra mim mesmo \u201cpara de ser doida!\u201d<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/lucaxdelrey\/status\/1127347464787206144\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bkRwcXJpPA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/lucaxdelrey\/status\/1127347464787206144\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/lucaxdelrey\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1127347464787206144<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A\u00ed o jovem cresce, vicia e toma no cu.. ah se eu pudesse voltar no tempo e gritar pra mim mesmo \u201cpara de ser doida!\u201dhttps:\/\/twitter.com\/lucaxdelrey\/status\/1127347464787206144\u00a0\u2026","timestamp":1557623304000,"timestamp_epochs":1557623304,"tweet_id":"1127379966553985024","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1127379966553985024","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lidar c a realidade nem sempre \u00e9 uma tarefa f\u00e1cil.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Lidar c a realidade nem sempre \u00e9 uma tarefa f\u00e1cil.","timestamp":1557623224000,"timestamp_epochs":1557623224,"tweet_id":"1127379632389488640","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1127379632389488640","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Algumas coisas eu n sei se eh paranoia da minha cabe\u00e7a ou se \u00e9 a realidade.. Prefiro acreditar que eh paranoia<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Algumas coisas eu n sei se eh paranoia da minha cabe\u00e7a ou se \u00e9 a realidade.. Prefiro acreditar que eh paranoia","timestamp":1557623184000,"timestamp_epochs":1557623184,"tweet_id":"1127379462931271681","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1127379462931271681","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Nem me fale amor, nem me fale<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Luansql_\/status\/1126140201573732352\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Qz6kY9h9uz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Luansql_\/status\/1126140201573732352\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Luansql_\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1126140201573732352<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nem me fale amor, nem me falehttps:\/\/twitter.com\/Luansql_\/status\/1126140201573732352\u00a0\u2026","timestamp":1557620794000,"timestamp_epochs":1557620794,"tweet_id":"1127369438762885120","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1127369438762885120","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/OQueEuQueroAgora%C3%89?src=hash\"><s>#<\/s><b>OQueEuQueroAgora\u00c9<\/b><\/a> gente verdadeira e honesta.. Anda em falta<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#OQueEuQueroAgora\u00c9 gente verdadeira e honesta.. Anda em falta","timestamp":1557620753000,"timestamp_epochs":1557620753,"tweet_id":"1127369268310478848","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1127369268310478848","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Classificados \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f(Meta 10k)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/OQueEuQueroAgora%C3%89?src=hash\"><s>#<\/s><b>OQueEuQueroAgora\u00c9<\/b><\/a> viajar e sumir por alguns dias<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SBuIDNGRsI\">pic.twitter.com\/SBuIDNGRsI<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":80,"replies":1,"retweet_id":"1127369146990309376","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":48,"text":"#OQueEuQueroAgora\u00c9 viajar e sumir por alguns diaspic.twitter.com\/SBuIDNGRsI","timestamp":1557605036000,"timestamp_epochs":1557605036,"tweet_id":"1127303345633398792","tweet_url":"\/98_maravilha\/status\/1127303345633398792","user_id":"1113247289173319680","username":"98_maravilha"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha m\u00e3e que faz faculdade e eu que tenho que fazer os trabalhos<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Minha m\u00e3e que faz faculdade e eu que tenho que fazer os trabalhos","timestamp":1557606671000,"timestamp_epochs":1557606671,"tweet_id":"1127310202129174528","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1127310202129174528","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FX6hzNWGpu\">pic.twitter.com\/FX6hzNWGpu<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pic.twitter.com\/FX6hzNWGpu","timestamp":1557606658000,"timestamp_epochs":1557606658,"tweet_id":"1127310149625044997","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1127310149625044997","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eh.. a mia j\u00e1 teve filho, ele t\u00e1 imenso e mds s\u00f3 consigo pensar que to ficando velho<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/HugoGloss\/status\/1127037702157869057\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tqrWwtnXLS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/HugoGloss\/status\/1127037702157869057\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/HugoGloss\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1127037702157869057<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eh.. a mia j\u00e1 teve filho, ele t\u00e1 imenso e mds s\u00f3 consigo pensar que to ficando velhohttps:\/\/twitter.com\/HugoGloss\/status\/1127037702157869057\u00a0\u2026","timestamp":1557544260000,"timestamp_epochs":1557544260,"tweet_id":"1127048434102538240","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1127048434102538240","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Gustavo Gouveia","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- Mas voc\u00ea n\u00e3o namora? Voc\u00ea \u00e9 t\u00e3o bonito!\n- \u00c9 que eu sou louca.<\/p>","is_retweet":1,"likes":289,"replies":12,"retweet_id":"1127047320418312193","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":86,"text":"- Mas voc\u00ea n\u00e3o namora? Voc\u00ea \u00e9 t\u00e3o bonito!\n- \u00c9 que eu sou louca.","timestamp":1557402177000,"timestamp_epochs":1557402177,"tweet_id":"1126452491309199360","tweet_url":"\/gustavo_gouveia\/status\/1126452491309199360","user_id":"57460575","username":"gustavo_gouveia"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Consegui kkkk to chocado c essa bruxaria snapchat<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AmHsCeTef0\">pic.twitter.com\/AmHsCeTef0<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Consegui kkkk to chocado c essa bruxaria snapchatpic.twitter.com\/AmHsCeTef0","timestamp":1557512718000,"timestamp_epochs":1557512718,"tweet_id":"1126916135658631172","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1126916135658631172","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"paiva","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">voltando pro snapchat anos depois sem usar como se nada tivesse acontecido<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1E6R153cQz\">pic.twitter.com\/1E6R153cQz<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3432,"replies":12,"retweet_id":"1126912337003393025","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":781,"text":"voltando pro snapchat anos depois sem usar como se nada tivesse acontecidopic.twitter.com\/1E6R153cQz","timestamp":1557506361000,"timestamp_epochs":1557506361,"tweet_id":"1126889471276933121","tweet_url":"\/LwithP\/status\/1126889471276933121","user_id":"2682908887","username":"LwithP"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Snapchat eu quero o efeito que o povo t\u00e1 usando na minha mesa AGORA<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Snapchat eu quero o efeito que o povo t\u00e1 usando na minha mesa AGORA","timestamp":1557511808000,"timestamp_epochs":1557511808,"tweet_id":"1126912319500509184","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1126912319500509184","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Terry Crews Chamando Pabllo Vitar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">qualquer pronunciamento do governo federal atual: a\n\neu:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/v02iDbnY5a\">pic.twitter.com\/v02iDbnY5a<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":37456,"replies":380,"retweet_id":"1126911867815960576","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":17957,"text":"qualquer pronunciamento do governo federal atual: a\n\neu:pic.twitter.com\/v02iDbnY5a","timestamp":1557376772000,"timestamp_epochs":1557376772,"tweet_id":"1126345936601530368","tweet_url":"\/supercuia\/status\/1126345936601530368","user_id":"273014765","username":"supercuia"},{"fullname":"padrefabiodemelo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 s\u00f3 o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"376502929\" dir=\"ltr\" href=\"\/Snapchat\"><s>@<\/s><b>Snapchat<\/b><\/a> descobrir que as pessoas gostaram de um filtro que ele imediatamente retira do ar.<\/p>","is_retweet":1,"likes":10824,"replies":193,"retweet_id":"1126887638114418690","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":787,"text":"\u00c9 s\u00f3 o @Snapchat descobrir que as pessoas gostaram de um filtro que ele imediatamente retira do ar.","timestamp":1557496175000,"timestamp_epochs":1557496175,"tweet_id":"1126846751024058368","tweet_url":"\/pefabiodemelo\/status\/1126846751024058368","user_id":"39342378","username":"pefabiodemelo"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To amando o snap kkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vW6bp01LXt\">pic.twitter.com\/vW6bp01LXt<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"To amando o snap kkkkpic.twitter.com\/vW6bp01LXt","timestamp":1557503902000,"timestamp_epochs":1557503902,"tweet_id":"1126879157596688391","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1126879157596688391","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">n\u00e3o acredito que vou ter que baixar o snap<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/majutrindade\/status\/1126606072423354370\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SssXC2u7tr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/majutrindade\/status\/1126606072423354370\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/majutrindade\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1126606072423354370<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"n\u00e3o acredito que vou ter que baixar o snaphttps:\/\/twitter.com\/majutrindade\/status\/1126606072423354370\u00a0\u2026","timestamp":1557503126000,"timestamp_epochs":1557503126,"tweet_id":"1126875903827562496","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1126875903827562496","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/FicoFuriosoQuando?src=hash\"><s>#<\/s><b>FicoFuriosoQuando<\/b><\/a> eu tenho que parar minhas coisas pra ir no mercado umas cinco vezes por dia pq minha m\u00e3e sempre esquece algo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#FicoFuriosoQuando eu tenho que parar minhas coisas pra ir no mercado umas cinco vezes por dia pq minha m\u00e3e sempre esquece algo","timestamp":1557460978000,"timestamp_epochs":1557460978,"tweet_id":"1126699123548217345","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1126699123548217345","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">As pessoas querem conquistar o mundo, mas n\u00e3o querem se sujeitar ao processo..<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"As pessoas querem conquistar o mundo, mas n\u00e3o querem se sujeitar ao processo..","timestamp":1557459410000,"timestamp_epochs":1557459410,"tweet_id":"1126692546145439745","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1126692546145439745","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E nesse tempo a gente fica como<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xkT42Fum4b\">pic.twitter.com\/xkT42Fum4b<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E nesse tempo a gente fica comopic.twitter.com\/xkT42Fum4b","timestamp":1557444285000,"timestamp_epochs":1557444285,"tweet_id":"1126629107553456129","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1126629107553456129","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu \u00fanico tesao \u00e9 trabalhar, ainda mais com o que eu amo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu \u00fanico tesao \u00e9 trabalhar, ainda mais com o que eu amo","timestamp":1557437393000,"timestamp_epochs":1557437393,"tweet_id":"1126600198870978560","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1126600198870978560","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">voc\u00ea inventa de pegar varias responsabilidades de uma vez.. A\u00ed vc enlouquece kkk apesar que eu amo trabalhar e ocupar minha cabe\u00e7a<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"voc\u00ea inventa de pegar varias responsabilidades de uma vez.. A\u00ed vc enlouquece kkk apesar que eu amo trabalhar e ocupar minha cabe\u00e7a","timestamp":1557437338000,"timestamp_epochs":1557437338,"tweet_id":"1126599968771297280","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1126599968771297280","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Tamb\u00e9m ouvi muitooo isso quando falava no bozo.. T\u00e1 a\u00ed, eu sou exagerado neh fdp?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/AliceSpancer\/status\/1126303517415755781\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7DJh2RbE4s\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/AliceSpancer\/status\/1126303517415755781\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/AliceSpancer\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1126303517415755781<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tamb\u00e9m ouvi muitooo isso quando falava no bozo.. T\u00e1 a\u00ed, eu sou exagerado neh fdp?https:\/\/twitter.com\/AliceSpancer\/status\/1126303517415755781\u00a0\u2026","timestamp":1557434143000,"timestamp_epochs":1557434143,"tweet_id":"1126586566560948224","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1126586566560948224","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Al\u00f4 al\u00f4 marciano, a coisa t\u00e1 ficando russa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/taliriapetrone\/status\/1125767905260527616\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0gV7xuMqF5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/taliriapetrone\/status\/1125767905260527616\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/taliriapetrone<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1125767905260527616<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Al\u00f4 al\u00f4 marciano, a coisa t\u00e1 ficando russahttps:\/\/twitter.com\/taliriapetrone\/status\/1125767905260527616\u00a0\u2026","timestamp":1557336078000,"timestamp_epochs":1557336078,"tweet_id":"1126175254966087680","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1126175254966087680","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">Kkkkkkkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WbhsQCrZ9v\">pic.twitter.com\/WbhsQCrZ9v<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Kkkkkkkkkpic.twitter.com\/WbhsQCrZ9v","timestamp":1557331682000,"timestamp_epochs":1557331682,"tweet_id":"1126156816029769729","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1126156816029769729","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ResumaOAnoAt%C3%A9Aqui?src=hash\"><s>#<\/s><b>ResumaOAnoAt\u00e9Aqui<\/b><\/a> um amontoado de incertezas<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"#ResumaOAnoAt\u00e9Aqui um amontoado de incertezas","timestamp":1557324487000,"timestamp_epochs":1557324487,"tweet_id":"1126126636892610561","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1126126636892610561","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Kevinho \ud83c\udf77","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o auge da maturidade \u00e9 o sil\u00eancio<\/p>","is_retweet":1,"likes":35180,"replies":80,"retweet_id":"1126103887541407746","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":23973,"text":"o auge da maturidade \u00e9 o sil\u00eancio","timestamp":1557186490000,"timestamp_epochs":1557186490,"tweet_id":"1125547838031659010","tweet_url":"\/kevinho\/status\/1125547838031659010","user_id":"2787259911","username":"kevinho"},{"fullname":"gada do amor\ud83c\udf84","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">muitas vezes minha m\u00e3e falou \"sua amiga sou eu\", eu bati no peito e defendi todos que dizia que fariam o mesmo por mim. Mas eles querem te ver bem s\u00f3 n\u00e3o melhor que eles, eu aprendi demais, esse ano dei minha cara a tapa pra bater e vi muita gente que eu amava batendo com for\u00e7a!!<\/p>","is_retweet":1,"likes":4871,"replies":5,"retweet_id":"1126101343804981383","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":3428,"text":"muitas vezes minha m\u00e3e falou \"sua amiga sou eu\", eu bati no peito e defendi todos que dizia que fariam o mesmo por mim. Mas eles querem te ver bem s\u00f3 n\u00e3o melhor que eles, eu aprendi demais, esse ano dei minha cara a tapa pra bater e vi muita gente que eu amava batendo com for\u00e7a!!","timestamp":1557239641000,"timestamp_epochs":1557239641,"tweet_id":"1125770768045027328","tweet_url":"\/disseputa\/status\/1125770768045027328","user_id":"895977072123944960","username":"disseputa"},{"fullname":"shai","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pensando seriamente e largar tudo e morar na praia tendo a vida q eu sempre quis<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1125978003849261056","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":2,"text":"pensando seriamente e largar tudo e morar na praia tendo a vida q eu sempre quis","timestamp":1557286254000,"timestamp_epochs":1557286254,"tweet_id":"1125966275870642177","tweet_url":"\/shalinelopex\/status\/1125966275870642177","user_id":"1094372079347159040","username":"shalinelopex"},{"fullname":"Mente Sapiente \u0950","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando encontra algu\u00e9m com quem pode falar sobre qualquer assunto, sem achar que voc\u00ea \u00e9 um estranho.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xvgegkn7yT\">pic.twitter.com\/xvgegkn7yT<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":13476,"replies":172,"retweet_id":"1125952498982883328","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":5967,"text":"Quando encontra algu\u00e9m com quem pode falar sobre qualquer assunto, sem achar que voc\u00ea \u00e9 um estranho.pic.twitter.com\/xvgegkn7yT","timestamp":1557249320000,"timestamp_epochs":1557249320,"tweet_id":"1125811364747010049","tweet_url":"\/MenteSapiente\/status\/1125811364747010049","user_id":"3207596824","username":"MenteSapiente"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando dois desocupados se unem sempre acaba em um canal novo no YouTube kkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/cUUkLtkwmog\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yWTnPYh5nu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/cUUkLtkwmog\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/cUUkLtkwmog<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quando dois desocupados se unem sempre acaba em um canal novo no YouTube kkkhttps:\/\/youtu.be\/cUUkLtkwmog\u00a0","timestamp":1557279415000,"timestamp_epochs":1557279415,"tweet_id":"1125937592430727168","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1125937592430727168","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu em toda minha vida kkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/shaidersolutt\/status\/1125551136847597573\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mmxM2fZ0BX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/shaidersolutt\/status\/1125551136847597573\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/shaidersolutt\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1125551136847597573<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu em toda minha vida kkkhttps:\/\/twitter.com\/shaidersolutt\/status\/1125551136847597573\u00a0\u2026","timestamp":1557250909000,"timestamp_epochs":1557250909,"tweet_id":"1125818029319831553","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1125818029319831553","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Aaaaaaah que fofo <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/> haha <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ilovefofuras\/status\/1125791767675191296\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/h8hGCqguw2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ilovefofuras\/status\/1125791767675191296\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ilovefofuras\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1125791767675191296<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aaaaaaah que fofo  haha https:\/\/twitter.com\/ilovefofuras\/status\/1125791767675191296\u00a0\u2026","timestamp":1557250795000,"timestamp_epochs":1557250795,"tweet_id":"1125817550456201217","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1125817550456201217","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"PEDR\u00c3O\u00ae","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201ceu pensava q vc fosse arrogante e metido\u201d\n\u201cserio??? mas eu sou um amorzinho\u201d\n\neu 24h por dia em literalmente qualquer lugar: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/chapafenty\/status\/1125593773415849985\/video\/1\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8C2owY3LD1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/chapafenty\/status\/1125593773415849985\/video\/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/chapafenty\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1125593773415849985\/video\/1<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":35521,"replies":452,"retweet_id":"1125817006840786944","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":19839,"text":"\u201ceu pensava q vc fosse arrogante e metido\u201d\n\u201cserio??? mas eu sou um amorzinho\u201d\n\neu 24h por dia em literalmente qualquer lugar: https:\/\/twitter.com\/chapafenty\/status\/1125593773415849985\/video\/1\u00a0\u2026","timestamp":1557234477000,"timestamp_epochs":1557234477,"tweet_id":"1125749107627319298","tweet_url":"\/Itspedrito\/status\/1125749107627319298","user_id":"2484226796","username":"Itspedrito"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu correndo contra o tempo pra resolver toda minha vida kkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/augustomassaro\/status\/1125222791924584448\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Pcl5xp1Nf0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/augustomassaro\/status\/1125222791924584448\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/augustomassaro<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1125222791924584448<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu correndo contra o tempo pra resolver toda minha vida kkkhttps:\/\/twitter.com\/augustomassaro\/status\/1125222791924584448\u00a0\u2026","timestamp":1557197091000,"timestamp_epochs":1557197091,"tweet_id":"1125592300791398401","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1125592300791398401","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Tem gente que n\u00e3o pode ver uma vergonha que j\u00e1 quer passar. CORAGEM.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/kallilolv\/status\/1125475517975625728\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4KdQOb2xw1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/kallilolv\/status\/1125475517975625728\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/kallilolv\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1125475517975625728<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tem gente que n\u00e3o pode ver uma vergonha que j\u00e1 quer passar. CORAGEM.https:\/\/twitter.com\/kallilolv\/status\/1125475517975625728\u00a0\u2026","timestamp":1557190487000,"timestamp_epochs":1557190487,"tweet_id":"1125564602186706945","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1125564602186706945","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"p\u00f4, raphael","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e eu que me tornei a Marilda da Grande Fam\u00edlia?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bP2m0ZdSrf\">pic.twitter.com\/bP2m0ZdSrf<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":18741,"replies":292,"retweet_id":"1125438173251870720","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":6999,"text":"e eu que me tornei a Marilda da Grande Fam\u00edlia?pic.twitter.com\/bP2m0ZdSrf","timestamp":1557001318000,"timestamp_epochs":1557001318,"tweet_id":"1124771169968717824","tweet_url":"\/lemunph\/status\/1124771169968717824","user_id":"737304703206367232","username":"lemunph"},{"fullname":"m\u03b1ju","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">s\u00f3 Jesus na causa.<\/p>","is_retweet":1,"likes":12509,"replies":43,"retweet_id":"1125234288843198469","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":6716,"text":"s\u00f3 Jesus na causa.","timestamp":1557082723000,"timestamp_epochs":1557082723,"tweet_id":"1125112607243894786","tweet_url":"\/majutrindade\/status\/1125112607243894786","user_id":"148507894","username":"majutrindade"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa foto resume bem o meu dia. Sono, cansa\u00e7o, t\u00e9dio e estresse. BOA NOITE<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aKaxEX4DWE\">pic.twitter.com\/aKaxEX4DWE<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Essa foto resume bem o meu dia. Sono, cansa\u00e7o, t\u00e9dio e estresse. BOA NOITEpic.twitter.com\/aKaxEX4DWE","timestamp":1557111507000,"timestamp_epochs":1557111507,"tweet_id":"1125233335972843521","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1125233335972843521","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"insta: kaubonnett","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cuidado com aquele amiguinho que faz coment\u00e1rios nocivos sobre a tua vida e depois vem com o discurso de que \u201c\u00e9 brincadeira\u201d. De brincadeira em brincadeira, seu subconsciente entra na noia e te destr\u00f3i sem tu perceber. \n\nSelecione SIM as energias que voc\u00ea quer manter por perto.<\/p>","is_retweet":1,"likes":5231,"replies":15,"retweet_id":"1125230143226699776","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":2707,"text":"Cuidado com aquele amiguinho que faz coment\u00e1rios nocivos sobre a tua vida e depois vem com o discurso de que \u201c\u00e9 brincadeira\u201d. De brincadeira em brincadeira, seu subconsciente entra na noia e te destr\u00f3i sem tu perceber. \n\nSelecione SIM as energias que voc\u00ea quer manter por perto.","timestamp":1557105971000,"timestamp_epochs":1557105971,"tweet_id":"1125210116498907138","tweet_url":"\/kaubonnett\/status\/1125210116498907138","user_id":"92588547","username":"kaubonnett"},{"fullname":"intelectual nao vai \u00e0 praia","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu se fosse o Amoedo pedia uma recontagem.\n\nAparentemente o Brasil inteiro votou nele<\/p>","is_retweet":1,"likes":28933,"replies":129,"retweet_id":"1125229939274518528","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":6537,"text":"Eu se fosse o Amoedo pedia uma recontagem.\n\nAparentemente o Brasil inteiro votou nele","timestamp":1557071567000,"timestamp_epochs":1557071567,"tweet_id":"1125065812795117569","tweet_url":"\/nao_muito\/status\/1125065812795117569","user_id":"770434956791283713","username":"nao_muito"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu ando bem a Katy Perry ultimamente kk\nMas brincadeiras \u00e0 parte, apesar de tudo de ruim que acontece na nossa vida, n\u00f3s nunca podemos desistir ou desacreditar. Se voc\u00ea tem um sonho, vc tem capacidade de realizar. E o show sempre deve continuar! <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/> at\u00e9 rimou haha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9d92qPL2VK\">pic.twitter.com\/9d92qPL2VK<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu ando bem a Katy Perry ultimamente kk\nMas brincadeiras \u00e0 parte, apesar de tudo de ruim que acontece na nossa vida, n\u00f3s nunca podemos desistir ou desacreditar. Se voc\u00ea tem um sonho, vc tem capacidade de realizar. E o show sempre deve continuar!  at\u00e9 rimou hahapic.twitter.com\/9d92qPL2VK","timestamp":1557093507000,"timestamp_epochs":1557093507,"tweet_id":"1125157838161162240","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1125157838161162240","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa musica nova do Tiago Iorc \u00e9 incr\u00edvel <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/TIAGOIORCVOLTOU?src=hash\"><s>#<\/s><b>TIAGOIORCVOLTOU<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/UXTYErYEXsk\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xxiIjg4RDW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/UXTYErYEXsk\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/UXTYErYEXsk<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Essa musica nova do Tiago Iorc \u00e9 incr\u00edvel  #TIAGOIORCVOLTOUhttps:\/\/youtu.be\/UXTYErYEXsk\u00a0","timestamp":1557085908000,"timestamp_epochs":1557085908,"tweet_id":"1125125966441873411","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1125125966441873411","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Com o passar do tempo a gente vai aprendendo a dar valor nas pequenas coisas, pq s\u00e3o delas que tiramos os maiores aprendizados.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Com o passar do tempo a gente vai aprendendo a dar valor nas pequenas coisas, pq s\u00e3o delas que tiramos os maiores aprendizados.","timestamp":1557085323000,"timestamp_epochs":1557085323,"tweet_id":"1125123511180251136","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1125123511180251136","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sei de mais nada<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sei de mais nada","timestamp":1557065397000,"timestamp_epochs":1557065397,"tweet_id":"1125039935046578178","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1125039935046578178","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Mais uma vez jogando a lama pra debaixo do tapete...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1121412107046617088\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iXv8gqzEH6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1121412107046617088\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Estadao\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1121412107046617088<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mais uma vez jogando a lama pra debaixo do tapete...https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1121412107046617088\u00a0\u2026","timestamp":1556997577000,"timestamp_epochs":1556997577,"tweet_id":"1124755477932511233","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1124755477932511233","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vontade de berrar pra todo mundo: ME DEIXA EM PAAAAAAZ INFERNO<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vontade de berrar pra todo mundo: ME DEIXA EM PAAAAAAZ INFERNO","timestamp":1556982422000,"timestamp_epochs":1556982422,"tweet_id":"1124691912877907968","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1124691912877907968","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sinto tanta falta dessa \u00e9poca meu deus queria voltar e mudar tanta coisa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/L6vrENmI3D\">pic.twitter.com\/L6vrENmI3D<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sinto tanta falta dessa \u00e9poca meu deus queria voltar e mudar tanta coisapic.twitter.com\/L6vrENmI3D","timestamp":1556942501000,"timestamp_epochs":1556942501,"tweet_id":"1124524470796996608","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1124524470796996608","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu sonho \u00e9 usar esse meme algum dia aqui no Twitter<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Pu0jIoYpH7\">pic.twitter.com\/Pu0jIoYpH7<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Meu sonho \u00e9 usar esse meme algum dia aqui no Twitterpic.twitter.com\/Pu0jIoYpH7","timestamp":1556940898000,"timestamp_epochs":1556940898,"tweet_id":"1124517746954448896","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1124517746954448896","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Cita\u00e7\u00f5es","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/blvsgVVwmZ\">pic.twitter.com\/blvsgVVwmZ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":11175,"replies":6,"retweet_id":"1124476773671030785","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":6654,"text":"pic.twitter.com\/blvsgVVwmZ","timestamp":1556892112000,"timestamp_epochs":1556892112,"tweet_id":"1124313124847460352","tweet_url":"\/Referenciou\/status\/1124313124847460352","user_id":"893174457505808384","username":"Referenciou"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu e minhas amigas daqui alguns anos se nada der certo kkk <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Started?src=hash\"><s>#<\/s><b>Started<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/IggyAzalea?src=hash\"><s>#<\/s><b>IggyAzalea<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rCKvihOaIh\">pic.twitter.com\/rCKvihOaIh<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Eu e minhas amigas daqui alguns anos se nada der certo kkk #Started #IggyAzaleapic.twitter.com\/rCKvihOaIh","timestamp":1556909111000,"timestamp_epochs":1556909111,"tweet_id":"1124384423087153153","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1124384423087153153","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu: vou dormir cedo hoje\n\n02h56\nMeu c\u00e9rebro:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hKr76b12Ka\">pic.twitter.com\/hKr76b12Ka<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu: vou dormir cedo hoje\n\n02h56\nMeu c\u00e9rebro:pic.twitter.com\/hKr76b12Ka","timestamp":1556863009000,"timestamp_epochs":1556863009,"tweet_id":"1124191057724477441","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1124191057724477441","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A internet de voc\u00eas tbm caiu do nada? Kk pq a minha e de uns amigos sim<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A internet de voc\u00eas tbm caiu do nada? Kk pq a minha e de uns amigos sim","timestamp":1556855574000,"timestamp_epochs":1556855574,"tweet_id":"1124159872994557953","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1124159872994557953","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Gabs\u26d4","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sono: cheguei... \n\nEu: Vou dormir\n\nAnsiedade: oi, vamos conversar ?\n\nSono: tchau \n\nEu: droga...<\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"1123802316698681350","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":1,"text":"Sono: cheguei... \n\nEu: Vou dormir\n\nAnsiedade: oi, vamos conversar ?\n\nSono: tchau \n\nEu: droga...","timestamp":1556769491000,"timestamp_epochs":1556769491,"tweet_id":"1123798814534590464","tweet_url":"\/Eu_Gabs_\/status\/1123798814534590464","user_id":"4194727660","username":"Eu_Gabs_"},{"fullname":"brisorib \ud83d\udc9c\ud83c\udf43\ud83d\udc7e\ud83d\udc7d","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mas como minha querida mae fala: \"EI DE VENCER\"<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1123693206024216578","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":1,"text":"Mas como minha querida mae fala: \"EI DE VENCER\"","timestamp":1556743330000,"timestamp_epochs":1556743330,"tweet_id":"1123689088454934530","tweet_url":"\/Nirvitor\/status\/1123689088454934530","user_id":"4866907437","username":"Nirvitor"},{"fullname":"DJ GABRIEL DO BOREL","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Muita gente sorrindo com o cora\u00e7\u00e3o magoado.<\/p>","is_retweet":1,"likes":561,"replies":3,"retweet_id":"1123693170888515589","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":607,"text":"Muita gente sorrindo com o cora\u00e7\u00e3o magoado.","timestamp":1556741672000,"timestamp_epochs":1556741672,"tweet_id":"1123682134907084802","tweet_url":"\/DjGabrieldoB\/status\/1123682134907084802","user_id":"852155295488978944","username":"DjGabrieldoB"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Brazil I'm freaking<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Brazil I'm freaking","timestamp":1556744248000,"timestamp_epochs":1556744248,"tweet_id":"1123692940260515850","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1123692940260515850","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se \u00e9 que um dia ser\u00e1<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se \u00e9 que um dia ser\u00e1","timestamp":1556744138000,"timestamp_epochs":1556744138,"tweet_id":"1123692476898975744","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1123692476898975744","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9, n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil n\u00e3o.. Acho que vou estranhar quando em algum momento a vida for<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9, n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil n\u00e3o.. Acho que vou estranhar quando em algum momento a vida for","timestamp":1556744116000,"timestamp_epochs":1556744116,"tweet_id":"1123692384318046211","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1123692384318046211","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu surtando por n\u00e3o ter ido embora da minha cidade kk <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/bangJ_\/status\/1123374876482527233\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/USPLUij8hO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/bangJ_\/status\/1123374876482527233\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/bangJ_\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1123374876482527233<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu surtando por n\u00e3o ter ido embora da minha cidade kk https:\/\/twitter.com\/bangJ_\/status\/1123374876482527233\u00a0\u2026","timestamp":1556735721000,"timestamp_epochs":1556735721,"tweet_id":"1123657173354070016","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1123657173354070016","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Hey kids,\nLeave them teachers alone!<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hey kids,\nLeave them teachers alone!","timestamp":1556676167000,"timestamp_epochs":1556676167,"tweet_id":"1123407386641948672","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1123407386641948672","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Brat Kim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aff que vergonha mano s\u00e9rio, acho que  quando nasceu em vez do m\u00e9dico bater na bunda dele bateu na cabe\u00e7a pq n\u00e3o \u00e9  POSS\u00cdVEL  ISSO<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4XljhbnkQM\">pic.twitter.com\/4XljhbnkQM<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"1123247349873217542","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":1,"text":"Aff que vergonha mano s\u00e9rio, acho que  quando nasceu em vez do m\u00e9dico bater na bunda dele bateu na cabe\u00e7a pq n\u00e3o \u00e9  POSS\u00cdVEL  ISSOpic.twitter.com\/4XljhbnkQM","timestamp":1556594632000,"timestamp_epochs":1556594632,"tweet_id":"1123065405860347904","tweet_url":"\/Kailane63264987\/status\/1123065405860347904","user_id":"1073421922619273216","username":"Kailane63264987"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mas gente.. Tirei Voc\u00ea est\u00e1 85% morto(a) por dentro!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.buzzfeed.com\/br\/sarahwainschel\/teste-casa-rosa-alma-sombria?utm_source=dynamic&amp;utm_campaign=bfsharetwitter&amp;quiz_result=120650516_358393603#120650516&amp;rid=358393603\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bHd2GgOFuh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.buzzfeed.com\/br\/sarahwainschel\/teste-casa-rosa-alma-sombria?utm_source=dynamic&amp;utm_campaign=bfsharetwitter&amp;quiz_result=120650516_358393603#120650516&amp;rid=358393603\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">buzzfeed.com\/br\/sarahwainsc<\/span><span class=\"invisible\">hel\/teste-casa-rosa-alma-sombria?utm_source=dynamic&amp;utm_campaign=bfsharetwitter&amp;quiz_result=120650516_358393603#120650516&amp;rid=358393603<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mas gente.. Tirei Voc\u00ea est\u00e1 85% morto(a) por dentro!https:\/\/www.buzzfeed.com\/br\/sarahwainschel\/teste-casa-rosa-alma-sombria?utm_source=dynamic&utm_campaign=bfsharetwitter&quiz_result=120650516_358393603#120650516&rid=358393603\u00a0\u2026","timestamp":1556558580000,"timestamp_epochs":1556558580,"tweet_id":"1122914189415260164","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1122914189415260164","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">na vida eu to mais perdido que a Roxanne<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/y3lG5tvP5g\">pic.twitter.com\/y3lG5tvP5g<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"na vida eu to mais perdido que a Roxannepic.twitter.com\/y3lG5tvP5g","timestamp":1556555072000,"timestamp_epochs":1556555072,"tweet_id":"1122899478367879168","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1122899478367879168","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Todo mundo deveria assistir a esse v\u00eddeo ou ele este livro <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/GFuNTV-hi9M\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YZDV6jIhdW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/GFuNTV-hi9M\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/GFuNTV-hi9M<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Todo mundo deveria assistir a esse v\u00eddeo ou ele este livro https:\/\/youtu.be\/GFuNTV-hi9M\u00a0","timestamp":1556508529000,"timestamp_epochs":1556508529,"tweet_id":"1122704262159532033","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1122704262159532033","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A vida \u00e9 um grande quase<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A vida \u00e9 um grande quase","timestamp":1556399733000,"timestamp_epochs":1556399733,"tweet_id":"1122247938070151169","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1122247938070151169","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ningu\u00e9m sabe verdadeiramente pelo que passamos ou o que sentimos. Hoje em dia j\u00e1 n\u00e3o aceito que opinem sobre como eu deveria agir ou quem eu deveria ser, independente do que isso me custe.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ningu\u00e9m sabe verdadeiramente pelo que passamos ou o que sentimos. Hoje em dia j\u00e1 n\u00e3o aceito que opinem sobre como eu deveria agir ou quem eu deveria ser, independente do que isso me custe.","timestamp":1556390277000,"timestamp_epochs":1556390277,"tweet_id":"1122208278749036544","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1122208278749036544","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">As pessoas v\u00e3o duvidar de voc\u00ea o tempo inteiro, mas jamais deixem que isso afete ao ponto de voc\u00ea parar. N\u00e3o pare. Prove que elas estavam erradas.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"As pessoas v\u00e3o duvidar de voc\u00ea o tempo inteiro, mas jamais deixem que isso afete ao ponto de voc\u00ea parar. N\u00e3o pare. Prove que elas estavam erradas.","timestamp":1556390137000,"timestamp_epochs":1556390137,"tweet_id":"1122207691231956992","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1122207691231956992","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Doce amor de Jesus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u2800\n\u2800\n\u2800\n\u2800\nN\u00e3o se preocupe se algu\u00e9m n\u00e3o entender seu sil\u00eancio, te criticar ou te julgar, N\u00e3o se preocupe com o que os outros pensam, mas com o que Deus conhece, pois Ele sabe sua hist\u00f3ria, sabe seus sonhos e interpreta at\u00e9 o teu sil\u00eancio.\n\n\u2800\n\u2800\n\u2800<\/p>","is_retweet":1,"likes":440,"replies":2,"retweet_id":"1121208687681593344","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":217,"text":"\u2800\n\u2800\n\u2800\n\u2800\nN\u00e3o se preocupe se algu\u00e9m n\u00e3o entender seu sil\u00eancio, te criticar ou te julgar, N\u00e3o se preocupe com o que os outros pensam, mas com o que Deus conhece, pois Ele sabe sua hist\u00f3ria, sabe seus sonhos e interpreta at\u00e9 o teu sil\u00eancio.\n\n\u2800\n\u2800\n\u2800","timestamp":1556148517000,"timestamp_epochs":1556148517,"tweet_id":"1121194261624578048","tweet_url":"\/doceamordejesus\/status\/1121194261624578048","user_id":"319980658","username":"doceamordejesus"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Am\u00e9m<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/KarinaSants_\/status\/1121189744883400704\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aoahW7pBUr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/KarinaSants_\/status\/1121189744883400704\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/KarinaSants_\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1121189744883400704<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Am\u00e9mhttps:\/\/twitter.com\/KarinaSants_\/status\/1121189744883400704\u00a0\u2026","timestamp":1556151938000,"timestamp_epochs":1556151938,"tweet_id":"1121208609772384256","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1121208609772384256","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">De n\u00e3o ter ido quando tive a chance, to num beco sem sa\u00edda de novo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"De n\u00e3o ter ido quando tive a chance, to num beco sem sa\u00edda de novo","timestamp":1556147269000,"timestamp_epochs":1556147269,"tweet_id":"1121189029544910853","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1121189029544910853","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To quase me arrependendo de n\u00e3o ter ido embora dessa cidade antes..<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"To quase me arrependendo de n\u00e3o ter ido embora dessa cidade antes..","timestamp":1556147240000,"timestamp_epochs":1556147240,"tweet_id":"1121188904206573569","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1121188904206573569","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Desigualdade e injusti\u00e7a em um pa\u00eds que \u00e9 somente conhecido por isso mesmo..<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/MussumAlive\/status\/1121048047612571650\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HN4txPnrAo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/MussumAlive\/status\/1121048047612571650\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/MussumAlive\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1121048047612571650<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Desigualdade e injusti\u00e7a em um pa\u00eds que \u00e9 somente conhecido por isso mesmo..https:\/\/twitter.com\/MussumAlive\/status\/1121048047612571650\u00a0\u2026","timestamp":1556118213000,"timestamp_epochs":1556118213,"tweet_id":"1121067159336181765","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1121067159336181765","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">I know it's hard to keep an open heart<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/y6lfK3bH4z8\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IUR5pUHJ1a\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/y6lfK3bH4z8\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/y6lfK3bH4z8<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I know it's hard to keep an open hearthttps:\/\/youtu.be\/y6lfK3bH4z8\u00a0","timestamp":1556076090000,"timestamp_epochs":1556076090,"tweet_id":"1120890482970775552","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1120890482970775552","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E continuo oferecendo o meu melhor lado para todos aqueles que eu amo e isso jamais vai mudar pq eu sou assim.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E continuo oferecendo o meu melhor lado para todos aqueles que eu amo e isso jamais vai mudar pq eu sou assim.","timestamp":1556074831000,"timestamp_epochs":1556074831,"tweet_id":"1120885199171215360","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1120885199171215360","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma vez ouvi que jamais devemos abafar ou matar a nossa ess\u00eancia, pq \u00e9 ela que nos torna \u00fanicos. Seja voc\u00ea, demonstre, se jogue, vc n esta perdendo nada, perde quem n\u00e3o sabe dar valor a isso. Minha consci\u00eancia est\u00e1 tranquila pq eu sempre ofereci o meu melhor lado, sempre fui eu.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Uma vez ouvi que jamais devemos abafar ou matar a nossa ess\u00eancia, pq \u00e9 ela que nos torna \u00fanicos. Seja voc\u00ea, demonstre, se jogue, vc n esta perdendo nada, perde quem n\u00e3o sabe dar valor a isso. Minha consci\u00eancia est\u00e1 tranquila pq eu sempre ofereci o meu melhor lado, sempre fui eu.","timestamp":1556074769000,"timestamp_epochs":1556074769,"tweet_id":"1120884940521005056","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1120884940521005056","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu j\u00e1 pensei em mudar, em ser mais frio, mais egoista, mas pra que? Isso vai agregar em quem na minha vida? Quebrar a cara a gente quebra o tempo inteiro sendo ou n\u00e3o intenso. E eu n\u00e3o acho mais que isso seja um defeito em mim, muito pelo contr\u00e1rio eu tenho orgulho em ser assim.<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Eu j\u00e1 pensei em mudar, em ser mais frio, mais egoista, mas pra que? Isso vai agregar em quem na minha vida? Quebrar a cara a gente quebra o tempo inteiro sendo ou n\u00e3o intenso. E eu n\u00e3o acho mais que isso seja um defeito em mim, muito pelo contr\u00e1rio eu tenho orgulho em ser assim.","timestamp":1556074587000,"timestamp_epochs":1556074587,"tweet_id":"1120884177728098304","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1120884177728098304","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Enganadas pq no final est\u00e3o todas sozinhas<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Enganadas pq no final est\u00e3o todas sozinhas","timestamp":1556074473000,"timestamp_epochs":1556074473,"tweet_id":"1120883699439099904","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1120883699439099904","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tenho medo de ficar sozinho. Hoje em dia t\u00e1 t\u00e3o dif\u00edcil encontrar algu\u00e9m que seja de verdade. Ningu\u00e9m se permite mais sentir, demonstrar, ser sincero. As pessoas veem isso como fraqueza e elas est\u00e3o completamente enganadas.<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Tenho medo de ficar sozinho. Hoje em dia t\u00e1 t\u00e3o dif\u00edcil encontrar algu\u00e9m que seja de verdade. Ningu\u00e9m se permite mais sentir, demonstrar, ser sincero. As pessoas veem isso como fraqueza e elas est\u00e3o completamente enganadas.","timestamp":1556074416000,"timestamp_epochs":1556074416,"tweet_id":"1120883459050938369","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1120883459050938369","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bateu a car\u00eancia agr do nada, veio umas lembran\u00e7as..<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bateu a car\u00eancia agr do nada, veio umas lembran\u00e7as..","timestamp":1556074241000,"timestamp_epochs":1556074241,"tweet_id":"1120882726662483969","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1120882726662483969","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Beco do Poeta","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dkrtrPGpfz\">pic.twitter.com\/dkrtrPGpfz<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7025,"replies":9,"retweet_id":"1120861779125526528","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":4190,"text":"pic.twitter.com\/dkrtrPGpfz","timestamp":1556051400000,"timestamp_epochs":1556051400,"tweet_id":"1120786924845916160","tweet_url":"\/Becodopoeta_\/status\/1120786924845916160","user_id":"799743501927903233","username":"Becodopoeta_"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00ea acorda, pisca e j\u00e1 t\u00e1 de noite.. Fora os dias que t\u00e3o passando voando, mds j\u00e1 estamos quase no meio do ano scr<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Voc\u00ea acorda, pisca e j\u00e1 t\u00e1 de noite.. Fora os dias que t\u00e3o passando voando, mds j\u00e1 estamos quase no meio do ano scr","timestamp":1556059714000,"timestamp_epochs":1556059714,"tweet_id":"1120821793395179525","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1120821793395179525","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O dia deveria ter mais de 24 horas pq nossa, eh muita coisa pra fazer e pouco tempo kkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O dia deveria ter mais de 24 horas pq nossa, eh muita coisa pra fazer e pouco tempo kkk","timestamp":1556059674000,"timestamp_epochs":1556059674,"tweet_id":"1120821626294231042","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1120821626294231042","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Que saudade <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1094372079347159040\" dir=\"ltr\" href=\"\/shalinelopex\"><s>@<\/s><b>shalinelopex<\/b><\/a> hahaha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/eusouluccabueno\/status\/892605196081254400\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YDPkhGWPdL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/eusouluccabueno\/status\/892605196081254400\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/eusouluccabuen<\/span><span class=\"invisible\">o\/status\/892605196081254400<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que saudade @shalinelopex hahahahttps:\/\/twitter.com\/eusouluccabueno\/status\/892605196081254400\u00a0\u2026","timestamp":1556021677000,"timestamp_epochs":1556021677,"tweet_id":"1120662256239435776","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1120662256239435776","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom diaaaa Brasil pra quem teve ins\u00f4nia e acordou super cedo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JvVs3HqrkT\">pic.twitter.com\/JvVs3HqrkT<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bom diaaaa Brasil pra quem teve ins\u00f4nia e acordou super cedopic.twitter.com\/JvVs3HqrkT","timestamp":1556015312000,"timestamp_epochs":1556015312,"tweet_id":"1120635560111104000","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1120635560111104000","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Kkkkkk \u201cGrande numero de seguidores\u201d eu to rindo mas \u00e9 de nervoso<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1120304976092368897\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XmL0yPrvo7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1120304976092368897\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/JornalOGlobo\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1120304976092368897<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Kkkkkk \u201cGrande numero de seguidores\u201d eu to rindo mas \u00e9 de nervosohttps:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1120304976092368897\u00a0\u2026","timestamp":1555949591000,"timestamp_epochs":1555949591,"tweet_id":"1120359907226726400","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1120359907226726400","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Raquel Rabello","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">17 anos cara<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mystrengthddl\/status\/1120085883162701824\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/12Vgj48RuN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mystrengthddl\/status\/1120085883162701824\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mystrengthddl\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1120085883162701824<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"1120350378673963009","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":1,"text":"17 anos carahttps:\/\/twitter.com\/mystrengthddl\/status\/1120085883162701824\u00a0\u2026","timestamp":1555906715000,"timestamp_epochs":1555906715,"tweet_id":"1120180071334068224","tweet_url":"\/bisskel\/status\/1120180071334068224","user_id":"115216829","username":"bisskel"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu tud\u00e3o <img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Dois cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f495.png\" title=\"Dois cora\u00e7\u00f5es\"\/> quando ela era beb\u00ea eu lembro que cantava essa musica at\u00e9 ela dormir! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"51509917\" dir=\"ltr\" href=\"\/SandyLeah\"><s>@<\/s><b>SandyLeah<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"51346362\" dir=\"ltr\" href=\"\/Junior_Lima\"><s>@<\/s><b>Junior_Lima<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dARucF2i9S\">pic.twitter.com\/dARucF2i9S<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu tud\u00e3o  quando ela era beb\u00ea eu lembro que cantava essa musica at\u00e9 ela dormir! @SandyLeah @Junior_Limapic.twitter.com\/dARucF2i9S","timestamp":1555898634000,"timestamp_epochs":1555898634,"tweet_id":"1120146175296978944","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1120146175296978944","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acho que eu j\u00e1 teria desistido se n\u00e3o fosse pela minha irm\u00e3, acho que ela \u00e9 a minha maior motiva\u00e7\u00e3o <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acho que eu j\u00e1 teria desistido se n\u00e3o fosse pela minha irm\u00e3, acho que ela \u00e9 a minha maior motiva\u00e7\u00e3o ","timestamp":1555898010000,"timestamp_epochs":1555898010,"tweet_id":"1120143560274337792","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1120143560274337792","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Gary Neill","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">The 21st century at its finest <img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cEvUYLg44E\">pic.twitter.com\/cEvUYLg44E<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":221937,"replies":328,"retweet_id":"1120125172030279680","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":82165,"text":"The 21st century at its finest pic.twitter.com\/cEvUYLg44E","timestamp":1555780388000,"timestamp_epochs":1555780388,"tweet_id":"1119650216867717131","tweet_url":"\/garyneill97\/status\/1119650216867717131","user_id":"792311282","username":"garyneill97"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"in\">Scr kkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/souvodka\/status\/1119945320648015872\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qtis3AcPpR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/souvodka\/status\/1119945320648015872\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/souvodka\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1119945320648015872<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Scr kkkhttps:\/\/twitter.com\/souvodka\/status\/1119945320648015872\u00a0\u2026","timestamp":1555893594000,"timestamp_epochs":1555893594,"tweet_id":"1120125039486144512","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1120125039486144512","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"bela","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">esse sem d\u00favidas \u00e9 realmente meu problema<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Mano_K22\/status\/1119037889415909376\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HqToZjxdRS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Mano_K22\/status\/1119037889415909376\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Mano_K22\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1119037889415909376<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":9950,"replies":8,"retweet_id":"1120124525113376768","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":9222,"text":"esse sem d\u00favidas \u00e9 realmente meu problemahttps:\/\/twitter.com\/Mano_K22\/status\/1119037889415909376\u00a0\u2026","timestamp":1555699773000,"timestamp_epochs":1555699773,"tweet_id":"1119312092983697409","tweet_url":"\/_belaaguiar\/status\/1119312092983697409","user_id":"569406547","username":"_belaaguiar"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu sinto que a ansiedade vai me destruir um dia<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Eu sinto que a ansiedade vai me destruir um dia","timestamp":1555891110000,"timestamp_epochs":1555891110,"tweet_id":"1120114618666450944","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1120114618666450944","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">De galinha n\u00e3o gosto pois sou vegana<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/RaonyPhillips\/status\/1118991113916944392\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oLm7hhyVto\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/RaonyPhillips\/status\/1118991113916944392\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/RaonyPhillips\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1118991113916944392<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"De galinha n\u00e3o gosto pois sou veganahttps:\/\/twitter.com\/RaonyPhillips\/status\/1118991113916944392\u00a0\u2026","timestamp":1555863607000,"timestamp_epochs":1555863607,"tweet_id":"1119999264200056838","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1119999264200056838","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E \u00e9 s\u00e9rio quando eu digo que n\u00e3o tenho sorte nenhuma.. Nunca ganhei nenhum sorteio, nada, nem em bingo kk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E \u00e9 s\u00e9rio quando eu digo que n\u00e3o tenho sorte nenhuma.. Nunca ganhei nenhum sorteio, nada, nem em bingo kk","timestamp":1555824505000,"timestamp_epochs":1555824505,"tweet_id":"1119835255400226816","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1119835255400226816","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Apesar que eu n\u00e3o acredito muito em sorte e nem destino, maaas, se um deles existir eu espero que d\u00ea logo as caras pq n\u00e3o est\u00e1 f\u00e1cil..<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Apesar que eu n\u00e3o acredito muito em sorte e nem destino, maaas, se um deles existir eu espero que d\u00ea logo as caras pq n\u00e3o est\u00e1 f\u00e1cil..","timestamp":1555824432000,"timestamp_epochs":1555824432,"tweet_id":"1119834948976955392","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1119834948976955392","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Prefiro acreditar que o meu tempo ainda vai chegar e que toda sorte que eu acho que n\u00e3o tenho t\u00e1 bem guardada e intacta pra hora certa, pra realiza\u00e7\u00e3o do meu maior sonho<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Prefiro acreditar que o meu tempo ainda vai chegar e que toda sorte que eu acho que n\u00e3o tenho t\u00e1 bem guardada e intacta pra hora certa, pra realiza\u00e7\u00e3o do meu maior sonho","timestamp":1555824314000,"timestamp_epochs":1555824314,"tweet_id":"1119834457492598784","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1119834457492598784","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c0s vezes eu fico pensando. Vejo tanta gente conseguir as coisas c tanta facilidade, sem dar valor, e pra mim \u00e9 tudo sempre t\u00e3o complicado e dif\u00edcil<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c0s vezes eu fico pensando. Vejo tanta gente conseguir as coisas c tanta facilidade, sem dar valor, e pra mim \u00e9 tudo sempre t\u00e3o complicado e dif\u00edcil","timestamp":1555824218000,"timestamp_epochs":1555824218,"tweet_id":"1119834051739779074","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1119834051739779074","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acho que hoje \u00e9 o dia do teste de paci\u00eancia n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel.. vontade de gritar<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acho que hoje \u00e9 o dia do teste de paci\u00eancia n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel.. vontade de gritar","timestamp":1555799857000,"timestamp_epochs":1555799857,"tweet_id":"1119731875034095616","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1119731875034095616","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mas bora l\u00e1, j\u00e1 contei at\u00e9 10, come\u00e7ar tudo de novo.. Queria um MacBook, \u00e9 pedir muito?<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mas bora l\u00e1, j\u00e1 contei at\u00e9 10, come\u00e7ar tudo de novo.. Queria um MacBook, \u00e9 pedir muito?","timestamp":1555700256000,"timestamp_epochs":1555700256,"tweet_id":"1119314120082370560","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1119314120082370560","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A\u00ed voc\u00ea passa um m\u00eas editando um projeto e o PC buga e perde quase tudo que voc\u00ea fez.. F O D A<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A\u00ed voc\u00ea passa um m\u00eas editando um projeto e o PC buga e perde quase tudo que voc\u00ea fez.. F O D A","timestamp":1555698489000,"timestamp_epochs":1555698489,"tweet_id":"1119306705781784578","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1119306705781784578","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"l\u00edrio","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">roberto justus dando aula de consci\u00eancia pro danilo gentili \n\nesse \u00e9 o tweet<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/B8Nn2jIZHU\">pic.twitter.com\/B8Nn2jIZHU<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":26776,"replies":384,"retweet_id":"1119015764361654272","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":9516,"text":"roberto justus dando aula de consci\u00eancia pro danilo gentili \n\nesse \u00e9 o tweetpic.twitter.com\/B8Nn2jIZHU","timestamp":1555536891000,"timestamp_epochs":1555536891,"tweet_id":"1118628914719526913","tweet_url":"\/liriopetri\/status\/1118628914719526913","user_id":"815730439289798660","username":"liriopetri"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fJKCZ4CjKY\">pic.twitter.com\/fJKCZ4CjKY<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":68601,"replies":361,"retweet_id":"1118703161634586624","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":19429,"text":"pic.twitter.com\/fJKCZ4CjKY","timestamp":1555458800000,"timestamp_epochs":1555458800,"tweet_id":"1118301379712442368","tweet_url":"\/luscas\/status\/1118301379712442368","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">U\u00e9<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jairbolsonaro\/status\/1117889888110518272\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QS8QwZ5zMn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jairbolsonaro\/status\/1117889888110518272\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jairbolsonaro\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1117889888110518272<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"U\u00e9https:\/\/twitter.com\/jairbolsonaro\/status\/1117889888110518272\u00a0\u2026","timestamp":1555383573000,"timestamp_epochs":1555383573,"tweet_id":"1117985852934754305","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1117985852934754305","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"ALEXTOSPIROSE","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente, c\u00eas t\u00e3o ligados o quanto o governo taokey t\u00e1 colaborando pra destrui\u00e7\u00e3o dos territ\u00f3rios ind\u00edgenas no pa\u00eds n\u00e9? Mas o legal \u00e9: as lideran\u00e7as femininas ind\u00edgenas est\u00e3o tomando a frente desse rol\u00ea. Mas elas precisam de ajuda, real. E URGENTE.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/T2T4k4nInJ\">pic.twitter.com\/T2T4k4nInJ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6383,"replies":18,"retweet_id":"1117514811682766848","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":4539,"text":"Gente, c\u00eas t\u00e3o ligados o quanto o governo taokey t\u00e1 colaborando pra destrui\u00e7\u00e3o dos territ\u00f3rios ind\u00edgenas no pa\u00eds n\u00e9? Mas o legal \u00e9: as lideran\u00e7as femininas ind\u00edgenas est\u00e3o tomando a frente desse rol\u00ea. Mas elas precisam de ajuda, real. E URGENTE.pic.twitter.com\/T2T4k4nInJ","timestamp":1555115311000,"timestamp_epochs":1555115311,"tweet_id":"1116860682568372225","tweet_url":"\/indignokid\/status\/1116860682568372225","user_id":"37996754","username":"indignokid"},{"fullname":"Felipe Castanhari","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"O Ex\u00e9rcito n\u00e3o matou ningu\u00e9m, o Ex\u00e9rcito \u00e9 do povo. A gente n\u00e3o pode acusar o povo de ser assassino\" \n\nImagine presenciar o fuzilamento de seu pai e depois ouvir o presidente dizendo que ele era \"ningu\u00e9m\"?\n\nSr Presidente, o ex\u00e9rcito FUZILOU um inocente\nPARE DE PASSAR PANO PORRA<\/p>","is_retweet":1,"likes":99737,"replies":1253,"retweet_id":"1116863569323335682","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":29871,"text":"\"O Ex\u00e9rcito n\u00e3o matou ningu\u00e9m, o Ex\u00e9rcito \u00e9 do povo. A gente n\u00e3o pode acusar o povo de ser assassino\" \n\nImagine presenciar o fuzilamento de seu pai e depois ouvir o presidente dizendo que ele era \"ningu\u00e9m\"?\n\nSr Presidente, o ex\u00e9rcito FUZILOU um inocente\nPARE DE PASSAR PANO PORRA","timestamp":1555109433000,"timestamp_epochs":1555109433,"tweet_id":"1116836028197875712","tweet_url":"\/FeCastanhari\/status\/1116836028197875712","user_id":"226542162","username":"FeCastanhari"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Poxa gente, isso \u00e9 uma agress\u00e3o contra a liberdade de ofensa! Quer dizer, liberdade de express\u00e3o..<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/UOL\/status\/1116708570333097987\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gVHwjehCcp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/UOL\/status\/1116708570333097987\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/UOL\/status\/111<\/span><span class=\"invisible\">6708570333097987<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Poxa gente, isso \u00e9 uma agress\u00e3o contra a liberdade de ofensa! Quer dizer, liberdade de express\u00e3o..https:\/\/twitter.com\/UOL\/status\/1116708570333097987\u00a0\u2026","timestamp":1555115911000,"timestamp_epochs":1555115911,"tweet_id":"1116863199209500673","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1116863199209500673","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma vez meu pai me disse que o homem \u00e9 o alpha e a mulher \u00e9 o beta, que perante as palavras de Deus tinha que ser assim.. N\u00f3s discutimos \u00e9 claro, pq isso \u00e9 rid\u00edculo. Eu fico revoltado<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Uma vez meu pai me disse que o homem \u00e9 o alpha e a mulher \u00e9 o beta, que perante as palavras de Deus tinha que ser assim.. N\u00f3s discutimos \u00e9 claro, pq isso \u00e9 rid\u00edculo. Eu fico revoltado","timestamp":1555114474000,"timestamp_epochs":1555114474,"tweet_id":"1116857170262482946","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1116857170262482946","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Todo dia \u00e9 um caso diferente de feminic\u00eddio passando na tv.. At\u00e9 quando?? <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"68810711\" dir=\"ltr\" href=\"\/JusticaGovBR\"><s>@<\/s><b>JusticaGovBR<\/b><\/a> A raiz do problema todo mundo j\u00e1 sabe, \u00e9 esse machismo institualizado, do omem se achar um ser superior a mulher e achar que tem poder sobre ela. Nojo<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Todo dia \u00e9 um caso diferente de feminic\u00eddio passando na tv.. At\u00e9 quando?? @JusticaGovBR A raiz do problema todo mundo j\u00e1 sabe, \u00e9 esse machismo institualizado, do omem se achar um ser superior a mulher e achar que tem poder sobre ela. Nojo","timestamp":1555114293000,"timestamp_epochs":1555114293,"tweet_id":"1116856411412209671","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1116856411412209671","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lixo de pa\u00eds e pior s\u00e3o os brasileiros, esses lixos de machistas e covardes!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Lixo de pa\u00eds e pior s\u00e3o os brasileiros, esses lixos de machistas e covardes!","timestamp":1555114095000,"timestamp_epochs":1555114095,"tweet_id":"1116855581069991942","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1116855581069991942","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Depois eles vem c essa campanha dizendo \u201cse vc ouvir ou ver alguma coisa chame a pol\u00edcia\u201d QUE pol\u00edcia ?<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Depois eles vem c essa campanha dizendo \u201cse vc ouvir ou ver alguma coisa chame a pol\u00edcia\u201d QUE pol\u00edcia ?","timestamp":1555113977000,"timestamp_epochs":1555113977,"tweet_id":"1116855088058896384","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1116855088058896384","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Disseram que n podiam fazer nada e que ela deveria pedir uma medida protetiva, mas invadir a casa dos outros tbm n eh crime porra????<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Disseram que n podiam fazer nada e que ela deveria pedir uma medida protetiva, mas invadir a casa dos outros tbm n eh crime porra????","timestamp":1555113891000,"timestamp_epochs":1555113891,"tweet_id":"1116854724148518913","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1116854724148518913","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Chamei a pol\u00edcia de enfeite aqui do batalh\u00e3o pra fazer alguma coisa e NINGU\u00c9M fez nada!<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Chamei a pol\u00edcia de enfeite aqui do batalh\u00e3o pra fazer alguma coisa e NINGU\u00c9M fez nada!","timestamp":1555113806000,"timestamp_epochs":1555113806,"tweet_id":"1116854370031865856","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1116854370031865856","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A\u00ed acontece uma briga feia na minha rua, a pol\u00edcia chega, vai EMBORA e largar o cara que tava tentando invadir a casa dos pais dela.. Ele tentou de novo, um policial \u00e0 paisana abordou ele novamente e foi embora<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A\u00ed acontece uma briga feia na minha rua, a pol\u00edcia chega, vai EMBORA e largar o cara que tava tentando invadir a casa dos pais dela.. Ele tentou de novo, um policial \u00e0 paisana abordou ele novamente e foi embora","timestamp":1555113718000,"timestamp_epochs":1555113718,"tweet_id":"1116853999259586561","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1116853999259586561","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"sedanapo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tinha tempos que o Porta dos Fundos n\u00e3o fazia um v\u00eddeo t\u00e3o genial!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/toE7ZWF7ra\">pic.twitter.com\/toE7ZWF7ra<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":10046,"replies":56,"retweet_id":"1116550997508153345","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":5228,"text":"Tinha tempos que o Porta dos Fundos n\u00e3o fazia um v\u00eddeo t\u00e3o genial!!!pic.twitter.com\/toE7ZWF7ra","timestamp":1554774732000,"timestamp_epochs":1554774732,"tweet_id":"1115432189737541632","tweet_url":"\/guilhotines\/status\/1115432189737541632","user_id":"2728660811","username":"guilhotines"},{"fullname":"Deisy \ud83e\udd8b","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os 150 mil pro segundo lugar j\u00e1 tira a fam\u00edlia da Paula do buraco. 750mil vc salva muitos animais. CHOICES <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AlanCampeao?src=hash\"><s>#<\/s><b>AlanCampeao<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ql8zsPY05T\">pic.twitter.com\/Ql8zsPY05T<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":844,"replies":11,"retweet_id":"1116545811582558208","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":200,"text":"Os 150 mil pro segundo lugar j\u00e1 tira a fam\u00edlia da Paula do buraco. 750mil vc salva muitos animais. CHOICES #AlanCampeaopic.twitter.com\/Ql8zsPY05T","timestamp":1555037241000,"timestamp_epochs":1555037241,"tweet_id":"1116533233817194497","tweet_url":"\/deisyumi\/status\/1116533233817194497","user_id":"3120602305","username":"deisyumi"},{"fullname":"UNF = UNF \u2022\u2022\u2022 \ud835\udd6d\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd91\u27b6\ud83e\udd8b \uff65\ud835\udd8f\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd8a\uff65","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ALAN CAMPE\u00c3O\nCAROL SEGUNDO LUGAR\nPAULA ELIMINADA\n\nFA\u00c7AM ISSO ACONTECER PLMDS <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/HarianyExpulsa?src=hash\"><s>#<\/s><b>HarianyExpulsa<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eMcWdVNINZ\">pic.twitter.com\/eMcWdVNINZ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3085,"replies":41,"retweet_id":"1116515484789366791","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":1015,"text":"ALAN CAMPE\u00c3O\nCAROL SEGUNDO LUGAR\nPAULA ELIMINADA\n\nFA\u00c7AM ISSO ACONTECER PLMDS #HarianyExpulsapic.twitter.com\/eMcWdVNINZ","timestamp":1555010899000,"timestamp_epochs":1555010899,"tweet_id":"1116422745884123136","tweet_url":"\/jmseokjin\/status\/1116422745884123136","user_id":"1038040436684808194","username":"jmseokjin"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">\u00cdcone socioambiental<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/andreariell\/status\/1115822617020248064\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PrD1h5pdJ9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/andreariell\/status\/1115822617020248064\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/andreariell\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1115822617020248064<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00cdcone socioambientalhttps:\/\/twitter.com\/andreariell\/status\/1115822617020248064\u00a0\u2026","timestamp":1555008642000,"timestamp_epochs":1555008642,"tweet_id":"1116413280548003841","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1116413280548003841","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Gabe Simas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">quando comecei a ler achei que finalmente ele estava se solidarizando com a familia que levou 80 tiros...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jairbolsonaro\/status\/1116328402133422080\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LVnplY3w3G\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jairbolsonaro\/status\/1116328402133422080\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jairbolsonaro\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1116328402133422080<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":361,"replies":8,"retweet_id":"1116381299827269633","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":116,"text":"quando comecei a ler achei que finalmente ele estava se solidarizando com a familia que levou 80 tiros...https:\/\/twitter.com\/jairbolsonaro\/status\/1116328402133422080\u00a0\u2026","timestamp":1554989414000,"timestamp_epochs":1554989414,"tweet_id":"1116332629639532544","tweet_url":"\/gabesimas\/status\/1116332629639532544","user_id":"15150609","username":"gabesimas"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Pois bem, cada um defende aquilo que acredita, e isso choca zero pessoas.. VERGONHA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/taliriapetrone\/status\/1116347409678983168\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IBGXhILKiE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/taliriapetrone\/status\/1116347409678983168\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/taliriapetrone<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1116347409678983168<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pois bem, cada um defende aquilo que acredita, e isso choca zero pessoas.. VERGONHAhttps:\/\/twitter.com\/taliriapetrone\/status\/1116347409678983168\u00a0\u2026","timestamp":1554997013000,"timestamp_epochs":1554997013,"tweet_id":"1116364503862718464","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1116364503862718464","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Carol Lula Barros","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse povo que esta defendendo o Danilo Gentili e subiu a tag <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/GentiliLivre?src=hash\"><s>#<\/s><b>GentiliLivre<\/b><\/a>, s\u00e3o as mesmas pessoas que defendem a tal racista do BBB, que hoje em dia n\u00e3o tem mais vergonha de mostrarem que s\u00e3o preconceituosos. \nBolsonaro deu voz pra esses imbecis.<\/p>","is_retweet":1,"likes":2590,"replies":106,"retweet_id":"1116361248243965952","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":423,"text":"Esse povo que esta defendendo o Danilo Gentili e subiu a tag #GentiliLivre, s\u00e3o as mesmas pessoas que defendem a tal racista do BBB, que hoje em dia n\u00e3o tem mais vergonha de mostrarem que s\u00e3o preconceituosos. \nBolsonaro deu voz pra esses imbecis.","timestamp":1554975427000,"timestamp_epochs":1554975427,"tweet_id":"1116273967302610945","tweet_url":"\/calulabarros\/status\/1116273967302610945","user_id":"115135583","username":"calulabarros"},{"fullname":"Bianca","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hariany agride Paula e por vingan\u00e7a Paula mata Hariany\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/HarianyExpulsa?src=hash\"><s>#<\/s><b>HarianyExpulsa<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/roAZ9RYkIG\">pic.twitter.com\/roAZ9RYkIG<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":12035,"replies":511,"retweet_id":"1116357015562072064","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":4058,"text":"Hariany agride Paula e por vingan\u00e7a Paula mata Hariany\n#HarianyExpulsapic.twitter.com\/roAZ9RYkIG","timestamp":1554979505000,"timestamp_epochs":1554979505,"tweet_id":"1116291069862346755","tweet_url":"\/Migslex\/status\/1116291069862346755","user_id":"1030544845037862912","username":"Migslex"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">As semanas t\u00e3o passando muito r\u00e1pido, socorro, n to gostando<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"As semanas t\u00e3o passando muito r\u00e1pido, socorro, n to gostando","timestamp":1554982599000,"timestamp_epochs":1554982599,"tweet_id":"1116304048091693058","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1116304048091693058","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"liv","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">linda a justificativa da paula me emocionei  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/bbb19?src=hash\"><s>#<\/s><b>bbb19<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NQDqqZDMFb\">pic.twitter.com\/NQDqqZDMFb<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":31253,"replies":314,"retweet_id":"1116151082281992192","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":13347,"text":"linda a justificativa da paula me emocionei  #bbb19pic.twitter.com\/NQDqqZDMFb","timestamp":1554863124000,"timestamp_epochs":1554863124,"tweet_id":"1115802934837641218","tweet_url":"\/mileyexpect\/status\/1115802934837641218","user_id":"1095031084507688960","username":"mileyexpect"},{"fullname":"cinthia \ud83d\udccc au fillie","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu: \"nao comento mais bbb\"\n*alan lider, na final e colocou a paula no paredao*\neu:\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BBB19?src=hash\"><s>#<\/s><b>BBB19<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YjsNAF3hQX\">pic.twitter.com\/YjsNAF3hQX<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":739,"replies":3,"retweet_id":"1115809507693748225","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":281,"text":"eu: \"nao comento mais bbb\"\n*alan lider, na final e colocou a paula no paredao*\neu:\n#BBB19pic.twitter.com\/YjsNAF3hQX","timestamp":1554863081000,"timestamp_epochs":1554863081,"tweet_id":"1115802753316601858","tweet_url":"\/anavitoriafav\/status\/1115802753316601858","user_id":"809227841208537092","username":"anavitoriafav"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pelo amor de Deus f\u00e3 clubes da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1083188983557963777\" dir=\"ltr\" href=\"\/hariany\"><s>@<\/s><b>hariany<\/b><\/a> votem certo! Paula \u00e9 muito forte pra continuar e se ela voltar ela ganha! Paula tem que sair!! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/forapaula?src=hash\"><s>#<\/s><b>forapaula<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/bbb19?src=hash\"><s>#<\/s><b>bbb19<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pelo amor de Deus f\u00e3 clubes da @hariany votem certo! Paula \u00e9 muito forte pra continuar e se ela voltar ela ganha! Paula tem que sair!! #forapaula #bbb19","timestamp":1554863827000,"timestamp_epochs":1554863827,"tweet_id":"1115805883433390080","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1115805883433390080","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"lari","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">meu deus <img alt=\"\ud83e\udd7a\" aria-label=\"Emoji: Cara implorando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f97a.png\" title=\"Cara implorando\"\/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/valavitor\/status\/1115406161484963846\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IGMzQjqo4R\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/valavitor\/status\/1115406161484963846\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/valavitor\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1115406161484963846<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"1115665456487174145","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":1,"text":"meu deus  https:\/\/twitter.com\/valavitor\/status\/1115406161484963846\u00a0\u2026","timestamp":1554773795000,"timestamp_epochs":1554773795,"tweet_id":"1115428258856755200","tweet_url":"\/larilirass\/status\/1115428258856755200","user_id":"2615336139","username":"larilirass"},{"fullname":"Guilherme Boulos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">80 tiros! Sim, 80 tiros... foi o que o Ex\u00e9rcito fez contra o carro de uma fam\u00edlia em Guadalupe, no Rio. Confundiram com \"criminosos\". Havia no carro uma crian\u00e7a de 7 anos. O pai, Evaldo dos Santos Rosa, m\u00fasico, morreu na hora. Ah, sim, eram negros. At\u00e9 quando?<\/p>","is_retweet":1,"likes":53375,"replies":1089,"retweet_id":"1115266543657652224","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":16366,"text":"80 tiros! Sim, 80 tiros... foi o que o Ex\u00e9rcito fez contra o carro de uma fam\u00edlia em Guadalupe, no Rio. Confundiram com \"criminosos\". Havia no carro uma crian\u00e7a de 7 anos. O pai, Evaldo dos Santos Rosa, m\u00fasico, morreu na hora. Ah, sim, eram negros. At\u00e9 quando?","timestamp":1554691589000,"timestamp_epochs":1554691589,"tweet_id":"1115083462657150976","tweet_url":"\/GuilhermeBoulos\/status\/1115083462657150976","user_id":"762402774260875265","username":"GuilhermeBoulos"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A\u00ed os boy n chega em mim pq ou acham que sou h\u00e9tero pq sou mais quietinho ou que sou sapatao.. A\u00ed fica dif\u00edcil Brasil desencalhar<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A\u00ed os boy n chega em mim pq ou acham que sou h\u00e9tero pq sou mais quietinho ou que sou sapatao.. A\u00ed fica dif\u00edcil Brasil desencalhar","timestamp":1554693943000,"timestamp_epochs":1554693943,"tweet_id":"1115093337277595648","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1115093337277595648","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A seguran\u00e7a da balada ontem perguntou se eu era homem ou mulher.. J\u00e1 me disseram que tenho cara de sapatao, mas sabia que era tanto kkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A seguran\u00e7a da balada ontem perguntou se eu era homem ou mulher.. J\u00e1 me disseram que tenho cara de sapatao, mas sabia que era tanto kkk","timestamp":1554693887000,"timestamp_epochs":1554693887,"tweet_id":"1115093102887358465","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1115093102887358465","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Sweet Disposition |-\/","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A pessoa mais digna de ganhar essa edi\u00e7\u00e3o foi eliminada porque as pessoas passam pano pra branca preconceituosa.  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BBB19?src=hash\"><s>#<\/s><b>BBB19<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":32,"replies":0,"retweet_id":"1115089512156344321","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":14,"text":"A pessoa mais digna de ganhar essa edi\u00e7\u00e3o foi eliminada porque as pessoas passam pano pra branca preconceituosa.  #BBB19","timestamp":1554692775000,"timestamp_epochs":1554692775,"tweet_id":"1115088437831512064","tweet_url":"\/a_walllflower\/status\/1115088437831512064","user_id":"1109153935154139136","username":"a_walllflower"},{"fullname":"Nome pode ficar em branco","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">De verdade, a declara\u00e7\u00e3o do pr\u00eamio para algu\u00e9m racista t\u00e1 muito \u00f3bvia!!!!! \nDecepcionado por\u00e9m sem surpresa! \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BBB19?src=hash\"><s>#<\/s><b>BBB19<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FskcKs7D8a\">pic.twitter.com\/FskcKs7D8a<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":73,"replies":0,"retweet_id":"1115089491457343489","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":15,"text":"De verdade, a declara\u00e7\u00e3o do pr\u00eamio para algu\u00e9m racista t\u00e1 muito \u00f3bvia!!!!! \nDecepcionado por\u00e9m sem surpresa! \n#BBB19pic.twitter.com\/FskcKs7D8a","timestamp":1554692758000,"timestamp_epochs":1554692758,"tweet_id":"1115088364468879362","tweet_url":"\/Gustavo18266506\/status\/1115088364468879362","user_id":"1111698540714168321","username":"Gustavo18266506"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O ruim de sair \u00e9 acordar tarde e acabado no dia seguinte.. Geralmente \u00e9 o dia mais improdutivo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O ruim de sair \u00e9 acordar tarde e acabado no dia seguinte.. Geralmente \u00e9 o dia mais improdutivo","timestamp":1554659263000,"timestamp_epochs":1554659263,"tweet_id":"1114947876906577920","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1114947876906577920","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Espero que quem tenha achado tenha dado o pt que eu n dei<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Espero que quem tenha achado tenha dado o pt que eu n dei","timestamp":1554626538000,"timestamp_epochs":1554626538,"tweet_id":"1114810619562287104","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1114810619562287104","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pelo menos perdi o bv de 2019, gl\u00f3ria.. mas na minha cabe\u00e7a ele custou 50 renhais<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pelo menos perdi o bv de 2019, gl\u00f3ria.. mas na minha cabe\u00e7a ele custou 50 renhais","timestamp":1554626399000,"timestamp_epochs":1554626399,"tweet_id":"1114810038042943488","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1114810038042943488","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Perdi 50 d\u00f3lares na balada, d\u00f3lares amor.. To triste<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Perdi 50 d\u00f3lares na balada, d\u00f3lares amor.. To triste","timestamp":1554626230000,"timestamp_epochs":1554626230,"tweet_id":"1114809325783064576","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1114809325783064576","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Macy Omilhada","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Toma aqui meu Pink money \nTake here my pink money\nToma aqu\u00ed mi dinero rosa \n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AnittaKISSES?src=hash\"><s>#<\/s><b>AnittaKISSES<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ob8MqHphbX\">pic.twitter.com\/ob8MqHphbX<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":580,"replies":5,"retweet_id":"1114031503804125185","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":207,"text":"Toma aqui meu Pink money \nTake here my pink money\nToma aqu\u00ed mi dinero rosa \n\n#AnittaKISSESpic.twitter.com\/ob8MqHphbX","timestamp":1554434877000,"timestamp_epochs":1554434877,"tweet_id":"1114006734165684224","tweet_url":"\/macybabexo\/status\/1114006734165684224","user_id":"134602939","username":"macybabexo"},{"fullname":"cristian \ud83c\udd74","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">admiro as pessoas que so tem foto tirada por algu\u00e9m pq eu n\u00e3o tenho amigo pra isso e quando pe\u00e7o pra alguem a pessoa tira igual o cu dela e eu n\u00e3o gosto da foto<\/p>","is_retweet":1,"likes":630,"replies":5,"retweet_id":"1113268638780395520","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":300,"text":"admiro as pessoas que so tem foto tirada por algu\u00e9m pq eu n\u00e3o tenho amigo pra isso e quando pe\u00e7o pra alguem a pessoa tira igual o cu dela e eu n\u00e3o gosto da foto","timestamp":1554255292000,"timestamp_epochs":1554255292,"tweet_id":"1113253500811509760","tweet_url":"\/herrlights\/status\/1113253500811509760","user_id":"839251180584853504","username":"herrlights"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ia gravar essa semana maaaas a gripe n me permite <img alt=\"\ud83d\ude29\" aria-label=\"Emoji: Cara cansada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f629.png\" title=\"Cara cansada\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ia gravar essa semana maaaas a gripe n me permite ","timestamp":1554253438000,"timestamp_epochs":1554253438,"tweet_id":"1113245725570281473","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1113245725570281473","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Essa loucura \u00e9 mais s\u00e9ria do que eu pensei...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/g1goias\/status\/1112389214748975107\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sob9CwBV07\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/g1goias\/status\/1112389214748975107\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/g1goias\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1112389214748975107<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Essa loucura \u00e9 mais s\u00e9ria do que eu pensei...https:\/\/twitter.com\/g1goias\/status\/1112389214748975107\u00a0\u2026","timestamp":1554088678000,"timestamp_epochs":1554088678,"tweet_id":"1112554670004817920","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1112554670004817920","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"danilo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">inseguran\u00e7as, press\u00e3o familiar, faculdade, carreira, ansiedade, estresse e vida real batendo na porta\n\neu:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hE82tRO1lu\">pic.twitter.com\/hE82tRO1lu<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":45558,"replies":256,"retweet_id":"1111733499063615494","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":29823,"text":"inseguran\u00e7as, press\u00e3o familiar, faculdade, carreira, ansiedade, estresse e vida real batendo na porta\n\neu:pic.twitter.com\/hE82tRO1lu","timestamp":1553858185000,"timestamp_epochs":1553858185,"tweet_id":"1111587914742403072","tweet_url":"\/dnrxx\/status\/1111587914742403072","user_id":"70473557","username":"dnrxx"},{"fullname":"shaider","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">na moral aturar amig apaixonad eh a maior prova d amr q existe\n\n\u00e9 24hrs falando da msm pessoa\n\neu: a\n- sla o jeito q @ me olha eh diferente\n- ta mas..\n- maANO AQL SORRISO?? VC VIU AQL SORRISO???\n- sim amig deixa eu fala..\n- pqpEH MTA PERFEI\u00c7\u00c3O VSFD AAAA\n- oOINFERNO \n- toPAIXONADW<\/p>","is_retweet":1,"likes":13895,"replies":1675,"retweet_id":"1111733345367613440","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":5253,"text":"na moral aturar amig apaixonad eh a maior prova d amr q existe\n\n\u00e9 24hrs falando da msm pessoa\n\neu: a\n- sla o jeito q @ me olha eh diferente\n- ta mas..\n- maANO AQL SORRISO?? VC VIU AQL SORRISO???\n- sim amig deixa eu fala..\n- pqpEH MTA PERFEI\u00c7\u00c3O VSFD AAAA\n- oOINFERNO \n- toPAIXONADW","timestamp":1553824714000,"timestamp_epochs":1553824714,"tweet_id":"1111447525427433472","tweet_url":"\/shaidersolutt\/status\/1111447525427433472","user_id":"3062711937","username":"shaidersolutt"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E depois de muita luta eu consegui os ingressos pro <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/SandyJuniorNossaHistoria?src=hash\"><s>#<\/s><b>SandyJuniorNossaHistoria<\/b><\/a> e eu to emocionado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qXpV8VaKJc\">pic.twitter.com\/qXpV8VaKJc<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"E depois de muita luta eu consegui os ingressos pro #SandyJuniorNossaHistoria e eu to emocionadopic.twitter.com\/qXpV8VaKJc","timestamp":1553829498000,"timestamp_epochs":1553829498,"tweet_id":"1111467591506292737","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1111467591506292737","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem t\u00e1 na fila pra comprar o ingresso do <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NossaHistoriaSandyEJunior?src=hash\"><s>#<\/s><b>NossaHistoriaSandyEJunior<\/b><\/a> levanta a m\u00e3o <img alt=\"\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Homem levantando a m\u00e3o (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64b-1f3fb-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Homem levantando a m\u00e3o (tom de pele claro)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quem t\u00e1 na fila pra comprar o ingresso do #NossaHistoriaSandyEJunior levanta a m\u00e3o ","timestamp":1553828821000,"timestamp_epochs":1553828821,"tweet_id":"1111464749815029760","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1111464749815029760","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Paula ganhou <img alt=\"\ud83d\ude12\" aria-label=\"Emoji: Cara de entediado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f612.png\" title=\"Cara de entediado\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Paula ganhou ","timestamp":1553825636000,"timestamp_epochs":1553825636,"tweet_id":"1111451391866871815","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1111451391866871815","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A\u00ed que \u00f3dioooo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A\u00ed que \u00f3dioooo","timestamp":1553825610000,"timestamp_epochs":1553825610,"tweet_id":"1111451285071515649","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1111451285071515649","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vendo <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/bbb19?src=hash\"><s>#<\/s><b>bbb19<\/b><\/a> e to mais nervoso que o pr\u00f3prio Rodrigo kkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vendo #bbb19 e to mais nervoso que o pr\u00f3prio Rodrigo kkk","timestamp":1553825571000,"timestamp_epochs":1553825571,"tweet_id":"1111451122148040704","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1111451122148040704","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Patr\u00edcia L\u00e9lis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 de pensar que quase tivemos M\u00e1rio Sergio Cortella a frente do Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o e perdemos isso por causa da mamadeira de piroca e de um kit gay que nunca existiu me da uma tristeza.<\/p>","is_retweet":1,"likes":18794,"replies":206,"retweet_id":"1111293744752615424","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":3602,"text":"S\u00f3 de pensar que quase tivemos M\u00e1rio Sergio Cortella a frente do Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o e perdemos isso por causa da mamadeira de piroca e de um kit gay que nunca existiu me da uma tristeza.","timestamp":1553771561000,"timestamp_epochs":1553771561,"tweet_id":"1111224585444298754","tweet_url":"\/lelispatricia\/status\/1111224585444298754","user_id":"69358153","username":"lelispatricia"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ahhhh detesto ficar doente <img alt=\"\ud83d\ude29\" aria-label=\"Emoji: Cara cansada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f629.png\" title=\"Cara cansada\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ahhhh detesto ficar doente ","timestamp":1553784635000,"timestamp_epochs":1553784635,"tweet_id":"1111279423402266625","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1111279423402266625","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"B!A","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">oh pai pq me destes essa ess\u00eancia de burguesa mas nao me destes o capital para contempla-la<\/p>","is_retweet":1,"likes":49787,"replies":93,"retweet_id":"1108713377319317504","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":40256,"text":"oh pai pq me destes essa ess\u00eancia de burguesa mas nao me destes o capital para contempla-la","timestamp":1553083632000,"timestamp_epochs":1553083632,"tweet_id":"1108339200686993411","tweet_url":"\/whyybia\/status\/1108339200686993411","user_id":"66824596","username":"whyybia"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Da mesma parcela dos brasileiro que metem o pau na globo.. Que ironia nao?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/xemxeem\/status\/1108195977352093696\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Zmk1KKl3Kg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/xemxeem\/status\/1108195977352093696\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/xemxeem\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1108195977352093696<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Da mesma parcela dos brasileiro que metem o pau na globo.. Que ironia nao?https:\/\/twitter.com\/xemxeem\/status\/1108195977352093696\u00a0\u2026","timestamp":1553049823000,"timestamp_epochs":1553049823,"tweet_id":"1108197397274996737","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1108197397274996737","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Taai","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Velho, a real \u00e9 que o Brasil \u00e9 um puta de um pa\u00eds racista do caralho, e esse pared\u00e3o s\u00f3 mostrou aquilo que todos j\u00e1 sabiam. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BBB19?src=hash\"><s>#<\/s><b>BBB19<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/00fyNOZKbW\">pic.twitter.com\/00fyNOZKbW<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":42,"replies":1,"retweet_id":"1108196559349579782","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":15,"text":"Velho, a real \u00e9 que o Brasil \u00e9 um puta de um pa\u00eds racista do caralho, e esse pared\u00e3o s\u00f3 mostrou aquilo que todos j\u00e1 sabiam. #BBB19pic.twitter.com\/00fyNOZKbW","timestamp":1553049380000,"timestamp_epochs":1553049380,"tweet_id":"1108195541228445696","tweet_url":"\/taai_honorato\/status\/1108195541228445696","user_id":"100608831","username":"taai_honorato"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eles odeiam a Rede Globo, mas pelo visto s\u00e3o a maior parte da audiencia, pq s\u00f3 isso msm pra explicar a Paula n ter saido c rejei\u00e7\u00e3o <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BBB19?src=hash\"><s>#<\/s><b>BBB19<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eles odeiam a Rede Globo, mas pelo visto s\u00e3o a maior parte da audiencia, pq s\u00f3 isso msm pra explicar a Paula n ter saido c rejei\u00e7\u00e3o #BBB19","timestamp":1553049536000,"timestamp_epochs":1553049536,"tweet_id":"1108196193694302210","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1108196193694302210","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu tbm tenho problemas, mas eu n\u00e3o foco mais neles e sim na soluc\u00e3o, independente do qu\u00e3o dificil ela seja<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu tbm tenho problemas, mas eu n\u00e3o foco mais neles e sim na soluc\u00e3o, independente do qu\u00e3o dificil ela seja","timestamp":1552971252000,"timestamp_epochs":1552971252,"tweet_id":"1107867847160750081","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1107867847160750081","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">migaa, parab\u00e9ns sua lindinha. te amo bastant\u00e3o, te desejo muita felicidade e muita luz no seu caminho! obrigado por sempre estar do meu lado, desde o ensino m\u00e9dio (quem diria ein) <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/> pelos momentos loucuras que passamos juntos, que guardo c maior carinho! @livianogueirab amo mt<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zvSttKNhVX\">pic.twitter.com\/zvSttKNhVX<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"migaa, parab\u00e9ns sua lindinha. te amo bastant\u00e3o, te desejo muita felicidade e muita luz no seu caminho! obrigado por sempre estar do meu lado, desde o ensino m\u00e9dio (quem diria ein)  pelos momentos loucuras que passamos juntos, que guardo c maior carinho! @livianogueirab amo mtpic.twitter.com\/zvSttKNhVX","timestamp":1552748098000,"timestamp_epochs":1552748098,"tweet_id":"1106931872511205376","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1106931872511205376","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">nunca tinha pensado por essa forma e faz todo sentido.. \u00c9 s\u00f3 ver as noticias onde quase todos os crimes s\u00e3o cometidos por homens diariamente, seja por ciumes, poder e retalia\u00e7\u00e3o.. A masculinidade sempre foi fragiu, e a responsabilidade \u00e9 dessa cultura machista ridicula. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/daneurass\/status\/1105996548188631041\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oLKz432Lsk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/daneurass\/status\/1105996548188631041\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/daneurass\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1105996548188631041<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nunca tinha pensado por essa forma e faz todo sentido.. \u00c9 s\u00f3 ver as noticias onde quase todos os crimes s\u00e3o cometidos por homens diariamente, seja por ciumes, poder e retalia\u00e7\u00e3o.. A masculinidade sempre foi fragiu, e a responsabilidade \u00e9 dessa cultura machista ridicula. https:\/\/twitter.com\/daneurass\/status\/1105996548188631041\u00a0\u2026","timestamp":1552664222000,"timestamp_epochs":1552664222,"tweet_id":"1106580067495350280","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1106580067495350280","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"lari","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">os conservadores lutam tanto contra LGBTQ, feminismo, contra a liberdade de g\u00eanero e tudo mais. Mas quem mostra q s\u00e3o monstros \u00e9 o homem branco com discurso de \u00f3dio NOSA NOSSA QUE SURPRESA<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1106579645267410944","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":1,"text":"os conservadores lutam tanto contra LGBTQ, feminismo, contra a liberdade de g\u00eanero e tudo mais. Mas quem mostra q s\u00e3o monstros \u00e9 o homem branco com discurso de \u00f3dio NOSA NOSSA QUE SURPRESA","timestamp":1552657594000,"timestamp_epochs":1552657594,"tweet_id":"1106552268927746048","tweet_url":"\/larilirass\/status\/1106552268927746048","user_id":"2615336139","username":"larilirass"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">parada me olhando no espelho e me perguntando.. ser\u00e1 se algum dia irei fazer uma viagem internacional ou morrerei presa no brasil<\/p>","is_retweet":1,"likes":30356,"replies":123,"retweet_id":"1106537569326649350","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":13581,"text":"parada me olhando no espelho e me perguntando.. ser\u00e1 se algum dia irei fazer uma viagem internacional ou morrerei presa no brasil","timestamp":1552612323000,"timestamp_epochs":1552612323,"tweet_id":"1106362388587180033","tweet_url":"\/luscas\/status\/1106362388587180033","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um reporter do sbt falou e \u00e9 verdade.. O sistema de multas de tr\u00e2nsito funciona melhor do que o sistema de seguran\u00e7a e educa\u00e7\u00e3o.. Pq sera neh?? Pq ISSO sim d\u00e1 dinheiro, e quanto mais dinheiro mas eles enchem os bolsos! Lament\u00e1vel<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Um reporter do sbt falou e \u00e9 verdade.. O sistema de multas de tr\u00e2nsito funciona melhor do que o sistema de seguran\u00e7a e educa\u00e7\u00e3o.. Pq sera neh?? Pq ISSO sim d\u00e1 dinheiro, e quanto mais dinheiro mas eles enchem os bolsos! Lament\u00e1vel","timestamp":1552652610000,"timestamp_epochs":1552652610,"tweet_id":"1106531363539296263","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1106531363539296263","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00e9 o que que ta acontecendo com o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"180505807\" dir=\"ltr\" href=\"\/instagram\"><s>@<\/s><b>instagram<\/b><\/a>? alguem sabe me dizer?<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00e9 o que que ta acontecendo com o @instagram? alguem sabe me dizer?","timestamp":1552499827000,"timestamp_epochs":1552499827,"tweet_id":"1105890545740722176","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1105890545740722176","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08Mola\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o estamos vivendo um ano m\u00edstico de trag\u00e9dias, estamos vivendo o reflexo de uma sociedade que idolatra a viol\u00eancia como m\u00e9todo de justi\u00e7a, tanto em \u00e2mbito governamental, quanto em \u00e2mbito privado, com justi\u00e7amento de auto-ajuda, vingan\u00e7a, retalia\u00e7\u00e3o...<\/p>","is_retweet":1,"likes":39377,"replies":109,"retweet_id":"1105880302797365249","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":21243,"text":"N\u00e3o estamos vivendo um ano m\u00edstico de trag\u00e9dias, estamos vivendo o reflexo de uma sociedade que idolatra a viol\u00eancia como m\u00e9todo de justi\u00e7a, tanto em \u00e2mbito governamental, quanto em \u00e2mbito privado, com justi\u00e7amento de auto-ajuda, vingan\u00e7a, retalia\u00e7\u00e3o...","timestamp":1552486252000,"timestamp_epochs":1552486252,"tweet_id":"1105833609217404928","tweet_url":"\/MolaMolera\/status\/1105833609217404928","user_id":"91862439","username":"MolaMolera"},{"fullname":"\ud835\udd87\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd87\ud835\udd8e\ud835\udd8a","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem puder repassar essas imagens, por favor, repassem. Postem nos status de suas redes sociais, mas por favor, DIVULGUEM. \u00c9 de uma importancia extrema. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Suzano?src=hash\"><s>#<\/s><b>Suzano<\/b><\/a>.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hQLmcwnxIc\">pic.twitter.com\/hQLmcwnxIc<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3144,"replies":5,"retweet_id":"1105868693525934080","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":4685,"text":"Quem puder repassar essas imagens, por favor, repassem. Postem nos status de suas redes sociais, mas por favor, DIVULGUEM. \u00c9 de uma importancia extrema. #Suzano.pic.twitter.com\/hQLmcwnxIc","timestamp":1552493667000,"timestamp_epochs":1552493667,"tweet_id":"1105864709729865728","tweet_url":"\/affectioncabeyo\/status\/1105864709729865728","user_id":"820468206","username":"affectioncabeyo"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu n sei nem mais o que dizer. \u00c9 muito triste toda essa situa\u00e7\u00e3o e tudo que nela vem associado, acabou c meu dia.. S\u00f3 espero que o mundo um dia seja mais empatico e menos egoista.. Caso o contrario, vou esperar mesmo \u00e9 pelo Apocalipse, pq acho que s\u00f3 Deus mesmo pra resolver<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu n sei nem mais o que dizer. \u00c9 muito triste toda essa situa\u00e7\u00e3o e tudo que nela vem associado, acabou c meu dia.. S\u00f3 espero que o mundo um dia seja mais empatico e menos egoista.. Caso o contrario, vou esperar mesmo \u00e9 pelo Apocalipse, pq acho que s\u00f3 Deus mesmo pra resolver","timestamp":1552494229000,"timestamp_epochs":1552494229,"tweet_id":"1105867066354077698","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1105867066354077698","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ja que gostam de comparar o Brasil com os EUA para tomadas de decisao (o que \u00e9 ridiculo, pq esse pais n chega aos pes do que foi e do que \u00e9 os EUA) entao todos deveriam saber que depois da legalizacao das armas por la os crimes como esse de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/suzano?src=hash\"><s>#<\/s><b>suzano<\/b><\/a> foram ainda mais estimulados!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ja que gostam de comparar o Brasil com os EUA para tomadas de decisao (o que \u00e9 ridiculo, pq esse pais n chega aos pes do que foi e do que \u00e9 os EUA) entao todos deveriam saber que depois da legalizacao das armas por la os crimes como esse de #suzano foram ainda mais estimulados!","timestamp":1552494077000,"timestamp_epochs":1552494077,"tweet_id":"1105866427909722114","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1105866427909722114","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A maioria fecham os olhos para problemas que surgem de determinados problemas pq \u00e9 mais facil, pq n os atinge de certa forma!\nOlha, tem que ter paciencia, mas anda muito dificil!<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A maioria fecham os olhos para problemas que surgem de determinados problemas pq \u00e9 mais facil, pq n os atinge de certa forma!\nOlha, tem que ter paciencia, mas anda muito dificil!","timestamp":1552493220000,"timestamp_epochs":1552493220,"tweet_id":"1105862833290530817","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1105862833290530817","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se tem feminicidio, homofobia ou racismo, \u00e9 simples, \u00e9 s\u00f3 tratar o crime somente como crime e nada mais! \nEles se esquecem da conscientizacaoe educacao sobre determinados assuntos, que eh o mais importante!<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se tem feminicidio, homofobia ou racismo, \u00e9 simples, \u00e9 s\u00f3 tratar o crime somente como crime e nada mais! \nEles se esquecem da conscientizacaoe educacao sobre determinados assuntos, que eh o mais importante!","timestamp":1552493204000,"timestamp_epochs":1552493204,"tweet_id":"1105862766584365058","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1105862766584365058","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 dificil n\u00e3o associar o que vem acontecendo c politica...\n\nSabe qual o meu problema com um determinado lado?\n\n\u00c9 que tudo pra eles \u00e9 muito simples e mais pratico do que realmente \u00e9!\nSe tem violencia, a gente resolve ditribuindo armas para as pessoas se defenderem e s\u00f3!<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 dificil n\u00e3o associar o que vem acontecendo c politica...\n\nSabe qual o meu problema com um determinado lado?\n\n\u00c9 que tudo pra eles \u00e9 muito simples e mais pratico do que realmente \u00e9!\nSe tem violencia, a gente resolve ditribuindo armas para as pessoas se defenderem e s\u00f3!","timestamp":1552493187000,"timestamp_epochs":1552493187,"tweet_id":"1105862697168588800","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1105862697168588800","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acordar com uma noticia dessas.. Eu so fico me perguntando o que leva alguem a cometer algo tao cruel.. Essa sociedade est\u00e1 mais doente do que nunca.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acordar com uma noticia dessas.. Eu so fico me perguntando o que leva alguem a cometer algo tao cruel.. Essa sociedade est\u00e1 mais doente do que nunca.","timestamp":1552489507000,"timestamp_epochs":1552489507,"tweet_id":"1105847261513289729","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1105847261513289729","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Gui","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">confie na sua intui\u00e7\u00e3o.<\/p>","is_retweet":1,"likes":6873,"replies":39,"retweet_id":"1099877135647424512","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":4295,"text":"confie na sua intui\u00e7\u00e3o.","timestamp":1551056496000,"timestamp_epochs":1551056496,"tweet_id":"1099836779019071489","tweet_url":"\/guipintto\/status\/1099836779019071489","user_id":"281276887","username":"guipintto"},{"fullname":"ronan","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente a cardi b KKKKKKKKKKKKKKKK<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/f1D2UWP4px\">pic.twitter.com\/f1D2UWP4px<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":84691,"replies":776,"retweet_id":"1099550123208687616","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":36773,"text":"gente a cardi b KKKKKKKKKKKKKKKKpic.twitter.com\/f1D2UWP4px","timestamp":1550937576000,"timestamp_epochs":1550937576,"tweet_id":"1099337991816916993","tweet_url":"\/mixerzinho\/status\/1099337991816916993","user_id":"762174542664069120","username":"mixerzinho"},{"fullname":"Jo\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pode levar tudo amore  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BolaRebolaMusicVideo?src=hash\"><s>#<\/s><b>BolaRebolaMusicVideo<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YH2QXQZxP3\">pic.twitter.com\/YH2QXQZxP3<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":606,"replies":12,"retweet_id":"1099029022732967936","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":192,"text":"Pode levar tudo amore  #BolaRebolaMusicVideopic.twitter.com\/YH2QXQZxP3","timestamp":1550855929000,"timestamp_epochs":1550855929,"tweet_id":"1098995540866551808","tweet_url":"\/PereiraJoaovp\/status\/1098995540866551808","user_id":"790381999492100096","username":"PereiraJoaovp"},{"fullname":"aquariana grande","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">desculpa a demora tava me fazendo de sonsa<\/p>","is_retweet":1,"likes":6246,"replies":33,"retweet_id":"1094852851736678400","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":4691,"text":"desculpa a demora tava me fazendo de sonsa","timestamp":1549813531000,"timestamp_epochs":1549813531,"tweet_id":"1094623403431129093","tweet_url":"\/kkjksat\/status\/1094623403431129093","user_id":"981294876976443393","username":"kkjksat"},{"fullname":"fernando loves jungwoo so much","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quando as vozes da minha cabe\u00e7a me falam uma coisa engra\u00e7ada e to em publico<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SJrZmosHdP\">pic.twitter.com\/SJrZmosHdP<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":29009,"replies":134,"retweet_id":"1094253141824950272","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":21699,"text":"quando as vozes da minha cabe\u00e7a me falam uma coisa engra\u00e7ada e to em publicopic.twitter.com\/SJrZmosHdP","timestamp":1549489777000,"timestamp_epochs":1549489777,"tweet_id":"1093265482126426117","tweet_url":"\/heartszforwoo\/status\/1093265482126426117","user_id":"759397744285024256","username":"heartszforwoo"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Estou fazendo uma transmiss\u00e3o ao vivo no <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10228272\" dir=\"ltr\" href=\"\/YouTube\"><s>@<\/s><b>YouTube<\/b><\/a>. Venha assistir:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/youtu.be\/rkJ0nBUdH7o?a\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/232y9tcgo9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/youtu.be\/rkJ0nBUdH7o?a\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/rkJ0nBUdH7o?a<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Estou fazendo uma transmiss\u00e3o ao vivo no @YouTube. Venha assistir:http:\/\/youtu.be\/rkJ0nBUdH7o?a\u00a0","timestamp":1545600563000,"timestamp_epochs":1545600563,"tweet_id":"1076952934863249415","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1076952934863249415","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"cebolinha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">namore algu\u00e9m q mande meme pra vc<\/p>","is_retweet":1,"likes":15543,"replies":94,"retweet_id":"1016143799775649792","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":8922,"text":"namore algu\u00e9m q mande meme pra vc","timestamp":1530928098000,"timestamp_epochs":1530928098,"tweet_id":"1015412156941074432","tweet_url":"\/eicebolinha\/status\/1015412156941074432","user_id":"939228786201186305","username":"eicebolinha"},{"fullname":"r\u25b3h","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">outras pessoas dando pt \/\/ eu dando pt<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yD6AiUAKlr\">pic.twitter.com\/yD6AiUAKlr<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":28430,"replies":933,"retweet_id":"1012839307302842368","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":12204,"text":"outras pessoas dando pt \/\/ eu dando ptpic.twitter.com\/yD6AiUAKlr","timestamp":1530117027000,"timestamp_epochs":1530117027,"tweet_id":"1012010280677793793","tweet_url":"\/raveIIy\/status\/1012010280677793793","user_id":"48391633","username":"raveIIy"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Nem me fale<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/_fahbueno\/status\/1010166756600664064\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rG3hi87z0h\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/_fahbueno\/status\/1010166756600664064\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/_fahbueno\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1010166756600664064<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nem me falehttps:\/\/twitter.com\/_fahbueno\/status\/1010166756600664064\u00a0\u2026","timestamp":1529698660000,"timestamp_epochs":1529698660,"tweet_id":"1010255519590813697","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1010255519590813697","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E tudo isso pra levar um bolo e pro boy parar de me responder.. Pra que? Pq me chamou porra? Que saco.. tchau migs depois dessa eu desisto. Eu DESISTO<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E tudo isso pra levar um bolo e pro boy parar de me responder.. Pra que? Pq me chamou porra? Que saco.. tchau migs depois dessa eu desisto. Eu DESISTO","timestamp":1529635737000,"timestamp_epochs":1529635737,"tweet_id":"1009991604164288512","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1009991604164288512","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ele me ati\u00e7a me chamando pra sair, ai eu vou la tomo banho, depilo o peito, sofro um acidente no momento (quase cortei fora meu mamilo, ta doendo ate agr inferno)<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ele me ati\u00e7a me chamando pra sair, ai eu vou la tomo banho, depilo o peito, sofro um acidente no momento (quase cortei fora meu mamilo, ta doendo ate agr inferno)","timestamp":1529635650000,"timestamp_epochs":1529635650,"tweet_id":"1009991236344860675","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1009991236344860675","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ai me aparece um sem nome, me manda suas fotos e caralho que gato da porra.. fiquei toda animada<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ai me aparece um sem nome, me manda suas fotos e caralho que gato da porra.. fiquei toda animada","timestamp":1529635578000,"timestamp_epochs":1529635578,"tweet_id":"1009990936896647169","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1009990936896647169","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">No app so tem gente estranha, passo dois dias ca\u00e7ando feito uma loka e nada<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"No app so tem gente estranha, passo dois dias ca\u00e7ando feito uma loka e nada","timestamp":1529635516000,"timestamp_epochs":1529635516,"tweet_id":"1009990677252493312","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1009990677252493312","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ai a gente baixa um app de relacionamento pq ta numa cidade sem conhecer ningu\u00e9m<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ai a gente baixa um app de relacionamento pq ta numa cidade sem conhecer ningu\u00e9m","timestamp":1529635483000,"timestamp_epochs":1529635483,"tweet_id":"1009990538081308673","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1009990538081308673","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"jesus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ultimamente meu fetiche e fingir que nada t\u00e1 acontecendo<\/p>","is_retweet":1,"likes":5324,"replies":11,"retweet_id":"1007430195840679943","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":6053,"text":"ultimamente meu fetiche e fingir que nada t\u00e1 acontecendo","timestamp":1528932947000,"timestamp_epochs":1528932947,"tweet_id":"1007043886554984448","tweet_url":"\/uebrisei\/status\/1007043886554984448","user_id":"1676393528","username":"uebrisei"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 o meu insta que n\u00e3o ta querendo abrir??? Socorro<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00f3 o meu insta que n\u00e3o ta querendo abrir??? Socorro","timestamp":1528165936000,"timestamp_epochs":1528165936,"tweet_id":"1003826811682377729","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/1003826811682377729","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Chegando essas hora do servi\u00e7o em casa.. Deus me help, quero ficar rica logo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Chegando essas hora do servi\u00e7o em casa.. Deus me help, quero ficar rica logo","timestamp":1512096386000,"timestamp_epochs":1512096386,"tweet_id":"936426234245992448","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/936426234245992448","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Bem assim kk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/allanlac\/status\/896100246488465410\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nhe1uvuym0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/allanlac\/status\/896100246488465410\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/allanlac\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/896100246488465410<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bem assim kkhttps:\/\/twitter.com\/allanlac\/status\/896100246488465410\u00a0\u2026","timestamp":1511232779000,"timestamp_epochs":1511232779,"tweet_id":"932804003393626113","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/932804003393626113","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queria poder ajudar todo mundo, fico triste por n\u00e3o poder<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Queria poder ajudar todo mundo, fico triste por n\u00e3o poder","timestamp":1511232754000,"timestamp_epochs":1511232754,"tweet_id":"932803896329818112","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/932803896329818112","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"paiva","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a cada dia que passa me sinto mais pr\u00f3ximo de surtar igual a britney spears em 2007<\/p>","is_retweet":1,"likes":13438,"replies":43,"retweet_id":"928630265299206145","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":17907,"text":"a cada dia que passa me sinto mais pr\u00f3ximo de surtar igual a britney spears em 2007","timestamp":1510146901000,"timestamp_epochs":1510146901,"tweet_id":"928249498844921858","tweet_url":"\/LwithP\/status\/928249498844921858","user_id":"2682908887","username":"LwithP"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">foda passar por isso eleven<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wmy7OcWlqa\">pic.twitter.com\/wmy7OcWlqa<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":53951,"replies":1595,"retweet_id":"928464243950792704","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":27814,"text":"foda passar por isso elevenpic.twitter.com\/wmy7OcWlqa","timestamp":1510189393000,"timestamp_epochs":1510189393,"tweet_id":"928427722451423232","tweet_url":"\/luscas\/status\/928427722451423232","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">Kkkkk @shalinealopes <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ojunwr\/status\/927197921354960897\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OP2BRcKBKH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ojunwr\/status\/927197921354960897\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ojunwr\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">927197921354960897<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Kkkkk @shalinealopes https:\/\/twitter.com\/ojunwr\/status\/927197921354960897\u00a0\u2026","timestamp":1509905444000,"timestamp_epochs":1509905444,"tweet_id":"927236757380354049","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/927236757380354049","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ai todo mundo decide sumir do whats.. ou sou eu mesmo que nao tenho o que fazer<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ai todo mundo decide sumir do whats.. ou sou eu mesmo que nao tenho o que fazer","timestamp":1509731120000,"timestamp_epochs":1509731120,"tweet_id":"926505588250546178","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/926505588250546178","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu amo pessoas sinceras, pq eu sou sincero... N\u00e3o consigo ter nada com algu\u00e9m que n\u00e3o me imprima isso.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Eu amo pessoas sinceras, pq eu sou sincero... N\u00e3o consigo ter nada com algu\u00e9m que n\u00e3o me imprima isso.","timestamp":1509670447000,"timestamp_epochs":1509670447,"tweet_id":"926251108376473602","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/926251108376473602","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"m\u03b1ju","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">queria dar rt toda hora.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/neymarjr\/status\/17581350818\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/usFMKCnm3W\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/neymarjr\/status\/17581350818\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/neymarjr\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/17581350818<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3653,"replies":17,"retweet_id":"925910389178667008","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":2556,"text":"queria dar rt toda hora.https:\/\/twitter.com\/neymarjr\/status\/17581350818\u00a0\u2026","timestamp":1509560092000,"timestamp_epochs":1509560092,"tweet_id":"925788245417385984","tweet_url":"\/majutrindade\/status\/925788245417385984","user_id":"148507894","username":"majutrindade"},{"fullname":"Maurilio Venancio","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cNossa dor n\u00e3o adv\u00e9m das coisas vividas, mas das coisas que foram sonhadas e n\u00e3o se cumpriram.\u201d\u00a0\n\n\u2015\u00a0Carlos Drummond de Andrade<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"925881890841735168","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":2,"text":"\u201cNossa dor n\u00e3o adv\u00e9m das coisas vividas, mas das coisas que foram sonhadas e n\u00e3o se cumpriram.\u201d\u00a0\n\n\u2015\u00a0Carlos Drummond de Andrade","timestamp":1509582208000,"timestamp_epochs":1509582208,"tweet_id":"925881006158213122","tweet_url":"\/NenoSk13\/status\/925881006158213122","user_id":"779436978","username":"NenoSk13"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu ainda to tentando descobrir como foi que tudo entrou em colapso na minha vida... <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/bad?src=hash\"><s>#<\/s><b>bad<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu ainda to tentando descobrir como foi que tudo entrou em colapso na minha vida... #bad","timestamp":1509494119000,"timestamp_epochs":1509494119,"tweet_id":"925511533127458816","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/925511533127458816","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"sas\u00e1","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem sou eu no WhatsApp<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/A2t4FkXuDM\">pic.twitter.com\/A2t4FkXuDM<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"925510139783864320","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":1,"text":"Quem sou eu no WhatsApppic.twitter.com\/A2t4FkXuDM","timestamp":1509491277000,"timestamp_epochs":1509491277,"tweet_id":"925499614643609601","tweet_url":"\/romancesabriina\/status\/925499614643609601","user_id":"3006232564","username":"romancesabriina"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse Marcos \u00e9 rid\u00edculo.. O que ele ta fazendo la ainda? Me respeita <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AFazendaAoVivo?src=hash\"><s>#<\/s><b>AFazendaAoVivo<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Esse Marcos \u00e9 rid\u00edculo.. O que ele ta fazendo la ainda? Me respeita #AFazendaAoVivo","timestamp":1509415800000,"timestamp_epochs":1509415800,"tweet_id":"925183040602689537","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/925183040602689537","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Laiza","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">cara, ultimamente as amizades vem se tornando uma coisa t\u00e3o superficial, as pessoas falam que s\u00e3o amigas sua, mas na verdade est\u00e3o pouco se fudendo pra voc\u00ea, ou s\u00f3 ficam do seu lado por interesse, porque quando voc\u00ea mais precisa delas elas simplesmente te deixam na m\u00e3o<\/p>","is_retweet":1,"likes":40152,"replies":221,"retweet_id":"925181044499910656","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":41319,"text":"cara, ultimamente as amizades vem se tornando uma coisa t\u00e3o superficial, as pessoas falam que s\u00e3o amigas sua, mas na verdade est\u00e3o pouco se fudendo pra voc\u00ea, ou s\u00f3 ficam do seu lado por interesse, porque quando voc\u00ea mais precisa delas elas simplesmente te deixam na m\u00e3o","timestamp":1509323956000,"timestamp_epochs":1509323956,"tweet_id":"924797819420135425","tweet_url":"\/laizaandreaa\/status\/924797819420135425","user_id":"723646681863086082","username":"laizaandreaa"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To aqui pensando.. Sera que assisto tudo de uma vez?\nPq vou ter que esperar mais um ano at\u00e9 a pr\u00f3xima temporada <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/StrangersThings2?src=hash\"><s>#<\/s><b>StrangersThings2<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"To aqui pensando.. Sera que assisto tudo de uma vez?\nPq vou ter que esperar mais um ano at\u00e9 a pr\u00f3xima temporada #StrangersThings2","timestamp":1509152314000,"timestamp_epochs":1509152314,"tweet_id":"924077897782059008","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/924077897782059008","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"V\u00ed\ud83e\udd8b\ud83e\udd8b\ud83e\udd8b","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A Taylor basicamente quer dizer para n\u00f3s que cansou da vida de cantora e vai entrar no mundo dos her\u00f3is. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ReadyForItMusicVideo?src=hash\"><s>#<\/s><b>ReadyForItMusicVideo<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":116,"replies":1,"retweet_id":"923924929350955008","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":65,"text":"A Taylor basicamente quer dizer para n\u00f3s que cansou da vida de cantora e vai entrar no mundo dos her\u00f3is. #ReadyForItMusicVideo","timestamp":1509079818000,"timestamp_epochs":1509079818,"tweet_id":"923773828186112000","tweet_url":"\/itsdelicats\/status\/923773828186112000","user_id":"3671248037","username":"itsdelicats"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"nl\">Nova integrante do X-men, Snake Swift! AMEI <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ReadyForItMusicVideo?src=hash\"><s>#<\/s><b>ReadyForItMusicVideo<\/b><\/a>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/wIft-t-MQuE\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/emuzTA3D0g\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/wIft-t-MQuE\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/wIft-t-MQuE<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nova integrante do X-men, Snake Swift! AMEI #ReadyForItMusicVideo\nhttps:\/\/youtu.be\/wIft-t-MQuE\u00a0","timestamp":1509115803000,"timestamp_epochs":1509115803,"tweet_id":"923924761306165248","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/923924761306165248","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S E X T O U <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/StrangerThings?src=hash\"><s>#<\/s><b>StrangerThings<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kG7ujSs1RF\">pic.twitter.com\/kG7ujSs1RF<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5707,"replies":37,"retweet_id":"923923307422011392","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":5371,"text":"S E X T O U #StrangerThingspic.twitter.com\/kG7ujSs1RF","timestamp":1509069660000,"timestamp_epochs":1509069660,"tweet_id":"923731224287363072","tweet_url":"\/cleytu\/status\/923731224287363072","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"\u26a1\u1d07\u1d05\u0262\u029f\u1d07\u0280 \u028f\u1d1c\u0274\u1d04\u029c\u1d07s\u1d1b\u1d07\u0280\u26a1","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/FimDeAnoEuQuero?src=hash\"><s>#<\/s><b>FimDeAnoEuQuero<\/b><\/a> Abandonar essas amizades que fiz em 2017<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iGjrzb6s9Y\">pic.twitter.com\/iGjrzb6s9Y<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":614,"replies":6,"retweet_id":"923608729471344640","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":599,"text":"#FimDeAnoEuQuero Abandonar essas amizades que fiz em 2017pic.twitter.com\/iGjrzb6s9Y","timestamp":1509014313000,"timestamp_epochs":1509014313,"tweet_id":"923499080692781056","tweet_url":"\/Rajado_Chester\/status\/923499080692781056","user_id":"856805112056041472","username":"Rajado_Chester"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/FimDeAnoEuQuero?src=hash\"><s>#<\/s><b>FimDeAnoEuQuero<\/b><\/a> dinheiro e um crush pq n sou obrigado<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#FimDeAnoEuQuero dinheiro e um crush pq n sou obrigado","timestamp":1509040434000,"timestamp_epochs":1509040434,"tweet_id":"923608642389241857","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/923608642389241857","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Preciso viajar<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Preciso viajar","timestamp":1509040318000,"timestamp_epochs":1509040318,"tweet_id":"923608152825835520","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/923608152825835520","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">So pode ser <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/sagyuha\/status\/923604575730503680\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Iw4ha2JDTm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/sagyuha\/status\/923604575730503680\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/sagyuha\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/923604575730503680<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"So pode ser https:\/\/twitter.com\/sagyuha\/status\/923604575730503680\u00a0\u2026","timestamp":1509039854000,"timestamp_epochs":1509039854,"tweet_id":"923606206744268800","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/923606206744268800","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Kevinho \ud83c\udf77","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nunca desista de algo que voc\u00ea pede a Deus todas as noites. <img alt=\"\ud83d\udc4a\" aria-label=\"Emoji: Sinal de m\u00e3o fechada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44a.png\" title=\"Sinal de m\u00e3o fechada\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":6389,"replies":72,"retweet_id":"923604877963681792","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":1854,"text":"Nunca desista de algo que voc\u00ea pede a Deus todas as noites. ","timestamp":1508937926000,"timestamp_epochs":1508937926,"tweet_id":"923178691303129089","tweet_url":"\/kevinho\/status\/923178691303129089","user_id":"2787259911","username":"kevinho"},{"fullname":"Multishow","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">@lucashonoratob Obrigado por votar! Confira o resultado HOJE, durante o <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Pr%C3%AAmioMultishow?src=hash\"><s>#<\/s><b>Pr\u00eamioMultishow<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/glo.bo\/2nrZn3w\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/v0qZ9lQ1pr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/glo.bo\/2nrZn3w\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">glo.bo\/2nrZn3w<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IvrWIdsTmB\">pic.twitter.com\/IvrWIdsTmB<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"923602806161989634","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":1,"text":"@lucashonoratob Obrigado por votar! Confira o resultado HOJE, durante o #Pr\u00eamioMultishow https:\/\/glo.bo\/2nrZn3w\u00a0pic.twitter.com\/IvrWIdsTmB","timestamp":1508991618000,"timestamp_epochs":1508991618,"tweet_id":"923403890271367168","tweet_url":"\/multishow\/status\/923403890271367168","user_id":"9604032","username":"multishow"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O que foi esse <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/premiomultishow?src=hash\"><s>#<\/s><b>premiomultishow<\/b><\/a> ? estou sem palavras! Muito lacre pqp !<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O que foi esse #premiomultishow ? estou sem palavras! Muito lacre pqp !","timestamp":1508900260000,"timestamp_epochs":1508900260,"tweet_id":"923020709923901440","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/923020709923901440","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"\ud83d\udd73\ufe0f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pau no cu do mundooooooo\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/premiomultishow?src=hash\"><s>#<\/s><b>premiomultishow<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KyZ3OABnFl\">pic.twitter.com\/KyZ3OABnFl<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"923001748817461250","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":4,"text":"Pau no cu do mundooooooo\n#premiomultishowpic.twitter.com\/KyZ3OABnFl","timestamp":1508895574000,"timestamp_epochs":1508895574,"tweet_id":"923001054102540288","tweet_url":"\/danivatic\/status\/923001054102540288","user_id":"296951646","username":"danivatic"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse momento eh nossoooo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"174226791\" dir=\"ltr\" href=\"\/pabllovittar\"><s>@<\/s><b>pabllovittar<\/b><\/a> mais do que representando no <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/premiomultishow?src=hash\"><s>#<\/s><b>premiomultishow<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Esse momento eh nossoooo @pabllovittar mais do que representando no #premiomultishow","timestamp":1508895377000,"timestamp_epochs":1508895377,"tweet_id":"923000227472162816","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/923000227472162816","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Anitta","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">AEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEE!!!!!! SOCORROOOOOOOOO SENHORRR <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/MelhorClipeTVZAnitta?src=hash\"><s>#<\/s><b>MelhorClipeTVZAnitta<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7960,"replies":280,"retweet_id":"922991436500488192","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":1918,"text":"AEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEE!!!!!! SOCORROOOOOOOOO SENHORRR #MelhorClipeTVZAnitta","timestamp":1508892740000,"timestamp_epochs":1508892740,"tweet_id":"922989166882942977","tweet_url":"\/Anitta\/status\/922989166882942977","user_id":"141817380","username":"Anitta"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Viado tu n\u00e3o toma jeito\" <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PremioMultishow2017?src=hash\"><s>#<\/s><b>PremioMultishow2017<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\"Viado tu n\u00e3o toma jeito\" #PremioMultishow2017","timestamp":1508891595000,"timestamp_epochs":1508891595,"tweet_id":"922984365617045505","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/922984365617045505","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"174226791\" dir=\"ltr\" href=\"\/pabllovittar\"><s>@<\/s><b>pabllovittar<\/b><\/a> ta maravilhosaaaaaaa socorro <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/premiomultishow?src=hash\"><s>#<\/s><b>premiomultishow<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A @pabllovittar ta maravilhosaaaaaaa socorro #premiomultishow","timestamp":1508890771000,"timestamp_epochs":1508890771,"tweet_id":"922980908768034817","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/922980908768034817","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse pr\u00eamio \u00e9 dela monamour <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/MelhorClipeTVZAnitta?src=hash\"><s>#<\/s><b>MelhorClipeTVZAnitta<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Esse pr\u00eamio \u00e9 dela monamour #MelhorClipeTVZAnitta","timestamp":1508890279000,"timestamp_epochs":1508890279,"tweet_id":"922978844633649152","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/922978844633649152","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dona nada me aparece a rainha Gretchen no <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PremioMultishow2017?src=hash\"><s>#<\/s><b>PremioMultishow2017<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Dona nada me aparece a rainha Gretchen no #PremioMultishow2017","timestamp":1508889919000,"timestamp_epochs":1508889919,"tweet_id":"922977337205018624","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/922977337205018624","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"KEVYNN OFICIAL","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">VAI COME\u00c7AR O <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PremioMultishow2017?src=hash\"><s>#<\/s><b>PremioMultishow2017<\/b><\/a>. FALTAM 4 MINUTOS!  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/MelhorClipeTVZAnitta?src=hash\"><s>#<\/s><b>MelhorClipeTVZAnitta<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/chamaapol%C3%ADcia?src=hash\"><s>#<\/s><b>chamaapol\u00edcia<\/b><\/a> <img alt=\"\ud83c\udf89\" aria-label=\"Emoji: Corneta de festa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f389.png\" title=\"Corneta de festa\"\/><img alt=\"\ud83d\udca5\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de colis\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4a5.png\" title=\"S\u00edmbolo de colis\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DGEBqK7dob\">pic.twitter.com\/DGEBqK7dob<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"922976785414967296","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":1,"text":"VAI COME\u00c7AR O #PremioMultishow2017. FALTAM 4 MINUTOS!  #MelhorClipeTVZAnitta #chamaapol\u00edcia pic.twitter.com\/DGEBqK7dob","timestamp":1508889424000,"timestamp_epochs":1508889424,"tweet_id":"922975260391165952","tweet_url":"\/DeuRuimKevy_\/status\/922975260391165952","user_id":"573087184","username":"DeuRuimKevy_"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que roupa \u00e9 essa da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"846369751\" dir=\"ltr\" href=\"\/Ludmilla\"><s>@<\/s><b>Ludmilla<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PremioMultishow2017?src=hash\"><s>#<\/s><b>PremioMultishow2017<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Que roupa \u00e9 essa da @Ludmilla #PremioMultishow2017","timestamp":1508889748000,"timestamp_epochs":1508889748,"tweet_id":"922976618607411200","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/922976618607411200","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Bem que disseram que 2017 seria um 2016 parte 2 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/divadsite\/status\/920769692167540737\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/85FoqJeREK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/divadsite\/status\/920769692167540737\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/divadsite\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/920769692167540737<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bem que disseram que 2017 seria um 2016 parte 2 https:\/\/twitter.com\/divadsite\/status\/920769692167540737\u00a0\u2026","timestamp":1508439833000,"timestamp_epochs":1508439833,"tweet_id":"921089537786417153","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/921089537786417153","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Mateus com M de maconha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/linhahorizontal\/status\/825823606328418304\/photo\/1\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UVBzuOzADs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/linhahorizontal\/status\/825823606328418304\/photo\/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/twitter.com\/linhahorizontal\/status\/825823606328418304\/photo\/1<\/span><span class=\"js-display-url\">pic.twitter.com\/UVBzuOzADs<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"921089181618753536","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":1,"text":"https:\/\/twitter.com\/linhahorizontal\/status\/825823606328418304\/photo\/1pic.twitter.com\/UVBzuOzADs\u00a0","timestamp":1508429682000,"timestamp_epochs":1508429682,"tweet_id":"921046960785764357","tweet_url":"\/vulgozee\/status\/921046960785764357","user_id":"899649213176225793","username":"vulgozee"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um amigo que gosto muito vai embora amanh\u00e3.. e em algumas horas depois da noticia fico sabendo que minha amiga tbm vai.. N to crendo<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Um amigo que gosto muito vai embora amanh\u00e3.. e em algumas horas depois da noticia fico sabendo que minha amiga tbm vai.. N to crendo","timestamp":1508116599000,"timestamp_epochs":1508116599,"tweet_id":"919733794747318273","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/919733794747318273","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Odeio despedidas.. Por isso evito fazer novas amizades, as pessoas sempre v\u00e3o embora<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Odeio despedidas.. Por isso evito fazer novas amizades, as pessoas sempre v\u00e3o embora","timestamp":1508104471000,"timestamp_epochs":1508104471,"tweet_id":"919682928866623490","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/919682928866623490","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ameeeeeei <img alt=\"\ud83d\udc9c\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o roxo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49c.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o roxo\"\/> essa garota \u00e9 um m\u00e1quina<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Anitta\/status\/918917446546935808\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Nw3DH3ZJ6u\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Anitta\/status\/918917446546935808\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Anitta\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">918917446546935808<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ameeeeeei  essa garota \u00e9 um m\u00e1quinahttps:\/\/twitter.com\/Anitta\/status\/918917446546935808\u00a0\u2026","timestamp":1507939335000,"timestamp_epochs":1507939335,"tweet_id":"918990299002793991","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/918990299002793991","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"ju","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sobre Juliana Paes nessa novela, especialmente, no cap\u00edtulo de hoje...  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AFor%C3%A7aDoQuerer?src=hash\"><s>#<\/s><b>AFor\u00e7aDoQuerer<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NbJW9cqfL8\">pic.twitter.com\/NbJW9cqfL8<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":409,"replies":2,"retweet_id":"916474937984110592","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":206,"text":"Sobre Juliana Paes nessa novela, especialmente, no cap\u00edtulo de hoje...  #AFor\u00e7aDoQuererpic.twitter.com\/NbJW9cqfL8","timestamp":1507339257000,"timestamp_epochs":1507339257,"tweet_id":"916473389489016832","tweet_url":"\/indecisx\/status\/916473389489016832","user_id":"869768317904596993","username":"indecisx"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Nois na vida @liviagabrielan @shalinealopes <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/lumarques112\/status\/916368824844333056\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lGeM3OJ0L1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/lumarques112\/status\/916368824844333056\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/lumarques112\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/916368824844333056<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nois na vida @liviagabrielan @shalinealopes https:\/\/twitter.com\/lumarques112\/status\/916368824844333056\u00a0\u2026","timestamp":1507315288000,"timestamp_epochs":1507315288,"tweet_id":"916372852466692098","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/916372852466692098","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">As pessoas costumam olhar para as nossas vidas e achar que tudo \u00e9 perfeito... Mas n\u00e3o \u00e9<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"As pessoas costumam olhar para as nossas vidas e achar que tudo \u00e9 perfeito... Mas n\u00e3o \u00e9","timestamp":1507315220000,"timestamp_epochs":1507315220,"tweet_id":"916372568684290048","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/916372568684290048","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Acho que to nessa fase <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/divadsite\/status\/915727807631773696\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/znftpxagjg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/divadsite\/status\/915727807631773696\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/divadsite\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/915727807631773696<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acho que to nessa fase https:\/\/twitter.com\/divadsite\/status\/915727807631773696\u00a0\u2026","timestamp":1507314187000,"timestamp_epochs":1507314187,"tweet_id":"916368234303119360","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/916368234303119360","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"brisorib \ud83d\udc9c\ud83c\udf43\ud83d\udc7e\ud83d\udc7d","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To fazendo absolutamente NADA e tenho q ir pagar meu curso, mds do c\u00e9u...<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"916368048579366913","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":1,"text":"To fazendo absolutamente NADA e tenho q ir pagar meu curso, mds do c\u00e9u...","timestamp":1507312907000,"timestamp_epochs":1507312907,"tweet_id":"916362866592186368","tweet_url":"\/Nirvitor\/status\/916362866592186368","user_id":"4866907437","username":"Nirvitor"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N estava preparado  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PablloVittarEmAForcaDoQuerer?src=hash\"><s>#<\/s><b>PablloVittarEmAForcaDoQuerer<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N estava preparado  #PablloVittarEmAForcaDoQuerer","timestamp":1507254230000,"timestamp_epochs":1507254230,"tweet_id":"916116758901215232","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/916116758901215232","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A lua ta maravilhosa<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A lua ta maravilhosa","timestamp":1507244161000,"timestamp_epochs":1507244161,"tweet_id":"916074526244470786","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/916074526244470786","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"jesus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mano, como \u00e9 horr\u00edvel algu\u00e9m vir falar \"e a\u00ed, cad\u00ea fulano? voc\u00eas s\u00f3 viviam juntos\" e voc\u00ea falar \"n\u00e3o sei, a gente quase n\u00e3o se fala mais\"<\/p>","is_retweet":1,"likes":17266,"replies":66,"retweet_id":"915608490827304960","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":16584,"text":"mano, como \u00e9 horr\u00edvel algu\u00e9m vir falar \"e a\u00ed, cad\u00ea fulano? voc\u00eas s\u00f3 viviam juntos\" e voc\u00ea falar \"n\u00e3o sei, a gente quase n\u00e3o se fala mais\"","timestamp":1506996376000,"timestamp_epochs":1506996376,"tweet_id":"915035238404952064","tweet_url":"\/uebrisei\/status\/915035238404952064","user_id":"1676393528","username":"uebrisei"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ritinha lascou-se <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AForcadoQuerer?src=hash\"><s>#<\/s><b>AForcadoQuerer<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ritinha lascou-se #AForcadoQuerer","timestamp":1507080388000,"timestamp_epochs":1507080388,"tweet_id":"915387613011484673","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/915387613011484673","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu s\u00f3 queria acordar amanh\u00e3 e ter toda minha vida resolvida finalmente..<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Eu s\u00f3 queria acordar amanh\u00e3 e ter toda minha vida resolvida finalmente..","timestamp":1506138761000,"timestamp_epochs":1506138761,"tweet_id":"911438143924133888","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/911438143924133888","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nao quero mais nada que venha de voc\u00eas.. Acham que s\u00e3o diferentes, mas nunca foram<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nao quero mais nada que venha de voc\u00eas.. Acham que s\u00e3o diferentes, mas nunca foram","timestamp":1506033755000,"timestamp_epochs":1506033755,"tweet_id":"910997713520652288","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/910997713520652288","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mais uma vez essa porra desse governo fazendo merda... OS VERDADEIROS DOENTES S\u00c3O VOC\u00caS <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Homofobia%C3%89Doen%C3%A7a?src=hash\"><s>#<\/s><b>Homofobia\u00c9Doen\u00e7a<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Mais uma vez essa porra desse governo fazendo merda... OS VERDADEIROS DOENTES S\u00c3O VOC\u00caS #Homofobia\u00c9Doen\u00e7a","timestamp":1505786789000,"timestamp_epochs":1505786789,"tweet_id":"909961864272121857","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/909961864272121857","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a tempestade j\u00e1 disse tudo por mim.. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Homofobia%C3%89Doen%C3%A7a?src=hash\"><s>#<\/s><b>Homofobia\u00c9Doen\u00e7a<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Z8kUR7qoyd\">pic.twitter.com\/Z8kUR7qoyd<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":28602,"replies":79,"retweet_id":"909960948429000710","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":20047,"text":"a tempestade j\u00e1 disse tudo por mim.. #Homofobia\u00c9Doen\u00e7apic.twitter.com\/Z8kUR7qoyd","timestamp":1505774178000,"timestamp_epochs":1505774178,"tweet_id":"909908970764226561","tweet_url":"\/luscas\/status\/909908970764226561","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Confira P\u00e3ozin de Quejo, nossa vers\u00e3o de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/baldindegelo?src=hash\"><s>#<\/s><b>baldindegelo<\/b><\/a> da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"48332360\" dir=\"ltr\" href=\"\/ClaudiaLeitte\"><s>@<\/s><b>ClaudiaLeitte<\/b><\/a> <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\udc9c\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o roxo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49c.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o roxo\"\/> #SHAIPRALA#parodia <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/claudialeitte?src=hash\"><s>#<\/s><b>claudialeitte<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BDG?src=hash\"><s>#<\/s><b>BDG<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/xaCe1WD55cs\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NDiksZVCAu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/xaCe1WD55cs\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/xaCe1WD55cs<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Confira P\u00e3ozin de Quejo, nossa vers\u00e3o de #baldindegelo da @ClaudiaLeitte  #SHAIPRALA#parodia #claudialeitte #BDGhttps:\/\/youtu.be\/xaCe1WD55cs\u00a0","timestamp":1505679092000,"timestamp_epochs":1505679092,"tweet_id":"909510150121193473","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/909510150121193473","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nesses \u00faltimos dias to em um estado de nervo que as vezes acho que vou explodir<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Nesses \u00faltimos dias to em um estado de nervo que as vezes acho que vou explodir","timestamp":1505510027000,"timestamp_epochs":1505510027,"tweet_id":"908801040992149504","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/908801040992149504","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Detalhe: \u00e9 uma par\u00f3dia com varias cenas e cortes.. Vou fumar uma cigarro pq to nervosa pqp<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Detalhe: \u00e9 uma par\u00f3dia com varias cenas e cortes.. Vou fumar uma cigarro pq to nervosa pqp","timestamp":1505507296000,"timestamp_epochs":1505507296,"tweet_id":"908789584888320000","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/908789584888320000","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Editando o v\u00eddeo deste domingo e o que acontece? Trava o PC e perco metade do que editei.. Quero a morte<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Editando o v\u00eddeo deste domingo e o que acontece? Trava o PC e perco metade do que editei.. Quero a morte","timestamp":1505507196000,"timestamp_epochs":1505507196,"tweet_id":"908789164732186624","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/908789164732186624","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Extremamente cansado de tudo isso<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Extremamente cansado de tudo isso","timestamp":1505447021000,"timestamp_epochs":1505447021,"tweet_id":"908536773277446145","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/908536773277446145","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Fabiana Bueno \ud83e\udd8b","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os migos me chamam pra beber em plena quarta ai nao resisto @lucashonoratob @liviagabrielan  <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"115216829\" dir=\"ltr\" href=\"\/bisskel\"><s>@<\/s><b>bisskel<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"908186381415043073","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":2,"text":"Os migos me chamam pra beber em plena quarta ai nao resisto @lucashonoratob @liviagabrielan  @bisskel","timestamp":1505362935000,"timestamp_epochs":1505362935,"tweet_id":"908184092671463424","tweet_url":"\/_fahbueno\/status\/908184092671463424","user_id":"905942890916048897","username":"_fahbueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Chamaaaaaa <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"115216829\" dir=\"ltr\" href=\"\/bisskel\"><s>@<\/s><b>bisskel<\/b><\/a> @liviagabrielan <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"905942890916048897\" dir=\"ltr\" href=\"\/_fahbueno\"><s>@<\/s><b>_fahbueno<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4ayFCglH5f\">pic.twitter.com\/4ayFCglH5f<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Chamaaaaaa @bisskel @liviagabrielan @_fahbuenopic.twitter.com\/4ayFCglH5f","timestamp":1505358538000,"timestamp_epochs":1505358538,"tweet_id":"908165648798416897","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/908165648798416897","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">BERRO kkkkkkkkkkk eu meixmo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/luscas\/status\/907427733835218945\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uTS9YFyQ0w\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/luscas\/status\/907427733835218945\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/luscas\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">907427733835218945<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"BERRO kkkkkkkkkkk eu meixmohttps:\/\/twitter.com\/luscas\/status\/907427733835218945\u00a0\u2026","timestamp":1505191282000,"timestamp_epochs":1505191282,"tweet_id":"907464129182670848","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/907464129182670848","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Baby, let the games begin <img alt=\"\ud83c\udfb6\" aria-label=\"Emoji: V\u00e1rias notas musicais\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3b6.png\" title=\"V\u00e1rias notas musicais\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udcf7\" aria-label=\"Emoji: C\u00e2mera \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4f7.png\" title=\"C\u00e2mera \"\/>: <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3006394330\" dir=\"ltr\" href=\"\/feedante\"><s>@<\/s><b>feedante<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BY67G3kHEjT\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CsM57zxZQY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BY67G3kHEjT\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/BY67G3kHEjT\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Baby, let the games begin \n: @feedante https:\/\/www.instagram.com\/p\/BY67G3kHEjT\/\u00a0","timestamp":1505175733000,"timestamp_epochs":1505175733,"tweet_id":"907398911307915264","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/907398911307915264","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que calor \u00e9 esse senhor<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que calor \u00e9 esse senhor","timestamp":1505156899000,"timestamp_epochs":1505156899,"tweet_id":"907319916751200256","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/907319916751200256","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Primeira Tag do canal! O quanto voc\u00ea me conhece? <img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rosto pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f914.png\" title=\"Rosto pensativo\"\/> Descubra quem sabe mais e quem leva mais\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BY4WWo_nMq3\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/D7tLpM5PDL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BY4WWo_nMq3\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/BY4WWo_nMq3\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Primeira Tag do canal! O quanto voc\u00ea me conhece?  Descubra quem sabe mais e quem leva mais\u2026 https:\/\/www.instagram.com\/p\/BY4WWo_nMq3\/\u00a0","timestamp":1505089355000,"timestamp_epochs":1505089355,"tweet_id":"907036615247196161","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/907036615247196161","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"ata","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">minha familia \u00e9 toda bilingue\n\nfala portugues e gritando<\/p>","is_retweet":1,"likes":45,"replies":0,"retweet_id":"905905510108540928","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":30,"text":"minha familia \u00e9 toda bilingue\n\nfala portugues e gritando","timestamp":1504818035000,"timestamp_epochs":1504818035,"tweet_id":"905898616845455361","tweet_url":"\/quecardiaco\/status\/905898616845455361","user_id":"870696026587275266","username":"quecardiaco"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se eu amei? Clarooo <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\udc9c\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o roxo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49c.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o roxo\"\/>\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"174226791\" dir=\"ltr\" href=\"\/pabllovittar\"><s>@<\/s><b>pabllovittar<\/b><\/a> maravilhosaa <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PablloVittarNoTVZ?src=hash\"><s>#<\/s><b>PablloVittarNoTVZ<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CorpoSensual?src=hash\"><s>#<\/s><b>CorpoSensual<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/q6Lw6k7k9Rk\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ydNlUW4LRB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/q6Lw6k7k9Rk\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/q6Lw6k7k9Rk<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se eu amei? Clarooo \n@pabllovittar maravilhosaa #PablloVittarNoTVZ #CorpoSensual https:\/\/youtu.be\/q6Lw6k7k9Rk\u00a0","timestamp":1504739073000,"timestamp_epochs":1504739073,"tweet_id":"905567427374833664","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/905567427374833664","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Saiuuuu ai meu core <img alt=\"\ud83d\udc9c\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o roxo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49c.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o roxo\"\/>ameeeei\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CorpoSensual?src=hash\"><s>#<\/s><b>CorpoSensual<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PablloVittarNoTVZ?src=hash\"><s>#<\/s><b>PablloVittarNoTVZ<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Saiuuuu ai meu core ameeeei\n#CorpoSensual #PablloVittarNoTVZ","timestamp":1504738597000,"timestamp_epochs":1504738597,"tweet_id":"905565429749383168","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/905565429749383168","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Ellen #NBTS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PablloVittarNoTVZ?src=hash\"><s>#<\/s><b>PablloVittarNoTVZ<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"174226791\" dir=\"ltr\" href=\"\/pabllovittar\"><s>@<\/s><b>pabllovittar<\/b><\/a> voc\u00ea est\u00e1 ansiosa para o clipe de corpo sensual?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/h7Qx1Nskbz\">pic.twitter.com\/h7Qx1Nskbz<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":72,"replies":0,"retweet_id":"905560308487512064","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":35,"text":"#PablloVittarNoTVZ @pabllovittar voc\u00ea est\u00e1 ansiosa para o clipe de corpo sensual?pic.twitter.com\/h7Qx1Nskbz","timestamp":1504736743000,"timestamp_epochs":1504736743,"tweet_id":"905557653778305025","tweet_url":"\/EllenCabello97\/status\/905557653778305025","user_id":"842746958255214592","username":"EllenCabello97"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PablloVittarNoTVZ?src=hash\"><s>#<\/s><b>PablloVittarNoTVZ<\/b><\/a> adorooo <img alt=\"\ud83d\udc9c\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o roxo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49c.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o roxo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#PablloVittarNoTVZ adorooo ","timestamp":1504737359000,"timestamp_epochs":1504737359,"tweet_id":"905560237716930560","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/905560237716930560","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">vamos miga @liviagabrielan<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MtDEbcPg10\">pic.twitter.com\/MtDEbcPg10<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"vamos miga @liviagabrielanpic.twitter.com\/MtDEbcPg10","timestamp":1504645588000,"timestamp_epochs":1504645588,"tweet_id":"905175318956269571","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/905175318956269571","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"GABRIEL KRAVSZENKO","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/K2PBP840lf\">pic.twitter.com\/K2PBP840lf<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"905156118313402371","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":2,"text":"pic.twitter.com\/K2PBP840lf","timestamp":1504566441000,"timestamp_epochs":1504566441,"tweet_id":"904843353023549441","tweet_url":"\/gabslindo\/status\/904843353023549441","user_id":"342949932","username":"gabslindo"},{"fullname":"jesus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a gente perde tempo demais brigando por coisa f\u00fatil perdendo a cabe\u00e7a mas na verdade deveria era valorizar mais o momento com qm a gente ama<\/p>","is_retweet":1,"likes":54,"replies":0,"retweet_id":"905129883864629248","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":62,"text":"a gente perde tempo demais brigando por coisa f\u00fatil perdendo a cabe\u00e7a mas na verdade deveria era valorizar mais o momento com qm a gente ama","timestamp":1504634654000,"timestamp_epochs":1504634654,"tweet_id":"905129458746748928","tweet_url":"\/orlatrip\/status\/905129458746748928","user_id":"3019211123","username":"orlatrip"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem v\u00eddeo novo no canal! <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/SHAIPRALA?src=hash\"><s>#<\/s><b>SHAIPRALA<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/karaoke?src=hash\"><s>#<\/s><b>karaoke<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/videonovo?src=hash\"><s>#<\/s><b>videonovo<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/1Nqz3UqmbzA\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ww1XBOhh08\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/1Nqz3UqmbzA\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/1Nqz3UqmbzA<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tem v\u00eddeo novo no canal!  #SHAIPRALA #karaoke #videonovohttps:\/\/youtu.be\/1Nqz3UqmbzA\u00a0","timestamp":1504472092000,"timestamp_epochs":1504472092,"tweet_id":"904447625335857152","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/904447625335857152","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amei <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AnittaWillIseeYou?src=hash\"><s>#<\/s><b>AnittaWillIseeYou<\/b><\/a>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/eYF8tR1Zzu4\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/u7HDBfVDSR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/eYF8tR1Zzu4\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/eYF8tR1Zzu4<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Amei  #AnittaWillIseeYou\nhttps:\/\/youtu.be\/eYF8tR1Zzu4\u00a0","timestamp":1504453354000,"timestamp_epochs":1504453354,"tweet_id":"904369030974328833","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/904369030974328833","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">The world moves on, another day, another drama, drama <img alt=\"\ud83c\udfb6\" aria-label=\"Emoji: V\u00e1rias notas musicais\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3b6.png\" title=\"V\u00e1rias notas musicais\"\/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/LWYMMD?src=hash\"><s>#<\/s><b>LWYMMD<\/b><\/a>\n<img alt=\"\ud83d\udcf7\" aria-label=\"Emoji: C\u00e2mera \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4f7.png\" title=\"C\u00e2mera \"\/>: clararaw <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BYjR8cJHTkR\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kzGa0jpgge\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BYjR8cJHTkR\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/BYjR8cJHTkR\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"The world moves on, another day, another drama, drama  #LWYMMD\n: clararaw https:\/\/www.instagram.com\/p\/BYjR8cJHTkR\/\u00a0","timestamp":1504382404000,"timestamp_epochs":1504382404,"tweet_id":"904071445549948928","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/904071445549948928","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aff quanta beleza <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\udc9c\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o roxo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49c.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o roxo\"\/> @shalinealopes <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"127882565\" dir=\"ltr\" href=\"\/naFAAP\"><s>@<\/s><b>naFAAP<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/valeinfluenciadores?src=hash\"><s>#<\/s><b>valeinfluenciadores<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QGnyrv0nEh\">pic.twitter.com\/QGnyrv0nEh<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Aff quanta beleza  @shalinealopes @naFAAP #valeinfluenciadorespic.twitter.com\/QGnyrv0nEh","timestamp":1504370330000,"timestamp_epochs":1504370330,"tweet_id":"904020803704037377","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/904020803704037377","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem nunca teve aquela amiga falsa na \u00e9poca do Col\u00e9gio? (e at\u00e9 hoje neh mores) <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/> Assista nosso\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BYhPNwPnpZs\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lX2bWwp43Y\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BYhPNwPnpZs\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/BYhPNwPnpZs\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quem nunca teve aquela amiga falsa na \u00e9poca do Col\u00e9gio? (e at\u00e9 hoje neh mores)  Assista nosso\u2026 https:\/\/www.instagram.com\/p\/BYhPNwPnpZs\/\u00a0","timestamp":1504313868000,"timestamp_epochs":1504313868,"tweet_id":"903783986018836481","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/903783986018836481","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Hsushsuhsus morto<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/reiniciou\/status\/903622531386658817\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zVM53b3UEH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/reiniciou\/status\/903622531386658817\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/reiniciou\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/903622531386658817<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hsushsuhsus mortohttps:\/\/twitter.com\/reiniciou\/status\/903622531386658817\u00a0\u2026","timestamp":1504298823000,"timestamp_epochs":1504298823,"tweet_id":"903720882790649856","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/903720882790649856","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"\ud83c\udf19","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">affff carasss eu t\u00f4 muito desanimada algu\u00e9m me faz ver q hj \u00e9 sexta cheira dia de maldade<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"903720729581158400","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":1,"text":"affff carasss eu t\u00f4 muito desanimada algu\u00e9m me faz ver q hj \u00e9 sexta cheira dia de maldade","timestamp":1504298312000,"timestamp_epochs":1504298312,"tweet_id":"903718738159161345","tweet_url":"\/amandamachadddo\/status\/903718738159161345","user_id":"899843889477058560","username":"amandamachadddo"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ivana querendo ter barba enquanto eu gostaria de me livrar pra sempre da minha kk <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AForcaDoQuerer?src=hash\"><s>#<\/s><b>AForcaDoQuerer<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ivana querendo ter barba enquanto eu gostaria de me livrar pra sempre da minha kk #AForcaDoQuerer","timestamp":1504226174000,"timestamp_epochs":1504226174,"tweet_id":"903416172103819267","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/903416172103819267","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"lucas olioti","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quando o whatsapp para de funcionar eu nem percebo j\u00e1 que ngm fala comigo mesmo<\/p>","is_retweet":1,"likes":20058,"replies":957,"retweet_id":"903333006605213696","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":9599,"text":"quando o whatsapp para de funcionar eu nem percebo j\u00e1 que ngm fala comigo mesmo","timestamp":1504195935000,"timestamp_epochs":1504195935,"tweet_id":"903289340364804096","tweet_url":"\/t3ddyyyyy\/status\/903289340364804096","user_id":"466727736","username":"t3ddyyyyy"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando tudo na sua vida est\u00e1 desmoronando, apenas saiba que a natureza, dos escombros, encontra uma forma de renascer<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quando tudo na sua vida est\u00e1 desmoronando, apenas saiba que a natureza, dos escombros, encontra uma forma de renascer","timestamp":1504195815000,"timestamp_epochs":1504195815,"tweet_id":"903288834758205441","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/903288834758205441","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se fude, n to c paci\u00eancia <img alt=\"\ud83d\udc4c\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44c.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se fude, n to c paci\u00eancia ","timestamp":1504192187000,"timestamp_epochs":1504192187,"tweet_id":"903273621182967808","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/903273621182967808","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"ata","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a\u00ed vc bota o fone e parece que sua m\u00e3e t\u00e1 te chamando, seu telefone t\u00e1 tocando, a casa t\u00e1 pegando fogo da\u00ed vc tira e n\u00e3o tem nada<\/p>","is_retweet":1,"likes":25,"replies":0,"retweet_id":"903058836663275521","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":18,"text":"a\u00ed vc bota o fone e parece que sua m\u00e3e t\u00e1 te chamando, seu telefone t\u00e1 tocando, a casa t\u00e1 pegando fogo da\u00ed vc tira e n\u00e3o tem nada","timestamp":1504140798000,"timestamp_epochs":1504140798,"tweet_id":"903058080178589696","tweet_url":"\/quecardiaco\/status\/903058080178589696","user_id":"870696026587275266","username":"quecardiaco"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ivana ta linda\/lindo com esse cabelo novo <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AForcaDoQuerer?src=hash\"><s>#<\/s><b>AForcaDoQuerer<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ivana ta linda\/lindo com esse cabelo novo  #AForcaDoQuerer","timestamp":1504139641000,"timestamp_epochs":1504139641,"tweet_id":"903053224692895744","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/903053224692895744","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"ata","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">j\u00e1 chego nos lugares procurando um lugar pra sentar, to pior que aqueles idosos de 80 anos<\/p>","is_retweet":1,"likes":15,"replies":0,"retweet_id":"903052454497058818","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":10,"text":"j\u00e1 chego nos lugares procurando um lugar pra sentar, to pior que aqueles idosos de 80 anos","timestamp":1504139208000,"timestamp_epochs":1504139208,"tweet_id":"903051409763037184","tweet_url":"\/quecardiaco\/status\/903051409763037184","user_id":"870696026587275266","username":"quecardiaco"},{"fullname":"camila","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">the images are devastating please help <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14055301\" dir=\"ltr\" href=\"\/SavetheChildren\"><s>@<\/s><b>savethechildren<\/b><\/a> reach children and families affected by <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/hurricaneharvey?src=hash\"><s>#<\/s><b>hurricaneharvey<\/b><\/a>\u00a0<img alt=\"\ud83d\udc94\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o partido\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f494.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o partido\"\/><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/ow.ly\/hZNk30eGnjm\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nyuLIto49V\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/ow.ly\/hZNk30eGnjm\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">ow.ly\/hZNk30eGnjm<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4tV0V3Hfe3\">pic.twitter.com\/4tV0V3Hfe3<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":20315,"replies":667,"retweet_id":"902767728439779329","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":6281,"text":"the images are devastating please help @savethechildren reach children and families affected by #hurricaneharvey\u00a0http:\/\/ow.ly\/hZNk30eGnjm\u00a0pic.twitter.com\/4tV0V3Hfe3","timestamp":1504063886000,"timestamp_epochs":1504063886,"tweet_id":"902735487571419136","tweet_url":"\/Camila_Cabello\/status\/902735487571419136","user_id":"739784130","username":"Camila_Cabello"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem ai ta vendo <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AForcaDoQuerer?src=hash\"><s>#<\/s><b>AForcaDoQuerer<\/b><\/a> ? Emocionante a Ivana cortando o hair<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quem ai ta vendo #AForcaDoQuerer ? Emocionante a Ivana cortando o hair","timestamp":1504054047000,"timestamp_epochs":1504054047,"tweet_id":"902694216018558983","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/902694216018558983","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 se deparou com uma ou j\u00e1 foi uma Regina George na \u00e9poca do col\u00e9gio? Se sim, assista ao nosso\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BYZXfwBnivi\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/irICMpmb1z\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BYZXfwBnivi\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/BYZXfwBnivi\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"J\u00e1 se deparou com uma ou j\u00e1 foi uma Regina George na \u00e9poca do col\u00e9gio? Se sim, assista ao nosso\u2026 https:\/\/www.instagram.com\/p\/BYZXfwBnivi\/\u00a0","timestamp":1504049810000,"timestamp_epochs":1504049810,"tweet_id":"902676448368058368","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/902676448368058368","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">I feel so much younger now <img alt=\"\ud83c\udfb6\" aria-label=\"Emoji: V\u00e1rias notas musicais\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3b6.png\" title=\"V\u00e1rias notas musicais\"\/> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"268414482\" dir=\"ltr\" href=\"\/MileyCyrus\"><s>@<\/s><b>MileyCyrus<\/b><\/a>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/-LX2kpeyp80\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PuysLkqEcq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/-LX2kpeyp80\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/-LX2kpeyp80<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I feel so much younger now  @MileyCyrus\nhttps:\/\/youtu.be\/-LX2kpeyp80\u00a0","timestamp":1504042111000,"timestamp_epochs":1504042111,"tweet_id":"902644155146539011","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/902644155146539011","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sono j\u00e1 pode aparecer\nOdeio atrasos <img alt=\"\ud83d\ude20\" aria-label=\"Emoji: Cara de irritado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f620.png\" title=\"Cara de irritado\"\/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/sonocadetu?src=hash\"><s>#<\/s><b>sonocadetu<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sono j\u00e1 pode aparecer\nOdeio atrasos  #sonocadetu","timestamp":1503984825000,"timestamp_epochs":1503984825,"tweet_id":"902403879580688384","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/902403879580688384","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Anitta","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Destruir a Amaz\u00f4nia \u00e9 mais um passo para a destrui\u00e7\u00e3o do mundo <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/TudoPelaAmazonia?src=hash\"><s>#<\/s><b>TudoPelaAmazonia<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":34351,"replies":351,"retweet_id":"902309799618113537","retweeter_userid":"890642035052609536","retweeter_username":"eusouluccabueno","retweets":17874,"text":"Destruir a Amaz\u00f4nia \u00e9 mais um passo para a destrui\u00e7\u00e3o do mundo #TudoPelaAmazonia","timestamp":1503898998000,"timestamp_epochs":1503898998,"tweet_id":"902043895869136897","tweet_url":"\/Anitta\/status\/902043895869136897","user_id":"141817380","username":"Anitta"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/todoscomPablloVittar?src=hash\"><s>#<\/s><b>todoscomPablloVittar<\/b><\/a> <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/whindersson\/status\/902215745874092032\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AspgPX0Bm5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/whindersson\/status\/902215745874092032\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/whindersson\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/902215745874092032<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#todoscomPablloVittar  https:\/\/twitter.com\/whindersson\/status\/902215745874092032\u00a0\u2026","timestamp":1503951787000,"timestamp_epochs":1503951787,"tweet_id":"902265307775070210","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/902265307775070210","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"},{"fullname":"Lucca Bueno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu to morrendo com esses gif <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/justinspoby\/status\/902243536803954688\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XVzW6nrI5T\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/justinspoby\/status\/902243536803954688\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/justinspoby\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/902243536803954688<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu to morrendo com esses gif  https:\/\/twitter.com\/justinspoby\/status\/902243536803954688\u00a0\u2026","timestamp":1503947340000,"timestamp_epochs":1503947340,"tweet_id":"902246657143832576","tweet_url":"\/eusouluccabueno\/status\/902246657143832576","user_id":"890642035052609536","username":"eusouluccabueno"}]