[{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se o mundo \u00e9 um lixo eu n\u00e3o sou<\/p>","is_retweet":0,"likes":53,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"se o mundo \u00e9 um lixo eu n\u00e3o sou","timestamp":1546215322000,"timestamp_epochs":1546215322,"tweet_id":"1079531422447292417","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1079531422447292417","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">essa hist\u00f3ria \u00e9 escabrosa e desrespeitosa \u2014 e precisa circular pr\u00e1 deixar bem claro pr\u00e1 todo mundo o que aconteceu, a fragilidade do momento em que vivemos e o tipo de gente que tem por a\u00ed...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/sergiospagnuolo\/status\/1203321007932612611\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GaSsE4v8NA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/sergiospagnuolo\/status\/1203321007932612611\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/sergiospagnuol<\/span><span class=\"invisible\">o\/status\/1203321007932612611<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"essa hist\u00f3ria \u00e9 escabrosa e desrespeitosa \u2014 e precisa circular pr\u00e1 deixar bem claro pr\u00e1 todo mundo o que aconteceu, a fragilidade do momento em que vivemos e o tipo de gente que tem por a\u00ed...https:\/\/twitter.com\/sergiospagnuolo\/status\/1203321007932612611\u00a0\u2026","timestamp":1575731924000,"timestamp_epochs":1575731924,"tweet_id":"1203333024038948864","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1203333024038948864","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">parece q viralizou<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/P5iFSeoDhR\">pic.twitter.com\/P5iFSeoDhR<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":229,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"parece q viralizoupic.twitter.com\/P5iFSeoDhR","timestamp":1575722734000,"timestamp_epochs":1575722734,"tweet_id":"1203294477709910016","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1203294477709910016","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu tava pensando que o ano come\u00e7ou com \u201cningu\u00e9m solta a m\u00e3o de ningu\u00e9m\u201d e terminou com \u201cvoc\u00eas que lutem\u201d<\/p>","is_retweet":0,"likes":78130,"replies":135,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":37576,"text":"eu tava pensando que o ano come\u00e7ou com \u201cningu\u00e9m solta a m\u00e3o de ningu\u00e9m\u201d e terminou com \u201cvoc\u00eas que lutem\u201d","timestamp":1575657118000,"timestamp_epochs":1575657118,"tweet_id":"1203019265089163264","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1203019265089163264","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Yoko Ono","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Don't be afraid of being yourself.<\/p>","is_retweet":1,"likes":6440,"replies":103,"retweet_id":"1203012070117117954","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":2430,"text":"Don't be afraid of being yourself.","timestamp":1575655208000,"timestamp_epochs":1575655208,"tweet_id":"1203011253813293057","tweet_url":"\/yokoono\/status\/1203011253813293057","user_id":"17681513","username":"yokoono"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tem que cancelar quem deixava a billie eilish usar o twitter com 7 anos n\u00e9?<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"tem que cancelar quem deixava a billie eilish usar o twitter com 7 anos n\u00e9?","timestamp":1575647562000,"timestamp_epochs":1575647562,"tweet_id":"1202979182755663874","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1202979182755663874","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"JENNY HOLZER","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">YOU CAN'T EXPECT PEOPLE TO BE SOMETHING THEY'RE NOT<\/p>","is_retweet":1,"likes":127,"replies":2,"retweet_id":"1202898508329697280","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":32,"text":"YOU CAN'T EXPECT PEOPLE TO BE SOMETHING THEY'RE NOT","timestamp":1575588577000,"timestamp_epochs":1575588577,"tweet_id":"1202731783319506944","tweet_url":"\/HOLZERTRON\/status\/1202731783319506944","user_id":"2914091454","username":"HOLZERTRON"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o ensino transforma &lt;3 foi lindo!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rZyIEnMGDj\">pic.twitter.com\/rZyIEnMGDj<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":27,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o ensino transforma <3 foi lindo!pic.twitter.com\/rZyIEnMGDj","timestamp":1575595314000,"timestamp_epochs":1575595314,"tweet_id":"1202760040505135104","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1202760040505135104","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">conhe\u00e7o v\u00e1rias, t\u00e3o dif\u00edcil votar.\nmas a vittarlover \u00e9 o que o brasil precisa em 2019!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Ernan0\/status\/1202632665855385600\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ts29FM8Nwj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Ernan0\/status\/1202632665855385600\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Ernan0\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1202632665855385600<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"conhe\u00e7o v\u00e1rias, t\u00e3o dif\u00edcil votar.\nmas a vittarlover \u00e9 o que o brasil precisa em 2019!https:\/\/twitter.com\/Ernan0\/status\/1202632665855385600\u00a0\u2026","timestamp":1575570571000,"timestamp_epochs":1575570571,"tweet_id":"1202656262313463808","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1202656262313463808","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">&lt;3<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/solangenobr\/status\/1202600053157879809\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xXBLAVpv6V\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/solangenobr\/status\/1202600053157879809\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/solangenobr\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1202600053157879809<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"<3https:\/\/twitter.com\/solangenobr\/status\/1202600053157879809\u00a0\u2026","timestamp":1575557526000,"timestamp_epochs":1575557526,"tweet_id":"1202601545856176131","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1202601545856176131","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Good doggos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qMwiqORSfR\">pic.twitter.com\/qMwiqORSfR<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":15651,"replies":90,"retweet_id":"1202555928907862023","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":5513,"text":"pic.twitter.com\/qMwiqORSfR","timestamp":1575543911000,"timestamp_epochs":1575543911,"tweet_id":"1202544441925484546","tweet_url":"\/DoggoDating\/status\/1202544441925484546","user_id":"847484522115375105","username":"DoggoDating"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o \u00e9 sempre que bate mas quando bate a dist\u00e2ncia pqp<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"n\u00e3o \u00e9 sempre que bate mas quando bate a dist\u00e2ncia pqp","timestamp":1575512813000,"timestamp_epochs":1575512813,"tweet_id":"1202414006704713728","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1202414006704713728","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">o retorno de um \u00edcone<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/kaiquebritor\/status\/1202368864178311168\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/O28JsN6a9P\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/kaiquebritor\/status\/1202368864178311168\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/kaiquebritor\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1202368864178311168<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"o retorno de um \u00edconehttps:\/\/twitter.com\/kaiquebritor\/status\/1202368864178311168\u00a0\u2026","timestamp":1575508855000,"timestamp_epochs":1575508855,"tweet_id":"1202397407025278977","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1202397407025278977","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Black Lodge Cult","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">This is the water.\n\nAnd this is the well.\n\nDrink full and descend.\n\nThe horse is the white of the eyes\n\nand dark within.<\/p>","is_retweet":1,"likes":676,"replies":6,"retweet_id":"1202361771039903746","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":176,"text":"This is the water.\n\nAnd this is the well.\n\nDrink full and descend.\n\nThe horse is the white of the eyes\n\nand dark within.","timestamp":1575422521000,"timestamp_epochs":1575422521,"tweet_id":"1202035293756493824","tweet_url":"\/BlackLCult\/status\/1202035293756493824","user_id":"882000336390672384","username":"BlackLCult"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Guilherme Falc\u00e3o tamb\u00e9m<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/davidmirandario\/status\/1202271050165342210\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1vurH9dQ0J\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/davidmirandario\/status\/1202271050165342210\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/davidmirandari<\/span><span class=\"invisible\">o\/status\/1202271050165342210<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Guilherme Falc\u00e3o tamb\u00e9mhttps:\/\/twitter.com\/davidmirandario\/status\/1202271050165342210\u00a0\u2026","timestamp":1575498452000,"timestamp_epochs":1575498452,"tweet_id":"1202353772594368514","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1202353772594368514","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O L H A a VAGA a\u00ed bb <img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/NexoJornal\/status\/1202017395327537152\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oy7nA9M4g0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/NexoJornal\/status\/1202017395327537152\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/NexoJornal\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1202017395327537152<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"O L H A a VAGA a\u00ed bb https:\/\/twitter.com\/NexoJornal\/status\/1202017395327537152\u00a0\u2026","timestamp":1575462999000,"timestamp_epochs":1575462999,"tweet_id":"1202205070596685824","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1202205070596685824","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Mrs. Betty Bowers","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">The future King of England flipped off Donald J. Trump today.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Odakp3trpN\">pic.twitter.com\/Odakp3trpN<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":62423,"replies":2101,"retweet_id":"1202182982653685762","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":13054,"text":"The future King of England flipped off Donald J. Trump today.pic.twitter.com\/Odakp3trpN","timestamp":1575425111000,"timestamp_epochs":1575425111,"tweet_id":"1202046156940836865","tweet_url":"\/BettyBowers\/status\/1202046156940836865","user_id":"46775436","username":"BettyBowers"},{"fullname":"Carlos Merigo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A pol\u00edcia sempre foi assim. A diferen\u00e7a \u00e9 que antes n\u00e3o tinha tanto celular filmando.<\/p>","is_retweet":1,"likes":21278,"replies":76,"retweet_id":"1201948823339388932","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":6280,"text":"A pol\u00edcia sempre foi assim. A diferen\u00e7a \u00e9 que antes n\u00e3o tinha tanto celular filmando.","timestamp":1575376409000,"timestamp_epochs":1575376409,"tweet_id":"1201841887793037313","tweet_url":"\/cmerigo\/status\/1201841887793037313","user_id":"6506272","username":"cmerigo"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">exausto<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"exausto","timestamp":1575399547000,"timestamp_epochs":1575399547,"tweet_id":"1201938932847534086","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1201938932847534086","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">um abessurdo esse livro estar esgotado por aqui \u2014 fundamental pro ensino de visualidades, fundamental pra habitar o mundo pulverizado de imagens, p\u00f3s verdades e deeepfakes\n\u2022<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/aeon.co\/essays\/john-bergers-ways-of-seeing-and-his-search-for-home?utm_medium=feed&amp;utm_source=atom-feed\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0NKy41J7Yz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/aeon.co\/essays\/john-bergers-ways-of-seeing-and-his-search-for-home?utm_medium=feed&amp;utm_source=atom-feed\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">aeon.co\/essays\/john-be<\/span><span class=\"invisible\">rgers-ways-of-seeing-and-his-search-for-home?utm_medium=feed&amp;utm_source=atom-feed<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"um abessurdo esse livro estar esgotado por aqui \u2014 fundamental pro ensino de visualidades, fundamental pra habitar o mundo pulverizado de imagens, p\u00f3s verdades e deeepfakes\n\u2022https:\/\/aeon.co\/essays\/john-bergers-ways-of-seeing-and-his-search-for-home?utm_medium=feed&utm_source=atom-feed\u00a0\u2026","timestamp":1575387477000,"timestamp_epochs":1575387477,"tweet_id":"1201888306830688256","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1201888306830688256","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">esse video precisa viralizar. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"64706049\" dir=\"ltr\" href=\"\/jdoriajr\"><s>@<\/s><b>jdoriajr<\/b><\/a> e sua pol\u00edcia \/ pol\u00edtica DO TERROR<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/andrecaramante\/status\/1201862238061105152\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AITfLREWPb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/andrecaramante\/status\/1201862238061105152\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/andrecaramante<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1201862238061105152<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":38,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":19,"text":"esse video precisa viralizar. @jdoriajr e sua pol\u00edcia \/ pol\u00edtica DO TERRORhttps:\/\/twitter.com\/andrecaramante\/status\/1201862238061105152\u00a0\u2026","timestamp":1575382812000,"timestamp_epochs":1575382812,"tweet_id":"1201868741367205895","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1201868741367205895","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">AAAAAAAAAF <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18395177\" dir=\"ltr\" href=\"\/solangeknowles\"><s>@<\/s><b>solangeknowles<\/b><\/a> &lt;3<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?time_continue=1&amp;v=M4CpXZydD0M&amp;feature=emb_title\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tZG5DDY57m\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?time_continue=1&amp;v=M4CpXZydD0M&amp;feature=emb_title\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?time_con<\/span><span class=\"invisible\">tinue=1&amp;v=M4CpXZydD0M&amp;feature=emb_title<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"AAAAAAAAAF @solangeknowles <3https:\/\/www.youtube.com\/watch?time_continue=1&v=M4CpXZydD0M&feature=emb_title\u00a0\u2026","timestamp":1575377794000,"timestamp_epochs":1575377794,"tweet_id":"1201847695696171010","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1201847695696171010","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Jo\u00e3o Paulo Charleaux","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 \u00f3bvio que essas pessoas n\u00e3o acham que a terra \u00e9 plana ou que os Beatles s\u00e3o comunistas de verdade. A inten\u00e7\u00e3o delas n\u00e3o \u00e9 defender um ponto de vista v\u00e1lido, mas introduzir no debate p\u00fablico uma pauta irresist\u00edvel, que provoque super excita\u00e7\u00e3o e bloqueie a agenda real.<\/p>","is_retweet":1,"likes":1653,"replies":67,"retweet_id":"1201804044769153024","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":377,"text":"\u00c9 \u00f3bvio que essas pessoas n\u00e3o acham que a terra \u00e9 plana ou que os Beatles s\u00e3o comunistas de verdade. A inten\u00e7\u00e3o delas n\u00e3o \u00e9 defender um ponto de vista v\u00e1lido, mas introduzir no debate p\u00fablico uma pauta irresist\u00edvel, que provoque super excita\u00e7\u00e3o e bloqueie a agenda real.","timestamp":1575365162000,"timestamp_epochs":1575365162,"tweet_id":"1201794711599616000","tweet_url":"\/jpcharleaux\/status\/1201794711599616000","user_id":"213380154","username":"jpcharleaux"},{"fullname":"chanel #1","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">role para baixo\n<img alt=\"\ud83c\udf15\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo da lua cheia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f315.png\" title=\"S\u00edmbolo da lua cheia\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf16\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de lua minguante gibosa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f316.png\" title=\"S\u00edmbolo de lua minguante gibosa\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf17\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de quarto minguante\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f317.png\" title=\"S\u00edmbolo de quarto minguante\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf18\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de quarto crescente\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f318.png\" title=\"S\u00edmbolo de quarto crescente\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf11\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de lua nova\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f311.png\" title=\"S\u00edmbolo de lua nova\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf12\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de lua crescente\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f312.png\" title=\"S\u00edmbolo de lua crescente\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf13\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de quarto crescente\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f313.png\" title=\"S\u00edmbolo de quarto crescente\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf14\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de lua crescente gibosa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f314.png\" title=\"S\u00edmbolo de lua crescente gibosa\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf15\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo da lua cheia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f315.png\" title=\"S\u00edmbolo da lua cheia\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf16\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de lua minguante gibosa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f316.png\" title=\"S\u00edmbolo de lua minguante gibosa\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf17\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de quarto minguante\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f317.png\" title=\"S\u00edmbolo de quarto minguante\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf18\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de quarto crescente\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f318.png\" title=\"S\u00edmbolo de quarto crescente\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf11\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de lua nova\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f311.png\" title=\"S\u00edmbolo de lua nova\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf12\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de lua crescente\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f312.png\" title=\"S\u00edmbolo de lua crescente\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf13\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de quarto crescente\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f313.png\" title=\"S\u00edmbolo de quarto crescente\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf14\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de lua crescente gibosa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f314.png\" title=\"S\u00edmbolo de lua crescente gibosa\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf15\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo da lua cheia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f315.png\" title=\"S\u00edmbolo da lua cheia\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf16\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de lua minguante gibosa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f316.png\" title=\"S\u00edmbolo de lua minguante gibosa\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf17\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de quarto minguante\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f317.png\" title=\"S\u00edmbolo de quarto minguante\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf18\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de quarto crescente\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f318.png\" title=\"S\u00edmbolo de quarto crescente\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf11\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de lua nova\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f311.png\" title=\"S\u00edmbolo de lua nova\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf12\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de lua crescente\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f312.png\" title=\"S\u00edmbolo de lua crescente\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf13\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de quarto crescente\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f313.png\" title=\"S\u00edmbolo de quarto crescente\"\/>\ncontinue rolando\n<img alt=\"\ud83c\udf14\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de lua crescente gibosa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f314.png\" title=\"S\u00edmbolo de lua crescente gibosa\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf15\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo da lua cheia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f315.png\" title=\"S\u00edmbolo da lua cheia\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf16\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de lua minguante gibosa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f316.png\" title=\"S\u00edmbolo de lua minguante gibosa\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf17\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de quarto minguante\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f317.png\" title=\"S\u00edmbolo de quarto minguante\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf18\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de quarto crescente\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f318.png\" title=\"S\u00edmbolo de quarto crescente\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf11\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de lua nova\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f311.png\" title=\"S\u00edmbolo de lua nova\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf12\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de lua crescente\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f312.png\" title=\"S\u00edmbolo de lua crescente\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf12\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de lua crescente\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f312.png\" title=\"S\u00edmbolo de lua crescente\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf13\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de quarto crescente\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f313.png\" title=\"S\u00edmbolo de quarto crescente\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf14\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de lua crescente gibosa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f314.png\" title=\"S\u00edmbolo de lua crescente gibosa\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf15\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo da lua cheia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f315.png\" title=\"S\u00edmbolo da lua cheia\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf16\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de lua minguante gibosa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f316.png\" title=\"S\u00edmbolo de lua minguante gibosa\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf17\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de quarto minguante\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f317.png\" title=\"S\u00edmbolo de quarto minguante\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf18\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de quarto crescente\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f318.png\" title=\"S\u00edmbolo de quarto crescente\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf11\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de lua nova\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f311.png\" title=\"S\u00edmbolo de lua nova\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf12\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de lua crescente\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f312.png\" title=\"S\u00edmbolo de lua crescente\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf13\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de quarto crescente\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f313.png\" title=\"S\u00edmbolo de quarto crescente\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf14\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de lua crescente gibosa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f314.png\" title=\"S\u00edmbolo de lua crescente gibosa\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf15\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo da lua cheia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f315.png\" title=\"S\u00edmbolo da lua cheia\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf16\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de lua minguante gibosa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f316.png\" title=\"S\u00edmbolo de lua minguante gibosa\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf17\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de quarto minguante\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f317.png\" title=\"S\u00edmbolo de quarto minguante\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf18\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de quarto crescente\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f318.png\" title=\"S\u00edmbolo de quarto crescente\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf11\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de lua nova\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f311.png\" title=\"S\u00edmbolo de lua nova\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf12\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de lua crescente\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f312.png\" title=\"S\u00edmbolo de lua crescente\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf13\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de quarto crescente\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f313.png\" title=\"S\u00edmbolo de quarto crescente\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf14\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de lua crescente gibosa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f314.png\" title=\"S\u00edmbolo de lua crescente gibosa\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf15\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo da lua cheia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f315.png\" title=\"S\u00edmbolo da lua cheia\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf16\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de lua minguante gibosa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f316.png\" title=\"S\u00edmbolo de lua minguante gibosa\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf17\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de quarto minguante\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f317.png\" title=\"S\u00edmbolo de quarto minguante\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf18\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de quarto crescente\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f318.png\" title=\"S\u00edmbolo de quarto crescente\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf11\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de lua nova\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f311.png\" title=\"S\u00edmbolo de lua nova\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf12\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de lua crescente\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f312.png\" title=\"S\u00edmbolo de lua crescente\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf13\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de quarto crescente\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f313.png\" title=\"S\u00edmbolo de quarto crescente\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf14\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de lua crescente gibosa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f314.png\" title=\"S\u00edmbolo de lua crescente gibosa\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf15\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo da lua cheia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f315.png\" title=\"S\u00edmbolo da lua cheia\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf16\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de lua minguante gibosa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f316.png\" title=\"S\u00edmbolo de lua minguante gibosa\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf17\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de quarto minguante\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f317.png\" title=\"S\u00edmbolo de quarto minguante\"\/>\nretweete ou DEZEMBRO trar\u00e1 muito azar para voc\u00ea.<\/p>","is_retweet":1,"likes":22393,"replies":2119,"retweet_id":"1201758972107280385","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":55698,"text":"role para baixo\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\ncontinue rolando\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nretweete ou DEZEMBRO trar\u00e1 muito azar para voc\u00ea.","timestamp":1575202137000,"timestamp_epochs":1575202137,"tweet_id":"1201110937111027712","tweet_url":"\/wiinttwr\/status\/1201110937111027712","user_id":"707194191496024064","username":"wiinttwr"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">(e alguns de preocupa\u00e7\u00e3o claro)<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"(e alguns de preocupa\u00e7\u00e3o claro)","timestamp":1575327052000,"timestamp_epochs":1575327052,"tweet_id":"1201634867425038337","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1201634867425038337","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">aff alunos enchendo a gente de orgulho &lt;3 feat <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"16055137\" dir=\"ltr\" href=\"\/tbettinardi\"><s>@<\/s><b>tbettinardi<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"aff alunos enchendo a gente de orgulho <3 feat @tbettinardi","timestamp":1575326533000,"timestamp_epochs":1575326533,"tweet_id":"1201632692682592257","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1201632692682592257","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">HER\u00d3I<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/oliverlani666\/status\/1201549350138208257\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xxpIZKjz9w\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/oliverlani666\/status\/1201549350138208257\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/oliverlani666\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1201549350138208257<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"HER\u00d3Ihttps:\/\/twitter.com\/oliverlani666\/status\/1201549350138208257\u00a0\u2026","timestamp":1575324214000,"timestamp_epochs":1575324214,"tweet_id":"1201622963843416064","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1201622963843416064","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Pedro Comp\u00ea","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Same energy<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Mgax3rf3c0\">pic.twitter.com\/Mgax3rf3c0<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":29,"replies":0,"retweet_id":"1201524657142337536","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":5,"text":"Same energypic.twitter.com\/Mgax3rf3c0","timestamp":1575292998000,"timestamp_epochs":1575292998,"tweet_id":"1201492033413746689","tweet_url":"\/_pedrofernandes\/status\/1201492033413746689","user_id":"17855172","username":"_pedrofernandes"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">t\u00e1 no ar uma edi\u00e7\u00e3o do podcast Diagrama com a \u00edntegra da fala que eu e <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"16055137\" dir=\"ltr\" href=\"\/tbettinardi\"><s>@<\/s><b>tbettinardi<\/b><\/a> fizemos no evento Design Ativista ano passado! Nela eu falo sobre auto publica\u00e7\u00e3o, soft socialismo, viadagem e a dimens\u00e3o pol\u00edtica da minha trajet\u00f3ria. VEM OUVIR!\n\u2022\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/open.spotify.com\/episode\/5zTiGMdrDuiYYVIixG86uF?si=enzR_htYQpi6L4CRRC03Ig\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/00eiUX3uYS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/open.spotify.com\/episode\/5zTiGMdrDuiYYVIixG86uF?si=enzR_htYQpi6L4CRRC03Ig\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">open.spotify.com\/episode\/5zTiGM<\/span><span class=\"invisible\">drDuiYYVIixG86uF?si=enzR_htYQpi6L4CRRC03Ig<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vNGDXbIyYM\">pic.twitter.com\/vNGDXbIyYM<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"t\u00e1 no ar uma edi\u00e7\u00e3o do podcast Diagrama com a \u00edntegra da fala que eu e @tbettinardi fizemos no evento Design Ativista ano passado! Nela eu falo sobre auto publica\u00e7\u00e3o, soft socialismo, viadagem e a dimens\u00e3o pol\u00edtica da minha trajet\u00f3ria. VEM OUVIR!\n\u2022\n\nhttps:\/\/open.spotify.com\/episode\/5zTiGMdrDuiYYVIixG86uF?si=enzR_htYQpi6L4CRRC03Ig\u00a0\u2026pic.twitter.com\/vNGDXbIyYM","timestamp":1575296491000,"timestamp_epochs":1575296491,"tweet_id":"1201506686978207750","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1201506686978207750","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"S\u00e2mia Bomfim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gustavo Xavier, 14 anos.\nDenys Quirino da Silva, 16.\nMarcos Paulo dos Santos, 16.\nDennys dos Santos Franca, 16.\nLuara Victoria de Oliveira, 18.\nGabriel de Moraes, 20.\nEduardo Silva, 21.\nBruno Gabriel dos Santos, 22.\nMateus dos Santos Costa, 23.\n\nMortos na chacina de Parais\u00f3polis.<\/p>","is_retweet":1,"likes":13229,"replies":278,"retweet_id":"1201505462497230849","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":3412,"text":"Gustavo Xavier, 14 anos.\nDenys Quirino da Silva, 16.\nMarcos Paulo dos Santos, 16.\nDennys dos Santos Franca, 16.\nLuara Victoria de Oliveira, 18.\nGabriel de Moraes, 20.\nEduardo Silva, 21.\nBruno Gabriel dos Santos, 22.\nMateus dos Santos Costa, 23.\n\nMortos na chacina de Parais\u00f3polis.","timestamp":1575291883000,"timestamp_epochs":1575291883,"tweet_id":"1201487356534149129","tweet_url":"\/samiabomfim\/status\/1201487356534149129","user_id":"27703690","username":"samiabomfim"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nem se passaram 2 minutos e scorcese n\u00e3o desperdi\u00e7ou um \u00e2ngulo ou corte que seja \u2014 AFF!<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nem se passaram 2 minutos e scorcese n\u00e3o desperdi\u00e7ou um \u00e2ngulo ou corte que seja \u2014 AFF!","timestamp":1575242677000,"timestamp_epochs":1575242677,"tweet_id":"1201280975663194112","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1201280975663194112","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\udc03\" aria-label=\"Emoji: B\u00fafalo asi\u00e1tico\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f403.png\" title=\"B\u00fafalo asi\u00e1tico\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/guardian\/status\/1201268024881360898\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SbXA2k3OEd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/guardian\/status\/1201268024881360898\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/guardian\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1201268024881360898<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/twitter.com\/guardian\/status\/1201268024881360898\u00a0\u2026","timestamp":1575239873000,"timestamp_epochs":1575239873,"tweet_id":"1201269212414652416","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1201269212414652416","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Thiago Ney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">em qualquer lugar civilizado do mundo toda a c\u00fapula da pol\u00edcia cairia ainda hj<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1201240814917214208\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sACt6GXeO5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1201240814917214208\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/folha\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">201240814917214208<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":35,"replies":1,"retweet_id":"1201243485665419264","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":11,"text":"em qualquer lugar civilizado do mundo toda a c\u00fapula da pol\u00edcia cairia ainda hjhttps:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1201240814917214208\u00a0\u2026","timestamp":1575233659000,"timestamp_epochs":1575233659,"tweet_id":"1201243149353533440","tweet_url":"\/thiagoney\/status\/1201243149353533440","user_id":"47164843","username":"thiagoney"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">parando de beber l\u00edquidos desde j\u00e1 pois hoje \u00e9 noite de assistir <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/OIrland%C3%AAs?src=hash\"><s>#<\/s><b>OIrland\u00eas<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":37,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"parando de beber l\u00edquidos desde j\u00e1 pois hoje \u00e9 noite de assistir #OIrland\u00eas","timestamp":1575230152000,"timestamp_epochs":1575230152,"tweet_id":"1201228441355505664","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1201228441355505664","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/pauloteixeira13\/status\/1201164988456587264\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8pu4RoqumT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/pauloteixeira13\/status\/1201164988456587264\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/pauloteixeira1<\/span><span class=\"invisible\">3\/status\/1201164988456587264<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vCJnzbp31Q\">pic.twitter.com\/vCJnzbp31Q<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/twitter.com\/pauloteixeira13\/status\/1201164988456587264\u00a0\u2026pic.twitter.com\/vCJnzbp31Q","timestamp":1575217326000,"timestamp_epochs":1575217326,"tweet_id":"1201174643505283074","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1201174643505283074","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"tereza bettinardi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sobre as selfies anacr\u00f4nicas com o David Carson em SP: os designers homens brancos tem a refer\u00eancia que merecem<\/p>","is_retweet":1,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"1201168204053258242","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":1,"text":"sobre as selfies anacr\u00f4nicas com o David Carson em SP: os designers homens brancos tem a refer\u00eancia que merecem","timestamp":1575213443000,"timestamp_epochs":1575213443,"tweet_id":"1201158356490166273","tweet_url":"\/tbettinardi\/status\/1201158356490166273","user_id":"16055137","username":"tbettinardi"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o apenas <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/UseCamisinha?src=hash\"><s>#<\/s><b>UseCamisinha<\/b><\/a> mas fa\u00e7a o teste, procure o <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PrEP?src=hash\"><s>#<\/s><b>PrEP<\/b><\/a>, se informe, converse, procure saber sobre I=I. hoje \u00e9 dia de celebrar a vida, a qualidade de vida, o fim da ignor\u00e2ncia, do medo e do preconceito \u2013 pautas FUNDAMENTAIS pr\u00e1 esse 2019.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Rdg2bn7dVR\">pic.twitter.com\/Rdg2bn7dVR<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":179,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":83,"text":"n\u00e3o apenas #UseCamisinha mas fa\u00e7a o teste, procure o #PrEP, se informe, converse, procure saber sobre I=I. hoje \u00e9 dia de celebrar a vida, a qualidade de vida, o fim da ignor\u00e2ncia, do medo e do preconceito \u2013 pautas FUNDAMENTAIS pr\u00e1 esse 2019.pic.twitter.com\/Rdg2bn7dVR","timestamp":1575206521000,"timestamp_epochs":1575206521,"tweet_id":"1201129325829001216","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1201129325829001216","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">os momentos em que a jennifer aniston explode fazem valer toda a r\u00e9gua baixa de the morning show<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"os momentos em que a jennifer aniston explode fazem valer toda a r\u00e9gua baixa de the morning show","timestamp":1575205573000,"timestamp_epochs":1575205573,"tweet_id":"1201125349637136384","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1201125349637136384","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Jo\u00e3o Paulo Charleaux","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Editorializaram. Ok. Mas \u00e9 impressionante: Lendo e relendo, Bolsonaro ainda aparece aqui e ali como um apaziguador democrata que teria ficado contrariado com as falas de Eduardo e de Guedes sobre o AI-5. N\u00e3o \u00e9.<\/p>","is_retweet":1,"likes":1898,"replies":15,"retweet_id":"1201106269064646657","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":242,"text":"Editorializaram. Ok. Mas \u00e9 impressionante: Lendo e relendo, Bolsonaro ainda aparece aqui e ali como um apaziguador democrata que teria ficado contrariado com as falas de Eduardo e de Guedes sobre o AI-5. N\u00e3o \u00e9.","timestamp":1575195824000,"timestamp_epochs":1575195824,"tweet_id":"1201084457039597568","tweet_url":"\/jpcharleaux\/status\/1201084457039597568","user_id":"213380154","username":"jpcharleaux"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">ele ama essa m\u00fasica<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/cunha_pedroo\/status\/1200173527137058816\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qpmEegRpvC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/cunha_pedroo\/status\/1200173527137058816\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/cunha_pedroo\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1200173527137058816<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":34,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ele ama essa m\u00fasicahttps:\/\/twitter.com\/cunha_pedroo\/status\/1200173527137058816\u00a0\u2026","timestamp":1575130916000,"timestamp_epochs":1575130916,"tweet_id":"1200812213180796928","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1200812213180796928","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/silviolual\/status\/1200659960960602112\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ldgHYRW9b5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/silviolual\/status\/1200659960960602112\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/silviolual\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1200659960960602112<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/twitter.com\/silviolual\/status\/1200659960960602112\u00a0\u2026","timestamp":1575118443000,"timestamp_epochs":1575118443,"tweet_id":"1200759898813976576","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1200759898813976576","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Heidi N. Moore","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Economically sound argument from <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"138203134\" dir=\"ltr\" href=\"\/AOC\"><s>@<\/s><b>AOC<\/b><\/a> here on why paying for medicine and paying for an iPhone are enormously different.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uWmfvVzj0h\">pic.twitter.com\/uWmfvVzj0h<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":71435,"replies":770,"retweet_id":"1200453977399332865","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":23248,"text":"Economically sound argument from @AOC here on why paying for medicine and paying for an iPhone are enormously different.pic.twitter.com\/uWmfvVzj0h","timestamp":1574910505000,"timestamp_epochs":1574910505,"tweet_id":"1199887741879803909","tweet_url":"\/moorehn\/status\/1199887741879803909","user_id":"17698956","username":"moorehn"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente e essa black friday a\u00ed hein qq vcs v\u00e3o comprar?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PsySNX2Hk0\">pic.twitter.com\/PsySNX2Hk0<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"gente e essa black friday a\u00ed hein qq vcs v\u00e3o comprar?pic.twitter.com\/PsySNX2Hk0","timestamp":1575034446000,"timestamp_epochs":1575034446,"tweet_id":"1200407588296384512","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1200407588296384512","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">yes<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/preisteichon\/status\/1200157536168685585\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/01ZJ4bEdO8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/preisteichon\/status\/1200157536168685585\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/preisteichon\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1200157536168685585<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"yeshttps:\/\/twitter.com\/preisteichon\/status\/1200157536168685585\u00a0\u2026","timestamp":1574976339000,"timestamp_epochs":1574976339,"tweet_id":"1200163871924924419","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1200163871924924419","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\udcaa\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: B\u00edceps flexionados (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4aa-1f3fe.png\" title=\"B\u00edceps flexionados (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/aigaeyeondesign\/status\/1200082013069467648\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7qn6cZ9CUi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/aigaeyeondesign\/status\/1200082013069467648\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/aigaeyeondesig<\/span><span class=\"invisible\">n\/status\/1200082013069467648<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"https:\/\/twitter.com\/aigaeyeondesign\/status\/1200082013069467648\u00a0\u2026","timestamp":1574959845000,"timestamp_epochs":1574959845,"tweet_id":"1200094689573134337","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1200094689573134337","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"erik spiekermann","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Flight attendant: Is there a doctor onboard?\n\nDad: *nudging me* that should've been you\n\nMe: Not now Dad\n\nDad: Not asking for a Designer to help, are they?\n\nMe: Dad, there's a medical emergency happening right now\n\nDad: Go and tell them it\u2019s tracking, not kerning.<\/p>","is_retweet":1,"likes":835,"replies":10,"retweet_id":"1199886435576360961","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":181,"text":"Flight attendant: Is there a doctor onboard?\n\nDad: *nudging me* that should've been you\n\nMe: Not now Dad\n\nDad: Not asking for a Designer to help, are they?\n\nMe: Dad, there's a medical emergency happening right now\n\nDad: Go and tell them it\u2019s tracking, not kerning.","timestamp":1574836190000,"timestamp_epochs":1574836190,"tweet_id":"1199576041653768192","tweet_url":"\/espiekermann\/status\/1199576041653768192","user_id":"19045458","username":"espiekermann"},{"fullname":"JENNY HOLZER","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">ABUSE OF POWER COMES AS NO SURPRISE<\/p>","is_retweet":1,"likes":186,"replies":1,"retweet_id":"1199886143136960513","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":89,"text":"ABUSE OF POWER COMES AS NO SURPRISE","timestamp":1574908177000,"timestamp_epochs":1574908177,"tweet_id":"1199877978894696448","tweet_url":"\/HOLZERTRON\/status\/1199877978894696448","user_id":"2914091454","username":"HOLZERTRON"},{"fullname":"Eduardo Viveiros","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">URGENTE<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/guilhermesousa\/status\/1199725867225759745\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nTc70V2Ul4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/guilhermesousa\/status\/1199725867225759745\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/guilhermesousa<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1199725867225759745<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"1199747961594535936","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":2,"text":"URGENTEhttps:\/\/twitter.com\/guilhermesousa\/status\/1199725867225759745\u00a0\u2026","timestamp":1574877104000,"timestamp_epochs":1574877104,"tweet_id":"1199747649248866304","tweet_url":"\/eduardoviveiros\/status\/1199747649248866304","user_id":"9880822","username":"eduardoviveiros"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">ajuda n\u00f3is pessoal :)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mauricioabbade\/status\/1199722372791713792\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tIXJrHHCai\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mauricioabbade\/status\/1199722372791713792\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mauricioabbade<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1199722372791713792<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"ajuda n\u00f3is pessoal :)https:\/\/twitter.com\/mauricioabbade\/status\/1199722372791713792\u00a0\u2026","timestamp":1574871243000,"timestamp_epochs":1574871243,"tweet_id":"1199723067079086080","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1199723067079086080","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">querido 2019,<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/BlackLCult\/status\/1199674232919035904\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gOMmzY6Bsg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/BlackLCult\/status\/1199674232919035904\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/BlackLCult\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1199674232919035904<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"querido 2019,https:\/\/twitter.com\/BlackLCult\/status\/1199674232919035904\u00a0\u2026","timestamp":1574859621000,"timestamp_epochs":1574859621,"tweet_id":"1199674319389052934","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1199674319389052934","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">dar aula \u00e9 muito legal &lt;3<\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"dar aula \u00e9 muito legal <3","timestamp":1574816934000,"timestamp_epochs":1574816934,"tweet_id":"1199495278027583489","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1199495278027583489","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o sei voc\u00eas, mas eu estou 200% cansado de me sentir inadequado<\/p>","is_retweet":0,"likes":22,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"n\u00e3o sei voc\u00eas, mas eu estou 200% cansado de me sentir inadequado","timestamp":1574798472000,"timestamp_epochs":1574798472,"tweet_id":"1199417843399503872","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1199417843399503872","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">anja sensata<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/capasderevistas\/status\/1199362732564373505\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xTMI8lbnKz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/capasderevistas\/status\/1199362732564373505\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/capasderevista<\/span><span class=\"invisible\">s\/status\/1199362732564373505<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"anja sensatahttps:\/\/twitter.com\/capasderevistas\/status\/1199362732564373505\u00a0\u2026","timestamp":1574798062000,"timestamp_epochs":1574798062,"tweet_id":"1199416121406955520","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1199416121406955520","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"introvert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">\u201ccongratulations you\u2019re hired!\u201d\u00a0\n\n\u201ccongratulations you\u2019re approved!\u201d\u00a0\n\n\u201ccongratulations you\u2019re accepted!\u201d\u00a0\n\n\u201ccongratulations you\u2019re promoted!\u201d\u00a0\n\nrt for good luck in 2020<\/p>","is_retweet":1,"likes":299571,"replies":302,"retweet_id":"1199295639886151682","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":295794,"text":"\u201ccongratulations you\u2019re hired!\u201d\u00a0\n\n\u201ccongratulations you\u2019re approved!\u201d\u00a0\n\n\u201ccongratulations you\u2019re accepted!\u201d\u00a0\n\n\u201ccongratulations you\u2019re promoted!\u201d\u00a0\n\nrt for good luck in 2020","timestamp":1574645046000,"timestamp_epochs":1574645046,"tweet_id":"1198774326671085568","tweet_url":"\/livewithnoregrt\/status\/1198774326671085568","user_id":"1070750036382883840","username":"livewithnoregrt"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">because<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/lojasbrenner\/status\/1198581877059268608\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NikjxNG3sB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/lojasbrenner\/status\/1198581877059268608\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/lojasbrenner\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1198581877059268608<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"becausehttps:\/\/twitter.com\/lojasbrenner\/status\/1198581877059268608\u00a0\u2026","timestamp":1574709329000,"timestamp_epochs":1574709329,"tweet_id":"1199043949966626816","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1199043949966626816","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">... aqui compilando as melhores de 2019 praquela edi\u00e7\u00e3o espertinha do escuta no <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3396160997\" dir=\"ltr\" href=\"\/NexoJornal\"><s>@<\/s><b>NexoJornal<\/b><\/a> \u2014 que ano... complexo<\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"... aqui compilando as melhores de 2019 praquela edi\u00e7\u00e3o espertinha do escuta no @NexoJornal \u2014 que ano... complexo","timestamp":1574707511000,"timestamp_epochs":1574707511,"tweet_id":"1199036322717016067","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1199036322717016067","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">t\u00e1 rolando uma peti\u00e7\u00e3o pra renomear os bairros de sta cec\u00edlia \/ rep\u00fablica para \u201cpocs que eu conhe\u00e7o\u201d \u2014 vamos assinar pessoal?<\/p>","is_retweet":0,"likes":54,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"t\u00e1 rolando uma peti\u00e7\u00e3o pra renomear os bairros de sta cec\u00edlia \/ rep\u00fablica para \u201cpocs que eu conhe\u00e7o\u201d \u2014 vamos assinar pessoal?","timestamp":1574701699000,"timestamp_epochs":1574701699,"tweet_id":"1199011946865078272","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1199011946865078272","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">aquele sprint pregui\u00e7oso<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ProgressBar201X\/status\/1198934416678109185\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wHGAUk2Wpq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ProgressBar201X\/status\/1198934416678109185\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ProgressBar201<\/span><span class=\"invisible\">X\/status\/1198934416678109185<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"aquele sprint pregui\u00e7osohttps:\/\/twitter.com\/ProgressBar201X\/status\/1198934416678109185\u00a0\u2026","timestamp":1574699262000,"timestamp_epochs":1574699262,"tweet_id":"1199001726352809984","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1199001726352809984","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">manh\u00e3s t\u00f3xicas<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"manh\u00e3s t\u00f3xicas","timestamp":1574686877000,"timestamp_epochs":1574686877,"tweet_id":"1198949779499364353","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1198949779499364353","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Gustavo Braitt","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a menina debochando do passinho de Brega Funk da Anitta \n\n\u201cela n\u00e3o sabe fazer\u201d<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SvT0UVWi5J\">pic.twitter.com\/SvT0UVWi5J<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":109588,"replies":772,"retweet_id":"1198749240400461825","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":25023,"text":"a menina debochando do passinho de Brega Funk da Anitta \n\n\u201cela n\u00e3o sabe fazer\u201dpic.twitter.com\/SvT0UVWi5J","timestamp":1574544392000,"timestamp_epochs":1574544392,"tweet_id":"1198352155477970944","tweet_url":"\/gbraitt1\/status\/1198352155477970944","user_id":"888078818765922305","username":"gbraitt1"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83e\udd73\" aria-label=\"Emoji: Cara festeira\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f973.png\" title=\"Cara festeira\"\/><img alt=\"\ud83e\udd73\" aria-label=\"Emoji: Cara festeira\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f973.png\" title=\"Cara festeira\"\/><img alt=\"\ud83e\udd73\" aria-label=\"Emoji: Cara festeira\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f973.png\" title=\"Cara festeira\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/nexojornal\/status\/1198655015306584064\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8WwHHkSYcU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/nexojornal\/status\/1198655015306584064\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/nexojornal\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1198655015306584064<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"https:\/\/twitter.com\/nexojornal\/status\/1198655015306584064\u00a0\u2026","timestamp":1574617759000,"timestamp_epochs":1574617759,"tweet_id":"1198659877561913347","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1198659877561913347","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"conan gray","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">sadly, i am human.<\/p>","is_retweet":1,"likes":83508,"replies":759,"retweet_id":"1198601225794703360","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":27636,"text":"sadly, i am human.","timestamp":1574574746000,"timestamp_epochs":1574574746,"tweet_id":"1198479467049558016","tweet_url":"\/conangray\/status\/1198479467049558016","user_id":"2225910829","username":"conangray"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">\u201ctequila\u201d + \u201ccalories\u201d + i\u2019m feeling lucky<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u201ctequila\u201d + \u201ccalories\u201d + i\u2019m feeling lucky","timestamp":1574603459000,"timestamp_epochs":1574603459,"tweet_id":"1198599899123736577","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1198599899123736577","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rosto pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f914.png\" title=\"Rosto pensativo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/WIRED\/status\/1198482176087613440\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZzRmC2SZ4W\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/WIRED\/status\/1198482176087613440\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/WIRED\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">198482176087613440<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/twitter.com\/WIRED\/status\/1198482176087613440\u00a0\u2026","timestamp":1574603095000,"timestamp_epochs":1574603095,"tweet_id":"1198598370367025153","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1198598370367025153","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Regina Navarro Lins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A condi\u00e7\u00e3o essencial para ficar bem sozinho \u00e9 o exerc\u00edcio da autonomia pessoal. Se libertar da depend\u00eancia amorosa \u201csalvadora\u201d de algu\u00e9m.<\/p>","is_retweet":1,"likes":230,"replies":7,"retweet_id":"1198346836299386880","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":42,"text":"A condi\u00e7\u00e3o essencial para ficar bem sozinho \u00e9 o exerc\u00edcio da autonomia pessoal. Se libertar da depend\u00eancia amorosa \u201csalvadora\u201d de algu\u00e9m.","timestamp":1574542846000,"timestamp_epochs":1574542846,"tweet_id":"1198345668902961152","tweet_url":"\/reginanavarro\/status\/1198345668902961152","user_id":"37313219","username":"reginanavarro"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">yes \u2014 never forget<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/eliistender10\/status\/1198310280297689088\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GeJJ8sVJ1y\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/eliistender10\/status\/1198310280297689088\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/eliistender10\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1198310280297689088<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"yes \u2014 never forgethttps:\/\/twitter.com\/eliistender10\/status\/1198310280297689088\u00a0\u2026","timestamp":1574534634000,"timestamp_epochs":1574534634,"tweet_id":"1198311226394206209","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1198311226394206209","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">o mundo inteiro est\u00e1 unido por um mesmo sonho, uma narrativa, um conceito \u2022<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Mr_Meowwwgi\/status\/1198014627801645057\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iMUSGUYtLL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Mr_Meowwwgi\/status\/1198014627801645057\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Mr_Meowwwgi\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1198014627801645057<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o mundo inteiro est\u00e1 unido por um mesmo sonho, uma narrativa, um conceito \u2022https:\/\/twitter.com\/Mr_Meowwwgi\/status\/1198014627801645057\u00a0\u2026","timestamp":1574534370000,"timestamp_epochs":1574534370,"tweet_id":"1198310118959599616","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1198310118959599616","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">imagens que trazem paz<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/xChina4\/status\/1198274174461992962\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TDwZcNkjEV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/xChina4\/status\/1198274174461992962\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/xChina4\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1198274174461992962<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"imagens que trazem pazhttps:\/\/twitter.com\/xChina4\/status\/1198274174461992962\u00a0\u2026","timestamp":1574527601000,"timestamp_epochs":1574527601,"tweet_id":"1198281725903876096","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1198281725903876096","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ah q chuvinha gostosa<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ah q chuvinha gostosa","timestamp":1574519857000,"timestamp_epochs":1574519857,"tweet_id":"1198249246123798528","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1198249246123798528","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">seja legal. de gente chata o mundo j\u00e1 t\u00e1 cheio :)<\/p>","is_retweet":0,"likes":41,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"seja legal. de gente chata o mundo j\u00e1 t\u00e1 cheio :)","timestamp":1574469527000,"timestamp_epochs":1574469527,"tweet_id":"1198038148783263745","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1198038148783263745","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">desculpa a morena mas s\u00f3 podia dupla<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"desculpa a morena mas s\u00f3 podia dupla","timestamp":1574460911000,"timestamp_epochs":1574460911,"tweet_id":"1198002007598149632","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1198002007598149632","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/futraiz_fc\/status\/1197503480648359941\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QWJWu7VWq2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/futraiz_fc\/status\/1197503480648359941\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/futraiz_fc\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1197503480648359941<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YpQ1EQ3O40\">pic.twitter.com\/YpQ1EQ3O40<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"https:\/\/twitter.com\/futraiz_fc\/status\/1197503480648359941\u00a0\u2026pic.twitter.com\/YpQ1EQ3O40","timestamp":1574460368000,"timestamp_epochs":1574460368,"tweet_id":"1197999733635272704","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1197999733635272704","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">aconteceu por aqui tamb\u00e9m <img alt=\"\ud83e\udd28\" aria-label=\"Emoji: Sobrancelha erguida\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f928.png\" title=\"Sobrancelha erguida\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/tbettinardi\/status\/1197975693126242305\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GG42Fxr3Eu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/tbettinardi\/status\/1197975693126242305\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/tbettinardi\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1197975693126242305<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"aconteceu por aqui tamb\u00e9m https:\/\/twitter.com\/tbettinardi\/status\/1197975693126242305\u00a0\u2026","timestamp":1574455475000,"timestamp_epochs":1574455475,"tweet_id":"1197979210805055488","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1197979210805055488","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"MC Carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente foi a Anitta que descobriu o Brasil tbm?<\/p>","is_retweet":1,"likes":81361,"replies":2399,"retweet_id":"1197943654624768001","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":12609,"text":"Gente foi a Anitta que descobriu o Brasil tbm?","timestamp":1574446175000,"timestamp_epochs":1574446175,"tweet_id":"1197940201563123712","tweet_url":"\/mc_caroloficial\/status\/1197940201563123712","user_id":"2997722560","username":"mc_caroloficial"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A CARA DESSE GATO CINICO<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"A CARA DESSE GATO CINICO","timestamp":1574443683000,"timestamp_epochs":1574443683,"tweet_id":"1197929750448234501","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1197929750448234501","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu amo um meme<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1XApv25N5n\">pic.twitter.com\/1XApv25N5n<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":49,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"eu amo um memepic.twitter.com\/1XApv25N5n","timestamp":1574443428000,"timestamp_epochs":1574443428,"tweet_id":"1197928679906643969","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1197928679906643969","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">boa noite jovens<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/steelydance\/status\/1197509349423357953\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Kd6KclauPC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/steelydance\/status\/1197509349423357953\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/steelydance\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1197509349423357953<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"boa noite jovenshttps:\/\/twitter.com\/steelydance\/status\/1197509349423357953\u00a0\u2026","timestamp":1574389480000,"timestamp_epochs":1574389480,"tweet_id":"1197702408136200196","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1197702408136200196","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">.... s\u00f3 acaba quando termina n\u00e9?<\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":".... s\u00f3 acaba quando termina n\u00e9?","timestamp":1574371429000,"timestamp_epochs":1574371429,"tweet_id":"1197626693030236160","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1197626693030236160","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">aaaaas vou falar no <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"89783509\" dir=\"ltr\" href=\"\/diatipo\"><s>@<\/s><b>diatipo<\/b><\/a> dia 12.12 sobre design editorial independente com a amada parceira <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"16055137\" dir=\"ltr\" href=\"\/tbettinardi\"><s>@<\/s><b>tbettinardi<\/b><\/a> e o andr\u00e9 maya da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2906348573\" dir=\"ltr\" href=\"\/stereograficaed\"><s>@<\/s><b>stereograficaed<\/b><\/a> <img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/><img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/diatipo\/status\/1197597523319382016\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WpIgL7HY7a\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/diatipo\/status\/1197597523319382016\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/diatipo\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1197597523319382016<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"aaaaas vou falar no @diatipo dia 12.12 sobre design editorial independente com a amada parceira @tbettinardi e o andr\u00e9 maya da @stereograficaed https:\/\/twitter.com\/diatipo\/status\/1197597523319382016\u00a0\u2026","timestamp":1574365220000,"timestamp_epochs":1574365220,"tweet_id":"1197600652819652608","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1197600652819652608","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">essa \u00e9 a semana mais longa da hist\u00f3ria da humanidade<\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"essa \u00e9 a semana mais longa da hist\u00f3ria da humanidade","timestamp":1574340525000,"timestamp_epochs":1574340525,"tweet_id":"1197497072825573376","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1197497072825573376","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">isto\u00a0\u00e9 belo ~<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.designboom.com\/art\/tokyo-in-the-1970s-pre-blade-runner-city-photos-by-greg-girard-06-10-2019\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZMYjwsuPJc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.designboom.com\/art\/tokyo-in-the-1970s-pre-blade-runner-city-photos-by-greg-girard-06-10-2019\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">designboom.com\/art\/tokyo-in-t<\/span><span class=\"invisible\">he-1970s-pre-blade-runner-city-photos-by-greg-girard-06-10-2019<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"isto\u00a0\u00e9 belo ~https:\/\/www.designboom.com\/art\/tokyo-in-the-1970s-pre-blade-runner-city-photos-by-greg-girard-06-10-2019\u00a0\u2026","timestamp":1574339540000,"timestamp_epochs":1574339540,"tweet_id":"1197492941599707137","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1197492941599707137","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">e se voc\u00ea der sorte um vale-fuga overpriced via guarulhos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/alvaroleme\/status\/1197481749464440832\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/d9BtQwdDZE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/alvaroleme\/status\/1197481749464440832\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/alvaroleme\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1197481749464440832<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e se voc\u00ea der sorte um vale-fuga overpriced via guarulhoshttps:\/\/twitter.com\/alvaroleme\/status\/1197481749464440832\u00a0\u2026","timestamp":1574338490000,"timestamp_epochs":1574338490,"tweet_id":"1197488539950288896","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1197488539950288896","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"\u2718 DG \u2718 #NeonLIGHT","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">EXPRESS\u00d5ES RACISTAS QUE PRECISAM SAIR DO SEU VOCABUL\u00c1RIO \u2014 a thread<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Sbh3oIZ8d4\">pic.twitter.com\/Sbh3oIZ8d4<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":75811,"replies":755,"retweet_id":"1197479190045642753","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":37732,"text":"EXPRESS\u00d5ES RACISTAS QUE PRECISAM SAIR DO SEU VOCABUL\u00c1RIO \u2014 a threadpic.twitter.com\/Sbh3oIZ8d4","timestamp":1574247812000,"timestamp_epochs":1574247812,"tweet_id":"1197108208449527808","tweet_url":"\/dgmartinns\/status\/1197108208449527808","user_id":"881553509585494016","username":"dgmartinns"},{"fullname":"Camilo Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aproveito o <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/DiadaConscienciaNegra?src=hash\"><s>#<\/s><b>DiadaConscienciaNegra<\/b><\/a> para repostar esse podcast que eu e <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"860208073880764417\" dir=\"ltr\" href=\"\/gueeefalcao\"><s>@<\/s><b>gueeefalcao<\/b><\/a> fizemos para o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3396160997\" dir=\"ltr\" href=\"\/NexoJornal\"><s>@<\/s><b>NexoJornal<\/b><\/a> em setembro sobre as ra\u00edzes negras de uma m\u00fasica frequentemente enxergada como branca<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.nexojornal.com.br\/podcast\/2019\/09\/27\/Quais-s%C3%A3o-as-ra%C3%ADzes-negras-da-m%C3%BAsica-eletr%C3%B4nica\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gJY0V8Afkr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.nexojornal.com.br\/podcast\/2019\/09\/27\/Quais-s%C3%A3o-as-ra%C3%ADzes-negras-da-m%C3%BAsica-eletr%C3%B4nica\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">nexojornal.com.br\/podcast\/2019\/0<\/span><span class=\"invisible\">9\/27\/Quais-s%C3%A3o-as-ra%C3%ADzes-negras-da-m%C3%BAsica-eletr%C3%B4nica<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":16,"replies":1,"retweet_id":"1197216759373275136","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":7,"text":"Aproveito o #DiadaConscienciaNegra para repostar esse podcast que eu e @gueeefalcao fizemos para o @NexoJornal em setembro sobre as ra\u00edzes negras de uma m\u00fasica frequentemente enxergada como brancahttps:\/\/www.nexojornal.com.br\/podcast\/2019\/09\/27\/Quais-s%C3%A3o-as-ra%C3%ADzes-negras-da-m%C3%BAsica-eletr%C3%B4nica\u00a0\u2026","timestamp":1574270849000,"timestamp_epochs":1574270849,"tweet_id":"1197204830940487680","tweet_url":"\/camilorocha\/status\/1197204830940487680","user_id":"8627962","username":"camilorocha"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">nesse dia importante um material inestim\u00e1vel de nossa equipe de dados :) <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/DiadaConscienciaNegra?src=hash\"><s>#<\/s><b>DiadaConscienciaNegra<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/eugolucas\/status\/1197132038102487040\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oHf9rPpIOY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/eugolucas\/status\/1197132038102487040\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/eugolucas\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1197132038102487040<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nesse dia importante um material inestim\u00e1vel de nossa equipe de dados :) #DiadaConscienciaNegrahttps:\/\/twitter.com\/eugolucas\/status\/1197132038102487040\u00a0\u2026","timestamp":1574258147000,"timestamp_epochs":1574258147,"tweet_id":"1197151555327340544","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1197151555327340544","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Tatiana Dias","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o foi porque eu tamb\u00e9m escrevi, n\u00e3o, mas acho a mat\u00e9ria de hoje do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"751454653011951616\" dir=\"ltr\" href=\"\/TheInterceptBr\"><s>@<\/s><b>TheInterceptBr<\/b><\/a> sobre como o google ajudou blogueiros antipetistas fundamental para entender \u2013 e ajudar a desmontar, se houver vontade \u2013 o quebra-cabe\u00e7as do ecossistema de fake news do pa\u00eds.+<\/p>","is_retweet":1,"likes":889,"replies":12,"retweet_id":"1197087277320753152","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":172,"text":"n\u00e3o foi porque eu tamb\u00e9m escrevi, n\u00e3o, mas acho a mat\u00e9ria de hoje do @TheInterceptBr sobre como o google ajudou blogueiros antipetistas fundamental para entender \u2013 e ajudar a desmontar, se houver vontade \u2013 o quebra-cabe\u00e7as do ecossistema de fake news do pa\u00eds.+","timestamp":1574177260000,"timestamp_epochs":1574177260,"tweet_id":"1196812289254608901","tweet_url":"\/tatikmd\/status\/1196812289254608901","user_id":"23485611","username":"tatikmd"},{"fullname":"Emoji Mashup Bot","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\"><img alt=\"\ud83d\ude2c\" aria-label=\"Emoji: Fazendo careta\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62c.png\" title=\"Fazendo careta\"\/> grimacing + <img alt=\"\ud83e\udd22\" aria-label=\"Emoji: Cara de enjoo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f922.png\" title=\"Cara de enjoo\"\/> nauseated =<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lKLpkjnp6C\">pic.twitter.com\/lKLpkjnp6C<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":462,"replies":9,"retweet_id":"1196913035744628736","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":47,"text":" grimacing +  nauseated =pic.twitter.com\/lKLpkjnp6C","timestamp":1574200844000,"timestamp_epochs":1574200844,"tweet_id":"1196911207929798656","tweet_url":"\/EmojiMashupBot\/status\/1196911207929798656","user_id":"1150993041513177088","username":"EmojiMashupBot"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">o mantra, desde agosto &lt;3<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/yokoono\/status\/1196850737499779075\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0fB5NC5If5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/yokoono\/status\/1196850737499779075\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/yokoono\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1196850737499779075<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"o mantra, desde agosto <3https:\/\/twitter.com\/yokoono\/status\/1196850737499779075\u00a0\u2026","timestamp":1574187213000,"timestamp_epochs":1574187213,"tweet_id":"1196854034981904385","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1196854034981904385","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.fastcompany.com\/90432470\/apple-built-a-1-trillion-dollar-empire-on-two-metaphors-one-is-breaking\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AqdVJhihY4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.fastcompany.com\/90432470\/apple-built-a-1-trillion-dollar-empire-on-two-metaphors-one-is-breaking\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">fastcompany.com\/90432470\/apple<\/span><span class=\"invisible\">-built-a-1-trillion-dollar-empire-on-two-metaphors-one-is-breaking<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/www.fastcompany.com\/90432470\/apple-built-a-1-trillion-dollar-empire-on-two-metaphors-one-is-breaking\u00a0\u2026","timestamp":1574165635000,"timestamp_epochs":1574165635,"tweet_id":"1196763530361495552","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1196763530361495552","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Archillect","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7W6HsavuT4\">pic.twitter.com\/7W6HsavuT4<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":9899,"replies":9,"retweet_id":"1196746947312390146","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":4185,"text":"pic.twitter.com\/7W6HsavuT4","timestamp":1574137227000,"timestamp_epochs":1574137227,"tweet_id":"1196644379110322176","tweet_url":"\/archillect\/status\/1196644379110322176","user_id":"2907774137","username":"archillect"},{"fullname":"Marcelo Leite","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Muito, MUITO importante: pode ser o in\u00edcio da ladeira q levaria a Amaz\u00f4nia a ressecar-se, ficando mais parecida com uma savana. O famigerado \u201cdieback\u201d, esp\u00e9cie de colapso do bioma.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/AlexandreAlei20\/status\/1196356643593822208\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3wpLrRBbob\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/AlexandreAlei20\/status\/1196356643593822208\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/AlexandreAlei2<\/span><span class=\"invisible\">0\/status\/1196356643593822208<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":390,"replies":3,"retweet_id":"1196740212082315264","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":196,"text":"Muito, MUITO importante: pode ser o in\u00edcio da ladeira q levaria a Amaz\u00f4nia a ressecar-se, ficando mais parecida com uma savana. O famigerado \u201cdieback\u201d, esp\u00e9cie de colapso do bioma.https:\/\/twitter.com\/AlexandreAlei20\/status\/1196356643593822208\u00a0\u2026","timestamp":1574090190000,"timestamp_epochs":1574090190,"tweet_id":"1196447090869776385","tweet_url":"\/MarceloNLeite\/status\/1196447090869776385","user_id":"2260454084","username":"MarceloNLeite"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o sei se eu j\u00e1 comentei mas nossa 200% in love com minha casa<\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"n\u00e3o sei se eu j\u00e1 comentei mas nossa 200% in love com minha casa","timestamp":1574130233000,"timestamp_epochs":1574130233,"tweet_id":"1196615045863673862","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1196615045863673862","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"e o gabriel n\u00e3o faz nada","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">escolha um para te proteger o outro vai tentar te matar\n\na gay que fez vakinha online dizendo que tinha sido expulsa de casa e usou o dinheiro pra ir em show da pabllo vittar\na gay que marcava encontro no grindr pra ir comer no coco bambu e fugia sem pagar a conta<\/p>","is_retweet":1,"likes":328,"replies":7,"retweet_id":"1196541292605591552","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":60,"text":"escolha um para te proteger o outro vai tentar te matar\n\na gay que fez vakinha online dizendo que tinha sido expulsa de casa e usou o dinheiro pra ir em show da pabllo vittar\na gay que marcava encontro no grindr pra ir comer no coco bambu e fugia sem pagar a conta","timestamp":1574110481000,"timestamp_epochs":1574110481,"tweet_id":"1196532200474337282","tweet_url":"\/gabvasa\/status\/1196532200474337282","user_id":"72728660","username":"gabvasa"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.dezeen.com\/2019\/11\/18\/five-women-in-designers-book-roundup\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/c2NsvzN5UJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.dezeen.com\/2019\/11\/18\/five-women-in-designers-book-roundup\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">dezeen.com\/2019\/11\/18\/fiv<\/span><span class=\"invisible\">e-women-in-designers-book-roundup\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/www.dezeen.com\/2019\/11\/18\/five-women-in-designers-book-roundup\/\u00a0\u2026","timestamp":1574102403000,"timestamp_epochs":1574102403,"tweet_id":"1196498317905145857","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1196498317905145857","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Yoko Ono","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">I wish that you get everything you want in life. Wish well, and you will receive it tenfold. Wish badly and you will receive it tenfold.<\/p>","is_retweet":1,"likes":4317,"replies":90,"retweet_id":"1196490334223683584","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":1297,"text":"I wish that you get everything you want in life. Wish well, and you will receive it tenfold. Wish badly and you will receive it tenfold.","timestamp":1574100019000,"timestamp_epochs":1574100019,"tweet_id":"1196488317384167424","tweet_url":"\/yokoono\/status\/1196488317384167424","user_id":"17681513","username":"yokoono"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">... fora as tantas outras que n\u00e3o ouvimoa falar. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Jarinhadeanjo\/status\/1196109844425641984\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AvfcEGfkUV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Jarinhadeanjo\/status\/1196109844425641984\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Jarinhadeanjo\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1196109844425641984<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"... fora as tantas outras que n\u00e3o ouvimoa falar. https:\/\/twitter.com\/Jarinhadeanjo\/status\/1196109844425641984\u00a0\u2026","timestamp":1574095500000,"timestamp_epochs":1574095500,"tweet_id":"1196469364578541568","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1196469364578541568","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e tem gente maravilhosa como o pessoal do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"986322639236009984\" dir=\"ltr\" href=\"\/QuebradaQueer\"><s>@<\/s><b>QuebradaQueer<\/b><\/a>, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"28826635\" dir=\"ltr\" href=\"\/OliveiraSarah\"><s>@<\/s><b>OliveiraSarah<\/b><\/a> , <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"801874623176511488\" dir=\"ltr\" href=\"\/IzaReal\"><s>@<\/s><b>IzaReal<\/b><\/a> , <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15169506\" dir=\"ltr\" href=\"\/trabalhosujo\"><s>@<\/s><b>trabalhosujo<\/b><\/a> escolhendo as m\u00fasicas que representaram a d\u00e9cada que se encerra.<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"e tem gente maravilhosa como o pessoal do @QuebradaQueer, @OliveiraSarah , @IzaReal , @trabalhosujo escolhendo as m\u00fasicas que representaram a d\u00e9cada que se encerra.","timestamp":1574085018000,"timestamp_epochs":1574085018,"tweet_id":"1196425401754619906","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1196425401754619906","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu e o par\u00e7a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"8627962\" dir=\"ltr\" href=\"\/camilorocha\"><s>@<\/s><b>camilorocha<\/b><\/a> lemos discutimos pesquisamos convidamos e teorizamos pr\u00e1 criar uma edi\u00e7\u00e3o especial em duas partes do ESCUTA \u2014 podcast de m\u00fasica do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3396160997\" dir=\"ltr\" href=\"\/NexoJornal\"><s>@<\/s><b>NexoJornal<\/b><\/a> \u2014 que tenta dar conta dos anos 2010. a parte 1 j\u00e1 t\u00e1 no ar: vem ouvir bb!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.nexojornal.com.br\/podcast\/2019\/11\/14\/A-m%C3%BAsica-dos-anos-2010.-Parte-1-os-hits-da-depress%C3%A3o\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ji1iCg0Y6c\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.nexojornal.com.br\/podcast\/2019\/11\/14\/A-m%C3%BAsica-dos-anos-2010.-Parte-1-os-hits-da-depress%C3%A3o\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">nexojornal.com.br\/podcast\/2019\/1<\/span><span class=\"invisible\">1\/14\/A-m%C3%BAsica-dos-anos-2010.-Parte-1-os-hits-da-depress%C3%A3o<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"eu e o par\u00e7a @camilorocha lemos discutimos pesquisamos convidamos e teorizamos pr\u00e1 criar uma edi\u00e7\u00e3o especial em duas partes do ESCUTA \u2014 podcast de m\u00fasica do @NexoJornal \u2014 que tenta dar conta dos anos 2010. a parte 1 j\u00e1 t\u00e1 no ar: vem ouvir bb!https:\/\/www.nexojornal.com.br\/podcast\/2019\/11\/14\/A-m%C3%BAsica-dos-anos-2010.-Parte-1-os-hits-da-depress%C3%A3o\u00a0\u2026","timestamp":1574084925000,"timestamp_epochs":1574084925,"tweet_id":"1196425008907792385","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1196425008907792385","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/FrancineGalbier\/status\/1195795134018990081\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1gux5SHg0l\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/FrancineGalbier\/status\/1195795134018990081\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/FrancineGalbie<\/span><span class=\"invisible\">r\/status\/1195795134018990081<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/T0cXwQithf\">pic.twitter.com\/T0cXwQithf<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"https:\/\/twitter.com\/FrancineGalbier\/status\/1195795134018990081\u00a0\u2026pic.twitter.com\/T0cXwQithf","timestamp":1574076111000,"timestamp_epochs":1574076111,"tweet_id":"1196388042828926976","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1196388042828926976","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">voc\u00eas que lutem <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/chuuzus\/status\/1196163492937699329\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rf9lLOELdp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/chuuzus\/status\/1196163492937699329\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/chuuzus\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1196163492937699329<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"voc\u00eas que lutem https:\/\/twitter.com\/chuuzus\/status\/1196163492937699329\u00a0\u2026","timestamp":1574038312000,"timestamp_epochs":1574038312,"tweet_id":"1196229499370835969","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1196229499370835969","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">i saw things i imagined<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AhgmWbmhOJ\">pic.twitter.com\/AhgmWbmhOJ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":40,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"i saw things i imaginedpic.twitter.com\/AhgmWbmhOJ","timestamp":1574024838000,"timestamp_epochs":1574024838,"tweet_id":"1196172988716126220","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1196172988716126220","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">yes<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Iennys\/status\/1195508035436724225\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/k9ha8XkOZC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Iennys\/status\/1195508035436724225\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Iennys\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1195508035436724225<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"yeshttps:\/\/twitter.com\/Iennys\/status\/1195508035436724225\u00a0\u2026","timestamp":1573945574000,"timestamp_epochs":1573945574,"tweet_id":"1195840527444389888","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1195840527444389888","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Kentington Clarke \ud83d\udd2e","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Me saying          Me showing\n\u201cEat the              up for a job\nrich\u201d and            interview at\nbeing a               a corporation\nMarxist               so I won\u2019t die\non Twitter:         of starvation:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/psoky0fLpz\">pic.twitter.com\/psoky0fLpz<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":128996,"replies":199,"retweet_id":"1195778135494668290","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":31432,"text":"Me saying          Me showing\n\u201cEat the              up for a job\nrich\u201d and            interview at\nbeing a               a corporation\nMarxist               so I won\u2019t die\non Twitter:         of starvation:pic.twitter.com\/psoky0fLpz","timestamp":1573787582000,"timestamp_epochs":1573787582,"tweet_id":"1195177863168716803","tweet_url":"\/KentingtonC\/status\/1195177863168716803","user_id":"2695820404","username":"KentingtonC"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Q3dl2Vhg0A\">pic.twitter.com\/Q3dl2Vhg0A<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":36,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pic.twitter.com\/Q3dl2Vhg0A","timestamp":1573924661000,"timestamp_epochs":1573924661,"tweet_id":"1195752812791181314","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1195752812791181314","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Bianca Ex\u00f3tica Bot","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">voc\u00ea \u00e9 bom de garfo?<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1195721223411515392","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":1,"text":"voc\u00ea \u00e9 bom de garfo?","timestamp":1573915795000,"timestamp_epochs":1573915795,"tweet_id":"1195715627173830656","tweet_url":"\/biaexoticabot\/status\/1195715627173830656","user_id":"1104575509097263104","username":"biaexoticabot"},{"fullname":"JENNY HOLZER","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">REDISTRIBUTING WEALTH IS IMPERATIVE<\/p>","is_retweet":1,"likes":184,"replies":1,"retweet_id":"1195653017242144768","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":58,"text":"REDISTRIBUTING WEALTH IS IMPERATIVE","timestamp":1573887577000,"timestamp_epochs":1573887577,"tweet_id":"1195597272215511040","tweet_url":"\/HOLZERTRON\/status\/1195597272215511040","user_id":"2914091454","username":"HOLZERTRON"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00e9 muito curioso pegar bode de uma pessoa atrav\u00e9s do trabalho dela<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00e9 muito curioso pegar bode de uma pessoa atrav\u00e9s do trabalho dela","timestamp":1573854495000,"timestamp_epochs":1573854495,"tweet_id":"1195458515655184386","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1195458515655184386","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">essa can\u00e7\u00e3o \u00e9 pr\u00e1 voc\u00ea que tampa o saldo com a m\u00e3o na hora de pagar o boleto\n~<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=dAH4zGd_W1s\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ik8ekE1giD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=dAH4zGd_W1s\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=dAH4zG<\/span><span class=\"invisible\">d_W1s<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"essa can\u00e7\u00e3o \u00e9 pr\u00e1 voc\u00ea que tampa o saldo com a m\u00e3o na hora de pagar o boleto\n~https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=dAH4zGd_W1s\u00a0\u2026","timestamp":1573833196000,"timestamp_epochs":1573833196,"tweet_id":"1195369180876414979","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1195369180876414979","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tente esquecer em que ano estamos<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tente esquecer em que ano estamos","timestamp":1573823735000,"timestamp_epochs":1573823735,"tweet_id":"1195329497870094339","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1195329497870094339","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">vamos encerrar 2019 j\u00e1 temos o meme do ano<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/neuromanso\/status\/1194951361596657664\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/x0uBa5xTjV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/neuromanso\/status\/1194951361596657664\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/neuromanso\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1194951361596657664<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"vamos encerrar 2019 j\u00e1 temos o meme do anohttps:\/\/twitter.com\/neuromanso\/status\/1194951361596657664\u00a0\u2026","timestamp":1573780147000,"timestamp_epochs":1573780147,"tweet_id":"1195146677021216770","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1195146677021216770","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">&lt;3<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/reginanavarro\/status\/1194993590293925893\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RKlzNgITzG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/reginanavarro\/status\/1194993590293925893\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/reginanavarro\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1194993590293925893<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"<3https:\/\/twitter.com\/reginanavarro\/status\/1194993590293925893\u00a0\u2026","timestamp":1573755161000,"timestamp_epochs":1573755161,"tweet_id":"1195041879282335745","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1195041879282335745","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"lv\">ES T A ~ C E N A  :<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/alisonwillmore\/status\/1194974765049618432\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sDRPAlWVR9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/alisonwillmore\/status\/1194974765049618432\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/alisonwillmore<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1194974765049618432<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"ES T A ~ C E N A  :https:\/\/twitter.com\/alisonwillmore\/status\/1194974765049618432\u00a0\u2026","timestamp":1573743738000,"timestamp_epochs":1573743738,"tweet_id":"1194993967064068097","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1194993967064068097","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">isso \u00e9 lindo &lt;3<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/LaerteCoutinho1\/status\/1194969497389678594\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/B0oYoXyHL1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/LaerteCoutinho1\/status\/1194969497389678594\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/LaerteCoutinho<\/span><span class=\"invisible\">1\/status\/1194969497389678594<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"isso \u00e9 lindo <3https:\/\/twitter.com\/LaerteCoutinho1\/status\/1194969497389678594\u00a0\u2026","timestamp":1573737948000,"timestamp_epochs":1573737948,"tweet_id":"1194969681137930244","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1194969681137930244","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">:*<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Dodeshillinglaw\/status\/1193931608929255425\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yXSYzv3Ib3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Dodeshillinglaw\/status\/1193931608929255425\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Dodeshillingla<\/span><span class=\"invisible\">w\/status\/1193931608929255425<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":":*https:\/\/twitter.com\/Dodeshillinglaw\/status\/1193931608929255425\u00a0\u2026","timestamp":1573735980000,"timestamp_epochs":1573735980,"tweet_id":"1194961429687877633","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1194961429687877633","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Kelly Mars","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Apenas uma rainha\n\n Pabllo Vittar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Olhar_Olimpico\/status\/1194763770498887686\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/a8OEm13UaZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Olhar_Olimpico\/status\/1194763770498887686\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Olhar_Olimpico<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1194763770498887686<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":25743,"replies":32,"retweet_id":"1194943369396523009","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":7150,"text":"Apenas uma rainha\n\n Pabllo Vittarhttps:\/\/twitter.com\/Olhar_Olimpico\/status\/1194763770498887686\u00a0\u2026","timestamp":1573705601000,"timestamp_epochs":1573705601,"tweet_id":"1194834007843840000","tweet_url":"\/a4038789\/status\/1194834007843840000","user_id":"2791428994","username":"a4038789"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o tenho energia para batalhar por mais nada nessa altura de 2019<\/p>","is_retweet":0,"likes":62,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":18,"text":"n\u00e3o tenho energia para batalhar por mais nada nessa altura de 2019","timestamp":1573694349000,"timestamp_epochs":1573694349,"tweet_id":"1194786816475443201","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1194786816475443201","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"RINA SAWAYAMA \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddef\ud83c\uddf5 STREAM NEW SINGLE STFU!","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">NO MORE MAKING LOGOS IN MICROSOFT WORD BITCH<\/p>","is_retweet":1,"likes":1464,"replies":42,"retweet_id":"1194701352557064195","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":103,"text":"NO MORE MAKING LOGOS IN MICROSOFT WORD BITCH","timestamp":1573668060000,"timestamp_epochs":1573668060,"tweet_id":"1194676551356469248","tweet_url":"\/rinasawayama\/status\/1194676551356469248","user_id":"1133795508","username":"rinasawayama"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pensa numa pessoa pfta\n~<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/pitchfork.com\/features\/5-10-15-20\/roisin-murphy-on-the-music-that-made-her\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bFIxYNdc4B\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/pitchfork.com\/features\/5-10-15-20\/roisin-murphy-on-the-music-that-made-her\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">pitchfork.com\/features\/5-10-<\/span><span class=\"invisible\">15-20\/roisin-murphy-on-the-music-that-made-her\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pensa numa pessoa pfta\n~https:\/\/pitchfork.com\/features\/5-10-15-20\/roisin-murphy-on-the-music-that-made-her\/\u00a0\u2026","timestamp":1573673963000,"timestamp_epochs":1573673963,"tweet_id":"1194701310920146944","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1194701310920146944","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">finalmente vi Bacurau o filme<\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"finalmente vi Bacurau o filme","timestamp":1573643436000,"timestamp_epochs":1573643436,"tweet_id":"1194573272458973184","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1194573272458973184","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"JENNY HOLZER","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">POLITICS IS USED FOR PERSONAL GAIN<\/p>","is_retweet":1,"likes":54,"replies":0,"retweet_id":"1194541404946608129","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":13,"text":"POLITICS IS USED FOR PERSONAL GAIN","timestamp":1573622977000,"timestamp_epochs":1573622977,"tweet_id":"1194487459372863488","tweet_url":"\/HOLZERTRON\/status\/1194487459372863488","user_id":"2914091454","username":"HOLZERTRON"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">voc\u00ea entra no uber e t\u00e1 tocando secret da madonna \u2014 sorte da noite<\/p>","is_retweet":0,"likes":25,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"voc\u00ea entra no uber e t\u00e1 tocando secret da madonna \u2014 sorte da noite","timestamp":1573611923000,"timestamp_epochs":1573611923,"tweet_id":"1194441095524110336","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1194441095524110336","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">sim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/maisa\/status\/1194318000725397504\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vd3NqQEiBg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/maisa\/status\/1194318000725397504\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/maisa\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">194318000725397504<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"simhttps:\/\/twitter.com\/maisa\/status\/1194318000725397504\u00a0\u2026","timestamp":1573582687000,"timestamp_epochs":1573582687,"tweet_id":"1194318472999833602","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1194318472999833602","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">esta li\u00e7\u00e3o voc\u00ea precisa aprender<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/leodefranca\/status\/1194314784818290690\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DZCYTCQBSg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/leodefranca\/status\/1194314784818290690\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/leodefranca\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1194314784818290690<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"esta li\u00e7\u00e3o voc\u00ea precisa aprenderhttps:\/\/twitter.com\/leodefranca\/status\/1194314784818290690\u00a0\u2026","timestamp":1573581975000,"timestamp_epochs":1573581975,"tweet_id":"1194315482804957186","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1194315482804957186","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">t h i s ~<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/DocumentJournal\/status\/1194042226847948800\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CpEDW2PHRC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/DocumentJournal\/status\/1194042226847948800\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/DocumentJourna<\/span><span class=\"invisible\">l\/status\/1194042226847948800<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"t h i s ~https:\/\/twitter.com\/DocumentJournal\/status\/1194042226847948800\u00a0\u2026","timestamp":1573570329000,"timestamp_epochs":1573570329,"tweet_id":"1194266638054547456","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1194266638054547456","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"35773039\" dir=\"ltr\" href=\"\/TheAtlantic\"><s>@<\/s><b>TheAtlantic<\/b><\/a> estreia hoje um redesign e d\u00e1 visibilidade pro processo e as escolhas do time criativo.\n\u02dc<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.theatlantic.com\/news\/archive\/2019\/11\/introducing-new-look-atlantic\/601762\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XV4uLTxpdf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.theatlantic.com\/news\/archive\/2019\/11\/introducing-new-look-atlantic\/601762\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">theatlantic.com\/news\/archive\/2<\/span><span class=\"invisible\">019\/11\/introducing-new-look-atlantic\/601762\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a @TheAtlantic estreia hoje um redesign e d\u00e1 visibilidade pro processo e as escolhas do time criativo.\n\u02dchttps:\/\/www.theatlantic.com\/news\/archive\/2019\/11\/introducing-new-look-atlantic\/601762\/\u00a0\u2026","timestamp":1573569036000,"timestamp_epochs":1573569036,"tweet_id":"1194261216006483969","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1194261216006483969","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu n\u00e3o confio, nunca confiei e nunca confiarei : tech is over<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/LuizaMBarros\/status\/1194050437718138882\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IalOm4MY5p\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/LuizaMBarros\/status\/1194050437718138882\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/LuizaMBarros\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1194050437718138882<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu n\u00e3o confio, nunca confiei e nunca confiarei : tech is overhttps:\/\/twitter.com\/LuizaMBarros\/status\/1194050437718138882\u00a0\u2026","timestamp":1573565588000,"timestamp_epochs":1573565588,"tweet_id":"1194246753660424192","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1194246753660424192","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a realidade \u00e9 complexa e n\u00e3o bin\u00e1ria \u2014 e d\u00e1 dor de cabe\u00e7a, n\u00e1usea, ansiedade, e falta menos de um m\u00eas pr\u00e1 estar liberado beber todo dia<\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a realidade \u00e9 complexa e n\u00e3o bin\u00e1ria \u2014 e d\u00e1 dor de cabe\u00e7a, n\u00e1usea, ansiedade, e falta menos de um m\u00eas pr\u00e1 estar liberado beber todo dia","timestamp":1573560662000,"timestamp_epochs":1573560662,"tweet_id":"1194226089427709959","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1194226089427709959","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Bebe Bearnet aka Felipe Politano","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O projeto de governo finalmente ficou claro: n\u00e3o \u00e9 erradicar mis\u00e9ria, n\u00e3o \u00e9 crescer economia, \u00e9 s\u00f3 eliminar todas as coisas que irritam o homem branco classe m\u00e9dia\n\nSeguro obrigat\u00f3rio no carro\nRadar na estrada\nCadeirinha pra crian\u00e7a\nPobre estudando\nGay vivo<\/p>","is_retweet":1,"likes":1081,"replies":7,"retweet_id":"1194217352277176321","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":432,"text":"O projeto de governo finalmente ficou claro: n\u00e3o \u00e9 erradicar mis\u00e9ria, n\u00e3o \u00e9 crescer economia, \u00e9 s\u00f3 eliminar todas as coisas que irritam o homem branco classe m\u00e9dia\n\nSeguro obrigat\u00f3rio no carro\nRadar na estrada\nCadeirinha pra crian\u00e7a\nPobre estudando\nGay vivo","timestamp":1573557903000,"timestamp_epochs":1573557903,"tweet_id":"1194214520018878469","tweet_url":"\/houseofnoshave\/status\/1194214520018878469","user_id":"37002189","username":"houseofnoshave"},{"fullname":"Rafaela\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">rt em 10 segundos ou vai ser o pior ano da vida de vcs<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ruimariachi33\/status\/1159479937541332992\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FPacUbCJzc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ruimariachi33\/status\/1159479937541332992\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ruimariachi33\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1159479937541332992<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":36477,"replies":2721,"retweet_id":"1194214661211729923","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":119851,"text":"rt em 10 segundos ou vai ser o pior ano da vida de vcshttps:\/\/twitter.com\/ruimariachi33\/status\/1159479937541332992\u00a0\u2026","timestamp":1573399987000,"timestamp_epochs":1573399987,"tweet_id":"1193552171025018881","tweet_url":"\/rafanunesc_\/status\/1193552171025018881","user_id":"1150206399911276544","username":"rafanunesc_"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"in\">dsclp<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/vit000ria\/status\/1193540017819398145\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UrY4D6K4TV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/vit000ria\/status\/1193540017819398145\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/vit000ria\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1193540017819398145<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"dsclphttps:\/\/twitter.com\/vit000ria\/status\/1193540017819398145\u00a0\u2026","timestamp":1573519529000,"timestamp_epochs":1573519529,"tweet_id":"1194053568598302722","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1194053568598302722","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">olha essa oportunidade bbs <img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/thiagopethit\/status\/1194038688738693122\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2GtN1ZDIfW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/thiagopethit\/status\/1194038688738693122\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/thiagopethit\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1194038688738693122<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"olha essa oportunidade bbs https:\/\/twitter.com\/thiagopethit\/status\/1194038688738693122\u00a0\u2026","timestamp":1573516714000,"timestamp_epochs":1573516714,"tweet_id":"1194041760927928320","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1194041760927928320","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/rodrigogianesi\/status\/1193922080984719362\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eR0ea3AdSP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/rodrigogianesi\/status\/1193922080984719362\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/rodrigogianesi<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1193922080984719362<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/acBvNpLFP6\">pic.twitter.com\/acBvNpLFP6<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/twitter.com\/rodrigogianesi\/status\/1193922080984719362\u00a0\u2026pic.twitter.com\/acBvNpLFP6","timestamp":1573503863000,"timestamp_epochs":1573503863,"tweet_id":"1193987859461660675","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1193987859461660675","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"aranta","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu queria tanto que isso viralizasse e eu conseguisse ajuda pra processar esse babaca que ainda tira sarro falando de tribunal. Voc\u00eas podiam me ajudar, please.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HeiorS8VYj\">pic.twitter.com\/HeiorS8VYj<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":27888,"replies":285,"retweet_id":"1193951234421600257","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":12122,"text":"eu queria tanto que isso viralizasse e eu conseguisse ajuda pra processar esse babaca que ainda tira sarro falando de tribunal. Voc\u00eas podiam me ajudar, please.pic.twitter.com\/HeiorS8VYj","timestamp":1573490065000,"timestamp_epochs":1573490065,"tweet_id":"1193929986257895424","tweet_url":"\/brrunoarantes\/status\/1193929986257895424","user_id":"111681141","username":"brrunoarantes"},{"fullname":"Bruno Torturra","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que decepcionante o s\u00e9culo 21.<\/p>","is_retweet":1,"likes":2185,"replies":35,"retweet_id":"1193917676181237762","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":465,"text":"Que decepcionante o s\u00e9culo 21.","timestamp":1573420261000,"timestamp_epochs":1573420261,"tweet_id":"1193637208831463426","tweet_url":"\/torturra\/status\/1193637208831463426","user_id":"147633912","username":"torturra"},{"fullname":"Michel Laub","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Polariza\u00e7\u00e3o pol\u00edtica era o q havia antes de um dos lados ser pr\u00f3 tortura e contra educa\u00e7\u00e3o\/minorias\/ci\u00eancia etc. A partir da\u00ed virou civiliza\u00e7\u00e3o x barb\u00e1rie. N\u00e3o h\u00e1 nada no pacote da esquerda, incluindo acertos e erros, q esteja num n\u00edvel remoto de compara\u00e7\u00e3o c o bolsonarismo (1\/2)<\/p>","is_retweet":1,"likes":3066,"replies":16,"retweet_id":"1193909788242894849","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":827,"text":"Polariza\u00e7\u00e3o pol\u00edtica era o q havia antes de um dos lados ser pr\u00f3 tortura e contra educa\u00e7\u00e3o\/minorias\/ci\u00eancia etc. A partir da\u00ed virou civiliza\u00e7\u00e3o x barb\u00e1rie. N\u00e3o h\u00e1 nada no pacote da esquerda, incluindo acertos e erros, q esteja num n\u00edvel remoto de compara\u00e7\u00e3o c o bolsonarismo (1\/2)","timestamp":1573481761000,"timestamp_epochs":1573481761,"tweet_id":"1193895156958875649","tweet_url":"\/michellaub\/status\/1193895156958875649","user_id":"160419215","username":"michellaub"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ESTE TEXTO VAI SALVAR O MUNDO\n\u2014<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.newyorker.com\/humor\/daily-shouts\/i-have-no-idea-what-im-doing\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Z2pr162wCu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.newyorker.com\/humor\/daily-shouts\/i-have-no-idea-what-im-doing\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">newyorker.com\/humor\/daily-sh<\/span><span class=\"invisible\">outs\/i-have-no-idea-what-im-doing<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":33,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"ESTE TEXTO VAI SALVAR O MUNDO\n\u2014https:\/\/www.newyorker.com\/humor\/daily-shouts\/i-have-no-idea-what-im-doing\u00a0\u2026","timestamp":1573481990000,"timestamp_epochs":1573481990,"tweet_id":"1193896117542510594","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1193896117542510594","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">depois de uma fase confusa finalmente a rosalia acerta com a pal\u00e9. \u00e9 tipo se o arca fosse...bom?<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"depois de uma fase confusa finalmente a rosalia acerta com a pal\u00e9. \u00e9 tipo se o arca fosse...bom?","timestamp":1573477783000,"timestamp_epochs":1573477783,"tweet_id":"1193878469706493952","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1193878469706493952","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">a promessa da internet se concretizou nesta realidade<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/IonedaJun\/status\/1193707659020689408\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gK4ebitYYZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/IonedaJun\/status\/1193707659020689408\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/IonedaJun\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1193707659020689408<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"a promessa da internet se concretizou nesta realidadehttps:\/\/twitter.com\/IonedaJun\/status\/1193707659020689408\u00a0\u2026","timestamp":1573474602000,"timestamp_epochs":1573474602,"tweet_id":"1193865128107806752","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1193865128107806752","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">em paz na casa nova <img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/> por <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1093670565351706624\" dir=\"ltr\" href=\"\/derekfernandesm\"><s>@<\/s><b>derekfernandesm<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gPHpGjGO9L\">pic.twitter.com\/gPHpGjGO9L<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":25,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"em paz na casa nova  por @derekfernandesmpic.twitter.com\/gPHpGjGO9L","timestamp":1573424015000,"timestamp_epochs":1573424015,"tweet_id":"1193652952449396739","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1193652952449396739","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">isso \u00e9 surreal<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/pblnns\/status\/1193491977800683526\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/p3Q2ZPiQQA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/pblnns\/status\/1193491977800683526\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/pblnns\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1193491977800683526<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"isso \u00e9 surrealhttps:\/\/twitter.com\/pblnns\/status\/1193491977800683526\u00a0\u2026","timestamp":1573402601000,"timestamp_epochs":1573402601,"tweet_id":"1193563136382701570","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1193563136382701570","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">radical shiber<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/shiber\/status\/1193226938418114560\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xl7zQR77MU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/shiber\/status\/1193226938418114560\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/shiber\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1193226938418114560<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"radical shiberhttps:\/\/twitter.com\/shiber\/status\/1193226938418114560\u00a0\u2026","timestamp":1573324387000,"timestamp_epochs":1573324387,"tweet_id":"1193235083303571456","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1193235083303571456","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pessoal perde um tempo na internet n\u00e9? chocado<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"pessoal perde um tempo na internet n\u00e9? chocado","timestamp":1573322281000,"timestamp_epochs":1573322281,"tweet_id":"1193226249726021638","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1193226249726021638","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Boulos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Rennan da Penha livre!<\/p>","is_retweet":1,"likes":33615,"replies":207,"retweet_id":"1192980341516095489","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":5815,"text":"Rennan da Penha livre!","timestamp":1573177664000,"timestamp_epochs":1573177664,"tweet_id":"1192619682295111681","tweet_url":"\/GuilhermeBoulos\/status\/1192619682295111681","user_id":"762402774260875265","username":"GuilhermeBoulos"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=xzFM2u2gk3Y\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Anq5L3sKWO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=xzFM2u2gk3Y\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=xzFM2u<\/span><span class=\"invisible\">2gk3Y<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=xzFM2u2gk3Y\u00a0\u2026","timestamp":1573246780000,"timestamp_epochs":1573246780,"tweet_id":"1192909574635970560","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1192909574635970560","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">sobre hoje, sobre estes dias, n\u00e3o se esque\u00e7a \u2014<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/HOLZERTRON\/status\/1192902012456726528\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Do2fcvn3Bu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/HOLZERTRON\/status\/1192902012456726528\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/HOLZERTRON\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1192902012456726528<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"sobre hoje, sobre estes dias, n\u00e3o se esque\u00e7a \u2014https:\/\/twitter.com\/HOLZERTRON\/status\/1192902012456726528\u00a0\u2026","timestamp":1573245061000,"timestamp_epochs":1573245061,"tweet_id":"1192902366003171328","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1192902366003171328","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Christian Munaier","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Encostar a m\u00e3o no <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"16076032\" dir=\"ltr\" href=\"\/ggreenwald\"><s>@<\/s><b>ggreenwald<\/b><\/a> foi o mais pr\u00f3ximo que <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"50452226\" dir=\"ltr\" href=\"\/augustosnunes\"><s>@<\/s><b>augustosnunes<\/b><\/a> chegou de um Pulitzer. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AugustoNunes%C3%89covarde?src=hash\"><s>#<\/s><b>AugustoNunes\u00c9covarde<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":19214,"replies":173,"retweet_id":"1192820375849181191","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":4192,"text":"Encostar a m\u00e3o no @ggreenwald foi o mais pr\u00f3ximo que @augustosnunes chegou de um Pulitzer. #AugustoNunes\u00c9covarde","timestamp":1573143999000,"timestamp_epochs":1573143999,"tweet_id":"1192478480350490625","tweet_url":"\/Munaier\/status\/1192478480350490625","user_id":"278176723","username":"Munaier"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/UOLNoticias\/status\/1192812889364672514\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5AGsUw1gQ5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/UOLNoticias\/status\/1192812889364672514\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/UOLNoticias\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1192812889364672514<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CbKKR0XUUb\">pic.twitter.com\/CbKKR0XUUb<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"https:\/\/twitter.com\/UOLNoticias\/status\/1192812889364672514\u00a0\u2026pic.twitter.com\/CbKKR0XUUb","timestamp":1573225056000,"timestamp_epochs":1573225056,"tweet_id":"1192818458318249986","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1192818458318249986","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">:thinking emoji:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/eyeondesign.aiga.org\/3-predictions-for-the-future-of-typography-and-1-we-hope-doesnt-come-true\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5v57PdofHi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/eyeondesign.aiga.org\/3-predictions-for-the-future-of-typography-and-1-we-hope-doesnt-come-true\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">eyeondesign.aiga.org\/3-predictions-<\/span><span class=\"invisible\">for-the-future-of-typography-and-1-we-hope-doesnt-come-true\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":":thinking emoji:https:\/\/eyeondesign.aiga.org\/3-predictions-for-the-future-of-typography-and-1-we-hope-doesnt-come-true\/\u00a0\u2026","timestamp":1573224294000,"timestamp_epochs":1573224294,"tweet_id":"1192815263030431744","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1192815263030431744","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Folha Poder","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acusado de matar Marielle usava foto de Bolsonaro no perfil do WhatsApp<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/painel.blogfolha.uol.com.br\/?p=34737?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oUmFVcZENt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/painel.blogfolha.uol.com.br\/?p=34737?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">painel.blogfolha.uol.com.br\/?p=34737?utm_s<\/span><span class=\"invisible\">ource=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5645,"replies":289,"retweet_id":"1192771194455547911","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":1559,"text":"Acusado de matar Marielle usava foto de Bolsonaro no perfil do WhatsApphttps:\/\/painel.blogfolha.uol.com.br\/?p=34737?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026","timestamp":1573190162000,"timestamp_epochs":1573190162,"tweet_id":"1192672102056431617","tweet_url":"\/folha_poder\/status\/1192672102056431617","user_id":"90963197","username":"folha_poder"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">t\u00e3o in love com a casa nova que se pudesse n\u00e3o saia daqui pra nada<\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"t\u00e3o in love com a casa nova que se pudesse n\u00e3o saia daqui pra nada","timestamp":1573177826000,"timestamp_epochs":1573177826,"tweet_id":"1192620360325369856","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1192620360325369856","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">brasil 2019<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/monicabergamo\/status\/1192467358616559616\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NIhy6Gbsl9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/monicabergamo\/status\/1192467358616559616\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/monicabergamo\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1192467358616559616<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"brasil 2019https:\/\/twitter.com\/monicabergamo\/status\/1192467358616559616\u00a0\u2026","timestamp":1573142096000,"timestamp_epochs":1573142096,"tweet_id":"1192470497675665411","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1192470497675665411","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">RT at\u00e9 quebrar a internet<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/proposicoes\/status\/1192467468121456640\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mGlPrFbKWR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/proposicoes\/status\/1192467468121456640\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/proposicoes\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1192467468121456640<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"RT at\u00e9 quebrar a internethttps:\/\/twitter.com\/proposicoes\/status\/1192467468121456640\u00a0\u2026","timestamp":1573141720000,"timestamp_epochs":1573141720,"tweet_id":"1192468920390828033","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1192468920390828033","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e verocai tamb\u00e9m<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e verocai tamb\u00e9m","timestamp":1573127131000,"timestamp_epochs":1573127131,"tweet_id":"1192407730075684866","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1192407730075684866","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">frank ocean atualiza blonded com tinindo trincando e lo borges <img alt=\"\ud83d\udc40\" aria-label=\"Emoji: Olhos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f440.png\" title=\"Olhos\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"frank ocean atualiza blonded com tinindo trincando e lo borges ","timestamp":1573126116000,"timestamp_epochs":1573126116,"tweet_id":"1192403474983661569","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1192403474983661569","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"hiller goodspeed","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">come with me and you\u2019ll be in a dream of californiacation<\/p>","is_retweet":1,"likes":64,"replies":2,"retweet_id":"1192269391569866752","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":7,"text":"come with me and you\u2019ll be in a dream of californiacation","timestamp":1573091802000,"timestamp_epochs":1573091802,"tweet_id":"1192259549811466240","tweet_url":"\/hillergoodspeed\/status\/1192259549811466240","user_id":"85139305","username":"hillergoodspeed"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">rolando um hold me in your arms no banco de tr\u00e1s do uber :::::::::::::(<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"rolando um hold me in your arms no banco de tr\u00e1s do uber :::::::::::::(","timestamp":1573082579000,"timestamp_epochs":1573082579,"tweet_id":"1192220864802164737","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1192220864802164737","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">parte 2 dessa s\u00e9rie maravilhosa que estamos publicando no <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3396160997\" dir=\"ltr\" href=\"\/NexoJornal\"><s>@<\/s><b>NexoJornal<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/NexoJornal\/status\/1192195021291872256\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yrEAsUuJUc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/NexoJornal\/status\/1192195021291872256\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/NexoJornal\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1192195021291872256<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"parte 2 dessa s\u00e9rie maravilhosa que estamos publicando no @NexoJornalhttps:\/\/twitter.com\/NexoJornal\/status\/1192195021291872256\u00a0\u2026","timestamp":1573079135000,"timestamp_epochs":1573079135,"tweet_id":"1192206422823645185","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1192206422823645185","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">me juntando ao rol de insatisfeitos com o servi\u00e7o da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"43218789\" dir=\"ltr\" href=\"\/vivobr\"><s>@<\/s><b>vivobr<\/b><\/a> cuja \u00e1rea t\u00e9cnica se recusa a verificar viabilidade de fibra no meu novo endere\u00e7o. eles n\u00e3o fornecem o servi\u00e7o e eu ainda tenho que pagar multa!<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"me juntando ao rol de insatisfeitos com o servi\u00e7o da @vivobr cuja \u00e1rea t\u00e9cnica se recusa a verificar viabilidade de fibra no meu novo endere\u00e7o. eles n\u00e3o fornecem o servi\u00e7o e eu ainda tenho que pagar multa!","timestamp":1573040912000,"timestamp_epochs":1573040912,"tweet_id":"1192046100552802309","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1192046100552802309","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">CLARO que no dia da minha mudan\u00e7a chove kkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"CLARO que no dia da minha mudan\u00e7a chove kkkk","timestamp":1572952484000,"timestamp_epochs":1572952484,"tweet_id":"1191675207196565505","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1191675207196565505","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Fuck Every Word 2.0","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">fuck superegos<\/p>","is_retweet":1,"likes":301,"replies":8,"retweet_id":"1191377265298493440","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":24,"text":"fuck superegos","timestamp":1572881402000,"timestamp_epochs":1572881402,"tweet_id":"1191377068069662720","tweet_url":"\/fckeveryword\/status\/1191377068069662720","user_id":"944864788336824321","username":"fckeveryword"},{"fullname":"Astro da Zueira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">role para baixo\n<img alt=\"\ud83c\udf15\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo da lua cheia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f315.png\" title=\"S\u00edmbolo da lua cheia\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf16\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de lua minguante gibosa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f316.png\" title=\"S\u00edmbolo de lua minguante gibosa\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf17\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de quarto minguante\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f317.png\" title=\"S\u00edmbolo de quarto minguante\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf18\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de quarto crescente\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f318.png\" title=\"S\u00edmbolo de quarto crescente\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf11\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de lua nova\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f311.png\" title=\"S\u00edmbolo de lua nova\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf12\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de lua crescente\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f312.png\" title=\"S\u00edmbolo de lua crescente\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf13\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de quarto crescente\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f313.png\" title=\"S\u00edmbolo de quarto crescente\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf14\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de lua crescente gibosa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f314.png\" title=\"S\u00edmbolo de lua crescente gibosa\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf15\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo da lua cheia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f315.png\" title=\"S\u00edmbolo da lua cheia\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf16\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de lua minguante gibosa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f316.png\" title=\"S\u00edmbolo de lua minguante gibosa\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf17\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de quarto minguante\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f317.png\" title=\"S\u00edmbolo de quarto minguante\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf18\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de quarto crescente\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f318.png\" title=\"S\u00edmbolo de quarto crescente\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf11\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de lua nova\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f311.png\" title=\"S\u00edmbolo de lua nova\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf12\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de lua crescente\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f312.png\" title=\"S\u00edmbolo de lua crescente\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf13\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de quarto crescente\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f313.png\" title=\"S\u00edmbolo de quarto crescente\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf14\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de lua crescente gibosa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f314.png\" title=\"S\u00edmbolo de lua crescente gibosa\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf15\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo da lua cheia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f315.png\" title=\"S\u00edmbolo da lua cheia\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf16\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de lua minguante gibosa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f316.png\" title=\"S\u00edmbolo de lua minguante gibosa\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf17\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de quarto minguante\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f317.png\" title=\"S\u00edmbolo de quarto minguante\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf18\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de quarto crescente\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f318.png\" title=\"S\u00edmbolo de quarto crescente\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf11\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de lua nova\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f311.png\" title=\"S\u00edmbolo de lua nova\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf12\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de lua crescente\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f312.png\" title=\"S\u00edmbolo de lua crescente\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf13\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de quarto crescente\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f313.png\" title=\"S\u00edmbolo de quarto crescente\"\/>\ncontinue rolando\n<img alt=\"\ud83c\udf14\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de lua crescente gibosa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f314.png\" title=\"S\u00edmbolo de lua crescente gibosa\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf15\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo da lua cheia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f315.png\" title=\"S\u00edmbolo da lua cheia\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf16\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de lua minguante gibosa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f316.png\" title=\"S\u00edmbolo de lua minguante gibosa\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf17\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de quarto minguante\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f317.png\" title=\"S\u00edmbolo de quarto minguante\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf18\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de quarto crescente\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f318.png\" title=\"S\u00edmbolo de quarto crescente\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf11\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de lua nova\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f311.png\" title=\"S\u00edmbolo de lua nova\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf12\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de lua crescente\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f312.png\" title=\"S\u00edmbolo de lua crescente\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf12\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de lua crescente\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f312.png\" title=\"S\u00edmbolo de lua crescente\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf13\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de quarto crescente\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f313.png\" title=\"S\u00edmbolo de quarto crescente\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf14\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de lua crescente gibosa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f314.png\" title=\"S\u00edmbolo de lua crescente gibosa\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf15\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo da lua cheia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f315.png\" title=\"S\u00edmbolo da lua cheia\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf16\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de lua minguante gibosa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f316.png\" title=\"S\u00edmbolo de lua minguante gibosa\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf17\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de quarto minguante\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f317.png\" title=\"S\u00edmbolo de quarto minguante\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf18\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de quarto crescente\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f318.png\" title=\"S\u00edmbolo de quarto crescente\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf11\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de lua nova\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f311.png\" title=\"S\u00edmbolo de lua nova\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf12\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de lua crescente\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f312.png\" title=\"S\u00edmbolo de lua crescente\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf13\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de quarto crescente\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f313.png\" title=\"S\u00edmbolo de quarto crescente\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf14\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de lua crescente gibosa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f314.png\" title=\"S\u00edmbolo de lua crescente gibosa\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf15\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo da lua cheia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f315.png\" title=\"S\u00edmbolo da lua cheia\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf16\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de lua minguante gibosa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f316.png\" title=\"S\u00edmbolo de lua minguante gibosa\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf17\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de quarto minguante\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f317.png\" title=\"S\u00edmbolo de quarto minguante\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf18\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de quarto crescente\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f318.png\" title=\"S\u00edmbolo de quarto crescente\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf11\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de lua nova\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f311.png\" title=\"S\u00edmbolo de lua nova\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf12\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de lua crescente\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f312.png\" title=\"S\u00edmbolo de lua crescente\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf13\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de quarto crescente\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f313.png\" title=\"S\u00edmbolo de quarto crescente\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf14\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de lua crescente gibosa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f314.png\" title=\"S\u00edmbolo de lua crescente gibosa\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf15\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo da lua cheia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f315.png\" title=\"S\u00edmbolo da lua cheia\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf16\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de lua minguante gibosa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f316.png\" title=\"S\u00edmbolo de lua minguante gibosa\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf17\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de quarto minguante\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f317.png\" title=\"S\u00edmbolo de quarto minguante\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf18\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de quarto crescente\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f318.png\" title=\"S\u00edmbolo de quarto crescente\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf11\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de lua nova\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f311.png\" title=\"S\u00edmbolo de lua nova\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf12\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de lua crescente\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f312.png\" title=\"S\u00edmbolo de lua crescente\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf13\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de quarto crescente\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f313.png\" title=\"S\u00edmbolo de quarto crescente\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf14\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de lua crescente gibosa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f314.png\" title=\"S\u00edmbolo de lua crescente gibosa\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf15\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo da lua cheia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f315.png\" title=\"S\u00edmbolo da lua cheia\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf16\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de lua minguante gibosa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f316.png\" title=\"S\u00edmbolo de lua minguante gibosa\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf17\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de quarto minguante\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f317.png\" title=\"S\u00edmbolo de quarto minguante\"\/>\nretweete ou NOVEMBRO trar\u00e1 muito azar para voc\u00ea.<\/p>","is_retweet":1,"likes":33616,"replies":2271,"retweet_id":"1191354830981337090","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":89368,"text":"role para baixo\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\ncontinue rolando\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nretweete ou NOVEMBRO trar\u00e1 muito azar para voc\u00ea.","timestamp":1572565868000,"timestamp_epochs":1572565868,"tweet_id":"1190053623302103041","tweet_url":"\/astrodazueira\/status\/1190053623302103041","user_id":"3179399429","username":"astrodazueira"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu como \u00f3rfao de newsroom e f\u00e3 da reese witherspoon tinha altas expectativas pra the morning show. n\u00e3o correspondidas, mas como eu agora n\u00e3o saio de casa por nada nesse mundo j\u00e1 assisti praticamente os 3 epis\u00f3dios que tem na atv+ \u00af\\_(\u30c4)_\/\u00af<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu como \u00f3rfao de newsroom e f\u00e3 da reese witherspoon tinha altas expectativas pra the morning show. n\u00e3o correspondidas, mas como eu agora n\u00e3o saio de casa por nada nesse mundo j\u00e1 assisti praticamente os 3 epis\u00f3dios que tem na atv+ \u00af\\_(\u30c4)_\/\u00af","timestamp":1572873561000,"timestamp_epochs":1572873561,"tweet_id":"1191344179374370818","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1191344179374370818","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Igor Reale","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Touro: \u00d3timo momento para touro. Nem toda felicidade vem do que \u00e9 s\u00f3lido como posses ou um relacionamento. Existe alegria fora disso em pequenas coisas. Para o amor, indica bom momento. \u00c9 uma carta que fala de momentos alegres. Eles existem. Aproveite.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/32OcVG0TwN\">pic.twitter.com\/32OcVG0TwN<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6159,"replies":176,"retweet_id":"1191156170733576193","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":1484,"text":"Touro: \u00d3timo momento para touro. Nem toda felicidade vem do que \u00e9 s\u00f3lido como posses ou um relacionamento. Existe alegria fora disso em pequenas coisas. Para o amor, indica bom momento. \u00c9 uma carta que fala de momentos alegres. Eles existem. Aproveite.pic.twitter.com\/32OcVG0TwN","timestamp":1572828668000,"timestamp_epochs":1572828668,"tweet_id":"1191155885462183937","tweet_url":"\/igorrealequatro\/status\/1191155885462183937","user_id":"347195404","username":"igorrealequatro"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">chuva?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"chuva?","timestamp":1572826970000,"timestamp_epochs":1572826970,"tweet_id":"1191148762560946176","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1191148762560946176","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu to tentando assistir euphoria mas nossa esse bando de jovem idiota me d\u00e1 uma pregui\u00e7a<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu to tentando assistir euphoria mas nossa esse bando de jovem idiota me d\u00e1 uma pregui\u00e7a","timestamp":1572825317000,"timestamp_epochs":1572825317,"tweet_id":"1191141829867118593","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1191141829867118593","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">n\u00e3o \u00e9 por nada n\u00e3o, mas olha a\u00ed esse gr\u00e1fico do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3396160997\" dir=\"ltr\" href=\"\/NexoJornal\"><s>@<\/s><b>NexoJornal<\/b><\/a> de uns meses atr\u00e1s ;)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/MabrielGaia\/status\/1135248313878556672\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8h1IvNLWnZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/MabrielGaia\/status\/1135248313878556672\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/MabrielGaia\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1135248313878556672<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"n\u00e3o \u00e9 por nada n\u00e3o, mas olha a\u00ed esse gr\u00e1fico do @NexoJornal de uns meses atr\u00e1s ;)https:\/\/twitter.com\/MabrielGaia\/status\/1135248313878556672\u00a0\u2026","timestamp":1572812627000,"timestamp_epochs":1572812627,"tweet_id":"1191088606179479557","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1191088606179479557","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Adrian Shaughnessy","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Paola Antonelli speculating on designers taking a \u201ckind of Hippocratic Oath\u201d.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QdYP3I9gtg\">pic.twitter.com\/QdYP3I9gtg<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":33,"replies":1,"retweet_id":"1191045759233343492","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":6,"text":"Paola Antonelli speculating on designers taking a \u201ckind of Hippocratic Oath\u201d.pic.twitter.com\/QdYP3I9gtg","timestamp":1572801582000,"timestamp_epochs":1572801582,"tweet_id":"1191042280506957826","tweet_url":"\/AJWShaughnessy\/status\/1191042280506957826","user_id":"19103912","username":"AJWShaughnessy"},{"fullname":"Yoko Ono","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Be what you are and never feel bad about what you are.<\/p>","is_retweet":1,"likes":8824,"replies":127,"retweet_id":"1190971884919283712","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":3124,"text":"Be what you are and never feel bad about what you are.","timestamp":1572717618000,"timestamp_epochs":1572717618,"tweet_id":"1190690108904804353","tweet_url":"\/yokoono\/status\/1190690108904804353","user_id":"17681513","username":"yokoono"},{"fullname":"\ud83d\ude42","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O QUE VC PREFERE\n\nDESCOBRIR QUE VOCE \u00c9 ADOTADO E QUE SUA SUPOSTA FAMILIA SO TE CRIOU PRA TESTAR MEDICAMENTOS QUE FORAM COLOCADOS NA SUA COMIDA DESDE SEMPRE E VOCE NAO PERCEBEU\n\nOU\n\nOUVIR Shape Of You - Ed Sheeran<\/p>","is_retweet":1,"likes":5635,"replies":132,"retweet_id":"1190830800499027969","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":1591,"text":"O QUE VC PREFERE\n\nDESCOBRIR QUE VOCE \u00c9 ADOTADO E QUE SUA SUPOSTA FAMILIA SO TE CRIOU PRA TESTAR MEDICAMENTOS QUE FORAM COLOCADOS NA SUA COMIDA DESDE SEMPRE E VOCE NAO PERCEBEU\n\nOU\n\nOUVIR Shape Of You - Ed Sheeran","timestamp":1572645851000,"timestamp_epochs":1572645851,"tweet_id":"1190389095215681536","tweet_url":"\/lukeinfurs\/status\/1190389095215681536","user_id":"881120102770454528","username":"lukeinfurs"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">esta semana decidiram cancelar o cancelamento<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"esta semana decidiram cancelar o cancelamento","timestamp":1572726979000,"timestamp_epochs":1572726979,"tweet_id":"1190729369557372929","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1190729369557372929","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">2.11, escorpi\u00e3o, tanta coisa <img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/linndaquebrada\/status\/1190464917134073857\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Mzts0bcDgz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/linndaquebrada\/status\/1190464917134073857\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/linndaquebrada<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1190464917134073857<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"2.11, escorpi\u00e3o, tanta coisa https:\/\/twitter.com\/linndaquebrada\/status\/1190464917134073857\u00a0\u2026","timestamp":1572702092000,"timestamp_epochs":1572702092,"tweet_id":"1190624987138478083","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1190624987138478083","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu tenho um ex cujo ex namorado quando ele morou na coreia casou com o ex noivo canadense de um ex crush meu<\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu tenho um ex cujo ex namorado quando ele morou na coreia casou com o ex noivo canadense de um ex crush meu","timestamp":1572656469000,"timestamp_epochs":1572656469,"tweet_id":"1190433632160235521","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1190433632160235521","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">MERCURIO RETROGRADO COME\u00c7\u00d8U COME\u00c7ANDO<\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"MERCURIO RETROGRADO COME\u00c7\u00d8U COME\u00c7ANDO","timestamp":1572642384000,"timestamp_epochs":1572642384,"tweet_id":"1190374552825663489","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1190374552825663489","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">essa foi uma das coisas mais legais que a gente fez recentemente &lt;3 parab\u00e9ns <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1177014972775354368\" dir=\"ltr\" href=\"\/eugolucas\"><s>@<\/s><b>eugolucas<\/b><\/a> <img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/enriquejimenez\/status\/1190287516097810438\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/B2KjGPReAh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/enriquejimenez\/status\/1190287516097810438\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/enriquejimenez<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1190287516097810438<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"essa foi uma das coisas mais legais que a gente fez recentemente <3 parab\u00e9ns @eugolucas https:\/\/twitter.com\/enriquejimenez\/status\/1190287516097810438\u00a0\u2026","timestamp":1572631715000,"timestamp_epochs":1572631715,"tweet_id":"1190329806950408200","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1190329806950408200","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tem horas que n\u00e3o sei se eu que to chato, se \u00e9 o mundo que t\u00e1 chato ou os dois<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"tem horas que n\u00e3o sei se eu que to chato, se \u00e9 o mundo que t\u00e1 chato ou os dois","timestamp":1572620143000,"timestamp_epochs":1572620143,"tweet_id":"1190281268287680512","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1190281268287680512","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Endless Screaming \u26a7 \u262d","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">AAAAAAAAAAAAAAAAHHHHHHHH<\/p>","is_retweet":1,"likes":25,"replies":0,"retweet_id":"1190078013137924102","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":5,"text":"AAAAAAAAAAAAAAAAHHHHHHHH","timestamp":1572569692000,"timestamp_epochs":1572569692,"tweet_id":"1190069660009586688","tweet_url":"\/infinite_scream\/status\/1190069660009586688","user_id":"3887467873","username":"infinite_scream"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">essa entrevsita \u00e9 um b\u00e1lsamo &lt;3 thom yorke n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 um g\u00eanio, \u00e9 algu\u00e9m que conseguiu, depois de muito de debater, tomar as propor\u00e7\u00f5es que tem e ainda reter sua humanidade &lt;3<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/david_marchese\/status\/1189172320314761216\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sDAvQEGx9M\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/david_marchese\/status\/1189172320314761216\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/david_marchese<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1189172320314761216<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"essa entrevsita \u00e9 um b\u00e1lsamo <3 thom yorke n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 um g\u00eanio, \u00e9 algu\u00e9m que conseguiu, depois de muito de debater, tomar as propor\u00e7\u00f5es que tem e ainda reter sua humanidade <3https:\/\/twitter.com\/david_marchese\/status\/1189172320314761216\u00a0\u2026","timestamp":1572536572000,"timestamp_epochs":1572536572,"tweet_id":"1189930746435309568","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1189930746435309568","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"internet santa baby","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">um i (a milliennial) work at the ny post and we aren\u2019t even given what used to be the standard \u201clunch hour\u201d and are expected to be at our desks all day. so if you want to blame someone for killing the power lunch you might want to take a look in the mirror first<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/nypost\/status\/1188651870182674432\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CTMkVetQh6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/nypost\/status\/1188651870182674432\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/nypost\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1188651870182674432<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":93483,"replies":380,"retweet_id":"1189711033537048577","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":16240,"text":"um i (a milliennial) work at the ny post and we aren\u2019t even given what used to be the standard \u201clunch hour\u201d and are expected to be at our desks all day. so if you want to blame someone for killing the power lunch you might want to take a look in the mirror firsthttps:\/\/twitter.com\/nypost\/status\/1188651870182674432\u00a0\u2026","timestamp":1572400279000,"timestamp_epochs":1572400279,"tweet_id":"1189359092780978176","tweet_url":"\/kirkpate\/status\/1189359092780978176","user_id":"20654193","username":"kirkpate"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">... longe de mim amar bnnr e jn, mas achei o text\u00e3o muito chic<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"... longe de mim amar bnnr e jn, mas achei o text\u00e3o muito chic","timestamp":1572480459000,"timestamp_epochs":1572480459,"tweet_id":"1189695390683193349","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1189695390683193349","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">eu<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0x5FBIU1ZB\">pic.twitter.com\/0x5FBIU1ZB<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"eupic.twitter.com\/0x5FBIU1ZB","timestamp":1572462683000,"timestamp_epochs":1572462683,"tweet_id":"1189620832995291141","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1189620832995291141","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">i just wanna feel everything<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"i just wanna feel everything","timestamp":1572460320000,"timestamp_epochs":1572460320,"tweet_id":"1189610922572242944","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1189610922572242944","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">este momento<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/kmendoncafilho\/status\/1189570523077971969\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JsRIl9WwXr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/kmendoncafilho\/status\/1189570523077971969\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/kmendoncafilho<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1189570523077971969<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"este momentohttps:\/\/twitter.com\/kmendoncafilho\/status\/1189570523077971969\u00a0\u2026","timestamp":1572453431000,"timestamp_epochs":1572453431,"tweet_id":"1189582029542887424","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1189582029542887424","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">kkkkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/arrombadorr\/status\/1189352768647159809\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/egJdu4qI3g\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/arrombadorr\/status\/1189352768647159809\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/arrombadorr\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1189352768647159809<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":27,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"kkkkkkhttps:\/\/twitter.com\/arrombadorr\/status\/1189352768647159809\u00a0\u2026","timestamp":1572440424000,"timestamp_epochs":1572440424,"tweet_id":"1189527474121707521","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1189527474121707521","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Jo\u00e3o Paulo Charleaux","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bolsonaro n\u00e3o entende o papel da imprensa. O presidente trata o jornalismo pol\u00edtico como um partido de oposi\u00e7\u00e3o. Toma as investiga\u00e7\u00f5es dos rep\u00f3rteres como persegui\u00e7\u00e3o pessoal. O jornalismo n\u00e3o est\u00e1 nem a\u00ed para a pessoa Bolsonaro. O escrut\u00ednio \u00e9 sempre sobre quem ocupa o cargo.<\/p>","is_retweet":1,"likes":992,"replies":27,"retweet_id":"1189519241143312384","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":207,"text":"Bolsonaro n\u00e3o entende o papel da imprensa. O presidente trata o jornalismo pol\u00edtico como um partido de oposi\u00e7\u00e3o. Toma as investiga\u00e7\u00f5es dos rep\u00f3rteres como persegui\u00e7\u00e3o pessoal. O jornalismo n\u00e3o est\u00e1 nem a\u00ed para a pessoa Bolsonaro. O escrut\u00ednio \u00e9 sempre sobre quem ocupa o cargo.","timestamp":1572438426000,"timestamp_epochs":1572438426,"tweet_id":"1189519092887281664","tweet_url":"\/jpcharleaux\/status\/1189519092887281664","user_id":"213380154","username":"jpcharleaux"},{"fullname":"Danilo Sanches","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">foi o Greenpeace que atendeu o interfone<\/p>","is_retweet":1,"likes":14260,"replies":70,"retweet_id":"1189367352242122752","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":3855,"text":"foi o Greenpeace que atendeu o interfone","timestamp":1572398179000,"timestamp_epochs":1572398179,"tweet_id":"1189350284281208835","tweet_url":"\/danilo_sanches\/status\/1189350284281208835","user_id":"53571393","username":"danilo_sanches"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"lt\">P * LAU<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.theguardian.com\/commentisfree\/2019\/oct\/16\/impostor-syndrome-class-unfairness?fbclid=IwAR3oD1XnTk0KPXi3nDa5JkGyTaUuI4_ABxa3zpi97ce75Gm9Ys0ju0J-1f0\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/M068LXfDWU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.theguardian.com\/commentisfree\/2019\/oct\/16\/impostor-syndrome-class-unfairness?fbclid=IwAR3oD1XnTk0KPXi3nDa5JkGyTaUuI4_ABxa3zpi97ce75Gm9Ys0ju0J-1f0\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">theguardian.com\/commentisfree\/<\/span><span class=\"invisible\">2019\/oct\/16\/impostor-syndrome-class-unfairness?fbclid=IwAR3oD1XnTk0KPXi3nDa5JkGyTaUuI4_ABxa3zpi97ce75Gm9Ys0ju0J-1f0<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"P * LAUhttps:\/\/www.theguardian.com\/commentisfree\/2019\/oct\/16\/impostor-syndrome-class-unfairness?fbclid=IwAR3oD1XnTk0KPXi3nDa5JkGyTaUuI4_ABxa3zpi97ce75Gm9Ys0ju0J-1f0\u00a0\u2026","timestamp":1572372841000,"timestamp_epochs":1572372841,"tweet_id":"1189244008687689733","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1189244008687689733","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Threat Update","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lVkN5Q4e4j\">pic.twitter.com\/lVkN5Q4e4j<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":465,"replies":2,"retweet_id":"1189075625836978177","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":189,"text":"pic.twitter.com\/lVkN5Q4e4j","timestamp":1572332175000,"timestamp_epochs":1572332175,"tweet_id":"1189073442869600256","tweet_url":"\/threat_update\/status\/1189073442869600256","user_id":"711272149168877568","username":"threat_update"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tudo o que eu sinto \u00e9 saudade e frustra\u00e7\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tudo o que eu sinto \u00e9 saudade e frustra\u00e7\u00e3o","timestamp":1572309880000,"timestamp_epochs":1572309880,"tweet_id":"1188979931809828864","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1188979931809828864","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">s.o.s. : contato de contador quem tem?<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"s.o.s. : contato de contador quem tem?","timestamp":1572304480000,"timestamp_epochs":1572304480,"tweet_id":"1188957283369279489","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1188957283369279489","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">ali\u00e1s as duas coisas come\u00e7am com L<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/maisa\/status\/1188841936263745536\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ALnkpJqfRb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/maisa\/status\/1188841936263745536\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/maisa\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">188841936263745536<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ali\u00e1s as duas coisas come\u00e7am com Lhttps:\/\/twitter.com\/maisa\/status\/1188841936263745536\u00a0\u2026","timestamp":1572277119000,"timestamp_epochs":1572277119,"tweet_id":"1188842520060583937","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1188842520060583937","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">anja sensata pfta &lt;3 abre o olho minha gente plmdds que melhoria social n\u00e3o \u00e9 (s\u00f3) comprar bolsa e televis\u00e3o de plasma<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/tatikmd\/status\/1188841306203852806\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wGWs62Q1bK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/tatikmd\/status\/1188841306203852806\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/tatikmd\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1188841306203852806<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"anja sensata pfta <3 abre o olho minha gente plmdds que melhoria social n\u00e3o \u00e9 (s\u00f3) comprar bolsa e televis\u00e3o de plasmahttps:\/\/twitter.com\/tatikmd\/status\/1188841306203852806\u00a0\u2026","timestamp":1572276930000,"timestamp_epochs":1572276930,"tweet_id":"1188841730034016257","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1188841730034016257","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">fogo no parquinho<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"fogo no parquinho","timestamp":1572274192000,"timestamp_epochs":1572274192,"tweet_id":"1188830246994432000","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1188830246994432000","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/igorrealequatro\/status\/1188585289851326464\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/w5EbcEYUQE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/igorrealequatro\/status\/1188585289851326464\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/igorrealequatr<\/span><span class=\"invisible\">o\/status\/1188585289851326464<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/twitter.com\/igorrealequatro\/status\/1188585289851326464\u00a0\u2026","timestamp":1572215954000,"timestamp_epochs":1572215954,"tweet_id":"1188585977121562624","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1188585977121562624","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">aquele close<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/friandes\/status\/1188538395611553799\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BVZh7g3EEf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/friandes\/status\/1188538395611553799\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/friandes\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1188538395611553799<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"aquele closehttps:\/\/twitter.com\/friandes\/status\/1188538395611553799\u00a0\u2026","timestamp":1572212271000,"timestamp_epochs":1572212271,"tweet_id":"1188570528275226625","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1188570528275226625","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a pior parte de trabalhar num jornal \u00e9 ter que olhar a cara do boromiro todo dia<\/p>","is_retweet":0,"likes":37,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"a pior parte de trabalhar num jornal \u00e9 ter que olhar a cara do boromiro todo dia","timestamp":1571925274000,"timestamp_epochs":1571925274,"tweet_id":"1187366777807876097","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1187366777807876097","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ja revirei os olhos umas 10x e n\u00e3o s\u00e3o nem 10h<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ja revirei os olhos umas 10x e n\u00e3o s\u00e3o nem 10h","timestamp":1571920782000,"timestamp_epochs":1571920782,"tweet_id":"1187347937812238336","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1187347937812238336","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu amo uma mulher<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/FredTJoseph\/status\/1187214239754342400\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pBYRA2GZrs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/FredTJoseph\/status\/1187214239754342400\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/FredTJoseph\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1187214239754342400<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu amo uma mulherhttps:\/\/twitter.com\/FredTJoseph\/status\/1187214239754342400\u00a0\u2026","timestamp":1571919116000,"timestamp_epochs":1571919116,"tweet_id":"1187340949996953600","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1187340949996953600","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">as vezes tipo agora bate uma coisa meio wtf<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"as vezes tipo agora bate uma coisa meio wtf","timestamp":1571880883000,"timestamp_epochs":1571880883,"tweet_id":"1187180586244411392","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1187180586244411392","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"JENNY HOLZER","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">LISTEN WHEN YOUR BODY TALKS<\/p>","is_retweet":1,"likes":165,"replies":1,"retweet_id":"1187044821736792066","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":48,"text":"LISTEN WHEN YOUR BODY TALKS","timestamp":1571808577000,"timestamp_epochs":1571808577,"tweet_id":"1186877314216251393","tweet_url":"\/HOLZERTRON\/status\/1186877314216251393","user_id":"2914091454","username":"HOLZERTRON"},{"fullname":"Carla Jimenez","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Troquei mensagens c familiares no Chile, uma engenheira, um soci\u00f3logo e um filho de militar. Todos un\u00e2nimes: o povo cansou de abusos. \u201c\u00c9ramos o pa\u00eds modelo, mas que colapsou pelo custo social t\u00e3o alto\u201d. Some uma previd\u00eancia privada vendida nos anos 90 como o supra-sumo (segue)<\/p>","is_retweet":1,"likes":2180,"replies":21,"retweet_id":"1186736375334428672","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":648,"text":"Troquei mensagens c familiares no Chile, uma engenheira, um soci\u00f3logo e um filho de militar. Todos un\u00e2nimes: o povo cansou de abusos. \u201c\u00c9ramos o pa\u00eds modelo, mas que colapsou pelo custo social t\u00e3o alto\u201d. Some uma previd\u00eancia privada vendida nos anos 90 como o supra-sumo (segue)","timestamp":1571762724000,"timestamp_epochs":1571762724,"tweet_id":"1186684994011439110","tweet_url":"\/carlajimenez9\/status\/1186684994011439110","user_id":"21086743","username":"carlajimenez9"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">AGORA EU QUERO VER <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/gothicmane\/status\/1185395680128458753\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3NpimrNnw4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/gothicmane\/status\/1185395680128458753\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/gothicmane\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1185395680128458753<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"AGORA EU QUERO VER https:\/\/twitter.com\/gothicmane\/status\/1185395680128458753\u00a0\u2026","timestamp":1571744188000,"timestamp_epochs":1571744188,"tweet_id":"1186607249034305537","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1186607249034305537","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Jo\u00e3o Paulo Charleaux","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esta entrevista que fiz com o estudioso da extrema direita populista Crist\u00f3bal Rovira Kaltwasser \u00e9 t\u00e3o importante que eu n\u00e3o tenho vergonha nenhuma de dizer: leiam e compartilhem. \u00c9 o tipo de entrevista que vale muito a pena. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/bit.ly\/2MZZ6Ch\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FrMEBxd3RJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/bit.ly\/2MZZ6Ch\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/2MZZ6Ch<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/upx99O5iU4\">pic.twitter.com\/upx99O5iU4<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":385,"replies":15,"retweet_id":"1186574839030669312","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":127,"text":"Esta entrevista que fiz com o estudioso da extrema direita populista Crist\u00f3bal Rovira Kaltwasser \u00e9 t\u00e3o importante que eu n\u00e3o tenho vergonha nenhuma de dizer: leiam e compartilhem. \u00c9 o tipo de entrevista que vale muito a pena. https:\/\/bit.ly\/2MZZ6Ch\u00a0pic.twitter.com\/upx99O5iU4","timestamp":1571734940000,"timestamp_epochs":1571734940,"tweet_id":"1186568457233600513","tweet_url":"\/jpcharleaux\/status\/1186568457233600513","user_id":"213380154","username":"jpcharleaux"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e se todo mundo resolvesse ir pra casa e dormir at\u00e9 2020 chegar?<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"e se todo mundo resolvesse ir pra casa e dormir at\u00e9 2020 chegar?","timestamp":1571684949000,"timestamp_epochs":1571684949,"tweet_id":"1186358781996912640","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1186358781996912640","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cmeio triste\u201d<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ui40HKbicD\">pic.twitter.com\/ui40HKbicD<\/a><span class=\"tweet-poi-geo-text\"> \u2013 em <a class=\"js-nav u-textUserColorHover js-geo-pivot-link\" data-nav=\"search\" data-place-id=\"0fc32cfc21941000\" href=\"\/search?q=place%3A0fc32cfc21941000\">Takko Caf\u00e9<\/a><\/span><\/p>","is_retweet":0,"likes":62,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u201cmeio triste\u201dpic.twitter.com\/ui40HKbicD \u2013 em Takko Caf\u00e9","timestamp":1571678036000,"timestamp_epochs":1571678036,"tweet_id":"1186329786811072515","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1186329786811072515","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">THIS BOOK &lt;3 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/DrawDownBooks\/status\/1186016235101667328\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0b8GGr8Un0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/DrawDownBooks\/status\/1186016235101667328\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/DrawDownBooks\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1186016235101667328<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"THIS BOOK <3 https:\/\/twitter.com\/DrawDownBooks\/status\/1186016235101667328\u00a0\u2026","timestamp":1571603792000,"timestamp_epochs":1571603792,"tweet_id":"1186018381771804672","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1186018381771804672","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">foi s\u00f3 eu pegar um avi\u00e3o que o frankiezinho solta can\u00e7\u00f5es aff<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"foi s\u00f3 eu pegar um avi\u00e3o que o frankiezinho solta can\u00e7\u00f5es aff","timestamp":1571505853000,"timestamp_epochs":1571505853,"tweet_id":"1185607598671831041","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1185607598671831041","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">don\u2019t stop believing<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/deapoirierbooks\/status\/1184953768078729217\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fgqT1uWRTO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/deapoirierbooks\/status\/1184953768078729217\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/deapoirierbook<\/span><span class=\"invisible\">s\/status\/1184953768078729217<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"don\u2019t stop believinghttps:\/\/twitter.com\/deapoirierbooks\/status\/1184953768078729217\u00a0\u2026","timestamp":1571498975000,"timestamp_epochs":1571498975,"tweet_id":"1185578749443612673","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1185578749443612673","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\u270a\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Punho levantado (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/270a-1f3fe.png\" title=\"Punho levantado (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/maiagf\/status\/1184970500671528960\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/z1x8YZP42I\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/maiagf\/status\/1184970500671528960\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/maiagf\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1184970500671528960<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/twitter.com\/maiagf\/status\/1184970500671528960\u00a0\u2026","timestamp":1571355533000,"timestamp_epochs":1571355533,"tweet_id":"1184977109762170881","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1184977109762170881","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">camada ap\u00f3s camada de verdades<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/itsmevictor_\/status\/1184323861611012096\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZVArBPXy6g\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/itsmevictor_\/status\/1184323861611012096\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/itsmevictor_\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1184323861611012096<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"camada ap\u00f3s camada de verdadeshttps:\/\/twitter.com\/itsmevictor_\/status\/1184323861611012096\u00a0\u2026","timestamp":1571334346000,"timestamp_epochs":1571334346,"tweet_id":"1184888246846787585","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1184888246846787585","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Laerte Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jnU14TpiZ0\">pic.twitter.com\/jnU14TpiZ0<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":10213,"replies":67,"retweet_id":"1184874584702685184","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":2296,"text":"pic.twitter.com\/jnU14TpiZ0","timestamp":1571312571000,"timestamp_epochs":1571312571,"tweet_id":"1184796916200153089","tweet_url":"\/LaerteCoutinho1\/status\/1184796916200153089","user_id":"446246330","username":"LaerteCoutinho1"},{"fullname":"Lady Gaga","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">What\u2019s fortnight<\/p>","is_retweet":1,"likes":1025651,"replies":31658,"retweet_id":"1184827192129327105","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":238176,"text":"What\u2019s fortnight","timestamp":1571164184000,"timestamp_epochs":1571164184,"tweet_id":"1184174532124266496","tweet_url":"\/ladygaga\/status\/1184174532124266496","user_id":"14230524","username":"ladygaga"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu estou ouvindo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu estou ouvindo","timestamp":1571272280000,"timestamp_epochs":1571272280,"tweet_id":"1184627923090841600","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1184627923090841600","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">coitadinha, bem feito<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"coitadinha, bem feito","timestamp":1571261620000,"timestamp_epochs":1571261620,"tweet_id":"1184583209566265344","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1184583209566265344","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">olha s\u00f3: vagas no <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3396160997\" dir=\"ltr\" href=\"\/NexoJornal\"><s>@<\/s><b>NexoJornal<\/b><\/a> !<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/maiagf\/status\/1184559402415730694\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/n2n6kCH5aR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/maiagf\/status\/1184559402415730694\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/maiagf\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1184559402415730694<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"olha s\u00f3: vagas no @NexoJornal !https:\/\/twitter.com\/maiagf\/status\/1184559402415730694\u00a0\u2026","timestamp":1571258061000,"timestamp_epochs":1571258061,"tweet_id":"1184568281128144902","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1184568281128144902","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">vdd<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/HotMusicTakesBR\/status\/1184276276191924227\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8yndXX7CbX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/HotMusicTakesBR\/status\/1184276276191924227\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/HotMusicTakesB<\/span><span class=\"invisible\">R\/status\/1184276276191924227<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"vddhttps:\/\/twitter.com\/HotMusicTakesBR\/status\/1184276276191924227\u00a0\u2026","timestamp":1571188459000,"timestamp_epochs":1571188459,"tweet_id":"1184276349114048519","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1184276349114048519","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rosto pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f914.png\" title=\"Rosto pensativo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/annoyed__asian\/status\/1183443115069317120\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FBRVBl0Y0C\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/annoyed__asian\/status\/1183443115069317120\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/annoyed__asian<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1183443115069317120<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/twitter.com\/annoyed__asian\/status\/1183443115069317120\u00a0\u2026","timestamp":1571160388000,"timestamp_epochs":1571160388,"tweet_id":"1184158613398536199","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1184158613398536199","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">esse ano foi apenas aprendizado atr\u00e1s de aprendizado. to exausta e \u00e1vida.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/linndaquebrada\/status\/1183854207276855303\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sGqOAuXvki\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/linndaquebrada\/status\/1183854207276855303\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/linndaquebrada<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1183854207276855303<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"esse ano foi apenas aprendizado atr\u00e1s de aprendizado. to exausta e \u00e1vida.https:\/\/twitter.com\/linndaquebrada\/status\/1183854207276855303\u00a0\u2026","timestamp":1571094504000,"timestamp_epochs":1571094504,"tweet_id":"1183882274468704258","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1183882274468704258","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rosto pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f914.png\" title=\"Rosto pensativo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/NatashaBertrand\/status\/1183789521751724032\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vdXbMZzf7G\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/NatashaBertrand\/status\/1183789521751724032\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/NatashaBertran<\/span><span class=\"invisible\">d\/status\/1183789521751724032<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/twitter.com\/NatashaBertrand\/status\/1183789521751724032\u00a0\u2026","timestamp":1571073767000,"timestamp_epochs":1571073767,"tweet_id":"1183795296653979654","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1183795296653979654","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">exausto na segunda-feira<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"exausto na segunda-feira","timestamp":1571060768000,"timestamp_epochs":1571060768,"tweet_id":"1183740776951549952","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1183740776951549952","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">turquia neo pentecostal<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"turquia neo pentecostal","timestamp":1571055247000,"timestamp_epochs":1571055247,"tweet_id":"1183717619557392386","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1183717619557392386","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">isso mesmo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/eduardoviveiros\/status\/1183455201996357632\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/F7XKNVBhWU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/eduardoviveiros\/status\/1183455201996357632\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/eduardoviveiro<\/span><span class=\"invisible\">s\/status\/1183455201996357632<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"isso mesmohttps:\/\/twitter.com\/eduardoviveiros\/status\/1183455201996357632\u00a0\u2026","timestamp":1571013758000,"timestamp_epochs":1571013758,"tweet_id":"1183543603311853569","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1183543603311853569","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">A SALVA\u00c7\u00c3O DO BRASIL \u00c9 <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1141148856593371137\" dir=\"ltr\" href=\"\/kaiquebritor\"><s>@<\/s><b>kaiquebritor<\/b><\/a> <img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/kaiquebritor\/status\/1183475311675084800\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pLdFbJOEP3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/kaiquebritor\/status\/1183475311675084800\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/kaiquebritor\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1183475311675084800<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":26,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"A SALVA\u00c7\u00c3O DO BRASIL \u00c9 @kaiquebritor https:\/\/twitter.com\/kaiquebritor\/status\/1183475311675084800\u00a0\u2026","timestamp":1571001506000,"timestamp_epochs":1571001506,"tweet_id":"1183492214653116416","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1183492214653116416","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">2019 em um tweet<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jpcharleaux\/status\/1183096318438400001\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ImASQ2sQPE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jpcharleaux\/status\/1183096318438400001\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jpcharleaux\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1183096318438400001<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"2019 em um tweethttps:\/\/twitter.com\/jpcharleaux\/status\/1183096318438400001\u00a0\u2026","timestamp":1570993681000,"timestamp_epochs":1570993681,"tweet_id":"1183459392156516359","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1183459392156516359","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JHjNPNpH7n\">pic.twitter.com\/JHjNPNpH7n<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pic.twitter.com\/JHjNPNpH7n","timestamp":1570975401000,"timestamp_epochs":1570975401,"tweet_id":"1183382720153604099","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1183382720153604099","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">way to the show<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EWJqg3xbkr\">pic.twitter.com\/EWJqg3xbkr<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":37,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"way to the showpic.twitter.com\/EWJqg3xbkr","timestamp":1570896415000,"timestamp_epochs":1570896415,"tweet_id":"1183051430082596864","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1183051430082596864","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">baco exu do blues na minha frente na fila do sacol\u00e3o <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/cecibu?src=hash\"><s>#<\/s><b>cecibu<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"baco exu do blues na minha frente na fila do sacol\u00e3o #cecibu","timestamp":1570887961000,"timestamp_epochs":1570887961,"tweet_id":"1183015970576719877","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1183015970576719877","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">AMANH\u00c3 \u2014 Gaveta come\u00e7a na PUBLICA \u2014 uma publica\u00e7\u00e3o \/ exposi\u00e7\u00e3o \/ ocupa\u00e7\u00e3o \/ conversa \/ oficina e feira!\n\u2022<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rs4r57rKUI\">pic.twitter.com\/rs4r57rKUI<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"AMANH\u00c3 \u2014 Gaveta come\u00e7a na PUBLICA \u2014 uma publica\u00e7\u00e3o \/ exposi\u00e7\u00e3o \/ ocupa\u00e7\u00e3o \/ conversa \/ oficina e feira!\n\u2022pic.twitter.com\/rs4r57rKUI","timestamp":1570797169000,"timestamp_epochs":1570797169,"tweet_id":"1182635162309480448","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1182635162309480448","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tudo vai bem, at\u00e9 que n\u00e3o v\u00e1 mais<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tudo vai bem, at\u00e9 que n\u00e3o v\u00e1 mais","timestamp":1570739031000,"timestamp_epochs":1570739031,"tweet_id":"1182391312600961024","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1182391312600961024","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">claramente meu frame of mind de agora em diante \u2014 inclusive pensando em libras<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/rooladeira\/status\/1182253962294173696\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7Asn1PXUxi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/rooladeira\/status\/1182253962294173696\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/rooladeira\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1182253962294173696<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"claramente meu frame of mind de agora em diante \u2014 inclusive pensando em librashttps:\/\/twitter.com\/rooladeira\/status\/1182253962294173696\u00a0\u2026","timestamp":1570708871000,"timestamp_epochs":1570708871,"tweet_id":"1182264811868041216","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1182264811868041216","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Black Lodge Cult","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FQ7oVtKFMP\">pic.twitter.com\/FQ7oVtKFMP<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":441,"replies":1,"retweet_id":"1182085692878397440","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":78,"text":"pic.twitter.com\/FQ7oVtKFMP","timestamp":1570665600000,"timestamp_epochs":1570665600,"tweet_id":"1182083320861151233","tweet_url":"\/BlackLCult\/status\/1182083320861151233","user_id":"882000336390672384","username":"BlackLCult"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">UTILIDADE P\u00daBLICA ~<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/camilorocha\/status\/1181996524739420160\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7vbT6DE7PB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/camilorocha\/status\/1181996524739420160\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/camilorocha\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1181996524739420160<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"UTILIDADE P\u00daBLICA ~https:\/\/twitter.com\/camilorocha\/status\/1181996524739420160\u00a0\u2026","timestamp":1570645024000,"timestamp_epochs":1570645024,"tweet_id":"1181997019885441027","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1181997019885441027","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o texto \u00e9 escrito do ponto de vista da arquitetura, mas vejo o mesmo perigo para o design gr\u00e1fico. muito portf\u00f3lio por a\u00ed que parece resolver o problema do cliente buscando uma solu\u00e7\u00e3o que ficar\u00e1 bonita quando postada no instagram-portf\u00f3lio...\n~<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.fastcompany.com\/90415032\/is-designing-for-instagram-hurting-design?utm_campaign=eem524%3A524%3As00%3A20191009_fc&amp;utm_medium=Compass&amp;utm_source=newsletter\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pkeXm7QkYI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.fastcompany.com\/90415032\/is-designing-for-instagram-hurting-design?utm_campaign=eem524%3A524%3As00%3A20191009_fc&amp;utm_medium=Compass&amp;utm_source=newsletter\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">fastcompany.com\/90415032\/is-de<\/span><span class=\"invisible\">signing-for-instagram-hurting-design?utm_campaign=eem524%3A524%3As00%3A20191009_fc&amp;utm_medium=Compass&amp;utm_source=newsletter<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"o texto \u00e9 escrito do ponto de vista da arquitetura, mas vejo o mesmo perigo para o design gr\u00e1fico. muito portf\u00f3lio por a\u00ed que parece resolver o problema do cliente buscando uma solu\u00e7\u00e3o que ficar\u00e1 bonita quando postada no instagram-portf\u00f3lio...\n~https:\/\/www.fastcompany.com\/90415032\/is-designing-for-instagram-hurting-design?utm_campaign=eem524%3A524%3As00%3A20191009_fc&utm_medium=Compass&utm_source=newsletter\u00a0\u2026","timestamp":1570642998000,"timestamp_epochs":1570642998,"tweet_id":"1181988519931207682","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1181988519931207682","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">depois de ontem s\u00f3 me resta dizer \u201cpitchfork melhor ve\u00edculo pfta nunca errou sempre defendi desde quando era indie\u201d<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"depois de ontem s\u00f3 me resta dizer \u201cpitchfork melhor ve\u00edculo pfta nunca errou sempre defendi desde quando era indie\u201d","timestamp":1570621540000,"timestamp_epochs":1570621540,"tweet_id":"1181898518178521088","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1181898518178521088","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/camposmello\/status\/1181594977958289411\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xX6BBO6o4D\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/camposmello\/status\/1181594977958289411\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/camposmello\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1181594977958289411<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wofdatJNSx\">pic.twitter.com\/wofdatJNSx<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/twitter.com\/camposmello\/status\/1181594977958289411\u00a0\u2026pic.twitter.com\/wofdatJNSx","timestamp":1570615450000,"timestamp_epochs":1570615450,"tweet_id":"1181872977962573824","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1181872977962573824","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GAVETA \u2014 uma publica\u00e7\u00e3o, uma exposi\u00e7\u00e3o, uma conversa, uma oficina, uma semana de eventos em parceria com a PUBLICA \u2014 no cora\u00e7\u00e3o da rep\u00fablica ch\u00e3o de taco e samambaia\na partir deste s\u00e1bado\n\u2022<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0R9wRW5FVL\">pic.twitter.com\/0R9wRW5FVL<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"GAVETA \u2014 uma publica\u00e7\u00e3o, uma exposi\u00e7\u00e3o, uma conversa, uma oficina, uma semana de eventos em parceria com a PUBLICA \u2014 no cora\u00e7\u00e3o da rep\u00fablica ch\u00e3o de taco e samambaia\na partir deste s\u00e1bado\n\u2022pic.twitter.com\/0R9wRW5FVL","timestamp":1570570910000,"timestamp_epochs":1570570910,"tweet_id":"1181686161108082693","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1181686161108082693","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu comecei o dia querendo uma ta\u00e7a de vinho branco as 7h30 da manh\u00e3. quase 12h mais tarde percebo que n\u00e3o foi \u00e0 toa.<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu comecei o dia querendo uma ta\u00e7a de vinho branco as 7h30 da manh\u00e3. quase 12h mais tarde percebo que n\u00e3o foi \u00e0 toa.","timestamp":1570482383000,"timestamp_epochs":1570482383,"tweet_id":"1181314851483852801","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1181314851483852801","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">oh well<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/spectatorindex\/status\/1181192451928682497\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2FRS1Ib4F2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/spectatorindex\/status\/1181192451928682497\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/spectatorindex<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1181192451928682497<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"oh wellhttps:\/\/twitter.com\/spectatorindex\/status\/1181192451928682497\u00a0\u2026","timestamp":1570479234000,"timestamp_epochs":1570479234,"tweet_id":"1181301646397202432","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1181301646397202432","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"castanha de cajulia","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a menina hoje na academia \"pois \u00e9 quando vc \u00e9 adolescente vc sai escondido de casa pra ir pra festa, quando vc \u00e9 adulto vc sai escondido da festa pra ir pra casa\"<\/p>","is_retweet":1,"likes":18600,"replies":60,"retweet_id":"1181275836764315648","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":3991,"text":"a menina hoje na academia \"pois \u00e9 quando vc \u00e9 adolescente vc sai escondido de casa pra ir pra festa, quando vc \u00e9 adulto vc sai escondido da festa pra ir pra casa\"","timestamp":1570321449000,"timestamp_epochs":1570321449,"tweet_id":"1180639849440796672","tweet_url":"\/julhasimas\/status\/1180639849440796672","user_id":"918991753197293569","username":"julhasimas"},{"fullname":"RAUL B.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A vontade de viver \u00e9 grande mas a de abandonar tudo \u00e9 maior.<\/p>","is_retweet":1,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"1181176851399659521","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":8,"text":"A vontade de viver \u00e9 grande mas a de abandonar tudo \u00e9 maior.","timestamp":1570392052000,"timestamp_epochs":1570392052,"tweet_id":"1180935977130500102","tweet_url":"\/profvno\/status\/1180935977130500102","user_id":"1071450334319513601","username":"profvno"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/igorrealequatro\/status\/1181015142483599360\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/s2aAF6mYgY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/igorrealequatro\/status\/1181015142483599360\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/igorrealequatr<\/span><span class=\"invisible\">o\/status\/1181015142483599360<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/twitter.com\/igorrealequatro\/status\/1181015142483599360\u00a0\u2026","timestamp":1570415310000,"timestamp_epochs":1570415310,"tweet_id":"1181033527011360769","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1181033527011360769","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">foi a fama <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/discosttick\/status\/1180889928412123138\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/35sFm6uvJ8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/discosttick\/status\/1180889928412123138\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/discosttick\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1180889928412123138<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"foi a fama https:\/\/twitter.com\/discosttick\/status\/1180889928412123138\u00a0\u2026","timestamp":1570410278000,"timestamp_epochs":1570410278,"tweet_id":"1181012424067096576","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1181012424067096576","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\udd15\" aria-label=\"Emoji: Sino com marca de cancelamento\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f515.png\" title=\"Sino com marca de cancelamento\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/NexoJornal\/status\/1180822632406622209\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7e2UhilsNT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/NexoJornal\/status\/1180822632406622209\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/NexoJornal\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1180822632406622209<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/twitter.com\/NexoJornal\/status\/1180822632406622209\u00a0\u2026","timestamp":1570366854000,"timestamp_epochs":1570366854,"tweet_id":"1180830291272843269","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1180830291272843269","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">provando provinhas \u2014<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ax3Ljl9ifU\">pic.twitter.com\/ax3Ljl9ifU<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"provando provinhas \u2014pic.twitter.com\/ax3Ljl9ifU","timestamp":1570287712000,"timestamp_epochs":1570287712,"tweet_id":"1180498344587735041","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1180498344587735041","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">...nas palavras de ailton krenak \u201c\u00c9 preciso adiar o fim do mundo, (...) para sempre poder contar mais uma hist\u00f3ria\u201d \u2014 Climate change is about how we treat each other \u2014 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/thecorrespondent.com\/34\/climate-change-is-about-how-we-treat-each-other\/453138400-ee38552d\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9EuRG63mkh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/thecorrespondent.com\/34\/climate-change-is-about-how-we-treat-each-other\/453138400-ee38552d\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">thecorrespondent.com\/34\/climate-cha<\/span><span class=\"invisible\">nge-is-about-how-we-treat-each-other\/453138400-ee38552d<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a> via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3017412700\" dir=\"ltr\" href=\"\/The_Corres\"><s>@<\/s><b>The_Corres<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"...nas palavras de ailton krenak \u201c\u00c9 preciso adiar o fim do mundo, (...) para sempre poder contar mais uma hist\u00f3ria\u201d \u2014 Climate change is about how we treat each other \u2014 https:\/\/thecorrespondent.com\/34\/climate-change-is-about-how-we-treat-each-other\/453138400-ee38552d\u00a0\u2026 via @The_Corres","timestamp":1570286422000,"timestamp_epochs":1570286422,"tweet_id":"1180492932081754112","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1180492932081754112","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/yokoono\/status\/1180165880422043648\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3CHoDKiGsE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/yokoono\/status\/1180165880422043648\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/yokoono\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1180165880422043648<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/twitter.com\/yokoono\/status\/1180165880422043648\u00a0\u2026","timestamp":1570239455000,"timestamp_epochs":1570239455,"tweet_id":"1180295941443731456","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1180295941443731456","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">THIS ~ FUCKING ~ WEEK<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/s2QzJLXgnf\">pic.twitter.com\/s2QzJLXgnf<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"THIS ~ FUCKING ~ WEEKpic.twitter.com\/s2QzJLXgnf","timestamp":1570233637000,"timestamp_epochs":1570233637,"tweet_id":"1180271537875832835","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1180271537875832835","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">isto \u00e9 importante \u2014<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/a_n_a_pl\/status\/1180114551796318208\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vC663DB2UB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/a_n_a_pl\/status\/1180114551796318208\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/a_n_a_pl\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1180114551796318208<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"isto \u00e9 importante \u2014https:\/\/twitter.com\/a_n_a_pl\/status\/1180114551796318208\u00a0\u2026","timestamp":1570209502000,"timestamp_epochs":1570209502,"tweet_id":"1180170307706986496","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1180170307706986496","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">oi<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NjcLl2a9Fm\">pic.twitter.com\/NjcLl2a9Fm<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"oipic.twitter.com\/NjcLl2a9Fm","timestamp":1570111495000,"timestamp_epochs":1570111495,"tweet_id":"1179759238232584194","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1179759238232584194","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tente passar pelo que estou passando<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tente passar pelo que estou passando","timestamp":1570102202000,"timestamp_epochs":1570102202,"tweet_id":"1179720260758511620","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1179720260758511620","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">A\u00cd SIM<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/_conradsleet\/status\/1179115630974394374\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EMwsTpjThP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/_conradsleet\/status\/1179115630974394374\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/_conradsleet\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1179115630974394374<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A\u00cd SIMhttps:\/\/twitter.com\/_conradsleet\/status\/1179115630974394374\u00a0\u2026","timestamp":1570060904000,"timestamp_epochs":1570060904,"tweet_id":"1179547043255193603","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1179547043255193603","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201co fino da house music pra voc\u00ea\u201d<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u201co fino da house music pra voc\u00ea\u201d","timestamp":1570060432000,"timestamp_epochs":1570060432,"tweet_id":"1179545063485054976","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1179545063485054976","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u00e9 verdade e sou prova viva disso n\u00e9 <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"16213405\" dir=\"ltr\" href=\"\/thiagopethit\"><s>@<\/s><b>thiagopethit<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/HotMusicTakesBR\/status\/1179414230036045825\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wWQRMmuyfJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/HotMusicTakesBR\/status\/1179414230036045825\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/HotMusicTakesB<\/span><span class=\"invisible\">R\/status\/1179414230036045825<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00e9 verdade e sou prova viva disso n\u00e9 @thiagopethithttps:\/\/twitter.com\/HotMusicTakesBR\/status\/1179414230036045825\u00a0\u2026","timestamp":1570046520000,"timestamp_epochs":1570046520,"tweet_id":"1179486711392489478","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1179486711392489478","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">\u201cmarried\u201d homosexual partners<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/coyotegoth\/status\/1178769244764295168\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XwEhhDPX4c\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/coyotegoth\/status\/1178769244764295168\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/coyotegoth\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1178769244764295168<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u201cmarried\u201d homosexual partnershttps:\/\/twitter.com\/coyotegoth\/status\/1178769244764295168\u00a0\u2026","timestamp":1570043397000,"timestamp_epochs":1570043397,"tweet_id":"1179473612513955842","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1179473612513955842","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Depois de anos hesitando e falso-ensaiando eu to de volta ao mundo da auto publica\u00e7\u00e3o com o lan\u00e7amento de GAVETA \u2014 uma publica\u00e7\u00e3o, exposi\u00e7\u00e3o, conversa, oficina e semana de eventos. Um projeto pessoal em parceria com a Riso Tropical e a Publica. Mais detalhes em breve!\n\u2022<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JlNlATQfOb\">pic.twitter.com\/JlNlATQfOb<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":32,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Depois de anos hesitando e falso-ensaiando eu to de volta ao mundo da auto publica\u00e7\u00e3o com o lan\u00e7amento de GAVETA \u2014 uma publica\u00e7\u00e3o, exposi\u00e7\u00e3o, conversa, oficina e semana de eventos. Um projeto pessoal em parceria com a Riso Tropical e a Publica. Mais detalhes em breve!\n\u2022pic.twitter.com\/JlNlATQfOb","timestamp":1570032452000,"timestamp_epochs":1570032452,"tweet_id":"1179427707945439233","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1179427707945439233","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">w h o a ~<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/qz.com\/1718988\/algae-might-be-a-secret-weapon-to-combatting-climate-change\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ONMaKlGH2h\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/qz.com\/1718988\/algae-might-be-a-secret-weapon-to-combatting-climate-change\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">qz.com\/1718988\/algae-<\/span><span class=\"invisible\">might-be-a-secret-weapon-to-combatting-climate-change<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"w h o a ~https:\/\/qz.com\/1718988\/algae-might-be-a-secret-weapon-to-combatting-climate-change\u00a0\u2026","timestamp":1570021210000,"timestamp_epochs":1570021210,"tweet_id":"1179380554611019780","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1179380554611019780","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">&lt;3<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/simsaopaulo\/status\/1179110490867458048\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XwBDc1AGfl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/simsaopaulo\/status\/1179110490867458048\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/simsaopaulo\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1179110490867458048<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"<3https:\/\/twitter.com\/simsaopaulo\/status\/1179110490867458048\u00a0\u2026","timestamp":1569957442000,"timestamp_epochs":1569957442,"tweet_id":"1179113091558232064","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1179113091558232064","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"884844972389928967\" dir=\"ltr\" href=\"\/itsmegabinamie\"><s>@<\/s><b>itsmegabinamie<\/b><\/a> vc precisa viver este sonho por mim<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"@itsmegabinamie vc precisa viver este sonho por mim","timestamp":1569954699000,"timestamp_epochs":1569954699,"tweet_id":"1179101588033622016","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1179101588033622016","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">imagens de dor e sofrimento\n~<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2aPwJ4paP0\">pic.twitter.com\/2aPwJ4paP0<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"imagens de dor e sofrimento\n~pic.twitter.com\/2aPwJ4paP0","timestamp":1569954649000,"timestamp_epochs":1569954649,"tweet_id":"1179101375554363392","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1179101375554363392","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">leio verdades<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/iedamarcondes\/status\/1178801011210817542\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NhgqRcVUSr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/iedamarcondes\/status\/1178801011210817542\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/iedamarcondes\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1178801011210817542<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"leio verdadeshttps:\/\/twitter.com\/iedamarcondes\/status\/1178801011210817542\u00a0\u2026","timestamp":1569940082000,"timestamp_epochs":1569940082,"tweet_id":"1179040279136858113","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1179040279136858113","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu no urano em touro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/shiber\/status\/1178733860680540161\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IsS3F0bYoR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/shiber\/status\/1178733860680540161\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/shiber\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1178733860680540161<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu no urano em tourohttps:\/\/twitter.com\/shiber\/status\/1178733860680540161\u00a0\u2026","timestamp":1569889375000,"timestamp_epochs":1569889375,"tweet_id":"1178827596156538880","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1178827596156538880","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o taurino com venus em touro e lua em cancer quando descobre que \u00e9 o contato de emerg\u00eancia do amigo que sentou em cima do telefone e ligou sem querer<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/A0ZNI9MFV7\">pic.twitter.com\/A0ZNI9MFV7<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o taurino com venus em touro e lua em cancer quando descobre que \u00e9 o contato de emerg\u00eancia do amigo que sentou em cima do telefone e ligou sem quererpic.twitter.com\/A0ZNI9MFV7","timestamp":1569881642000,"timestamp_epochs":1569881642,"tweet_id":"1178795162195116032","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1178795162195116032","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">don\u2019t don\u2019t don\u2019t you love me?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/solangeknowles\/status\/1178729873172353025\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/weQ6ejOJI6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/solangeknowles\/status\/1178729873172353025\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/solangeknowles<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1178729873172353025<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"don\u2019t don\u2019t don\u2019t you love me?https:\/\/twitter.com\/solangeknowles\/status\/1178729873172353025\u00a0\u2026","timestamp":1569870734000,"timestamp_epochs":1569870734,"tweet_id":"1178749411846955008","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1178749411846955008","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"in\">HALLELOOOOOOOO<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/igorrealequatro\/status\/1178442911006023682\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8TGzF1fBK1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/igorrealequatro\/status\/1178442911006023682\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/igorrealequatr<\/span><span class=\"invisible\">o\/status\/1178442911006023682<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"HALLELOOOOOOOOhttps:\/\/twitter.com\/igorrealequatro\/status\/1178442911006023682\u00a0\u2026","timestamp":1569797752000,"timestamp_epochs":1569797752,"tweet_id":"1178443303316054016","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1178443303316054016","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">it is always<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/threat_update\/status\/1177839381153013760\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HogNCzvCIy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/threat_update\/status\/1177839381153013760\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/threat_update\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1177839381153013760<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"it is alwayshttps:\/\/twitter.com\/threat_update\/status\/1177839381153013760\u00a0\u2026","timestamp":1569712159000,"timestamp_epochs":1569712159,"tweet_id":"1178084301377855488","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1178084301377855488","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu realmente n\u00e3o sei<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Felipealtx\/status\/1178083173437231104\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/taUUODhLRU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Felipealtx\/status\/1178083173437231104\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Felipealtx\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1178083173437231104<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu realmente n\u00e3o seihttps:\/\/twitter.com\/Felipealtx\/status\/1178083173437231104\u00a0\u2026","timestamp":1569712108000,"timestamp_epochs":1569712108,"tweet_id":"1178084085694189568","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1178084085694189568","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"QuickTake by Bloomberg","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">NASA this week released this new visualization of a black hole. \n\nThe image shows how much a black hole's gravity distorts our view of the light it emits\n\n(<img alt=\"\ud83d\udcf8\" aria-label=\"Emoji: C\u00e2mera com flash\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4f8.png\" title=\"C\u00e2mera com flash\"\/>: <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"20060293\" dir=\"ltr\" href=\"\/NASAGoddard\"><s>@<\/s><b>NASAGoddard<\/b><\/a>)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/52kJG6ic0d\">pic.twitter.com\/52kJG6ic0d<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":163,"replies":0,"retweet_id":"1178012415256084480","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":79,"text":"NASA this week released this new visualization of a black hole. \n\nThe image shows how much a black hole's gravity distorts our view of the light it emits\n\n(: @NASAGoddard)pic.twitter.com\/52kJG6ic0d","timestamp":1569694510000,"timestamp_epochs":1569694510,"tweet_id":"1178010273178935296","tweet_url":"\/QuickTake\/status\/1178010273178935296","user_id":"252751061","username":"QuickTake"},{"fullname":"\u0618","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">VAI TOMAR NO CU KANYE WEST CRENTE MENTIROSO SAFADO \n\u2003\u2003\u2003\u2003\u2003\u2003\u2571\u2594\u2572\n\u2003\u2003\u2003\u2003\u2003\u2595\u2503\u2003\u2503\u258f\n\u2003\u2003\u2003\u2003\u2003\u2595\u2570\u2501\u256f\u258f\n\u2003\u2003\u2003\u2003\u2003\u2595\u2003\u2003   \u258f\n\u2003\u2003\u2003\u2003\u2003\u2595\u2003\u2508\u2003\u258f\n\u2003\u2003\u2571\u2572\u2003\u2595\u2003\u2003\u2003\u258f\n\u2003\u2571\u2571\u2003\u258f\u2595\u2003\u2508\u2003\u258f\n\u2571\u2594\u2003\u2571\u2594\u2595\u2003\u2508\u2003\u258f\u2594\u2572\n\u258f\u2003\u2508\u258f\u2003\u2595\u2003\u2003\u2003\u258f\u2003\u2595\u2594\u2572\n\u2503\u2003\u2508\u258f\u2003\u2595\u2003\u2003\u2003\u258f\u2003\u2595\u2003\u2595<\/p>","is_retweet":1,"likes":4420,"replies":30,"retweet_id":"1177766458555867137","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":956,"text":"VAI TOMAR NO CU KANYE WEST CRENTE MENTIROSO SAFADO \n\u2003\u2003\u2003\u2003\u2003\u2003\u2571\u2594\u2572\n\u2003\u2003\u2003\u2003\u2003\u2595\u2503\u2003\u2503\u258f\n\u2003\u2003\u2003\u2003\u2003\u2595\u2570\u2501\u256f\u258f\n\u2003\u2003\u2003\u2003\u2003\u2595\u2003\u2003   \u258f\n\u2003\u2003\u2003\u2003\u2003\u2595\u2003\u2508\u2003\u258f\n\u2003\u2003\u2571\u2572\u2003\u2595\u2003\u2003\u2003\u258f\n\u2003\u2571\u2571\u2003\u258f\u2595\u2003\u2508\u2003\u258f\n\u2571\u2594\u2003\u2571\u2594\u2595\u2003\u2508\u2003\u258f\u2594\u2572\n\u258f\u2003\u2508\u258f\u2003\u2595\u2003\u2003\u2003\u258f\u2003\u2595\u2594\u2572\n\u2503\u2003\u2508\u258f\u2003\u2595\u2003\u2003\u2003\u258f\u2003\u2595\u2003\u2595","timestamp":1569551846000,"timestamp_epochs":1569551846,"tweet_id":"1177411898280742913","tweet_url":"\/kqlyne\/status\/1177411898280742913","user_id":"552089810","username":"kqlyne"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hoje t\u00e1 barra. mas eu sou o q? teimosa e insuport\u00e1vel<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"hoje t\u00e1 barra. mas eu sou o q? teimosa e insuport\u00e1vel","timestamp":1569606357000,"timestamp_epochs":1569606357,"tweet_id":"1177640535022096386","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1177640535022096386","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"MoMA Bot","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"de\">Herbert Bayer. Bauhaus Letterhead (Letter to Naum Gabo). 1928 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.moma.org\/collection\/works\/198449\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8VflNMbI4E\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.moma.org\/collection\/works\/198449\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">moma.org\/collection\/wor<\/span><span class=\"invisible\">ks\/198449<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Dxgb8EUici\">pic.twitter.com\/Dxgb8EUici<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"1177623470282285056","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":1,"text":"Herbert Bayer. Bauhaus Letterhead (Letter to Naum Gabo). 1928 https:\/\/www.moma.org\/collection\/works\/198449\u00a0\u2026pic.twitter.com\/Dxgb8EUici","timestamp":1569602105000,"timestamp_epochs":1569602105,"tweet_id":"1177622701105700864","tweet_url":"\/MoMARobot\/status\/1177622701105700864","user_id":"2810297102","username":"MoMARobot"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/simsaopaulo\/status\/1177605453456523266\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/viZXSZGCQU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/simsaopaulo\/status\/1177605453456523266\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/simsaopaulo\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1177605453456523266<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/twitter.com\/simsaopaulo\/status\/1177605453456523266\u00a0\u2026","timestamp":1569598792000,"timestamp_epochs":1569598792,"tweet_id":"1177608802729955328","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1177608802729955328","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">aaaaaaaaaaaaaaa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/BoJackHorseman\/status\/1177598772051881984\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/t9BwybPr2K\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/BoJackHorseman\/status\/1177598772051881984\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/BoJackHorseman<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1177598772051881984<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"aaaaaaaaaaaaaaahttps:\/\/twitter.com\/BoJackHorseman\/status\/1177598772051881984\u00a0\u2026","timestamp":1569598306000,"timestamp_epochs":1569598306,"tweet_id":"1177606764096884742","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1177606764096884742","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">num dia vc diagrama o nome da maeve jinkins; no outro o da marjorie estiano.<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"num dia vc diagrama o nome da maeve jinkins; no outro o da marjorie estiano.","timestamp":1569593404000,"timestamp_epochs":1569593404,"tweet_id":"1177586203383795715","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1177586203383795715","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">YES<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ninazsenik\/status\/1176803528964227072\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1STEQCbsad\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ninazsenik\/status\/1176803528964227072\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ninazsenik\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1176803528964227072<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"YEShttps:\/\/twitter.com\/ninazsenik\/status\/1176803528964227072\u00a0\u2026","timestamp":1569533925000,"timestamp_epochs":1569533925,"tweet_id":"1177336734285205504","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1177336734285205504","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">isso n\u00e3o \u00e9 problema meu<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"isso n\u00e3o \u00e9 problema meu","timestamp":1569527766000,"timestamp_epochs":1569527766,"tweet_id":"1177310901197856769","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1177310901197856769","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">musa anja sensata<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/PaolaCarosella\/status\/1177230553067732992\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/glxmtz1S7j\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/PaolaCarosella\/status\/1177230553067732992\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/PaolaCarosella<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1177230553067732992<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"musa anja sensatahttps:\/\/twitter.com\/PaolaCarosella\/status\/1177230553067732992\u00a0\u2026","timestamp":1569515059000,"timestamp_epochs":1569515059,"tweet_id":"1177257601769381888","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1177257601769381888","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">isso<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/caiuscio\/status\/1177228054525071361\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ofbBdmcPRP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/caiuscio\/status\/1177228054525071361\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/caiuscio\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1177228054525071361<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"issohttps:\/\/twitter.com\/caiuscio\/status\/1177228054525071361\u00a0\u2026","timestamp":1569513972000,"timestamp_epochs":1569513972,"tweet_id":"1177253044884578304","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1177253044884578304","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hamb\u00farguer<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"hamb\u00farguer","timestamp":1569437452000,"timestamp_epochs":1569437452,"tweet_id":"1176932096520142848","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1176932096520142848","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Rodrigo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o se distraia com mesa de ping pong e salas coloridas, pergunta pra empresa que t\u00e1 te entrevistando como eles lidam com a sa\u00fade mental dos empregados.<\/p>","is_retweet":1,"likes":757,"replies":7,"retweet_id":"1176860269794004993","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":193,"text":"N\u00e3o se distraia com mesa de ping pong e salas coloridas, pergunta pra empresa que t\u00e1 te entrevistando como eles lidam com a sa\u00fade mental dos empregados.","timestamp":1569268253000,"timestamp_epochs":1569268253,"tweet_id":"1176222423294914560","tweet_url":"\/rodbv\/status\/1176222423294914560","user_id":"14292082","username":"rodbv"},{"fullname":"Jo\u00e3o Paulo Charleaux","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se o presidente do Ir\u00e3, da Coreia do Norte ou da S\u00edria repetisse o mesmo discurso de Trump e de Bolsonaro agora, colocando o pr\u00f3prio nacionalismo como elemento absolutamente superior a qq governan\u00e7a global, seriam imediatamente tachados de piorman\u00edacos perigosos no mainstream.<\/p>","is_retweet":1,"likes":487,"replies":8,"retweet_id":"1176572499531841536","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":98,"text":"Se o presidente do Ir\u00e3, da Coreia do Norte ou da S\u00edria repetisse o mesmo discurso de Trump e de Bolsonaro agora, colocando o pr\u00f3prio nacionalismo como elemento absolutamente superior a qq governan\u00e7a global, seriam imediatamente tachados de piorman\u00edacos perigosos no mainstream.","timestamp":1569350055000,"timestamp_epochs":1569350055,"tweet_id":"1176565524421062656","tweet_url":"\/jpcharleaux\/status\/1176565524421062656","user_id":"213380154","username":"jpcharleaux"},{"fullname":"Bruno Moreschi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">It's not making a wall that you build things, it's making a brick. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ObliqueStrategies?src=hash\"><s>#<\/s><b>ObliqueStrategies<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1176563117305794564","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":1,"text":"It's not making a wall that you build things, it's making a brick. #ObliqueStrategies","timestamp":1569348839000,"timestamp_epochs":1569348839,"tweet_id":"1176560426722529280","tweet_url":"\/brunomoreschi\/status\/1176560426722529280","user_id":"1062722260727930880","username":"brunomoreschi"},{"fullname":"Bruno Moreschi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Take a sudden, destructive, unpredictable action, but don't make it a pattern. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ObliqueStrategies?src=hash\"><s>#<\/s><b>ObliqueStrategies<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"1176554957987860487","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":2,"text":"Take a sudden, destructive, unpredictable action, but don't make it a pattern. #ObliqueStrategies","timestamp":1569347322000,"timestamp_epochs":1569347322,"tweet_id":"1176554061082087426","tweet_url":"\/brunomoreschi\/status\/1176554061082087426","user_id":"1062722260727930880","username":"brunomoreschi"},{"fullname":"tereza bettinardi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">dear world, please, don't come to Brazil.  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BolsonaronaOnu?src=hash\"><s>#<\/s><b>BolsonaronaOnu<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"1176535736532774913","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":5,"text":"dear world, please, don't come to Brazil.  #BolsonaronaOnu","timestamp":1569339445000,"timestamp_epochs":1569339445,"tweet_id":"1176521024176672770","tweet_url":"\/tbettinardi\/status\/1176521024176672770","user_id":"16055137","username":"tbettinardi"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">dear world: he is lying, please help us <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BolsonaronaOnu?src=hash\"><s>#<\/s><b>BolsonaronaOnu<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"dear world: he is lying, please help us #BolsonaronaOnu","timestamp":1569337601000,"timestamp_epochs":1569337601,"tweet_id":"1176513291365036032","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1176513291365036032","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">me achei chic hoje<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yFfXLaggkc\">pic.twitter.com\/yFfXLaggkc<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":136,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"me achei chic hojepic.twitter.com\/yFfXLaggkc","timestamp":1569271579000,"timestamp_epochs":1569271579,"tweet_id":"1176236372136464384","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1176236372136464384","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Brona","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pra mim, ter prazer no processo \u00e9 o primeiro requisito pra qualquer trabalho criativo. se a coisa estiver sofrida, \u00e9 pq t\u00e1 errado e n\u00e3o \u00e9 pra ser.<\/p>","is_retweet":1,"likes":1884,"replies":9,"retweet_id":"1176176951041626113","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":369,"text":"pra mim, ter prazer no processo \u00e9 o primeiro requisito pra qualquer trabalho criativo. se a coisa estiver sofrida, \u00e9 pq t\u00e1 errado e n\u00e3o \u00e9 pra ser.","timestamp":1569254630000,"timestamp_epochs":1569254630,"tweet_id":"1176165283079348224","tweet_url":"\/br000na\/status\/1176165283079348224","user_id":"993166139265044480","username":"br000na"},{"fullname":"Brona","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o c\u00e9u astrol\u00f3gico de hj indica como ser\u00e1 o astral da esta\u00e7\u00e3o. pelos pr\u00f3ximos 3 meses, at\u00e9 o ingresso do sol no signo de capric\u00f3rnio em dezembro, v\u00eanus estar\u00e1 fortalecida. merc\u00fario est\u00e1 no comando, a servi\u00e7o de v\u00eanus. s\u00e3o as ideias a servi\u00e7o do povo, numa an\u00e1lise coletiva.<\/p>","is_retweet":1,"likes":1053,"replies":9,"retweet_id":"1176176912869265408","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":107,"text":"o c\u00e9u astrol\u00f3gico de hj indica como ser\u00e1 o astral da esta\u00e7\u00e3o. pelos pr\u00f3ximos 3 meses, at\u00e9 o ingresso do sol no signo de capric\u00f3rnio em dezembro, v\u00eanus estar\u00e1 fortalecida. merc\u00fario est\u00e1 no comando, a servi\u00e7o de v\u00eanus. s\u00e3o as ideias a servi\u00e7o do povo, numa an\u00e1lise coletiva.","timestamp":1569255655000,"timestamp_epochs":1569255655,"tweet_id":"1176169584170344448","tweet_url":"\/br000na\/status\/1176169584170344448","user_id":"993166139265044480","username":"br000na"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">tanta gente legal &lt;3<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tanta gente legal <3","timestamp":1569146576000,"timestamp_epochs":1569146576,"tweet_id":"1175712070945386496","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1175712070945386496","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Landgraf","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se voc\u00ea se chama Luiza e namora com um tal de Pedro, que tem uma tatuagem de escorpi\u00e3o na panturrilha, ele te trai com uma menina chamada Juliana, to escutando a conversa dele com o amigo Renato aqui no Subway.\n\nRepassem at\u00e9 chegar na Luiza.<\/p>","is_retweet":1,"likes":57559,"replies":2941,"retweet_id":"1175389428900093954","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":31673,"text":"Se voc\u00ea se chama Luiza e namora com um tal de Pedro, que tem uma tatuagem de escorpi\u00e3o na panturrilha, ele te trai com uma menina chamada Juliana, to escutando a conversa dele com o amigo Renato aqui no Subway.\n\nRepassem at\u00e9 chegar na Luiza.","timestamp":1568912628000,"timestamp_epochs":1568912628,"tweet_id":"1174730822185885697","tweet_url":"\/landwolff\/status\/1174730822185885697","user_id":"1173673854448914438","username":"landwolff"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">ajuda a prodigio f\u00ea giacomassi amigos \u2014 \u00e9 pro meu TCC \u2013 \u2013 quero dizer, pro dela!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/fegiacomassi\/status\/1175051879107244032\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GBeIbnAPnG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/fegiacomassi\/status\/1175051879107244032\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/fegiacomassi\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1175051879107244032<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"ajuda a prodigio f\u00ea giacomassi amigos \u2014 \u00e9 pro meu TCC \u2013 \u2013 quero dizer, pro dela!https:\/\/twitter.com\/fegiacomassi\/status\/1175051879107244032\u00a0\u2026","timestamp":1568998353000,"timestamp_epochs":1568998353,"tweet_id":"1175090382172020746","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1175090382172020746","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">ora veja s\u00f3 mais 1 surpresa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/_pinheira\/status\/1174907061781422080\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9tsn3GAJZO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/_pinheira\/status\/1174907061781422080\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/_pinheira\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1174907061781422080<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"ora veja s\u00f3 mais 1 surpresahttps:\/\/twitter.com\/_pinheira\/status\/1174907061781422080\u00a0\u2026","timestamp":1568978706000,"timestamp_epochs":1568978706,"tweet_id":"1175007976719048704","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1175007976719048704","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">que semana de bosta meus amigos<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"que semana de bosta meus amigos","timestamp":1568945635000,"timestamp_epochs":1568945635,"tweet_id":"1174869265792589824","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1174869265792589824","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">cat\u00e1logo para ESTADO(s) de EMERG\u00caNCIA \u2014 do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"82447666\" dir=\"ltr\" href=\"\/pacodasartes\"><s>@<\/s><b>pacodasartes<\/b><\/a> \u2014 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/GraphicDesign?src=hash\"><s>#<\/s><b>GraphicDesign<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Works?src=hash\"><s>#<\/s><b>Works<\/b><\/a> \n\u2022<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IySa3m9xMr\">pic.twitter.com\/IySa3m9xMr<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"cat\u00e1logo para ESTADO(s) de EMERG\u00caNCIA \u2014 do @pacodasartes \u2014 #GraphicDesign #Works \n\u2022pic.twitter.com\/IySa3m9xMr","timestamp":1568908900000,"timestamp_epochs":1568908900,"tweet_id":"1174715186139283456","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1174715186139283456","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Ivan the Terrible","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Vertigo and Twin Peaks The Return are really about the same thing: the lingering effects of trauma and our inability to recapture the past.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kJw5qORFqo\">pic.twitter.com\/kJw5qORFqo<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1031,"replies":13,"retweet_id":"1174447491921653763","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":182,"text":"Vertigo and Twin Peaks The Return are really about the same thing: the lingering effects of trauma and our inability to recapture the past.pic.twitter.com\/kJw5qORFqo","timestamp":1568778322000,"timestamp_epochs":1568778322,"tweet_id":"1174167505352318976","tweet_url":"\/underthefan113\/status\/1174167505352318976","user_id":"828769601894772736","username":"underthefan113"},{"fullname":"Greta Thunberg","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">\"Please save your praise, we don\u2019t want it. Don\u2019t invite us here to tell us how inspiring we are without doing anything about it. It doesn\u2019t lead to anything.\"\nToday I and other young activists visited US Congress... Tomorrow we return to give speeches.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.theguardian.com\/environment\/2019\/sep\/17\/greta-thunberg-to-congress-youre-not-trying-hard-enough-sorry\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ehLGEkHg3J\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.theguardian.com\/environment\/2019\/sep\/17\/greta-thunberg-to-congress-youre-not-trying-hard-enough-sorry\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">theguardian.com\/environment\/20<\/span><span class=\"invisible\">19\/sep\/17\/greta-thunberg-to-congress-youre-not-trying-hard-enough-sorry<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":124701,"replies":2616,"retweet_id":"1174074044691484675","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":29537,"text":"\"Please save your praise, we don\u2019t want it. Don\u2019t invite us here to tell us how inspiring we are without doing anything about it. It doesn\u2019t lead to anything.\"\nToday I and other young activists visited US Congress... Tomorrow we return to give speeches.https:\/\/www.theguardian.com\/environment\/2019\/sep\/17\/greta-thunberg-to-congress-youre-not-trying-hard-enough-sorry\u00a0\u2026","timestamp":1568755454000,"timestamp_epochs":1568755454,"tweet_id":"1174071589371088896","tweet_url":"\/GretaThunberg\/status\/1174071589371088896","user_id":"1006419421244678144","username":"GretaThunberg"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=JEJpmDUMKco\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3XTu2IRJ3A\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=JEJpmDUMKco\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=JEJpmD<\/span><span class=\"invisible\">UMKco<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=JEJpmDUMKco\u00a0\u2026","timestamp":1568746250000,"timestamp_epochs":1568746250,"tweet_id":"1174032982866350081","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1174032982866350081","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">mais um epis\u00f3dio da nossa s\u00e9rie de cientistas do brasil \u2014 que tive o prazer de fazer a narra\u00e7\u00e3o com orienta\u00e7\u00e3o do jovem <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"299261550\" dir=\"ltr\" href=\"\/mauricioabbade\"><s>@<\/s><b>mauricioabbade<\/b><\/a> \u2022 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CientistasDoBrasil?src=hash\"><s>#<\/s><b>CientistasDoBrasil<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Nexo?src=hash\"><s>#<\/s><b>Nexo<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/nexojornal?src=hash\"><s>#<\/s><b>nexojornal<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/NexoJornal\/status\/1173729854824615938\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sRN5zfwIPJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/NexoJornal\/status\/1173729854824615938\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/NexoJornal\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1173729854824615938<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"mais um epis\u00f3dio da nossa s\u00e9rie de cientistas do brasil \u2014 que tive o prazer de fazer a narra\u00e7\u00e3o com orienta\u00e7\u00e3o do jovem @mauricioabbade \u2022 #CientistasDoBrasil #Nexo #nexojornalhttps:\/\/twitter.com\/NexoJornal\/status\/1173729854824615938\u00a0\u2026","timestamp":1568683067000,"timestamp_epochs":1568683067,"tweet_id":"1173767976077725699","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1173767976077725699","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\udc94\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o partido\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f494.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o partido\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/flaviadurante\/status\/1173569102847401985\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sN5frZW5Ap\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/flaviadurante\/status\/1173569102847401985\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/flaviadurante\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1173569102847401985<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/twitter.com\/flaviadurante\/status\/1173569102847401985\u00a0\u2026","timestamp":1568682388000,"timestamp_epochs":1568682388,"tweet_id":"1173765128187260928","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1173765128187260928","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu daqui a alguns anos aposentado no meu s\u00edtio em sert\u00e3ozinho<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/babee\/status\/1173682664047566849\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KXUO9DltuM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/babee\/status\/1173682664047566849\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/babee\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">173682664047566849<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu daqui a alguns anos aposentado no meu s\u00edtio em sert\u00e3ozinhohttps:\/\/twitter.com\/babee\/status\/1173682664047566849\u00a0\u2026","timestamp":1568662816000,"timestamp_epochs":1568662816,"tweet_id":"1173683034845077504","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1173683034845077504","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/atendatenda?src=hash\"><s>#<\/s><b>atendatenda<\/b><\/a> com Benjamin Ferreira e Rafa Balera + euzinho e Tiago Guiness neste s\u00e1bado 21.9 \u00e0s 23h59 no L\u2019amour.\n\/_\\<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lYdYVP5awc\">pic.twitter.com\/lYdYVP5awc<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"#atendatenda com Benjamin Ferreira e Rafa Balera + euzinho e Tiago Guiness neste s\u00e1bado 21.9 \u00e0s 23h59 no L\u2019amour.\n\/_\\pic.twitter.com\/lYdYVP5awc","timestamp":1568645452000,"timestamp_epochs":1568645452,"tweet_id":"1173610208159027200","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1173610208159027200","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Mitch Goldstein","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">BREAKING: Crapping on other peoples' work does not make your work better.<\/p>","is_retweet":1,"likes":1206,"replies":12,"retweet_id":"1173413420449894400","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":214,"text":"BREAKING: Crapping on other peoples' work does not make your work better.","timestamp":1568570501000,"timestamp_epochs":1568570501,"tweet_id":"1173295837956493315","tweet_url":"\/mgoldst\/status\/1173295837956493315","user_id":"17607834","username":"mgoldst"},{"fullname":"JENNY HOLZER","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">EMOTIONAL RESPONSES ARE AS VALUABLE AS INTELLECTUAL RESPONSES<\/p>","is_retweet":1,"likes":207,"replies":1,"retweet_id":"1173413268586717185","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":54,"text":"EMOTIONAL RESPONSES ARE AS VALUABLE AS INTELLECTUAL RESPONSES","timestamp":1568595577000,"timestamp_epochs":1568595577,"tweet_id":"1173401015476838400","tweet_url":"\/HOLZERTRON\/status\/1173401015476838400","user_id":"2914091454","username":"HOLZERTRON"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">esta mulher &lt;3<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/anamariabahiana\/status\/1172543465231503360\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/szUZJlJQTf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/anamariabahiana\/status\/1172543465231503360\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/anamariabahian<\/span><span class=\"invisible\">a\/status\/1172543465231503360<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"esta mulher <3https:\/\/twitter.com\/anamariabahiana\/status\/1172543465231503360\u00a0\u2026","timestamp":1568425356000,"timestamp_epochs":1568425356,"tweet_id":"1172687054850985984","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1172687054850985984","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">um beijo de quem vai ver a grava\u00e7\u00e3o do dvd de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"85857718\" dir=\"ltr\" href=\"\/leticialetrux\"><s>@<\/s><b>leticialetrux<\/b><\/a> e t\u00e1 apenas pensando desde j\u00e1 no look para aparecer nessa c\u00e2mera<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"um beijo de quem vai ver a grava\u00e7\u00e3o do dvd de @leticialetrux e t\u00e1 apenas pensando desde j\u00e1 no look para aparecer nessa c\u00e2mera","timestamp":1568415871000,"timestamp_epochs":1568415871,"tweet_id":"1172647272468774913","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1172647272468774913","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bateu uma onda virginiana<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"bateu uma onda virginiana","timestamp":1568382365000,"timestamp_epochs":1568382365,"tweet_id":"1172506740174282752","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1172506740174282752","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pqp esse kalore<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pqp esse kalore","timestamp":1568329602000,"timestamp_epochs":1568329602,"tweet_id":"1172285436586266624","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1172285436586266624","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NewProfilePic?src=hash\"><s>#<\/s><b>NewProfilePic<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0t0ba1D6yz\">pic.twitter.com\/0t0ba1D6yz<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":29,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#NewProfilePicpic.twitter.com\/0t0ba1D6yz","timestamp":1568303054000,"timestamp_epochs":1568303054,"tweet_id":"1172174085998219267","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1172174085998219267","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">as vezes sabe o que eu queria? ir no shopping, bem patr\u00edcia, fazer umas compras, tomar um starbucks, cinema as 15h, da\u00ed voltar pra casa dizer que to cansado e dormir at\u00e9 umas 19h<\/p>","is_retweet":0,"likes":22,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"as vezes sabe o que eu queria? ir no shopping, bem patr\u00edcia, fazer umas compras, tomar um starbucks, cinema as 15h, da\u00ed voltar pra casa dizer que to cansado e dormir at\u00e9 umas 19h","timestamp":1568301808000,"timestamp_epochs":1568301808,"tweet_id":"1172168858997837825","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1172168858997837825","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">melhor texto ever<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/NewYorker\/status\/1171984588413067264\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3iPE8FN1YZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/NewYorker\/status\/1171984588413067264\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/NewYorker\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1171984588413067264<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"melhor texto everhttps:\/\/twitter.com\/NewYorker\/status\/1171984588413067264\u00a0\u2026","timestamp":1568281843000,"timestamp_epochs":1568281843,"tweet_id":"1172085120100196353","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1172085120100196353","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">passei a tarde entre 3 e 8, agora to meio 4 acho <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/_youhadonejob1\/status\/1171859775262511110\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pxFpjrrJ0A\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/_youhadonejob1\/status\/1171859775262511110\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/_youhadonejob1<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1171859775262511110<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"passei a tarde entre 3 e 8, agora to meio 4 acho https:\/\/twitter.com\/_youhadonejob1\/status\/1171859775262511110\u00a0\u2026","timestamp":1568230148000,"timestamp_epochs":1568230148,"tweet_id":"1171868294208356352","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1171868294208356352","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">THIS<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/duh138\/status\/1171791246173638657\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gOfNnXr5SA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/duh138\/status\/1171791246173638657\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/duh138\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1171791246173638657<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"THIShttps:\/\/twitter.com\/duh138\/status\/1171791246173638657\u00a0\u2026","timestamp":1568213765000,"timestamp_epochs":1568213765,"tweet_id":"1171799581799198720","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1171799581799198720","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">MAE TO NA APPLE \u2014 <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3396160997\" dir=\"ltr\" href=\"\/NexoJornal\"><s>@<\/s><b>NexoJornal<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"8627962\" dir=\"ltr\" href=\"\/camilorocha\"><s>@<\/s><b>camilorocha<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Escuta?src=hash\"><s>#<\/s><b>Escuta<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AppleWatchSeries5?src=hash\"><s>#<\/s><b>AppleWatchSeries5<\/b><\/a> \n~\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.apple.com\/br\/apple-watch-series-5\/workout\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/543PRs8f6B\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.apple.com\/br\/apple-watch-series-5\/workout\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">apple.com\/br\/apple-watch<\/span><span class=\"invisible\">-series-5\/workout\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xSvmWZjorJ\">pic.twitter.com\/xSvmWZjorJ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":32,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"MAE TO NA APPLE \u2014 @NexoJornal @camilorocha #Escuta #AppleWatchSeries5 \n~\nhttps:\/\/www.apple.com\/br\/apple-watch-series-5\/workout\/\u00a0\u2026pic.twitter.com\/xSvmWZjorJ","timestamp":1568208003000,"timestamp_epochs":1568208003,"tweet_id":"1171775412101365761","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1171775412101365761","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Marina Amaral","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">This is the first photo I restored from a series taken by Alberto Henschel in Brazil before the slavery-abolition law.\n\nThese will not be sold as prints but I'll make the whole collection available in high-resolution (for free) in case you want to use it for educational purposes.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GYKrZJDzjo\">pic.twitter.com\/GYKrZJDzjo<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":30813,"replies":419,"retweet_id":"1171743525098131458","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":6942,"text":"This is the first photo I restored from a series taken by Alberto Henschel in Brazil before the slavery-abolition law.\n\nThese will not be sold as prints but I'll make the whole collection available in high-resolution (for free) in case you want to use it for educational purposes.pic.twitter.com\/GYKrZJDzjo","timestamp":1568156558000,"timestamp_epochs":1568156558,"tweet_id":"1171559635259711488","tweet_url":"\/marinamaral2\/status\/1171559635259711488","user_id":"292634416","username":"marinamaral2"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/V9455lqk2a\">pic.twitter.com\/V9455lqk2a<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pic.twitter.com\/V9455lqk2a","timestamp":1568120359000,"timestamp_epochs":1568120359,"tweet_id":"1171407808249716737","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1171407808249716737","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">por favor matem o homem branco<\/p>","is_retweet":0,"likes":25,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"por favor matem o homem branco","timestamp":1568119801000,"timestamp_epochs":1568119801,"tweet_id":"1171405466871750656","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1171405466871750656","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">de volta ao trabalho, confuso no jet lag e ouvindo slayer para ~me~concentrar~<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"de volta ao trabalho, confuso no jet lag e ouvindo slayer para ~me~concentrar~","timestamp":1568052965000,"timestamp_epochs":1568052965,"tweet_id":"1171125135753076736","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1171125135753076736","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Vox","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Your brain, the final privacy frontier, may not be private much longer. Here's 4 new rights we need as brain-reading tech emerges: \n\nThe right to cognitive liberty, mental privacy, mental integrity, and psychological continuity.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.vox.com\/2019\/8\/30\/20835137\/facebook-zuckerberg-elon-musk-brain-mind-reading-neuroethics?utm_campaign=vox.social&amp;utm_content=recode&amp;utm_medium=social&amp;utm_source=twitter\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0WG3QlQQy2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.vox.com\/2019\/8\/30\/20835137\/facebook-zuckerberg-elon-musk-brain-mind-reading-neuroethics?utm_campaign=vox.social&amp;utm_content=recode&amp;utm_medium=social&amp;utm_source=twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">vox.com\/2019\/8\/30\/2083<\/span><span class=\"invisible\">5137\/facebook-zuckerberg-elon-musk-brain-mind-reading-neuroethics?utm_campaign=vox.social&amp;utm_content=recode&amp;utm_medium=social&amp;utm_source=twitter<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":214,"replies":6,"retweet_id":"1170963127850143744","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":121,"text":"Your brain, the final privacy frontier, may not be private much longer. Here's 4 new rights we need as brain-reading tech emerges: \n\nThe right to cognitive liberty, mental privacy, mental integrity, and psychological continuity.https:\/\/www.vox.com\/2019\/8\/30\/20835137\/facebook-zuckerberg-elon-musk-brain-mind-reading-neuroethics?utm_campaign=vox.social&utm_content=recode&utm_medium=social&utm_source=twitter\u00a0\u2026","timestamp":1568013300000,"timestamp_epochs":1568013300,"tweet_id":"1170958769070772230","tweet_url":"\/voxdotcom\/status\/1170958769070772230","user_id":"2347049341","username":"voxdotcom"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eita \u2014 instagram voltou a mostrar n\u00famero de likes<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eita \u2014 instagram voltou a mostrar n\u00famero de likes","timestamp":1567975256000,"timestamp_epochs":1567975256,"tweet_id":"1170799199421632512","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1170799199421632512","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pelos olhos de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14818332\" dir=\"ltr\" href=\"\/friandes\"><s>@<\/s><b>friandes<\/b><\/a> <img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/S5DRNy0R5M\">pic.twitter.com\/S5DRNy0R5M<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pelos olhos de @friandes pic.twitter.com\/S5DRNy0R5M","timestamp":1567967108000,"timestamp_epochs":1567967108,"tweet_id":"1170765024673062912","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1170765024673062912","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">meu spirit animal neste retorno ao brasil<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/filmroma\/status\/1170134208158810113\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2S90Rxpsd4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/filmroma\/status\/1170134208158810113\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/filmroma\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1170134208158810113<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"meu spirit animal neste retorno ao brasilhttps:\/\/twitter.com\/filmroma\/status\/1170134208158810113\u00a0\u2026","timestamp":1567957365000,"timestamp_epochs":1567957365,"tweet_id":"1170724158323470336","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1170724158323470336","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">temos o melhor v\u00eddeo da internet<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/gnuman1979\/status\/1169547961967288321\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dFFTkZr11W\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/gnuman1979\/status\/1169547961967288321\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/gnuman1979\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1169547961967288321<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":23,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"temos o melhor v\u00eddeo da internethttps:\/\/twitter.com\/gnuman1979\/status\/1169547961967288321\u00a0\u2026","timestamp":1567760028000,"timestamp_epochs":1567760028,"tweet_id":"1169896468678709249","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1169896468678709249","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"giumes sem medo de ser feliz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nao h\u00e1 um minuto de paz<\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"1169673678419873792","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":1,"text":"nao h\u00e1 um minuto de paz","timestamp":1567706796000,"timestamp_epochs":1567706796,"tweet_id":"1169673196595011585","tweet_url":"\/giuu\/status\/1169673196595011585","user_id":"16214490","username":"giuu"},{"fullname":"Laurentino Gomes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201dSeu senhor, ao saber do ocorrido, mandou amarr\u00e1-lo de bru\u00e7os a uma t\u00e1bua e, em seguida, ordenou que um negro o surrasse com um chicote de couro. Seu corpo ficou, da cabe\u00e7a aos p\u00e9s, uma chaga aberta, e os lugares poupados pelo chicote foram lacerados \u00e0 faca.\u201d<\/p>","is_retweet":1,"likes":434,"replies":10,"retweet_id":"1169535245726683137","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":91,"text":"\u201dSeu senhor, ao saber do ocorrido, mandou amarr\u00e1-lo de bru\u00e7os a uma t\u00e1bua e, em seguida, ordenou que um negro o surrasse com um chicote de couro. Seu corpo ficou, da cabe\u00e7a aos p\u00e9s, uma chaga aberta, e os lugares poupados pelo chicote foram lacerados \u00e0 faca.\u201d","timestamp":1567612920000,"timestamp_epochs":1567612920,"tweet_id":"1169279452452466689","tweet_url":"\/laurentinogomes\/status\/1169279452452466689","user_id":"61480855","username":"laurentinogomes"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/y1nPOyMYcG\">pic.twitter.com\/y1nPOyMYcG<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":32,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pic.twitter.com\/y1nPOyMYcG","timestamp":1567288918000,"timestamp_epochs":1567288918,"tweet_id":"1167920489068523521","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1167920489068523521","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cAn4GoGkoG\">pic.twitter.com\/cAn4GoGkoG<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pic.twitter.com\/cAn4GoGkoG","timestamp":1567170484000,"timestamp_epochs":1567170484,"tweet_id":"1167423741732802561","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1167423741732802561","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3gymqSbrdx\">pic.twitter.com\/3gymqSbrdx<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":53,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pic.twitter.com\/3gymqSbrdx","timestamp":1566858786000,"timestamp_epochs":1566858786,"tweet_id":"1166116386499940353","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1166116386499940353","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2Cd39EROvA\">pic.twitter.com\/2Cd39EROvA<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pic.twitter.com\/2Cd39EROvA","timestamp":1566605196000,"timestamp_epochs":1566605196,"tweet_id":"1165052753992925185","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1165052753992925185","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu e <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"8627962\" dir=\"ltr\" href=\"\/camilorocha\"><s>@<\/s><b>camilorocha<\/b><\/a> celebramos os 60 anos dessa maravilhosidade na nov\u00edssima edi\u00e7\u00e3o do escuta, com apoio de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1057633369876361217\" dir=\"ltr\" href=\"\/lailamouallem\"><s>@<\/s><b>lailamouallem<\/b><\/a> <img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/> sextou nesse frio e t\u00e1 a minha edi\u00e7\u00e3o favorita at\u00e9 hoje! vem ouvir bb!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/NexoJornal\/status\/1165005879034470402\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VudnM1ztR0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/NexoJornal\/status\/1165005879034470402\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/NexoJornal\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1165005879034470402<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"eu e @camilorocha celebramos os 60 anos dessa maravilhosidade na nov\u00edssima edi\u00e7\u00e3o do escuta, com apoio de @lailamouallem  sextou nesse frio e t\u00e1 a minha edi\u00e7\u00e3o favorita at\u00e9 hoje! vem ouvir bb!https:\/\/twitter.com\/NexoJornal\/status\/1165005879034470402\u00a0\u2026","timestamp":1566594534000,"timestamp_epochs":1566594534,"tweet_id":"1165008032486612994","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1165008032486612994","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Brona","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">finalmente v\u00eanus entrou em virgem. le\u00e3o tava cansando minha beleza<\/p>","is_retweet":1,"likes":642,"replies":9,"retweet_id":"1164197786444808192","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":72,"text":"finalmente v\u00eanus entrou em virgem. le\u00e3o tava cansando minha beleza","timestamp":1566400821000,"timestamp_epochs":1566400821,"tweet_id":"1164195540936089600","tweet_url":"\/br000na\/status\/1164195540936089600","user_id":"993166139265044480","username":"br000na"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">t\u00e1 frio, nada como um bom latte <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/giphz\/status\/1163840693837750272\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pxxUdRHnKU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/giphz\/status\/1163840693837750272\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/giphz\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">163840693837750272<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"t\u00e1 frio, nada como um bom latte https:\/\/twitter.com\/giphz\/status\/1163840693837750272\u00a0\u2026","timestamp":1566322696000,"timestamp_epochs":1566322696,"tweet_id":"1163867861481394179","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1163867861481394179","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">aquela paradinha \u2014 neutralize... every man inside \u2014 de angel do massive attack \u00e9 um grande conforto musical<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"aquela paradinha \u2014 neutralize... every man inside \u2014 de angel do massive attack \u00e9 um grande conforto musical","timestamp":1566158952000,"timestamp_epochs":1566158952,"tweet_id":"1163181069325283329","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1163181069325283329","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">reclamam que eu n\u00e3o tenho entrado muito por aqui. gente, eu n\u00e3o tenho nada pra dizer. eu n\u00e3o sou nem interessante.<\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"reclamam que eu n\u00e3o tenho entrado muito por aqui. gente, eu n\u00e3o tenho nada pra dizer. eu n\u00e3o sou nem interessante.","timestamp":1566005204000,"timestamp_epochs":1566005204,"tweet_id":"1162536204937629698","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1162536204937629698","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"\ud83d\ude42","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">ja dizia o frank ocean: u nani nani..<\/p>","is_retweet":1,"likes":2739,"replies":21,"retweet_id":"1162419413959790593","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":1186,"text":"ja dizia o frank ocean: u nani nani..","timestamp":1565843969000,"timestamp_epochs":1565843969,"tweet_id":"1161859936177012736","tweet_url":"\/lukeinfurs\/status\/1161859936177012736","user_id":"881120102770454528","username":"lukeinfurs"},{"fullname":"Nexo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">[gr\u00e1fico] Imagens de sat\u00e9lite mostram o desaparecimento da vegeta\u00e7\u00e3o da floresta amaz\u00f4nica desde 1988.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/nxo.do\/2z1F1op\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/et0R8Ifoai\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/nxo.do\/2z1F1op\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">nxo.do\/2z1F1op<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":221,"replies":1,"retweet_id":"1162328515615870977","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":92,"text":"[gr\u00e1fico] Imagens de sat\u00e9lite mostram o desaparecimento da vegeta\u00e7\u00e3o da floresta amaz\u00f4nica desde 1988.https:\/\/nxo.do\/2z1F1op\u00a0","timestamp":1565904610000,"timestamp_epochs":1565904610,"tweet_id":"1162114279954362380","tweet_url":"\/NexoJornal\/status\/1162114279954362380","user_id":"3396160997","username":"NexoJornal"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\udc94\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o partido\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f494.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o partido\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"","timestamp":1565885400000,"timestamp_epochs":1565885400,"tweet_id":"1162033707928170496","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1162033707928170496","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">cansado de viver nesse revival 3D da d\u00e9cada de 70 \u2014 quando que passa?<\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"cansado de viver nesse revival 3D da d\u00e9cada de 70 \u2014 quando que passa?","timestamp":1565822402000,"timestamp_epochs":1565822402,"tweet_id":"1161769476129525760","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1161769476129525760","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">deixar de seguir<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"deixar de seguir","timestamp":1565803970000,"timestamp_epochs":1565803970,"tweet_id":"1161692166223290375","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1161692166223290375","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Threat Update","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9dvbTg1Eja\">pic.twitter.com\/9dvbTg1Eja<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":378,"replies":3,"retweet_id":"1161588144736800768","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":219,"text":"pic.twitter.com\/9dvbTg1Eja","timestamp":1565765767000,"timestamp_epochs":1565765767,"tweet_id":"1161531930837508096","tweet_url":"\/threat_update\/status\/1161531930837508096","user_id":"711272149168877568","username":"threat_update"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">AQUI EH 1 ESCOLA DE MUSICA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/yagoagain\/status\/1157711016366628865\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wHpgHDvSOi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/yagoagain\/status\/1157711016366628865\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/yagoagain\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1157711016366628865<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"AQUI EH 1 ESCOLA DE MUSICAhttps:\/\/twitter.com\/yagoagain\/status\/1157711016366628865\u00a0\u2026","timestamp":1565372478000,"timestamp_epochs":1565372478,"tweet_id":"1159882357886914560","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1159882357886914560","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Threat Update","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/W7VxLEyRXF\">pic.twitter.com\/W7VxLEyRXF<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":162,"replies":2,"retweet_id":"1159845837171613697","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":82,"text":"pic.twitter.com\/W7VxLEyRXF","timestamp":1565355427000,"timestamp_epochs":1565355427,"tweet_id":"1159810842487136256","tweet_url":"\/threat_update\/status\/1159810842487136256","user_id":"711272149168877568","username":"threat_update"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">agora tem realmente uma vodka de chernobyl<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"agora tem realmente uma vodka de chernobyl","timestamp":1565359691000,"timestamp_epochs":1565359691,"tweet_id":"1159828727947071488","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1159828727947071488","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Raul Juste Lores","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">An\u00fancio da Galeria do Rock, junho de 1960. Feito pelos pr\u00f3prios arquitetos e incorporadores, Maria Bardelli e Ermanno Siffredi <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/SPnasAlturas?src=hash\"><s>#<\/s><b>SPnasAlturas<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mgpt3KV7n2\">pic.twitter.com\/mgpt3KV7n2<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":41,"replies":1,"retweet_id":"1159600249754869779","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":7,"text":"An\u00fancio da Galeria do Rock, junho de 1960. Feito pelos pr\u00f3prios arquitetos e incorporadores, Maria Bardelli e Ermanno Siffredi #SPnasAlturaspic.twitter.com\/mgpt3KV7n2","timestamp":1565304122000,"timestamp_epochs":1565304122,"tweet_id":"1159595653334540289","tweet_url":"\/rauljustelores\/status\/1159595653334540289","user_id":"52304663","username":"rauljustelores"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">senti de longe que essa noite foi conturbada e quase ningu\u00e9m conseguiu dormir direito<\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"senti de longe que essa noite foi conturbada e quase ningu\u00e9m conseguiu dormir direito","timestamp":1565278050000,"timestamp_epochs":1565278050,"tweet_id":"1159486300048764929","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1159486300048764929","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Ariel Palacios","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QtUZMqDcc5\">pic.twitter.com\/QtUZMqDcc5<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3741,"replies":36,"retweet_id":"1159229337687797767","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":923,"text":"pic.twitter.com\/QtUZMqDcc5","timestamp":1565215607000,"timestamp_epochs":1565215607,"tweet_id":"1159224391818993665","tweet_url":"\/arielpalacios\/status\/1159224391818993665","user_id":"83959481","username":"arielpalacios"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"fr\">1 line desses bichooooo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jvalberton\/status\/1158800738686029830\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eRowoyGe6Q\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jvalberton\/status\/1158800738686029830\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jvalberton\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1158800738686029830<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"1 line desses bichooooohttps:\/\/twitter.com\/jvalberton\/status\/1158800738686029830\u00a0\u2026","timestamp":1565210808000,"timestamp_epochs":1565210808,"tweet_id":"1159204266566987777","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1159204266566987777","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">este momento \u00e9 nosso: est\u00e1 no ar \u00c9 POR QUILO a nova s\u00e9rie do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3396160997\" dir=\"ltr\" href=\"\/NexoJornal\"><s>@<\/s><b>NexoJornal<\/b><\/a> com as comidas que explicam o Brasil. eu quase chorei &lt;3 confesso! parab\u00e9ns <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2467860066\" dir=\"ltr\" href=\"\/elreac\"><s>@<\/s><b>elreac<\/b><\/a>, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"299261550\" dir=\"ltr\" href=\"\/mauricioabbade\"><s>@<\/s><b>mauricioabbade<\/b><\/a> e grande elenco!\n\u2022<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/NexoJornal\/status\/1158868186487558146\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aSZBYFh0bg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/NexoJornal\/status\/1158868186487558146\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/NexoJornal\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1158868186487558146<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"este momento \u00e9 nosso: est\u00e1 no ar \u00c9 POR QUILO a nova s\u00e9rie do @NexoJornal com as comidas que explicam o Brasil. eu quase chorei <3 confesso! parab\u00e9ns @elreac, @mauricioabbade e grande elenco!\n\u2022https:\/\/twitter.com\/NexoJornal\/status\/1158868186487558146\u00a0\u2026","timestamp":1565130877000,"timestamp_epochs":1565130877,"tweet_id":"1158869009024061440","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1158869009024061440","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">emails que salvam vidas<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"emails que salvam vidas","timestamp":1565106870000,"timestamp_epochs":1565106870,"tweet_id":"1158768317089406979","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1158768317089406979","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Sylvia Obell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">\"We die. That may be the meaning of life. But we do language. That may be the measure of our lives.\u201d \n\u2013 Toni Morrison during her Nobel Prize address.<\/p>","is_retweet":1,"likes":2929,"replies":5,"retweet_id":"1158755897855873025","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":1041,"text":"\"We die. That may be the meaning of life. But we do language. That may be the measure of our lives.\u201d \n\u2013 Toni Morrison during her Nobel Prize address.","timestamp":1565098345000,"timestamp_epochs":1565098345,"tweet_id":"1158732561536954375","tweet_url":"\/SylviaObell\/status\/1158732561536954375","user_id":"26918986","username":"SylviaObell"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">hoje<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/threat_update\/status\/1158723464871718914\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AYLeqUUV2M\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/threat_update\/status\/1158723464871718914\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/threat_update\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1158723464871718914<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"hojehttps:\/\/twitter.com\/threat_update\/status\/1158723464871718914\u00a0\u2026","timestamp":1565098378000,"timestamp_epochs":1565098378,"tweet_id":"1158732700263620609","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1158732700263620609","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">amore...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jornalextra\/status\/1158488005113286656\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qi2uCnkNL7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jornalextra\/status\/1158488005113286656\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jornalextra\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1158488005113286656<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"amore...https:\/\/twitter.com\/jornalextra\/status\/1158488005113286656\u00a0\u2026","timestamp":1565040178000,"timestamp_epochs":1565040178,"tweet_id":"1158488590445371392","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1158488590445371392","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">aquele momento que come\u00e7a 'beltway' e vc derrete<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"aquele momento que come\u00e7a 'beltway' e vc derrete","timestamp":1565030775000,"timestamp_epochs":1565030775,"tweet_id":"1158449152092778496","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1158449152092778496","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">obrigado analise, obrigado urano em touro, obrigado ayuasca, obrigado umbanda <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/xvkingg\/status\/1157690686130589696\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZIqiR0WZ3Y\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/xvkingg\/status\/1157690686130589696\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/xvkingg\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1157690686130589696<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"obrigado analise, obrigado urano em touro, obrigado ayuasca, obrigado umbanda https:\/\/twitter.com\/xvkingg\/status\/1157690686130589696\u00a0\u2026","timestamp":1565010564000,"timestamp_epochs":1565010564,"tweet_id":"1158364380850995201","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1158364380850995201","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o dia em que a apple sabotou os alarmes<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o dia em que a apple sabotou os alarmes","timestamp":1565001471000,"timestamp_epochs":1565001471,"tweet_id":"1158326243735035904","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1158326243735035904","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">pqp &lt;3<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/SergiusAugustus\/status\/1158012714410811393\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZiT4ONQlnZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/SergiusAugustus\/status\/1158012714410811393\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/SergiusAugustu<\/span><span class=\"invisible\">s\/status\/1158012714410811393<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"pqp <3https:\/\/twitter.com\/SergiusAugustus\/status\/1158012714410811393\u00a0\u2026","timestamp":1564940339000,"timestamp_epochs":1564940339,"tweet_id":"1158069834351075328","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1158069834351075328","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">i saw things i imagined<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"i saw things i imagined","timestamp":1564932636000,"timestamp_epochs":1564932636,"tweet_id":"1158037528378826753","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1158037528378826753","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">isso <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/giphz\/status\/1157029484387696640\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lnq9puM0Ck\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/giphz\/status\/1157029484387696640\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/giphz\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">157029484387696640<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"isso https:\/\/twitter.com\/giphz\/status\/1157029484387696640\u00a0\u2026","timestamp":1564861752000,"timestamp_epochs":1564861752,"tweet_id":"1157740219363446784","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1157740219363446784","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">OITNB dando uma volta ol\u00edmpica absurda e encerrando por cima, deixando um rastro de cora\u00e7\u00f5es quebrados!<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"OITNB dando uma volta ol\u00edmpica absurda e encerrando por cima, deixando um rastro de cora\u00e7\u00f5es quebrados!","timestamp":1564801908000,"timestamp_epochs":1564801908,"tweet_id":"1157489213857812482","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1157489213857812482","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">eu<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/estatelada\/status\/1157398781375197184\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XK2nP0jE85\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/estatelada\/status\/1157398781375197184\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/estatelada\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1157398781375197184<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"euhttps:\/\/twitter.com\/estatelada\/status\/1157398781375197184\u00a0\u2026","timestamp":1564787194000,"timestamp_epochs":1564787194,"tweet_id":"1157427498306740225","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1157427498306740225","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Thiago Ney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">o q est\u00e1 rolando em hong kong \u00e9 muito marcante. em tantas coisas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/alessabocchi\/status\/1156513770254012416\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/D9fx1gar9w\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/alessabocchi\/status\/1156513770254012416\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/alessabocchi\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1156513770254012416<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":34,"replies":1,"retweet_id":"1157275383764594689","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":11,"text":"o q est\u00e1 rolando em hong kong \u00e9 muito marcante. em tantas coisashttps:\/\/twitter.com\/alessabocchi\/status\/1156513770254012416\u00a0\u2026","timestamp":1564744840000,"timestamp_epochs":1564744840,"tweet_id":"1157249853812068352","tweet_url":"\/thiagoney\/status\/1157249853812068352","user_id":"47164843","username":"thiagoney"},{"fullname":"Rita Lobo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O dia vai ser longo, mas eu j\u00e1 estou pensando no que vou fazer pra desligar e me conectar comigo mesma no fim de semana. E espero que voc\u00ea possa fazer o mesmo. Vital em tempos como os que estamos vivendo. Cozinhar \u00e9 sempre um op\u00e7\u00e3o. Bom dia!<\/p>","is_retweet":1,"likes":1233,"replies":33,"retweet_id":"1157247074435588096","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":41,"text":"O dia vai ser longo, mas eu j\u00e1 estou pensando no que vou fazer pra desligar e me conectar comigo mesma no fim de semana. E espero que voc\u00ea possa fazer o mesmo. Vital em tempos como os que estamos vivendo. Cozinhar \u00e9 sempre um op\u00e7\u00e3o. Bom dia!","timestamp":1564742832000,"timestamp_epochs":1564742832,"tweet_id":"1157241430399705089","tweet_url":"\/RitaLobo\/status\/1157241430399705089","user_id":"109241247","username":"RitaLobo"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"A verdadeira sabedoria consiste em entender que o otimismo e o pessimismo s\u00e3o categorias da estupidez humana. A salva\u00e7\u00e3o s\u00f3 pode vir da lucidez\" \u2014 entrevista brilhante do mestre <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"213380154\" dir=\"ltr\" href=\"\/jpcharleaux\"><s>@<\/s><b>jpcharleaux<\/b><\/a> jpcharleaux com Luc Ferry l\u00e1 no <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3396160997\" dir=\"ltr\" href=\"\/NexoJornal\"><s>@<\/s><b>NexoJornal<\/b><\/a>\n ~<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.nexojornal.com.br\/entrevista\/2019\/07\/31\/Como-n%C3%A3o-buscar-a-felicidade-segundo-Luc-Ferry?fbclid=IwAR1v1Dxxli19o3YQ_CALc0ClkLu6FOG16KvqT8NybN8dIyZbCTtpdzRBUjU\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AQMxfsCb5C\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.nexojornal.com.br\/entrevista\/2019\/07\/31\/Como-n%C3%A3o-buscar-a-felicidade-segundo-Luc-Ferry?fbclid=IwAR1v1Dxxli19o3YQ_CALc0ClkLu6FOG16KvqT8NybN8dIyZbCTtpdzRBUjU\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">nexojornal.com.br\/entrevista\/201<\/span><span class=\"invisible\">9\/07\/31\/Como-n%C3%A3o-buscar-a-felicidade-segundo-Luc-Ferry?fbclid=IwAR1v1Dxxli19o3YQ_CALc0ClkLu6FOG16KvqT8NybN8dIyZbCTtpdzRBUjU<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":38,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"\"A verdadeira sabedoria consiste em entender que o otimismo e o pessimismo s\u00e3o categorias da estupidez humana. A salva\u00e7\u00e3o s\u00f3 pode vir da lucidez\" \u2014 entrevista brilhante do mestre @jpcharleaux jpcharleaux com Luc Ferry l\u00e1 no @NexoJornal\n ~https:\/\/www.nexojornal.com.br\/entrevista\/2019\/07\/31\/Como-n%C3%A3o-buscar-a-felicidade-segundo-Luc-Ferry?fbclid=IwAR1v1Dxxli19o3YQ_CALc0ClkLu6FOG16KvqT8NybN8dIyZbCTtpdzRBUjU\u00a0\u2026","timestamp":1564684985000,"timestamp_epochs":1564684985,"tweet_id":"1156998805675491329","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1156998805675491329","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/D3K0FFJp4b\">pic.twitter.com\/D3K0FFJp4b<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pic.twitter.com\/D3K0FFJp4b","timestamp":1564674027000,"timestamp_epochs":1564674027,"tweet_id":"1156952841799557120","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1156952841799557120","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ALO ALO \u2014 na nova edi\u00e7\u00e3o do CONTRACAPA spinoff do diagrama, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1377875516\" dir=\"ltr\" href=\"\/rogeriolionzo\"><s>@<\/s><b>rogeriolionzo<\/b><\/a> me convidou pra batermos uma bolinha sobre as capas do mestre leonino <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"583108053\" dir=\"ltr\" href=\"\/caetanoveloso\"><s>@<\/s><b>caetanoveloso<\/b><\/a> \u2014 colabs, ffks, anedotas e celebra\u00e7\u00f5es entre design e m\u00fasica. vem ouvir!\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/contracapa.diagrama.co\/episodio06\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2BBFMJ4Tf0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/contracapa.diagrama.co\/episodio06\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">contracapa.diagrama.co\/episodio06\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iEhUyts2Z0\">pic.twitter.com\/iEhUyts2Z0<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"ALO ALO \u2014 na nova edi\u00e7\u00e3o do CONTRACAPA spinoff do diagrama, @rogeriolionzo me convidou pra batermos uma bolinha sobre as capas do mestre leonino @caetanoveloso \u2014 colabs, ffks, anedotas e celebra\u00e7\u00f5es entre design e m\u00fasica. vem ouvir!\n\nhttps:\/\/contracapa.diagrama.co\/episodio06\/\u00a0pic.twitter.com\/iEhUyts2Z0","timestamp":1564665450000,"timestamp_epochs":1564665450,"tweet_id":"1156916868797612033","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1156916868797612033","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Rodrigo Ladeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bora ver se agora vai<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nw3dNwgiPE\">pic.twitter.com\/nw3dNwgiPE<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":20,"replies":0,"retweet_id":"1156873605021655042","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":5,"text":"bora ver se agora vaipic.twitter.com\/nw3dNwgiPE","timestamp":1564632584000,"timestamp_epochs":1564632584,"tweet_id":"1156779016206069760","tweet_url":"\/rooladeira\/status\/1156779016206069760","user_id":"34994922","username":"rooladeira"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">exato <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/alefrauches\/status\/1156711522317537280\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/R4F9ZC1l4w\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/alefrauches\/status\/1156711522317537280\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/alefrauches\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1156711522317537280<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"exato https:\/\/twitter.com\/alefrauches\/status\/1156711522317537280\u00a0\u2026","timestamp":1564616635000,"timestamp_epochs":1564616635,"tweet_id":"1156712121436168199","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1156712121436168199","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Lucas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">queria ta deitada agarradinha com o boy que gosto<\/p>","is_retweet":1,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"1156576073137774593","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":4,"text":"queria ta deitada agarradinha com o boy que gosto","timestamp":1561312159000,"timestamp_epochs":1561312159,"tweet_id":"1142852145580060672","tweet_url":"\/lucasdilima\/status\/1142852145580060672","user_id":"1119383369077358598","username":"lucasdilima"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">nem todo her\u00f3i etc &lt;3<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/juliapitaluga\/status\/1156549875322019842\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/S7VMjjUEy4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/juliapitaluga\/status\/1156549875322019842\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/juliapitaluga\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1156549875322019842<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":27,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nem todo her\u00f3i etc <3https:\/\/twitter.com\/juliapitaluga\/status\/1156549875322019842\u00a0\u2026","timestamp":1564578925000,"timestamp_epochs":1564578925,"tweet_id":"1156553956925067269","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1156553956925067269","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">um textinho bem taurino e bem designer sobre a experi\u00eancia de ser jurado dos <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"765441695068647424\" dir=\"ltr\" href=\"\/PremiosNH\"><s>@<\/s><b>PremiosNH<\/b><\/a> 18 : e lembrando que as inscri\u00e7\u00f5es pro pr\u00eamio 2019 j\u00e1 est\u00e3o abertas!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/PremiosNH\/status\/1156547742757531649\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4waxRwiKKW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/PremiosNH\/status\/1156547742757531649\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/PremiosNH\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1156547742757531649<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"um textinho bem taurino e bem designer sobre a experi\u00eancia de ser jurado dos @PremiosNH 18 : e lembrando que as inscri\u00e7\u00f5es pro pr\u00eamio 2019 j\u00e1 est\u00e3o abertas!https:\/\/twitter.com\/PremiosNH\/status\/1156547742757531649\u00a0\u2026","timestamp":1564577779000,"timestamp_epochs":1564577779,"tweet_id":"1156549148365217793","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1156549148365217793","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">parece uma \u00f3tima ideia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/chicobarney\/status\/1156261442972258305\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LzGlU4StUb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/chicobarney\/status\/1156261442972258305\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/chicobarney\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1156261442972258305<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"parece uma \u00f3tima ideiahttps:\/\/twitter.com\/chicobarney\/status\/1156261442972258305\u00a0\u2026","timestamp":1564569102000,"timestamp_epochs":1564569102,"tweet_id":"1156512756901847040","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1156512756901847040","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">ISSO \u00e9 FUNDAMENTAL ~<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/thiagopethit\/status\/1156352841403031552\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RsniV8iALD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/thiagopethit\/status\/1156352841403031552\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/thiagopethit\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1156352841403031552<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ISSO \u00e9 FUNDAMENTAL ~https:\/\/twitter.com\/thiagopethit\/status\/1156352841403031552\u00a0\u2026","timestamp":1564533271000,"timestamp_epochs":1564533271,"tweet_id":"1156362470228975616","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1156362470228975616","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ATEN\u00c7\u00c3O \u2014\nt\u00f4 com uma vaga de est\u00e1gio aberta na minha equipe aqui no <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3396160997\" dir=\"ltr\" href=\"\/NexoJornal\"><s>@<\/s><b>NexoJornal<\/b><\/a> : estudantes de design, publicidade ou que queiram e tenham skills para trabalhar no departamento de arte, VEM COMIGO BB!\n~<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.nexojornal.com.br\/incoming\/Processo-de-sele%C3%A7%C3%A3o-para-est%C3%A1gio-no-n%C3%BAcleo-de-arte\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VkMAl2dRqs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.nexojornal.com.br\/incoming\/Processo-de-sele%C3%A7%C3%A3o-para-est%C3%A1gio-no-n%C3%BAcleo-de-arte\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">nexojornal.com.br\/incoming\/Proce<\/span><span class=\"invisible\">sso-de-sele%C3%A7%C3%A3o-para-est%C3%A1gio-no-n%C3%BAcleo-de-arte<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":39,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":21,"text":"ATEN\u00c7\u00c3O \u2014\nt\u00f4 com uma vaga de est\u00e1gio aberta na minha equipe aqui no @NexoJornal : estudantes de design, publicidade ou que queiram e tenham skills para trabalhar no departamento de arte, VEM COMIGO BB!\n~https:\/\/www.nexojornal.com.br\/incoming\/Processo-de-sele%C3%A7%C3%A3o-para-est%C3%A1gio-no-n%C3%BAcleo-de-arte\u00a0\u2026","timestamp":1564499873000,"timestamp_epochs":1564499873,"tweet_id":"1156222388381605888","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1156222388381605888","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Marcelo Semer","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ro\">Laerte.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dud6oRqzHL\">pic.twitter.com\/dud6oRqzHL<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3119,"replies":22,"retweet_id":"1156176445829521409","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":821,"text":"Laerte.pic.twitter.com\/dud6oRqzHL","timestamp":1564483702000,"timestamp_epochs":1564483702,"tweet_id":"1156154560743976960","tweet_url":"\/marcelo_semer\/status\/1156154560743976960","user_id":"215322898","username":"marcelo_semer"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a astrologia disse que em setembro tudo se implode. aguardo ansiosamente.<\/p>","is_retweet":0,"likes":33,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"a astrologia disse que em setembro tudo se implode. aguardo ansiosamente.","timestamp":1564437675000,"timestamp_epochs":1564437675,"tweet_id":"1155961512466370560","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1155961512466370560","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Nexo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Felipe \u00e9 filho de Fernando Augusto Santa Cruz de Oliveira, preso pela ditadura militar em fevereiro de 1974. O <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/durmacomessa?src=hash\"><s>#<\/s><b>durmacomessa<\/b><\/a> relembra casos em que Bolsonaro disseminou boatos, mentiras e amea\u00e7as contra figuras p\u00fablicas e jornalistas. Ou\u00e7a no site:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.nexojornal.com.br\/podcast\/2019\/07\/29\/Os-ataques-de-Bolsonaro-de-jornalistas-ao-presidente-da-OAB\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/O7ldKv5LbD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.nexojornal.com.br\/podcast\/2019\/07\/29\/Os-ataques-de-Bolsonaro-de-jornalistas-ao-presidente-da-OAB\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">nexojornal.com.br\/podcast\/2019\/0<\/span><span class=\"invisible\">7\/29\/Os-ataques-de-Bolsonaro-de-jornalistas-ao-presidente-da-OAB<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":68,"replies":5,"retweet_id":"1155947491855982594","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":17,"text":"Felipe \u00e9 filho de Fernando Augusto Santa Cruz de Oliveira, preso pela ditadura militar em fevereiro de 1974. O #durmacomessa relembra casos em que Bolsonaro disseminou boatos, mentiras e amea\u00e7as contra figuras p\u00fablicas e jornalistas. Ou\u00e7a no site:https:\/\/www.nexojornal.com.br\/podcast\/2019\/07\/29\/Os-ataques-de-Bolsonaro-de-jornalistas-ao-presidente-da-OAB\u00a0\u2026","timestamp":1564433871000,"timestamp_epochs":1564433871,"tweet_id":"1155945553374482434","tweet_url":"\/NexoJornal\/status\/1155945553374482434","user_id":"3396160997","username":"NexoJornal"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o fui eu que disse, vi por a\u00ed ;)\n~<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bqT4LhwG1J\">pic.twitter.com\/bqT4LhwG1J<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":46,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"n\u00e3o fui eu que disse, vi por a\u00ed ;)\n~pic.twitter.com\/bqT4LhwG1J","timestamp":1564426764000,"timestamp_epochs":1564426764,"tweet_id":"1155915746389757953","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1155915746389757953","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Black Lodge Cult","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Monday mood.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/N7Sej4wuYD\">pic.twitter.com\/N7Sej4wuYD<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1065,"replies":1,"retweet_id":"1155909990462513152","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":421,"text":"Monday mood.pic.twitter.com\/N7Sej4wuYD","timestamp":1564398000000,"timestamp_epochs":1564398000,"tweet_id":"1155795101974716416","tweet_url":"\/BlackLCult\/status\/1155795101974716416","user_id":"882000336390672384","username":"BlackLCult"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu sonho \u00e9 ser o jeff goldblum para usar apenas prada<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"meu sonho \u00e9 ser o jeff goldblum para usar apenas prada","timestamp":1564424412000,"timestamp_epochs":1564424412,"tweet_id":"1155905879721598976","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1155905879721598976","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"The Good Place Out of Context","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Is it Monday again already <img alt=\"\ud83d\ude29\" aria-label=\"Emoji: Cara cansada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f629.png\" title=\"Cara cansada\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NhVjjJ7hnj\">pic.twitter.com\/NhVjjJ7hnj<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":669,"replies":1,"retweet_id":"1155819630633652224","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":170,"text":"Is it Monday again already pic.twitter.com\/NhVjjJ7hnj","timestamp":1564402698000,"timestamp_epochs":1564402698,"tweet_id":"1155814805028179969","tweet_url":"\/TheGoodPlaceOOC\/status\/1155814805028179969","user_id":"1089533836470431745","username":"TheGoodPlaceOOC"},{"fullname":"S\u00e9rgio Rodrigues","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pa\u00eds dividido \u00e9 coisa tempor\u00e1ria, o governo Bolsonaro est\u00e1 evidentemente condenado a ser visto como uma desgra\u00e7a que de abateu sobre o Brasil pelo consenso das gera\u00e7\u00f5es futuras. O problema com essa ideia \u00e9 um s\u00f3: n\u00e3o temos nenhuma garantia de que haver\u00e1 futuro.<\/p>","is_retweet":1,"likes":2400,"replies":52,"retweet_id":"1155643383513264128","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":412,"text":"Pa\u00eds dividido \u00e9 coisa tempor\u00e1ria, o governo Bolsonaro est\u00e1 evidentemente condenado a ser visto como uma desgra\u00e7a que de abateu sobre o Brasil pelo consenso das gera\u00e7\u00f5es futuras. O problema com essa ideia \u00e9 um s\u00f3: n\u00e3o temos nenhuma garantia de que haver\u00e1 futuro.","timestamp":1564341142000,"timestamp_epochs":1564341142,"tweet_id":"1155556622405636097","tweet_url":"\/sergiotodoprosa\/status\/1155556622405636097","user_id":"98480910","username":"sergiotodoprosa"},{"fullname":"Glenn Greenwald","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">On March 14, 2018 - 500 days ago - one of the most inspiring human beings in Brazil, in the world, was brutally assassinated. Marielle Franco would've turned 40 today. Brazil's police have still not arrested who ordered her killed. She is missed every day:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7e1StvgUtR\">pic.twitter.com\/7e1StvgUtR<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7848,"replies":202,"retweet_id":"1155123772216754176","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":2040,"text":"On March 14, 2018 - 500 days ago - one of the most inspiring human beings in Brazil, in the world, was brutally assassinated. Marielle Franco would've turned 40 today. Brazil's police have still not arrested who ordered her killed. She is missed every day:pic.twitter.com\/7e1StvgUtR","timestamp":1564237724000,"timestamp_epochs":1564237724,"tweet_id":"1155122854670864384","tweet_url":"\/ggreenwald\/status\/1155122854670864384","user_id":"16076032","username":"ggreenwald"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">dedicado para <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"77078035\" dir=\"ltr\" href=\"\/fabiozucchetto\"><s>@<\/s><b>fabiozucchetto<\/b><\/a>, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"197638873\" dir=\"ltr\" href=\"\/fa_rael\"><s>@<\/s><b>fa_rael<\/b><\/a> e a s\u00f3cia da tenda que n\u00e3o tem twitter tiago guiness &lt;3<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"dedicado para @fabiozucchetto, @fa_rael e a s\u00f3cia da tenda que n\u00e3o tem twitter tiago guiness <3","timestamp":1564174549000,"timestamp_epochs":1564174549,"tweet_id":"1154857880497074177","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1154857880497074177","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">BURN BABY BURN: essa edi\u00e7\u00e3o do Escuta, podcast de m\u00fasica que apresento com <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"8627962\" dir=\"ltr\" href=\"\/camilorocha\"><s>@<\/s><b>camilorocha<\/b><\/a> no <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3396160997\" dir=\"ltr\" href=\"\/NexoJornal\"><s>@<\/s><b>NexoJornal<\/b><\/a> conta a hist\u00f3ria da Disco Demolition Night \u2013 quando o homem cis branco tentou acabar com o basfond alheio. Fica o alerta pra tempos sombrios...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.nexojornal.com.br\/podcast\/2019\/07\/26\/A-noite-em-que-a-discoteca-foi-queimada-na-fogueira\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/opKH2cnYZC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.nexojornal.com.br\/podcast\/2019\/07\/26\/A-noite-em-que-a-discoteca-foi-queimada-na-fogueira\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">nexojornal.com.br\/podcast\/2019\/0<\/span><span class=\"invisible\">7\/26\/A-noite-em-que-a-discoteca-foi-queimada-na-fogueira<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"BURN BABY BURN: essa edi\u00e7\u00e3o do Escuta, podcast de m\u00fasica que apresento com @camilorocha no @NexoJornal conta a hist\u00f3ria da Disco Demolition Night \u2013 quando o homem cis branco tentou acabar com o basfond alheio. Fica o alerta pra tempos sombrios...https:\/\/www.nexojornal.com.br\/podcast\/2019\/07\/26\/A-noite-em-que-a-discoteca-foi-queimada-na-fogueira\u00a0\u2026","timestamp":1564174513000,"timestamp_epochs":1564174513,"tweet_id":"1154857727497330689","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1154857727497330689","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nos dias bons meu spirit animal \u00e9 joni mitchell, nos dias ruins fiona apple<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nos dias bons meu spirit animal \u00e9 joni mitchell, nos dias ruins fiona apple","timestamp":1564084148000,"timestamp_epochs":1564084148,"tweet_id":"1154478710847877120","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1154478710847877120","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">A T E N \u00c7 \u00c3 O<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/NexoJornal\/status\/1154462772396273664\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hia1BFGJCg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/NexoJornal\/status\/1154462772396273664\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/NexoJornal\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1154462772396273664<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"A T E N \u00c7 \u00c3 Ohttps:\/\/twitter.com\/NexoJornal\/status\/1154462772396273664\u00a0\u2026","timestamp":1564083125000,"timestamp_epochs":1564083125,"tweet_id":"1154474417986179073","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1154474417986179073","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Information Wants To Be Free. Information also wants to be expensive. ...That tension will not go away.<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Information Wants To Be Free. Information also wants to be expensive. ...That tension will not go away.","timestamp":1564078319000,"timestamp_epochs":1564078319,"tweet_id":"1154454262161821696","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1154454262161821696","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Bianca Ex\u00f3tica Bot","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu quero ir pra nova york com voc\u00ea<\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"1154389364929171458","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":1,"text":"eu quero ir pra nova york com voc\u00ea","timestamp":1564062605000,"timestamp_epochs":1564062605,"tweet_id":"1154388354122674176","tweet_url":"\/biaexoticabot\/status\/1154388354122674176","user_id":"1104575509097263104","username":"biaexoticabot"},{"fullname":"Ol\u00edvia Fraga","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 pegaram (?) os hackers do Moro. E o assassino da Marielle e do Anderson Gomes, quando v\u00e3o pegar?<\/p>","is_retweet":1,"likes":13,"replies":1,"retweet_id":"1154126909565014016","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":6,"text":"J\u00e1 pegaram (?) os hackers do Moro. E o assassino da Marielle e do Anderson Gomes, quando v\u00e3o pegar?","timestamp":1564000119000,"timestamp_epochs":1564000119,"tweet_id":"1154126268226506752","tweet_url":"\/olifraga\/status\/1154126268226506752","user_id":"24629845","username":"olifraga"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"fr\">instant gratification<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"instant gratification","timestamp":1563983786000,"timestamp_epochs":1563983786,"tweet_id":"1154057763133239296","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1154057763133239296","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">como \u00e9 que pode isso?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/HotMusicTakesBR\/status\/1153850858930692096\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0R48gmBe2Z\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/HotMusicTakesBR\/status\/1153850858930692096\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/HotMusicTakesB<\/span><span class=\"invisible\">R\/status\/1153850858930692096<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"como \u00e9 que pode isso?https:\/\/twitter.com\/HotMusicTakesBR\/status\/1153850858930692096\u00a0\u2026","timestamp":1563934544000,"timestamp_epochs":1563934544,"tweet_id":"1153851224699133953","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1153851224699133953","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">TWITTER 2019<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/fudwedding\/status\/1153661960585699335\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ikZpYYvW1G\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/fudwedding\/status\/1153661960585699335\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/fudwedding\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1153661960585699335<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"TWITTER 2019https:\/\/twitter.com\/fudwedding\/status\/1153661960585699335\u00a0\u2026","timestamp":1563897600000,"timestamp_epochs":1563897600,"tweet_id":"1153696270361477120","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1153696270361477120","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">c\u00e2ncer foi fofura amor e sensibilidade, mas to vendo que essa temporada de le\u00e3o vai ser s\u00f3 raiva e sangue nos olhos<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"c\u00e2ncer foi fofura amor e sensibilidade, mas to vendo que essa temporada de le\u00e3o vai ser s\u00f3 raiva e sangue nos olhos","timestamp":1563893683000,"timestamp_epochs":1563893683,"tweet_id":"1153679843348930561","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1153679843348930561","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">silenciado com sucesso<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"silenciado com sucesso","timestamp":1563887677000,"timestamp_epochs":1563887677,"tweet_id":"1153654652929478659","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1153654652929478659","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Threat Update","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3kpdu0V8Eh\">pic.twitter.com\/3kpdu0V8Eh<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":182,"replies":1,"retweet_id":"1153470281509462016","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":106,"text":"pic.twitter.com\/3kpdu0V8Eh","timestamp":1563843380000,"timestamp_epochs":1563843380,"tweet_id":"1153468856230432768","tweet_url":"\/threat_update\/status\/1153468856230432768","user_id":"711272149168877568","username":"threat_update"},{"fullname":"meg","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ED8yeC9EWR\">pic.twitter.com\/ED8yeC9EWR<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":267,"replies":0,"retweet_id":"1153400268698062855","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":137,"text":"pic.twitter.com\/ED8yeC9EWR","timestamp":1563693280000,"timestamp_epochs":1563693280,"tweet_id":"1152839290210127872","tweet_url":"\/buwanbun\/status\/1152839290210127872","user_id":"851273689114869760","username":"buwanbun"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">que fase<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/NaoInviabilize\/status\/1153346473825853440\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iigoAfZc9y\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/NaoInviabilize\/status\/1153346473825853440\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/NaoInviabilize<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1153346473825853440<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"que fasehttps:\/\/twitter.com\/NaoInviabilize\/status\/1153346473825853440\u00a0\u2026","timestamp":1563814354000,"timestamp_epochs":1563814354,"tweet_id":"1153347111427215367","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1153347111427215367","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mas \u00e9 a carinha da hbo n\u00e9 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BigLittleLies?src=hash\"><s>#<\/s><b>BigLittleLies<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mas \u00e9 a carinha da hbo n\u00e9 #BigLittleLies","timestamp":1563761876000,"timestamp_epochs":1563761876,"tweet_id":"1153127005971464193","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1153127005971464193","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83c\udfa8\" aria-label=\"Emoji: Paleta de artista\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3a8.png\" title=\"Paleta de artista\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eEIID9OJfL\">pic.twitter.com\/eEIID9OJfL<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pic.twitter.com\/eEIID9OJfL","timestamp":1563734676000,"timestamp_epochs":1563734676,"tweet_id":"1153012917106880512","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1153012917106880512","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Threat Update","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/z48exLDHS2\">pic.twitter.com\/z48exLDHS2<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":293,"replies":0,"retweet_id":"1152635502341828609","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":145,"text":"pic.twitter.com\/z48exLDHS2","timestamp":1563584163000,"timestamp_epochs":1563584163,"tweet_id":"1152381622190313472","tweet_url":"\/threat_update\/status\/1152381622190313472","user_id":"711272149168877568","username":"threat_update"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ainda n\u00e3o ouvi! <img alt=\"\ud83d\ude48\" aria-label=\"Emoji: Macaco n\u00e3o vejo nada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f648.png\" title=\"Macaco n\u00e3o vejo nada\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ainda n\u00e3o ouvi! ","timestamp":1563638168000,"timestamp_epochs":1563638168,"tweet_id":"1152608136433405952","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1152608136433405952","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se tu s\u00f3 pira mas n\u00e3o respira \u2014 n\u00e3o vai dar<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"se tu s\u00f3 pira mas n\u00e3o respira \u2014 n\u00e3o vai dar","timestamp":1563637864000,"timestamp_epochs":1563637864,"tweet_id":"1152606859339206656","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1152606859339206656","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Glenn Greenwald","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">In the <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"807095\" dir=\"ltr\" href=\"\/nytimes\"><s>@<\/s><b>nytimes<\/b><\/a>' new profile today of mine and <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2479861125\" dir=\"ltr\" href=\"\/davidmirandario\"><s>@<\/s><b>davidmirandario<\/b><\/a>'s role in fighting authoritarianism and attacks on Brazilian democracy under Bolsonaro, I can't think of a better compliment than being called this in the headline:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.nytimes.com\/2019\/07\/20\/world\/americas\/brazil-bolsonaro-greenwald.html\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hcRBMJxNxd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.nytimes.com\/2019\/07\/20\/world\/americas\/brazil-bolsonaro-greenwald.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">nytimes.com\/2019\/07\/20\/wor<\/span><span class=\"invisible\">ld\/americas\/brazil-bolsonaro-greenwald.html<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5604,"replies":297,"retweet_id":"1152589259171409920","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":1068,"text":"In the @nytimes' new profile today of mine and @davidmirandario's role in fighting authoritarianism and attacks on Brazilian democracy under Bolsonaro, I can't think of a better compliment than being called this in the headline:https:\/\/www.nytimes.com\/2019\/07\/20\/world\/americas\/brazil-bolsonaro-greenwald.html\u00a0\u2026","timestamp":1563627072000,"timestamp_epochs":1563627072,"tweet_id":"1152561593080786944","tweet_url":"\/ggreenwald\/status\/1152561593080786944","user_id":"16076032","username":"ggreenwald"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">twitter 2019<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/spartakusvlog\/status\/1151974962015690753\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VOSZLAi9XD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/spartakusvlog\/status\/1151974962015690753\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/spartakusvlog\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1151974962015690753<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"twitter 2019https:\/\/twitter.com\/spartakusvlog\/status\/1151974962015690753\u00a0\u2026","timestamp":1563550107000,"timestamp_epochs":1563550107,"tweet_id":"1152238780197277696","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1152238780197277696","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"fr\">mds esse trailer de cats<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mds esse trailer de cats","timestamp":1563502804000,"timestamp_epochs":1563502804,"tweet_id":"1152040377542684672","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1152040377542684672","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Ol\u00e1, Hoje, o Instagram inicia um teste no Brasil que remover\u00e1 a exibi\u00e7\u00e3o do n\u00famero p\u00fablico total de curtidas em fotos e visualiza\u00e7\u00f5es de v\u00eddeos no Feed e no Perfil.\"<\/p>","is_retweet":0,"likes":25,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\"Ol\u00e1, Hoje, o Instagram inicia um teste no Brasil que remover\u00e1 a exibi\u00e7\u00e3o do n\u00famero p\u00fablico total de curtidas em fotos e visualiza\u00e7\u00f5es de v\u00eddeos no Feed e no Perfil.\"","timestamp":1563371488000,"timestamp_epochs":1563371488,"tweet_id":"1151489596842225671","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1151489596842225671","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Globo Rural","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O que \u00e9 um pontinho amarelo que ganhou na loteria?\n.\n.\n.\nUm milhon\u00e1rio<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/glo.bo\/2lhzCWx\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/U80tayckVL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/glo.bo\/2lhzCWx\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">glo.bo\/2lhzCWx<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":467,"replies":22,"retweet_id":"1151468083200122880","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":57,"text":"O que \u00e9 um pontinho amarelo que ganhou na loteria?\n.\n.\n.\nUm milhon\u00e1riohttps:\/\/glo.bo\/2lhzCWx\u00a0","timestamp":1563361320000,"timestamp_epochs":1563361320,"tweet_id":"1151446949989666816","tweet_url":"\/Globo_Rural\/status\/1151446949989666816","user_id":"24973427","username":"Globo_Rural"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">E<img alt=\"\ud83d\udcce\" aria-label=\"Emoji: Clipe de papel\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4ce.png\" title=\"Clipe de papel\"\/>SE<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/threat_update\/status\/1151113450183172097\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VPbGpuzEvE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/threat_update\/status\/1151113450183172097\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/threat_update\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1151113450183172097<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ESEhttps:\/\/twitter.com\/threat_update\/status\/1151113450183172097\u00a0\u2026","timestamp":1563307325000,"timestamp_epochs":1563307325,"tweet_id":"1151220479715188737","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1151220479715188737","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">a crise \u00e9 est\u00e9tica\n\u2022<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/bruceecurb\/status\/1151197621836533760\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ggnf7hlmOj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/bruceecurb\/status\/1151197621836533760\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/bruceecurb\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1151197621836533760<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":58,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"a crise \u00e9 est\u00e9tica\n\u2022https:\/\/twitter.com\/bruceecurb\/status\/1151197621836533760\u00a0\u2026","timestamp":1563304422000,"timestamp_epochs":1563304422,"tweet_id":"1151208303478870016","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1151208303478870016","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">ESTE \u00e9 o Brasil que eu quero <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/toledoluizf\/status\/1150867035095797760\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/U1Xr7sAOiV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/toledoluizf\/status\/1150867035095797760\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/toledoluizf\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1150867035095797760<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":43,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"ESTE \u00e9 o Brasil que eu quero https:\/\/twitter.com\/toledoluizf\/status\/1150867035095797760\u00a0\u2026","timestamp":1563231713000,"timestamp_epochs":1563231713,"tweet_id":"1150903337988083718","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1150903337988083718","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Brasil Hot Music Takes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Anitta \u00e9 Mar\u00edlia Mendon\u00e7a e vice-versa<\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"1150879676757368833","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":1,"text":"Anitta \u00e9 Mar\u00edlia Mendon\u00e7a e vice-versa","timestamp":1563225282000,"timestamp_epochs":1563225282,"tweet_id":"1150876365459263488","tweet_url":"\/HotMusicTakesBR\/status\/1150876365459263488","user_id":"1147971253761904640","username":"HotMusicTakesBR"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">i saw things i imagined<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"i saw things i imagined","timestamp":1563209204000,"timestamp_epochs":1563209204,"tweet_id":"1150808928097394690","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1150808928097394690","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">segundou<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/NexoJornal\/status\/1150751930802745344\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iX5QNxa8ZF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/NexoJornal\/status\/1150751930802745344\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/NexoJornal\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1150751930802745344<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"segundouhttps:\/\/twitter.com\/NexoJornal\/status\/1150751930802745344\u00a0\u2026","timestamp":1563197513000,"timestamp_epochs":1563197513,"tweet_id":"1150759894200569856","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1150759894200569856","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Amanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">good Morning coffee<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Qgr0Y19KNz\">pic.twitter.com\/Qgr0Y19KNz<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":463,"replies":1,"retweet_id":"1150747402606981120","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":74,"text":"good Morning coffeepic.twitter.com\/Qgr0Y19KNz","timestamp":1563104545000,"timestamp_epochs":1563104545,"tweet_id":"1150369956657336323","tweet_url":"\/DuganAmanda\/status\/1150369956657336323","user_id":"394159283","username":"DuganAmanda"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BLL2?src=hash\"><s>#<\/s><b>BLL2<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/krvtGJwwsY\">pic.twitter.com\/krvtGJwwsY<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#BLL2pic.twitter.com\/krvtGJwwsY","timestamp":1563156321000,"timestamp_epochs":1563156321,"tweet_id":"1150587121658470400","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1150587121658470400","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">leio verdades<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/HotMusicTakesBR\/status\/1150332630862368768\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7nniH5kcR0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/HotMusicTakesBR\/status\/1150332630862368768\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/HotMusicTakesB<\/span><span class=\"invisible\">R\/status\/1150332630862368768<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"leio verdadeshttps:\/\/twitter.com\/HotMusicTakesBR\/status\/1150332630862368768\u00a0\u2026","timestamp":1563146694000,"timestamp_epochs":1563146694,"tweet_id":"1150546745312665601","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1150546745312665601","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ant\u00f4nio prata na folha de hoje cruel e real, necess\u00e1rio<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ant\u00f4nio prata na folha de hoje cruel e real, necess\u00e1rio","timestamp":1563131912000,"timestamp_epochs":1563131912,"tweet_id":"1150484744490143744","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1150484744490143744","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">depende de voc\u00ea eu n\u00e3o precisar us\u00e1-las<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"depende de voc\u00ea eu n\u00e3o precisar us\u00e1-las","timestamp":1563113166000,"timestamp_epochs":1563113166,"tweet_id":"1150406116288995328","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1150406116288995328","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201ci) Mais gente, mais barato ii) Menos gente, mais caro\u201d <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VazaJato?src=hash\"><s>#<\/s><b>VazaJato<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u201ci) Mais gente, mais barato ii) Menos gente, mais caro\u201d #VazaJato","timestamp":1563108459000,"timestamp_epochs":1563108459,"tweet_id":"1150386376321507328","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1150386376321507328","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">orfeu, ilu oba e o mal dos tr\u00f3picos <img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/><img alt=\"\ud83c\udf3f\" aria-label=\"Emoji: Erva\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f33f.png\" title=\"Erva\"\/> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"16213405\" dir=\"ltr\" href=\"\/thiagopethit\"><s>@<\/s><b>thiagopethit<\/b><\/a> <img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/79ZiWx9JOz\">pic.twitter.com\/79ZiWx9JOz<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"orfeu, ilu oba e o mal dos tr\u00f3picos  @thiagopethit pic.twitter.com\/79ZiWx9JOz","timestamp":1563039163000,"timestamp_epochs":1563039163,"tweet_id":"1150095726187286528","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1150095726187286528","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">There is a lot of professionalism but not much heart.<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"There is a lot of professionalism but not much heart.","timestamp":1562940112000,"timestamp_epochs":1562940112,"tweet_id":"1149680277846781954","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1149680277846781954","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">SEXTOU j\u00e1<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/gabrielhando\/status\/1149501905422282752\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/u3ZAURYBpi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/gabrielhando\/status\/1149501905422282752\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/gabrielhando\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1149501905422282752<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"SEXTOU j\u00e1https:\/\/twitter.com\/gabrielhando\/status\/1149501905422282752\u00a0\u2026","timestamp":1562899208000,"timestamp_epochs":1562899208,"tweet_id":"1149508713029357569","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1149508713029357569","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">a little bit tired, but brand new<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a little bit tired, but brand new","timestamp":1562874786000,"timestamp_epochs":1562874786,"tweet_id":"1149406280487985153","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1149406280487985153","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">kkkkkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/davidehrlich\/status\/1149348195216056326\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lQxCvDysxj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/davidehrlich\/status\/1149348195216056326\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/davidehrlich\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1149348195216056326<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"kkkkkkkhttps:\/\/twitter.com\/davidehrlich\/status\/1149348195216056326\u00a0\u2026","timestamp":1562863483000,"timestamp_epochs":1562863483,"tweet_id":"1149358870223032322","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1149358870223032322","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">EU SEMPRE DISSE: BEM MELHOR!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/A_n_t_h_o_n_y_P\/status\/1148962465205506048\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dgmpOMaPit\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/A_n_t_h_o_n_y_P\/status\/1148962465205506048\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/A_n_t_h_o_n_y_<\/span><span class=\"invisible\">P\/status\/1148962465205506048<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"EU SEMPRE DISSE: BEM MELHOR!https:\/\/twitter.com\/A_n_t_h_o_n_y_P\/status\/1148962465205506048\u00a0\u2026","timestamp":1562782438000,"timestamp_epochs":1562782438,"tweet_id":"1149018944147206145","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1149018944147206145","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pobre de quem n\u00e3o entendeu \/ Que a beleza de amar \/ \u00c9 se dar\nE s\u00f3 querendo pedir \/ Nunca soube o que \u00e9 perder<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pobre de quem n\u00e3o entendeu \/ Que a beleza de amar \/ \u00c9 se dar\nE s\u00f3 querendo pedir \/ Nunca soube o que \u00e9 perder","timestamp":1562765975000,"timestamp_epochs":1562765975,"tweet_id":"1148949893605670921","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1148949893605670921","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">essa entrevista &lt;3<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/thiagopethit\/status\/1148941669393453056\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qizVHpgUDA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/thiagopethit\/status\/1148941669393453056\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/thiagopethit\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1148941669393453056<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"essa entrevista <3https:\/\/twitter.com\/thiagopethit\/status\/1148941669393453056\u00a0\u2026","timestamp":1562765001000,"timestamp_epochs":1562765001,"tweet_id":"1148945807774760960","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1148945807774760960","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MUP5vMLqzI\">pic.twitter.com\/MUP5vMLqzI<\/a><span class=\"tweet-poi-geo-text\"> \u2013 em <a class=\"js-nav u-textUserColorHover js-geo-pivot-link\" data-nav=\"search\" data-place-id=\"07d9dad2bf480000\" href=\"\/search?q=place%3A07d9dad2bf480000\">Manioca<\/a><\/span><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pic.twitter.com\/MUP5vMLqzI \u2013 em Manioca","timestamp":1562692977000,"timestamp_epochs":1562692977,"tweet_id":"1148643718657970176","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1148643718657970176","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a coisa mais linda que existe ~<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=vk4NL1vpAiE\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YAGL4F9CND\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=vk4NL1vpAiE\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=vk4NL1<\/span><span class=\"invisible\">vpAiE<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a coisa mais linda que existe ~https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=vk4NL1vpAiE\u00a0\u2026","timestamp":1562617245000,"timestamp_epochs":1562617245,"tweet_id":"1148326073291198464","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1148326073291198464","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">a crise \u00e9 est\u00e9tica (via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3004850417\" dir=\"ltr\" href=\"\/rodolfoalmd\"><s>@<\/s><b>rodolfoalmd<\/b><\/a> )<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/AndrewDFish\/status\/1147953918439280642\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wshRyCkhP7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/AndrewDFish\/status\/1147953918439280642\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/AndrewDFish\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1147953918439280642<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a crise \u00e9 est\u00e9tica (via @rodolfoalmd )https:\/\/twitter.com\/AndrewDFish\/status\/1147953918439280642\u00a0\u2026","timestamp":1562602546000,"timestamp_epochs":1562602546,"tweet_id":"1148264419748732933","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1148264419748732933","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">boa noite<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/BlackLCult\/status\/1148049061452247040\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qDlDec29Vj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/BlackLCult\/status\/1148049061452247040\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/BlackLCult\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1148049061452247040<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"boa noitehttps:\/\/twitter.com\/BlackLCult\/status\/1148049061452247040\u00a0\u2026","timestamp":1562553179000,"timestamp_epochs":1562553179,"tweet_id":"1148057361912913922","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1148057361912913922","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">k-pop chicken + big little lies = sucesso<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"k-pop chicken + big little lies = sucesso","timestamp":1562553006000,"timestamp_epochs":1562553006,"tweet_id":"1148056633928560641","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1148056633928560641","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Alex Norris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">ouroboros is a self-love icon<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nnQfBJ8twb\">pic.twitter.com\/nnQfBJ8twb<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":46828,"replies":168,"retweet_id":"1148011536725762048","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":14163,"text":"ouroboros is a self-love iconpic.twitter.com\/nnQfBJ8twb","timestamp":1562535840000,"timestamp_epochs":1562535840,"tweet_id":"1147984637681111040","tweet_url":"\/dorrismccomics\/status\/1147984637681111040","user_id":"522519631","username":"dorrismccomics"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">SEXTOU<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/threat_update\/status\/1146855244577550336\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jVtUzmIO59\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/threat_update\/status\/1146855244577550336\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/threat_update\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1146855244577550336<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"SEXTOUhttps:\/\/twitter.com\/threat_update\/status\/1146855244577550336\u00a0\u2026","timestamp":1562328371000,"timestamp_epochs":1562328371,"tweet_id":"1147114447288381440","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1147114447288381440","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">I fell open\nI laid under\nAt the tip out\nI was just your number\nI want stay on it\nAnd get back under\n\nAnd if you think this is over\nThen you're wrong<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I fell open\nI laid under\nAt the tip out\nI was just your number\nI want stay on it\nAnd get back under\n\nAnd if you think this is over\nThen you're wrong","timestamp":1562255594000,"timestamp_epochs":1562255594,"tweet_id":"1146809198468050944","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1146809198468050944","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83e\udd2f\" aria-label=\"Emoji: Cabe\u00e7a explodindo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92f.png\" title=\"Cabe\u00e7a explodindo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/AJWShaughnessy\/status\/1146500908999675906\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EHh2J5zjpT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/AJWShaughnessy\/status\/1146500908999675906\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/AJWShaughnessy<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1146500908999675906<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/twitter.com\/AJWShaughnessy\/status\/1146500908999675906\u00a0\u2026","timestamp":1562192009000,"timestamp_epochs":1562192009,"tweet_id":"1146542504260571136","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1146542504260571136","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">TOMA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/threat_update\/status\/1146492886269251584\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8EOk2tpdaY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/threat_update\/status\/1146492886269251584\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/threat_update\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1146492886269251584<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"TOMAhttps:\/\/twitter.com\/threat_update\/status\/1146492886269251584\u00a0\u2026","timestamp":1562181979000,"timestamp_epochs":1562181979,"tweet_id":"1146500434615574531","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1146500434615574531","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o que eu queria MESMO era sentar ao ar livre bebendo um capuccino bem cremoso e lendo um livro<\/p>","is_retweet":0,"likes":67,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"o que eu queria MESMO era sentar ao ar livre bebendo um capuccino bem cremoso e lendo um livro","timestamp":1562154335000,"timestamp_epochs":1562154335,"tweet_id":"1146384490073337857","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1146384490073337857","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Threat Update","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7CyiYLEzPF\">pic.twitter.com\/7CyiYLEzPF<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":175,"replies":3,"retweet_id":"1146356785097428992","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":98,"text":"pic.twitter.com\/7CyiYLEzPF","timestamp":1562136947000,"timestamp_epochs":1562136947,"tweet_id":"1146311558416519174","tweet_url":"\/threat_update\/status\/1146311558416519174","user_id":"711272149168877568","username":"threat_update"},{"fullname":"Threat Update","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/adhrnEIZQH\">pic.twitter.com\/adhrnEIZQH<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":101,"replies":0,"retweet_id":"1146132135574740998","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":59,"text":"pic.twitter.com\/adhrnEIZQH","timestamp":1562093763000,"timestamp_epochs":1562093763,"tweet_id":"1146130431072493574","tweet_url":"\/threat_update\/status\/1146130431072493574","user_id":"711272149168877568","username":"threat_update"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O querido <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1377875516\" dir=\"ltr\" href=\"\/rogeriolionzo\"><s>@<\/s><b>rogeriolionzo<\/b><\/a> me convidou pra edi\u00e7\u00e3o #20 do podcast DIAGRAMA! Contei um pouco da minha trajet\u00f3ria desde a faculdade passando pelos projetos auto iniciados, experi\u00eancias profissionais, educa\u00e7\u00e3o e chegando at\u00e9 o momento atual no <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3396160997\" dir=\"ltr\" href=\"\/NexoJornal\"><s>@<\/s><b>NexoJornal<\/b><\/a> \u2014 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/open.spotify.com\/episode\/0R8j58dsFFfll8hGMfuDGQ?si=-3oqWP6QTpqp4jQZ0zAIfA\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LnuXtA4Doe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/open.spotify.com\/episode\/0R8j58dsFFfll8hGMfuDGQ?si=-3oqWP6QTpqp4jQZ0zAIfA\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">open.spotify.com\/episode\/0R8j58<\/span><span class=\"invisible\">dsFFfll8hGMfuDGQ?si=-3oqWP6QTpqp4jQZ0zAIfA<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/omqO8s0IFt\">pic.twitter.com\/omqO8s0IFt<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":22,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"O querido @rogeriolionzo me convidou pra edi\u00e7\u00e3o #20 do podcast DIAGRAMA! Contei um pouco da minha trajet\u00f3ria desde a faculdade passando pelos projetos auto iniciados, experi\u00eancias profissionais, educa\u00e7\u00e3o e chegando at\u00e9 o momento atual no @NexoJornal \u2014 https:\/\/open.spotify.com\/episode\/0R8j58dsFFfll8hGMfuDGQ?si=-3oqWP6QTpqp4jQZ0zAIfA\u00a0\u2026pic.twitter.com\/omqO8s0IFt","timestamp":1562089053000,"timestamp_epochs":1562089053,"tweet_id":"1146110677611929600","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1146110677611929600","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Threat Update","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/H93OXcE2vB\">pic.twitter.com\/H93OXcE2vB<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":325,"replies":0,"retweet_id":"1146061181230051329","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":172,"text":"pic.twitter.com\/H93OXcE2vB","timestamp":1562072159000,"timestamp_epochs":1562072159,"tweet_id":"1146039819300167680","tweet_url":"\/threat_update\/status\/1146039819300167680","user_id":"711272149168877568","username":"threat_update"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eclipse: desmaio, blackout e epifanias<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eclipse: desmaio, blackout e epifanias","timestamp":1562072037000,"timestamp_epochs":1562072037,"tweet_id":"1146039306236153857","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1146039306236153857","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">isso aqui &lt;3<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/malvados\/status\/1145688939845627904\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PizxtmBspt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/malvados\/status\/1145688939845627904\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/malvados\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1145688939845627904<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":32,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"isso aqui <3https:\/\/twitter.com\/malvados\/status\/1145688939845627904\u00a0\u2026","timestamp":1562010830000,"timestamp_epochs":1562010830,"tweet_id":"1145782585769046017","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1145782585769046017","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mas tem jeito gente e o jeito \u00e9 estar atento (gostei virou quase um haiku)<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mas tem jeito gente e o jeito \u00e9 estar atento (gostei virou quase um haiku)","timestamp":1562003090000,"timestamp_epochs":1562003090,"tweet_id":"1145750119901487104","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1145750119901487104","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">\"We\u2019re living in a society of people who  are working harder than ever, delaying having families, becoming  socially isolated, and trying to do so much\u2014just so we can post on  social media that \u201cwe\u2019re living our best lives.\u201d<\/p>","is_retweet":0,"likes":28,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"\"We\u2019re living in a society of people who  are working harder than ever, delaying having families, becoming  socially isolated, and trying to do so much\u2014just so we can post on  social media that \u201cwe\u2019re living our best lives.\u201d","timestamp":1561993752000,"timestamp_epochs":1561993752,"tweet_id":"1145710955587866624","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1145710955587866624","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">dia chato n\u00e9 gente nossa<\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"dia chato n\u00e9 gente nossa","timestamp":1561993304000,"timestamp_epochs":1561993304,"tweet_id":"1145709074723540992","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1145709074723540992","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">foi ontem mas vale ~<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dzw4YvSJjS\">pic.twitter.com\/dzw4YvSJjS<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":29,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"foi ontem mas vale ~pic.twitter.com\/dzw4YvSJjS","timestamp":1561983084000,"timestamp_epochs":1561983084,"tweet_id":"1145666210543153152","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1145666210543153152","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">as pessoas no ponto de \u00f4nibus da 9 de julho de verde e amarelo me deixam apenas <img alt=\"\ud83e\udd2f\" aria-label=\"Emoji: Cabe\u00e7a explodindo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92f.png\" title=\"Cabe\u00e7a explodindo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"as pessoas no ponto de \u00f4nibus da 9 de julho de verde e amarelo me deixam apenas ","timestamp":1561925836000,"timestamp_epochs":1561925836,"tweet_id":"1145426093345771521","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1145426093345771521","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sextou ~<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cQOHm1KtYg\">pic.twitter.com\/cQOHm1KtYg<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"sextou ~pic.twitter.com\/cQOHm1KtYg","timestamp":1561753999000,"timestamp_epochs":1561753999,"tweet_id":"1144705357119467524","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1144705357119467524","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">lembrando que ela serve caf\u00e9s agora<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"lembrando que ela serve caf\u00e9s agora","timestamp":1561749230000,"timestamp_epochs":1561749230,"tweet_id":"1144685354022264834","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1144685354022264834","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"fr\">mds vai abrir uma BACIO DE LATTE no centro<\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mds vai abrir uma BACIO DE LATTE no centro","timestamp":1561749220000,"timestamp_epochs":1561749220,"tweet_id":"1144685313622708230","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1144685313622708230","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">e hoje tem maaaaaaaaaais: j\u00e1 j\u00e1 novo epis\u00f3dio do escuta : eu e <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"8627962\" dir=\"ltr\" href=\"\/camilorocha\"><s>@<\/s><b>camilorocha<\/b><\/a> desnvendando o k-pop<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/quebeleza\/status\/1144000365106540544\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WjaxmDCm7P\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/quebeleza\/status\/1144000365106540544\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/quebeleza\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1144000365106540544<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e hoje tem maaaaaaaaaais: j\u00e1 j\u00e1 novo epis\u00f3dio do escuta : eu e @camilorocha desnvendando o k-pophttps:\/\/twitter.com\/quebeleza\/status\/1144000365106540544\u00a0\u2026","timestamp":1561733697000,"timestamp_epochs":1561733697,"tweet_id":"1144620206758801408","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1144620206758801408","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu amo 1 homem e 1 jornal \u2014<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ggreenwald\/status\/1144581568884858881\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/co6smYZHxw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ggreenwald\/status\/1144581568884858881\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ggreenwald\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1144581568884858881<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu amo 1 homem e 1 jornal \u2014https:\/\/twitter.com\/ggreenwald\/status\/1144581568884858881\u00a0\u2026","timestamp":1561730054000,"timestamp_epochs":1561730054,"tweet_id":"1144604925894320135","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1144604925894320135","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">orgulho dessa equipe dessas ideias malucas, dessa linguagem e desse momento <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/> que delicia!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/NexoJornal\/status\/1144349685143879680\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pfLqZVepwo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/NexoJornal\/status\/1144349685143879680\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/NexoJornal\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1144349685143879680<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":49,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"orgulho dessa equipe dessas ideias malucas, dessa linguagem e desse momento  que delicia!https:\/\/twitter.com\/NexoJornal\/status\/1144349685143879680\u00a0\u2026","timestamp":1561722591000,"timestamp_epochs":1561722591,"tweet_id":"1144573620817207298","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1144573620817207298","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">esse show do yves tumor foi a coisa mais maravilhosa e mais 2019 que eu j\u00e1 vivi neste 2019<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"esse show do yves tumor foi a coisa mais maravilhosa e mais 2019 que eu j\u00e1 vivi neste 2019","timestamp":1561690055000,"timestamp_epochs":1561690055,"tweet_id":"1144437158264147968","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1144437158264147968","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">2019<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/realDonaldTrump\/status\/1144056731653169152\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NUaMFUGodY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/realDonaldTrump\/status\/1144056731653169152\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/realDonaldTrum<\/span><span class=\"invisible\">p\/status\/1144056731653169152<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"2019https:\/\/twitter.com\/realDonaldTrump\/status\/1144056731653169152\u00a0\u2026","timestamp":1561639874000,"timestamp_epochs":1561639874,"tweet_id":"1144226681097523200","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1144226681097523200","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">the struggle is real <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/tainalon\/status\/1143929604907945985\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iQxMRvguzj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/tainalon\/status\/1143929604907945985\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/tainalon\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1143929604907945985<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"the struggle is real https:\/\/twitter.com\/tainalon\/status\/1143929604907945985\u00a0\u2026","timestamp":1561596892000,"timestamp_epochs":1561596892,"tweet_id":"1144046402034655232","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1144046402034655232","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ctAtYFomA0\">pic.twitter.com\/ctAtYFomA0<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pic.twitter.com\/ctAtYFomA0","timestamp":1561570121000,"timestamp_epochs":1561570121,"tweet_id":"1143934116158758912","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1143934116158758912","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Black Lodge Cult","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sIJTWRtSgO\">pic.twitter.com\/sIJTWRtSgO<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":577,"replies":0,"retweet_id":"1143696393749573634","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":125,"text":"pic.twitter.com\/sIJTWRtSgO","timestamp":1561476410000,"timestamp_epochs":1561476410,"tweet_id":"1143541062998351873","tweet_url":"\/BlackLCult\/status\/1143541062998351873","user_id":"882000336390672384","username":"BlackLCult"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1TcgRfgYZV\">pic.twitter.com\/1TcgRfgYZV<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"pic.twitter.com\/1TcgRfgYZV","timestamp":1561512249000,"timestamp_epochs":1561512249,"tweet_id":"1143691386555908096","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1143691386555908096","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">aten\u00e7\u00e3o! :)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/NexoJornal\/status\/1141014353753399296\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rHWsbzlknz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/NexoJornal\/status\/1141014353753399296\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/NexoJornal\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1141014353753399296<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"aten\u00e7\u00e3o! :)https:\/\/twitter.com\/NexoJornal\/status\/1141014353753399296\u00a0\u2026","timestamp":1561496176000,"timestamp_epochs":1561496176,"tweet_id":"1143623969934860288","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1143623969934860288","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">\"I need a reverse bucket list. My goal for each year of the rest of my life should be to throw out things, obligations, and relationships until I can clearly see my refined self in its best form.\"<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\"I need a reverse bucket list. My goal for each year of the rest of my life should be to throw out things, obligations, and relationships until I can clearly see my refined self in its best form.\"","timestamp":1561491595000,"timestamp_epochs":1561491595,"tweet_id":"1143604755383631874","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1143604755383631874","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">globo rural top 10 perfis no twitter &lt;3<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Globo_Rural\/status\/1143504615738171392\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PMv50AFyzJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Globo_Rural\/status\/1143504615738171392\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Globo_Rural\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1143504615738171392<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"globo rural top 10 perfis no twitter <3https:\/\/twitter.com\/Globo_Rural\/status\/1143504615738171392\u00a0\u2026","timestamp":1561472947000,"timestamp_epochs":1561472947,"tweet_id":"1143526541210636288","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1143526541210636288","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">duas coisas que eu amo: aspas \u201cdesnecess\u00e1rias\u201d e alface decorativa<\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"duas coisas que eu amo: aspas \u201cdesnecess\u00e1rias\u201d e alface decorativa","timestamp":1561463783000,"timestamp_epochs":1561463783,"tweet_id":"1143488105317654530","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1143488105317654530","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Threat Update","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2vlRdYcS8n\">pic.twitter.com\/2vlRdYcS8n<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":197,"replies":3,"retweet_id":"1143324154898395136","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":107,"text":"pic.twitter.com\/2vlRdYcS8n","timestamp":1561424151000,"timestamp_epochs":1561424151,"tweet_id":"1143321872718880768","tweet_url":"\/threat_update\/status\/1143321872718880768","user_id":"711272149168877568","username":"threat_update"},{"fullname":"Adrian Shaughnessy","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">On surviving 10 years of independent publishing and the survival of the printed book as the tech that refused to die. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/2RzlQut\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yq3XovHlwi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/2RzlQut\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/2RzlQut<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17896874\" dir=\"ltr\" href=\"\/itsnicethat\"><s>@<\/s><b>itsnicethat<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"52756293\" dir=\"ltr\" href=\"\/uniteditions\"><s>@<\/s><b>uniteditions<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5t0oGiSLr1\">pic.twitter.com\/5t0oGiSLr1<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":181,"replies":5,"retweet_id":"1143319587112521729","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":24,"text":"On surviving 10 years of independent publishing and the survival of the printed book as the tech that refused to die. http:\/\/bit.ly\/2RzlQut\u00a0 @itsnicethat @uniteditionspic.twitter.com\/5t0oGiSLr1","timestamp":1561408014000,"timestamp_epochs":1561408014,"tweet_id":"1143254192049537030","tweet_url":"\/AJWShaughnessy\/status\/1143254192049537030","user_id":"19103912","username":"AJWShaughnessy"},{"fullname":"Nexo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">[v\u00eddeo] Escritor portugu\u00eas lan\u00e7a tr\u00eas novos livros no Brasil. Nesta entrevista, ele comenta sobre a import\u00e2ncia de ler e escrever no mundo contempor\u00e2neo e l\u00ea trechos de sua obra. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/2X55jop\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BcqCtZFM4N\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/2X55jop\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/2X55jop<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ui1UoHUbCW\">pic.twitter.com\/Ui1UoHUbCW<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":110,"replies":2,"retweet_id":"1143279905800622080","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":38,"text":"[v\u00eddeo] Escritor portugu\u00eas lan\u00e7a tr\u00eas novos livros no Brasil. Nesta entrevista, ele comenta sobre a import\u00e2ncia de ler e escrever no mundo contempor\u00e2neo e l\u00ea trechos de sua obra. http:\/\/bit.ly\/2X55jop\u00a0pic.twitter.com\/Ui1UoHUbCW","timestamp":1561412274000,"timestamp_epochs":1561412274,"tweet_id":"1143272059885281281","tweet_url":"\/NexoJornal\/status\/1143272059885281281","user_id":"3396160997","username":"NexoJornal"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente chata deus me livre<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"gente chata deus me livre","timestamp":1561410167000,"timestamp_epochs":1561410167,"tweet_id":"1143263223707254784","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1143263223707254784","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">saiu o volume 2 da compila\u00e7\u00e3o OUTRO TEMPO \u2013 m\u00fasica eletronica brasileira maravilhosa experimental desconhecida brilhante. j\u00e1 come\u00e7a com Maraka, da May East \u2013 um cl\u00e1ssico das \u00faltimas horas da tenda. RECOMENDO!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/open.spotify.com\/album\/3TsqpDsx9fHKR2dk9Y26zg?si=6JqzrPCIRJ-2YH8NtWF8Nw\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2itNJQuqFE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/open.spotify.com\/album\/3TsqpDsx9fHKR2dk9Y26zg?si=6JqzrPCIRJ-2YH8NtWF8Nw\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">open.spotify.com\/album\/3TsqpDsx<\/span><span class=\"invisible\">9fHKR2dk9Y26zg?si=6JqzrPCIRJ-2YH8NtWF8Nw<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"saiu o volume 2 da compila\u00e7\u00e3o OUTRO TEMPO \u2013 m\u00fasica eletronica brasileira maravilhosa experimental desconhecida brilhante. j\u00e1 come\u00e7a com Maraka, da May East \u2013 um cl\u00e1ssico das \u00faltimas horas da tenda. RECOMENDO!https:\/\/open.spotify.com\/album\/3TsqpDsx9fHKR2dk9Y26zg?si=6JqzrPCIRJ-2YH8NtWF8Nw\u00a0\u2026","timestamp":1561388703000,"timestamp_epochs":1561388703,"tweet_id":"1143173193030610944","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1143173193030610944","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Sometimes, something else becomes more important. Sometimes, you simply can\u2019t be bothered anymore.<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sometimes, something else becomes more important. Sometimes, you simply can\u2019t be bothered anymore.","timestamp":1561387180000,"timestamp_epochs":1561387180,"tweet_id":"1143166807861321728","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1143166807861321728","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LOm4GHQJ8r\">pic.twitter.com\/LOm4GHQJ8r<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pic.twitter.com\/LOm4GHQJ8r","timestamp":1561321352000,"timestamp_epochs":1561321352,"tweet_id":"1142890702558375938","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1142890702558375938","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">uma distinta senhora de higien\u00f3polis olhou reprovando meu look leather militante arco \u00edris rebolativo a caminho da parada. eu retribui com um sorriso cinico e um beijinho <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ParadadoOrgulhoLGBT?src=hash\"><s>#<\/s><b>ParadadoOrgulhoLGBT<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":22,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"uma distinta senhora de higien\u00f3polis olhou reprovando meu look leather militante arco \u00edris rebolativo a caminho da parada. eu retribui com um sorriso cinico e um beijinho #ParadadoOrgulhoLGBT","timestamp":1561305410000,"timestamp_epochs":1561305410,"tweet_id":"1142823838176206849","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1142823838176206849","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Raul Juste Lores","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A capa que causa xingamento e barulho em 2019. \u00c9 s\u00f3 amor.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZvRUiFiGzk\">pic.twitter.com\/ZvRUiFiGzk<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":563,"replies":14,"retweet_id":"1142346509213687808","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":66,"text":"A capa que causa xingamento e barulho em 2019. \u00c9 s\u00f3 amor.pic.twitter.com\/ZvRUiFiGzk","timestamp":1561139269000,"timestamp_epochs":1561139269,"tweet_id":"1142126993477177344","tweet_url":"\/rauljustelores\/status\/1142126993477177344","user_id":"52304663","username":"rauljustelores"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu s\u00f3 queria dizer uma coisa pra voc\u00eas, e essa coisa \u00e9 arroz de pato<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu s\u00f3 queria dizer uma coisa pra voc\u00eas, e essa coisa \u00e9 arroz de pato","timestamp":1561126253000,"timestamp_epochs":1561126253,"tweet_id":"1142072400059744258","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1142072400059744258","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83c\udfe0\" aria-label=\"Emoji: Casa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3e0.png\" title=\"Casa\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FxqWphP0Oc\">pic.twitter.com\/FxqWphP0Oc<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pic.twitter.com\/FxqWphP0Oc","timestamp":1561070671000,"timestamp_epochs":1561070671,"tweet_id":"1141839271378280448","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1141839271378280448","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Threat Update","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/S0no763HVa\">pic.twitter.com\/S0no763HVa<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":161,"replies":0,"retweet_id":"1141828322340552705","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":80,"text":"pic.twitter.com\/S0no763HVa","timestamp":1561057031000,"timestamp_epochs":1561057031,"tweet_id":"1141782062673907713","tweet_url":"\/threat_update\/status\/1141782062673907713","user_id":"711272149168877568","username":"threat_update"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ro\">achievement unlocked: bacalhau \u00e0 br\u00e1s<\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"achievement unlocked: bacalhau \u00e0 br\u00e1s","timestamp":1560951397000,"timestamp_epochs":1560951397,"tweet_id":"1141339000273362945","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1141339000273362945","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"mauricio","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cientistas do Brasil que voc\u00ea precisa conhecer, ontem e hoje <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.nexojornal.com.br\/expresso\/2019\/06\/17\/Cientistas-do-Brasil-que-voc%C3%AA-precisa-conhecer-ontem-e-hoje?utm_medium=Social&amp;utm_campaign=Echobox&amp;utm_source=Twitter#Echobox=1560798425?utm_source=socialbttns&amp;utm_medium=article_share&amp;utm_campaign=self\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8FWoiW50JS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.nexojornal.com.br\/expresso\/2019\/06\/17\/Cientistas-do-Brasil-que-voc%C3%AA-precisa-conhecer-ontem-e-hoje?utm_medium=Social&amp;utm_campaign=Echobox&amp;utm_source=Twitter#Echobox=1560798425?utm_source=socialbttns&amp;utm_medium=article_share&amp;utm_campaign=self\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">nexojornal.com.br\/expresso\/2019\/<\/span><span class=\"invisible\">06\/17\/Cientistas-do-Brasil-que-voc%C3%AA-precisa-conhecer-ontem-e-hoje?utm_medium=Social&amp;utm_campaign=Echobox&amp;utm_source=Twitter#Echobox=1560798425?utm_source=socialbttns&amp;utm_medium=article_share&amp;utm_campaign=self<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a> via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3396160997\" dir=\"ltr\" href=\"\/NexoJornal\"><s>@<\/s><b>nexojornal<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"1141041092382646275","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":4,"text":"Cientistas do Brasil que voc\u00ea precisa conhecer, ontem e hoje https:\/\/www.nexojornal.com.br\/expresso\/2019\/06\/17\/Cientistas-do-Brasil-que-voc%C3%AA-precisa-conhecer-ontem-e-hoje?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox&utm_source=Twitter#Echobox=1560798425?utm_source=socialbttns&utm_medium=article_share&utm_campaign=self\u00a0\u2026 via @nexojornal","timestamp":1560874879000,"timestamp_epochs":1560874879,"tweet_id":"1141018059932676097","tweet_url":"\/mauricioabbade\/status\/1141018059932676097","user_id":"299261550","username":"mauricioabbade"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o mundo n\u00e3o \u00e9 S\u00d3 vagem ~<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cXHlpq3Lqo\">pic.twitter.com\/cXHlpq3Lqo<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":34,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o mundo n\u00e3o \u00e9 S\u00d3 vagem ~pic.twitter.com\/cXHlpq3Lqo","timestamp":1560880312000,"timestamp_epochs":1560880312,"tweet_id":"1141040850392289282","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1141040850392289282","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">t\u00e1 barra ~<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Q8Is6xCiPv\">pic.twitter.com\/Q8Is6xCiPv<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":23,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"t\u00e1 barra ~pic.twitter.com\/Q8Is6xCiPv","timestamp":1560684118000,"timestamp_epochs":1560684118,"tweet_id":"1140217949556527110","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1140217949556527110","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Threat Update","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UAdImfpC2r\">pic.twitter.com\/UAdImfpC2r<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":118,"replies":0,"retweet_id":"1140148035567181824","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":66,"text":"pic.twitter.com\/UAdImfpC2r","timestamp":1560646575000,"timestamp_epochs":1560646575,"tweet_id":"1140060485032849410","tweet_url":"\/threat_update\/status\/1140060485032849410","user_id":"711272149168877568","username":"threat_update"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">F E R I A S<\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"F E R I A S","timestamp":1560518397000,"timestamp_epochs":1560518397,"tweet_id":"1139522867601793024","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1139522867601793024","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pode ser \"chola\" tamb\u00e9m<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pode ser \"chola\" tamb\u00e9m","timestamp":1560467778000,"timestamp_epochs":1560467778,"tweet_id":"1139310555217453063","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1139310555217453063","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">como escreve \"chora homof\u00f3bico\"em c\u00f3digo morse?<\/p>","is_retweet":0,"likes":28,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"como escreve \"chora homof\u00f3bico\"em c\u00f3digo morse?","timestamp":1560467761000,"timestamp_epochs":1560467761,"tweet_id":"1139310484254052352","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1139310484254052352","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">f\u00e9rias chegando<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/BlackLCult\/status\/1138952949529534464\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DK2kkV8WO2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/BlackLCult\/status\/1138952949529534464\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/BlackLCult\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1138952949529534464<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"f\u00e9rias chegandohttps:\/\/twitter.com\/BlackLCult\/status\/1138952949529534464\u00a0\u2026","timestamp":1560432705000,"timestamp_epochs":1560432705,"tweet_id":"1139163449630629890","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1139163449630629890","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">EU.SEI.SEU.IP<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/naosalvo\/status\/1139146960600993799\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eDIi2PRdGx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/naosalvo\/status\/1139146960600993799\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/naosalvo\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1139146960600993799<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"EU.SEI.SEU.IPhttps:\/\/twitter.com\/naosalvo\/status\/1139146960600993799\u00a0\u2026","timestamp":1560429770000,"timestamp_epochs":1560429770,"tweet_id":"1139151137091854339","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1139151137091854339","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">ME FODE CLARE WAIGHT KELLER<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ME FODE CLARE WAIGHT KELLER","timestamp":1560429624000,"timestamp_epochs":1560429624,"tweet_id":"1139150524920598529","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1139150524920598529","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">Kkk <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/InFuxWetrust?src=hash\"><s>#<\/s><b>InFuxWetrust<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/TheInterceptBr\/status\/1138950243549175810\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Qq99yCs4wH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/TheInterceptBr\/status\/1138950243549175810\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/TheInterceptBr<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1138950243549175810<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Kkk #InFuxWetrusthttps:\/\/twitter.com\/TheInterceptBr\/status\/1138950243549175810\u00a0\u2026","timestamp":1560426757000,"timestamp_epochs":1560426757,"tweet_id":"1139138500421443584","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1139138500421443584","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">madonna to chocado<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"madonna to chocado","timestamp":1560368207000,"timestamp_epochs":1560368207,"tweet_id":"1138892925721616384","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1138892925721616384","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">fode ~<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/threat_update\/status\/1138804242666479616\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/w4i4OmKa2g\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/threat_update\/status\/1138804242666479616\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/threat_update\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1138804242666479616<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"fode ~https:\/\/twitter.com\/threat_update\/status\/1138804242666479616\u00a0\u2026","timestamp":1560347685000,"timestamp_epochs":1560347685,"tweet_id":"1138806851146047488","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1138806851146047488","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">oi querida \u00e9 que ligaram aqui<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/NexoJornal\/status\/1138763064323579905\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/B04HFHIrWY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/NexoJornal\/status\/1138763064323579905\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/NexoJornal\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1138763064323579905<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"oi querida \u00e9 que ligaram aquihttps:\/\/twitter.com\/NexoJornal\/status\/1138763064323579905\u00a0\u2026","timestamp":1560343084000,"timestamp_epochs":1560343084,"tweet_id":"1138787553128124418","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1138787553128124418","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o, porque o pai do doria...<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"n\u00e3o, porque o pai do doria...","timestamp":1560341432000,"timestamp_epochs":1560341432,"tweet_id":"1138780622632230912","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1138780622632230912","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">ESTE PAIS<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Xettto\/status\/1138547158335053826\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VxASZay5vn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Xettto\/status\/1138547158335053826\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Xettto\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1138547158335053826<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ESTE PAIShttps:\/\/twitter.com\/Xettto\/status\/1138547158335053826\u00a0\u2026","timestamp":1560291445000,"timestamp_epochs":1560291445,"tweet_id":"1138570963543633920","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1138570963543633920","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu queria que o tame impala fizesse um cover de perfect illusion, que \u00e9 a melhor m\u00fasica do tame impala<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu queria que o tame impala fizesse um cover de perfect illusion, que \u00e9 a melhor m\u00fasica do tame impala","timestamp":1560291223000,"timestamp_epochs":1560291223,"tweet_id":"1138570029962805250","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1138570029962805250","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">a gente sonha com isso\n~<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/CaioCorraini\/status\/1138460100971171840\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pStREqewPL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/CaioCorraini\/status\/1138460100971171840\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/CaioCorraini\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1138460100971171840<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a gente sonha com isso\n~https:\/\/twitter.com\/CaioCorraini\/status\/1138460100971171840\u00a0\u2026","timestamp":1560281810000,"timestamp_epochs":1560281810,"tweet_id":"1138530549482606598","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1138530549482606598","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3JCJk49Ntk\">pic.twitter.com\/3JCJk49Ntk<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pic.twitter.com\/3JCJk49Ntk","timestamp":1560263300000,"timestamp_epochs":1560263300,"tweet_id":"1138452912177369092","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1138452912177369092","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o de militares, mas de bailarinos<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"n\u00e3o de militares, mas de bailarinos","timestamp":1560204661000,"timestamp_epochs":1560204661,"tweet_id":"1138206964507435008","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1138206964507435008","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ainda \u00e9 segunda-feira e j\u00e1 n\u00e3o tenho energias pra essa semana<\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"ainda \u00e9 segunda-feira e j\u00e1 n\u00e3o tenho energias pra essa semana","timestamp":1560197612000,"timestamp_epochs":1560197612,"tweet_id":"1138177397331759105","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1138177397331759105","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">a distopia chegou<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Shibbo\/status\/1138100299548319745\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KFFXNByWcA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Shibbo\/status\/1138100299548319745\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Shibbo\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1138100299548319745<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a distopia chegouhttps:\/\/twitter.com\/Shibbo\/status\/1138100299548319745\u00a0\u2026","timestamp":1560185070000,"timestamp_epochs":1560185070,"tweet_id":"1138124792987607041","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1138124792987607041","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">al\u00e9m de tudo o design do material \u00e9 bel\u00edssimo e impec\u00e1vel <img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"al\u00e9m de tudo o design do material \u00e9 bel\u00edssimo e impec\u00e1vel ","timestamp":1560176255000,"timestamp_epochs":1560176255,"tweet_id":"1138087818578800640","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1138087818578800640","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">neither disappointed nor surprised <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VazaJato?src=hash\"><s>#<\/s><b>VazaJato<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"neither disappointed nor surprised #VazaJato","timestamp":1560130694000,"timestamp_epochs":1560130694,"tweet_id":"1137896721474830336","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1137896721474830336","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"matt \u2670\u2671","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vcs tapam a camera do notebook? acham q eh um perigo real que o fbi veja vcs chorando no quarto ouvindo marilia mendon\u00e7a?<\/p>","is_retweet":1,"likes":11353,"replies":189,"retweet_id":"1137780100815040515","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":2563,"text":"vcs tapam a camera do notebook? acham q eh um perigo real que o fbi veja vcs chorando no quarto ouvindo marilia mendon\u00e7a?","timestamp":1560026383000,"timestamp_epochs":1560026383,"tweet_id":"1137459212181803011","tweet_url":"\/mttscz\/status\/1137459212181803011","user_id":"61855034","username":"mttscz"},{"fullname":"Paulo Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Medo do governo Bolsonaro estimula m\u00e3o de obra qualificada a sair do Brasil. \nFuga de c\u00e9rebros e baixa fecundidade indicam fraqueza permanente da economia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/mercado\/2019\/06\/fuga-de-cerebros-e-baixa-fertilidade-podem-indicar-fraqueza-permanente-da-economia.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=comptw\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/maXbsPPZVy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/mercado\/2019\/06\/fuga-de-cerebros-e-baixa-fertilidade-podem-indicar-fraqueza-permanente-da-economia.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=comptw\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">www1.folha.uol.com.br\/mercado\/2019\/0<\/span><span class=\"invisible\">6\/fuga-de-cerebros-e-baixa-fertilidade-podem-indicar-fraqueza-permanente-da-economia.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=comptw<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":809,"replies":44,"retweet_id":"1137728263932039168","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":231,"text":"Medo do governo Bolsonaro estimula m\u00e3o de obra qualificada a sair do Brasil. \nFuga de c\u00e9rebros e baixa fecundidade indicam fraqueza permanente da economiahttps:\/\/www1.folha.uol.com.br\/mercado\/2019\/06\/fuga-de-cerebros-e-baixa-fertilidade-podem-indicar-fraqueza-permanente-da-economia.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026","timestamp":1560031873000,"timestamp_epochs":1560031873,"tweet_id":"1137482235987333120","tweet_url":"\/pauloteixeira13\/status\/1137482235987333120","user_id":"25562342","username":"pauloteixeira13"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201co oposto de n\u00e3o viol\u00eancia \u00e9 submiss\u00e3o ao medo\u201d\n~<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/apublica.org\/2019\/06\/dominic-barter-nossa-cultura-tem-medo-do-conflito\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Aj0PuIEkfW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/apublica.org\/2019\/06\/dominic-barter-nossa-cultura-tem-medo-do-conflito\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">apublica.org\/2019\/06\/domini<\/span><span class=\"invisible\">c-barter-nossa-cultura-tem-medo-do-conflito\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u201co oposto de n\u00e3o viol\u00eancia \u00e9 submiss\u00e3o ao medo\u201d\n~https:\/\/apublica.org\/2019\/06\/dominic-barter-nossa-cultura-tem-medo-do-conflito\/\u00a0\u2026","timestamp":1560089370000,"timestamp_epochs":1560089370,"tweet_id":"1137723397595652096","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1137723397595652096","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"The Washington Post","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">White House blocked intelligence agency\u2019s written testimony saying human-caused climate change could be \u2018possibly catastrophic\u2019<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/wapo.st\/2I3l4mA\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gtDuLheyox\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/wapo.st\/2I3l4mA\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">wapo.st\/2I3l4mA<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1802,"replies":171,"retweet_id":"1137390225519448065","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":1662,"text":"White House blocked intelligence agency\u2019s written testimony saying human-caused climate change could be \u2018possibly catastrophic\u2019https:\/\/wapo.st\/2I3l4mA\u00a0","timestamp":1559996309000,"timestamp_epochs":1559996309,"tweet_id":"1137333069634068480","tweet_url":"\/washingtonpost\/status\/1137333069634068480","user_id":"2467791","username":"washingtonpost"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">sextou com o melhor video da semana<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Eduzord\/status\/1137032691088539656\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ms8LaXyCcy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Eduzord\/status\/1137032691088539656\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Eduzord\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1137032691088539656<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":24,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"sextou com o melhor video da semanahttps:\/\/twitter.com\/Eduzord\/status\/1137032691088539656\u00a0\u2026","timestamp":1559941226000,"timestamp_epochs":1559941226,"tweet_id":"1137102034799353858","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1137102034799353858","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">apenas billy porter &lt;3 \u2014 CONTEM SPOILERS!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.nytimes.com\/2019\/06\/06\/style\/billy-porter-pose.html\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Mq8DDzKFKx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.nytimes.com\/2019\/06\/06\/style\/billy-porter-pose.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">nytimes.com\/2019\/06\/06\/sty<\/span><span class=\"invisible\">le\/billy-porter-pose.html<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"apenas billy porter <3 \u2014 CONTEM SPOILERS!https:\/\/www.nytimes.com\/2019\/06\/06\/style\/billy-porter-pose.html\u00a0\u2026","timestamp":1559930148000,"timestamp_epochs":1559930148,"tweet_id":"1137055573323767811","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1137055573323767811","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">pequenas p\u00e9rolas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/tbettinardi\/status\/1136984148017590273\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/X1Y7PxRoIS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/tbettinardi\/status\/1136984148017590273\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/tbettinardi\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1136984148017590273<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pequenas p\u00e9rolashttps:\/\/twitter.com\/tbettinardi\/status\/1136984148017590273\u00a0\u2026","timestamp":1559913583000,"timestamp_epochs":1559913583,"tweet_id":"1136986092182429696","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1136986092182429696","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">sextou<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/DamienKempf\/status\/1136876690481786886\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LxMzJgsi0F\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/DamienKempf\/status\/1136876690481786886\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/DamienKempf\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1136876690481786886<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"sextouhttps:\/\/twitter.com\/DamienKempf\/status\/1136876690481786886\u00a0\u2026","timestamp":1559910303000,"timestamp_epochs":1559910303,"tweet_id":"1136972335909679104","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1136972335909679104","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">a rigor seria isso<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/baddiebony\/status\/1136734365910786053\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pp9mT3ZAmO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/baddiebony\/status\/1136734365910786053\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/baddiebony\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1136734365910786053<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a rigor seria issohttps:\/\/twitter.com\/baddiebony\/status\/1136734365910786053\u00a0\u2026","timestamp":1559909073000,"timestamp_epochs":1559909073,"tweet_id":"1136967178534739968","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1136967178534739968","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Threat Update","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AKeEFjmdZ6\">pic.twitter.com\/AKeEFjmdZ6<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":141,"replies":4,"retweet_id":"1136940587037450240","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":73,"text":"pic.twitter.com\/AKeEFjmdZ6","timestamp":1559900595000,"timestamp_epochs":1559900595,"tweet_id":"1136931618969542659","tweet_url":"\/threat_update\/status\/1136931618969542659","user_id":"711272149168877568","username":"threat_update"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OdWcKpWcL9\">pic.twitter.com\/OdWcKpWcL9<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pic.twitter.com\/OdWcKpWcL9","timestamp":1559833814000,"timestamp_epochs":1559833814,"tweet_id":"1136651518269108225","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1136651518269108225","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RAFjAPdTNF\">pic.twitter.com\/RAFjAPdTNF<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pic.twitter.com\/RAFjAPdTNF","timestamp":1559830019000,"timestamp_epochs":1559830019,"tweet_id":"1136635601669767168","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1136635601669767168","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">viver sozinho no mato<\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"viver sozinho no mato","timestamp":1559774479000,"timestamp_epochs":1559774479,"tweet_id":"1136402648993808390","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1136402648993808390","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">a cat\u00e1strofe<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a cat\u00e1strofe","timestamp":1559747993000,"timestamp_epochs":1559747993,"tweet_id":"1136291560100900864","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1136291560100900864","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vontade de poke ou canja mas vou acabar comendo frango com batata doce mesmo kkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"vontade de poke ou canja mas vou acabar comendo frango com batata doce mesmo kkk","timestamp":1559678076000,"timestamp_epochs":1559678076,"tweet_id":"1135998303836037120","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1135998303836037120","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">esfriou<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xTDepOa6fN\">pic.twitter.com\/xTDepOa6fN<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":63,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"esfrioupic.twitter.com\/xTDepOa6fN","timestamp":1559653473000,"timestamp_epochs":1559653473,"tweet_id":"1135895112054128641","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1135895112054128641","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Yoko Ono","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">It's time to open our brains to more information, communication, and get to the next level of intelligence.<\/p>","is_retweet":1,"likes":4298,"replies":101,"retweet_id":"1135860241550237697","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":1365,"text":"It's time to open our brains to more information, communication, and get to the next level of intelligence.","timestamp":1559581234000,"timestamp_epochs":1559581234,"tweet_id":"1135592120482500609","tweet_url":"\/yokoono\/status\/1135592120482500609","user_id":"17681513","username":"yokoono"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/brasil.elpais.com\/brasil\/2019\/05\/31\/cultura\/1559293697_965411.html\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RQFLIkpun4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/brasil.elpais.com\/brasil\/2019\/05\/31\/cultura\/1559293697_965411.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">brasil.elpais.com\/brasil\/2019\/05<\/span><span class=\"invisible\">\/31\/cultura\/1559293697_965411.html<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/brasil.elpais.com\/brasil\/2019\/05\/31\/cultura\/1559293697_965411.html\u00a0\u2026","timestamp":1559575500000,"timestamp_epochs":1559575500,"tweet_id":"1135568072272744450","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1135568072272744450","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nossa<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"nossa","timestamp":1559472134000,"timestamp_epochs":1559472134,"tweet_id":"1135134521995800576","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1135134521995800576","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">MDS UM PELO BRANCO NO PEITO<\/p>","is_retweet":0,"likes":36,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"MDS UM PELO BRANCO NO PEITO","timestamp":1559415820000,"timestamp_epochs":1559415820,"tweet_id":"1134898324660719618","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1134898324660719618","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\/_\\ hoje as 23h59 no L\u2019amour <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QL80Dnotpn\">pic.twitter.com\/QL80Dnotpn<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"\/_\\ hoje as 23h59 no L\u2019amour pic.twitter.com\/QL80Dnotpn","timestamp":1559401497000,"timestamp_epochs":1559401497,"tweet_id":"1134838248499490822","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1134838248499490822","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Bruno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">bow down to our new supreme <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1019322561824296960\" dir=\"ltr\" href=\"\/OddlyYvie\"><s>@<\/s><b>OddlyYvie<\/b><\/a> <img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/><img alt=\"\ud83d\udc51\" aria-label=\"Emoji: Coroa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f451.png\" title=\"Coroa\"\/><img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IMwIyewF2M\">pic.twitter.com\/IMwIyewF2M<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4051,"replies":21,"retweet_id":"1134653816073310208","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":1155,"text":"bow down to our new supreme @OddlyYvie pic.twitter.com\/IMwIyewF2M","timestamp":1559344627000,"timestamp_epochs":1559344627,"tweet_id":"1134599717269266433","tweet_url":"\/brunopixels\/status\/1134599717269266433","user_id":"3411375621","username":"brunopixels"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">KIRIDO se eu te contar...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bmHXc2XflP\">pic.twitter.com\/bmHXc2XflP<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"KIRIDO se eu te contar...pic.twitter.com\/bmHXc2XflP","timestamp":1559339515000,"timestamp_epochs":1559339515,"tweet_id":"1134578278428229632","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1134578278428229632","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">\"influence as public health crisis\"\n~<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.nytimes.com\/2019\/05\/31\/style\/are-likes-and-followers-the-problem-with-social-media.html\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BguX42SG6y\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.nytimes.com\/2019\/05\/31\/style\/are-likes-and-followers-the-problem-with-social-media.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">nytimes.com\/2019\/05\/31\/sty<\/span><span class=\"invisible\">le\/are-likes-and-followers-the-problem-with-social-media.html<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"\"influence as public health crisis\"\n~https:\/\/www.nytimes.com\/2019\/05\/31\/style\/are-likes-and-followers-the-problem-with-social-media.html\u00a0\u2026","timestamp":1559309800000,"timestamp_epochs":1559309800,"tweet_id":"1134453642008891392","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1134453642008891392","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">queria 1 ovo frito<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"queria 1 ovo frito","timestamp":1559308786000,"timestamp_epochs":1559308786,"tweet_id":"1134449391761285123","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1134449391761285123","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">(Todos)<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"(Todos)","timestamp":1559251338000,"timestamp_epochs":1559251338,"tweet_id":"1134208438442102788","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1134208438442102788","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lSPqD6NSGs\">pic.twitter.com\/lSPqD6NSGs<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"pic.twitter.com\/lSPqD6NSGs","timestamp":1559251122000,"timestamp_epochs":1559251122,"tweet_id":"1134207528684924930","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1134207528684924930","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">stop gays no twitter<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"stop gays no twitter","timestamp":1559239378000,"timestamp_epochs":1559239378,"tweet_id":"1134158271995101185","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1134158271995101185","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">this<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/FINALLEVEL\/status\/1115414561925083136\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/INXcXjtuGz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/FINALLEVEL\/status\/1115414561925083136\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/FINALLEVEL\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1115414561925083136<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"thishttps:\/\/twitter.com\/FINALLEVEL\/status\/1115414561925083136\u00a0\u2026","timestamp":1559231854000,"timestamp_epochs":1559231854,"tweet_id":"1134126713665929216","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1134126713665929216","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A\u00cd SIM &lt;3<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.nytimes.com\/2019\/05\/29\/arts\/transgender-monument-stonewall.html\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6Qj0rQevyb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.nytimes.com\/2019\/05\/29\/arts\/transgender-monument-stonewall.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">nytimes.com\/2019\/05\/29\/art<\/span><span class=\"invisible\">s\/transgender-monument-stonewall.html<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"A\u00cd SIM <3https:\/\/www.nytimes.com\/2019\/05\/29\/arts\/transgender-monument-stonewall.html\u00a0\u2026","timestamp":1559230282000,"timestamp_epochs":1559230282,"tweet_id":"1134120121839099905","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1134120121839099905","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">queria 1 cubo de lindt amargo 70% antes de dormi :~<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"queria 1 cubo de lindt amargo 70% antes de dormi :~","timestamp":1559185605000,"timestamp_epochs":1559185605,"tweet_id":"1133932730973130753","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1133932730973130753","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pDMNiH9h9Y\">pic.twitter.com\/pDMNiH9h9Y<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pic.twitter.com\/pDMNiH9h9Y","timestamp":1559172086000,"timestamp_epochs":1559172086,"tweet_id":"1133876027510468609","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1133876027510468609","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">publicit\u00e1rios : tem que acabar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/danielbmariani\/status\/1133838492553883653\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fRzQL5I3sL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/danielbmariani\/status\/1133838492553883653\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/danielbmariani<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1133838492553883653<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"publicit\u00e1rios : tem que acabarhttps:\/\/twitter.com\/danielbmariani\/status\/1133838492553883653\u00a0\u2026","timestamp":1559163986000,"timestamp_epochs":1559163986,"tweet_id":"1133842056160436226","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1133842056160436226","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">isso<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Raelet\/status\/1133492992474591232\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BnLA3LPgCp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Raelet\/status\/1133492992474591232\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Raelet\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1133492992474591232<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"issohttps:\/\/twitter.com\/Raelet\/status\/1133492992474591232\u00a0\u2026","timestamp":1559163906000,"timestamp_epochs":1559163906,"tweet_id":"1133841720561545217","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1133841720561545217","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">gente j\u00e1 saiu a collab st vicent + sleater kinney\n~<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/96ujV7TqUo\">pic.twitter.com\/96ujV7TqUo<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"gente j\u00e1 saiu a collab st vicent + sleater kinney\n~pic.twitter.com\/96ujV7TqUo","timestamp":1559160748000,"timestamp_epochs":1559160748,"tweet_id":"1133828476597878786","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1133828476597878786","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu adoro maio mas assim J\u00c1 CHEGA<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"eu adoro maio mas assim J\u00c1 CHEGA","timestamp":1559132488000,"timestamp_epochs":1559132488,"tweet_id":"1133709941452300288","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1133709941452300288","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Minh'almaria da Villa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Have you tried turning Brasil off and on again?<\/p>","is_retweet":1,"likes":6780,"replies":20,"retweet_id":"1133708167559491584","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":3003,"text":"Have you tried turning Brasil off and on again?","timestamp":1559075747000,"timestamp_epochs":1559075747,"tweet_id":"1133471956072837122","tweet_url":"\/lalimols\/status\/1133471956072837122","user_id":"14252168","username":"lalimols"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tem horas que bate uma onda errada<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tem horas que bate uma onda errada","timestamp":1559125437000,"timestamp_epochs":1559125437,"tweet_id":"1133680369084063745","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1133680369084063745","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"New York Times World","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">A century ago, a solar eclipse helped confirm the theory of relativity. Afterward, Einstein bought a celebratory violin.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/nyti.ms\/2I8I6qL\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gURXTfh5FY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/nyti.ms\/2I8I6qL\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">nyti.ms\/2I8I6qL<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":60,"replies":2,"retweet_id":"1133557800079118337","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":33,"text":"A century ago, a solar eclipse helped confirm the theory of relativity. Afterward, Einstein bought a celebratory violin.https:\/\/nyti.ms\/2I8I6qL\u00a0","timestamp":1559094004000,"timestamp_epochs":1559094004,"tweet_id":"1133548531405377536","tweet_url":"\/nytimesworld\/status\/1133548531405377536","user_id":"1877831","username":"nytimesworld"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o projeto de regulamentar a profiss\u00e3o de designer gr\u00e1fico volta \u00e0 c\u00e2mara \u2013 agora nas m\u00e3os imundas do PSL, do mesmo deputado que quebrou a placa de marielle. anos atr\u00e1s eu e meus colegas nos colocamos CONTRA e mais do que nunca vale lembrar o porque \u2014<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/a-plataforma.tumblr.com\/post\/83642522150\/quem-est\u00e1-pedindo-para-ser-regulamentado\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fEstGvbBez\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/a-plataforma.tumblr.com\/post\/83642522150\/quem-est\u00e1-pedindo-para-ser-regulamentado\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">a-plataforma.tumblr.com\/post\/836425221<\/span><span class=\"invisible\">50\/quem-est\u00e1-pedindo-para-ser-regulamentado<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"o projeto de regulamentar a profiss\u00e3o de designer gr\u00e1fico volta \u00e0 c\u00e2mara \u2013 agora nas m\u00e3os imundas do PSL, do mesmo deputado que quebrou a placa de marielle. anos atr\u00e1s eu e meus colegas nos colocamos CONTRA e mais do que nunca vale lembrar o porque \u2014https:\/\/a-plataforma.tumblr.com\/post\/83642522150\/quem-est\u00e1-pedindo-para-ser-regulamentado\u00a0\u2026","timestamp":1559055817000,"timestamp_epochs":1559055817,"tweet_id":"1133388361559883776","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1133388361559883776","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eqchgF6QFp\">pic.twitter.com\/eqchgF6QFp<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pic.twitter.com\/eqchgF6QFp","timestamp":1559051733000,"timestamp_epochs":1559051733,"tweet_id":"1133371233624645632","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1133371233624645632","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">... num efeito bola de neve perigoso que pode te levar a simpatizar com o psdb, acreditar na meritocracia e que tem que cortar a m\u00e3o de quem rouba. acredita-se que a falsa atra\u00e7\u00e3o do capital surgiu no eixo moema-campo belo-granja julieta-berrini. (5)<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"... num efeito bola de neve perigoso que pode te levar a simpatizar com o psdb, acreditar na meritocracia e que tem que cortar a m\u00e3o de quem rouba. acredita-se que a falsa atra\u00e7\u00e3o do capital surgiu no eixo moema-campo belo-granja julieta-berrini. (5)","timestamp":1559049643000,"timestamp_epochs":1559049643,"tweet_id":"1133362467239800832","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1133362467239800832","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">... de desejo e ilus\u00e3o de que tais elementos s\u00e3o sinais de status, poder e apaziguamento do vazio ansioso existencial capitalista contempor\u00e2neo. mas n\u00e3o se iluda: o vazio \u00e9 buraco negro e quanto mais sapat\u00eanis cr\u00e9dito-d\u00e9bito e voucher voc\u00ea alimentar nele mais ele exigir\u00e1 ... (4)<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"... de desejo e ilus\u00e3o de que tais elementos s\u00e3o sinais de status, poder e apaziguamento do vazio ansioso existencial capitalista contempor\u00e2neo. mas n\u00e3o se iluda: o vazio \u00e9 buraco negro e quanto mais sapat\u00eanis cr\u00e9dito-d\u00e9bito e voucher voc\u00ea alimentar nele mais ele exigir\u00e1 ... (4)","timestamp":1559049464000,"timestamp_epochs":1559049464,"tweet_id":"1133361716702732288","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1133361716702732288","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">... ela se agrava em determinados momentos da vida, sendo o mais agravante dele o NATAL: por ser uma \u00e9poca de nostalgia, rememoramento e tamb\u00e9m de consumo de alimentos e bens, em que visitar o shopping-pr\u00e9dio-espelhado se torna inevit\u00e1vel. ela traz consigo um sentimento (3)...<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"... ela se agrava em determinados momentos da vida, sendo o mais agravante dele o NATAL: por ser uma \u00e9poca de nostalgia, rememoramento e tamb\u00e9m de consumo de alimentos e bens, em que visitar o shopping-pr\u00e9dio-espelhado se torna inevit\u00e1vel. ela traz consigo um sentimento (3)...","timestamp":1559049349000,"timestamp_epochs":1559049349,"tweet_id":"1133361234244505602","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1133361234244505602","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">... ela pode ser explicada por um conjunto de ideias: uber corporativo; crach\u00e1 na portaria do pr\u00e9dio; caf\u00e9zinho de cliente; ponte a\u00e9rea; viagem a trabalho; pedir nota no taxi; shopping de s\u00e1bado a tarde; canela de fora; carros espa\u00e7osos; \"fazer um call\"; pr\u00e9dios espelhados (2)...<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"... ela pode ser explicada por um conjunto de ideias: uber corporativo; crach\u00e1 na portaria do pr\u00e9dio; caf\u00e9zinho de cliente; ponte a\u00e9rea; viagem a trabalho; pedir nota no taxi; shopping de s\u00e1bado a tarde; canela de fora; carros espa\u00e7osos; \"fazer um call\"; pr\u00e9dios espelhados (2)...","timestamp":1559049275000,"timestamp_epochs":1559049275,"tweet_id":"1133360921613668355","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1133360921613668355","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">atentendo a pedidos de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"52728101\" dir=\"ltr\" href=\"\/she2611\"><s>@<\/s><b>she2611<\/b><\/a> e <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2467860066\" dir=\"ltr\" href=\"\/elreac\"><s>@<\/s><b>elreac<\/b><\/a> vou delinear neste thread o que \u00e9 o sentimento conhecido como 'falsa atra\u00e7\u00e3o do capital' que acomete residentes e origin\u00e1rios da zona sul de s\u00e3o paulo; eu sou da zona norte na vdd, mas cresci e me criei na zona sul (1)...<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"atentendo a pedidos de @she2611 e @elreac vou delinear neste thread o que \u00e9 o sentimento conhecido como 'falsa atra\u00e7\u00e3o do capital' que acomete residentes e origin\u00e1rios da zona sul de s\u00e3o paulo; eu sou da zona norte na vdd, mas cresci e me criei na zona sul (1)...","timestamp":1559049133000,"timestamp_epochs":1559049133,"tweet_id":"1133360325556940800","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1133360325556940800","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Nexo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">[gr\u00e1fico] Qual o perfil de quem tem (e quem n\u00e3o tem) acesso \u00e0 internet no Brasil<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/2Eu0Os2\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IeUPvBmHkX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/2Eu0Os2\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/2Eu0Os2<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":77,"replies":1,"retweet_id":"1133351945178107905","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":26,"text":"[gr\u00e1fico] Qual o perfil de quem tem (e quem n\u00e3o tem) acesso \u00e0 internet no Brasilhttp:\/\/bit.ly\/2Eu0Os2\u00a0","timestamp":1559046678000,"timestamp_epochs":1559046678,"tweet_id":"1133350030910337024","tweet_url":"\/NexoJornal\/status\/1133350030910337024","user_id":"3396160997","username":"NexoJornal"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ser da zona sul de s\u00e3o paulo \u00e9 estar sempre \u00e0 merc\u00ea de um sentimento que eu chamo de \"a falsa atra\u00e7\u00e3o do capital\"<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ser da zona sul de s\u00e3o paulo \u00e9 estar sempre \u00e0 merc\u00ea de um sentimento que eu chamo de \"a falsa atra\u00e7\u00e3o do capital\"","timestamp":1558987832000,"timestamp_epochs":1558987832,"tweet_id":"1133103214075756551","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1133103214075756551","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">um frango com voc\u00ea<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"um frango com voc\u00ea","timestamp":1558976565000,"timestamp_epochs":1558976565,"tweet_id":"1133055953354612741","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1133055953354612741","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu n\u00e3o entendo metade das coisas que as pessoas escrevem aqui<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"eu n\u00e3o entendo metade das coisas que as pessoas escrevem aqui","timestamp":1558968281000,"timestamp_epochs":1558968281,"tweet_id":"1133021208893710337","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1133021208893710337","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/332793507408521\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zCVPsFEASs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/332793507408521\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/events\/3327935<\/span><span class=\"invisible\">07408521\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/332793507408521\/\u00a0\u2026","timestamp":1558967441000,"timestamp_epochs":1558967441,"tweet_id":"1133017684784893952","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1133017684784893952","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\/_\\ : 1.6.2019 : bichas dan\u00e7ando<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SVk0g5SDHV\">pic.twitter.com\/SVk0g5SDHV<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":23,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"\/_\\ : 1.6.2019 : bichas dan\u00e7andopic.twitter.com\/SVk0g5SDHV","timestamp":1558967435000,"timestamp_epochs":1558967435,"tweet_id":"1133017658968948736","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1133017658968948736","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">o mestre <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"213380154\" dir=\"ltr\" href=\"\/jpcharleaux\"><s>@<\/s><b>jpcharleaux<\/b><\/a> d\u00e1 o tom das elei\u00e7\u00f5es do parlamento europeu: alguns passos pra frente, uns tantos pro lado ~<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jpcharleaux\/status\/1132982492057747457\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8Um8twVOg2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jpcharleaux\/status\/1132982492057747457\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jpcharleaux\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1132982492057747457<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o mestre @jpcharleaux d\u00e1 o tom das elei\u00e7\u00f5es do parlamento europeu: alguns passos pra frente, uns tantos pro lado ~https:\/\/twitter.com\/jpcharleaux\/status\/1132982492057747457\u00a0\u2026","timestamp":1558961940000,"timestamp_epochs":1558961940,"tweet_id":"1132994611520114690","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1132994611520114690","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">era assim mesmo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/NewYorker\/status\/1132814610409676800\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YUe0YypFgU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/NewYorker\/status\/1132814610409676800\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/NewYorker\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1132814610409676800<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"era assim mesmohttps:\/\/twitter.com\/NewYorker\/status\/1132814610409676800\u00a0\u2026","timestamp":1558924952000,"timestamp_epochs":1558924952,"tweet_id":"1132839473052393473","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1132839473052393473","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\"><img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Cara jogando um beijo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f618.png\" title=\"Cara jogando um beijo\"\/><img alt=\"\ud83e\uddd4\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Homem barbado (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f9d4-1f3fd.png\" title=\"Homem barbado (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83e\udd17\" aria-label=\"Emoji: Cara oferecendo um abra\u00e7o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f917.png\" title=\"Cara oferecendo um abra\u00e7o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude48\" aria-label=\"Emoji: Macaco n\u00e3o vejo nada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f648.png\" title=\"Macaco n\u00e3o vejo nada\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0f\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente sarc\u00e1stica\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60f.png\" title=\"Cara sorridente sarc\u00e1stica\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0c\" aria-label=\"Emoji: Cara aliviada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60c.png\" title=\"Cara aliviada\"\/> \u2014 sounds legit<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/marcelorodjr\/status\/1132756699243307010\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/frPVUGHCRw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/marcelorodjr\/status\/1132756699243307010\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/marcelorodjr\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1132756699243307010<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":" \u2014 sounds legithttps:\/\/twitter.com\/marcelorodjr\/status\/1132756699243307010\u00a0\u2026","timestamp":1558924721000,"timestamp_epochs":1558924721,"tweet_id":"1132838506936582144","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1132838506936582144","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">angels in america &lt;3 mds!<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"angels in america <3 mds!","timestamp":1558924212000,"timestamp_epochs":1558924212,"tweet_id":"1132836369032798209","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1132836369032798209","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">sobre a manifesta\u00e7\u00e3o de hoje<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/prefsp\/status\/1128451927602290688\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/G6ySEKvJg1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/prefsp\/status\/1128451927602290688\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/prefsp\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1128451927602290688<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"sobre a manifesta\u00e7\u00e3o de hojehttps:\/\/twitter.com\/prefsp\/status\/1128451927602290688\u00a0\u2026","timestamp":1558887421000,"timestamp_epochs":1558887421,"tweet_id":"1132682059468726272","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1132682059468726272","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">gente mas u\u00e9... achei que era s\u00f3 pregui\u00e7a de pensar, aparentemente \u00e9 f\u00edsica tamb\u00e9m<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/elpais_brasil\/status\/1132675946908180480\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MGc6wmkdSz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/elpais_brasil\/status\/1132675946908180480\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/elpais_brasil\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1132675946908180480<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"gente mas u\u00e9... achei que era s\u00f3 pregui\u00e7a de pensar, aparentemente \u00e9 f\u00edsica tamb\u00e9mhttps:\/\/twitter.com\/elpais_brasil\/status\/1132675946908180480\u00a0\u2026","timestamp":1558887356000,"timestamp_epochs":1558887356,"tweet_id":"1132681787010949120","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1132681787010949120","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u2014 sim, porque vivemos num mundo VUCA...\n\u2014 desculpa que isso? n\u00e3o tenho filhos, n\u00e3o assisto discovery kids. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/chataberto?src=hash\"><s>#<\/s><b>chataberto<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u2014 sim, porque vivemos num mundo VUCA...\n\u2014 desculpa que isso? n\u00e3o tenho filhos, n\u00e3o assisto discovery kids. #chataberto","timestamp":1558883347000,"timestamp_epochs":1558883347,"tweet_id":"1132664970729140224","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1132664970729140224","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/FastCoDesign\/status\/1132301252308688899\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/o3devPGW4r\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/FastCoDesign\/status\/1132301252308688899\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/FastCoDesign\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1132301252308688899<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/twitter.com\/FastCoDesign\/status\/1132301252308688899\u00a0\u2026","timestamp":1558797020000,"timestamp_epochs":1558797020,"tweet_id":"1132302887516856321","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1132302887516856321","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">j\u00e1 no ar a nova edi\u00e7\u00e3o do ESCUTA do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3396160997\" dir=\"ltr\" href=\"\/NexoJornal\"><s>@<\/s><b>NexoJornal<\/b><\/a> : investigamos o Amen Break \u2014 voc\u00ea talvez n\u00e3o tenha ouvido falar, mas com certeza j\u00e1 ouviu por ai... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.nexojornal.com.br\/podcast\/escuta\/2019\/05\/24\/A-virada-de-bateria-de-1969-que-mudou-a-hist%C3%B3ria-da-m%C3%BAsica\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9DUBSadNfr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.nexojornal.com.br\/podcast\/escuta\/2019\/05\/24\/A-virada-de-bateria-de-1969-que-mudou-a-hist%C3%B3ria-da-m%C3%BAsica\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">nexojornal.com.br\/podcast\/escuta<\/span><span class=\"invisible\">\/2019\/05\/24\/A-virada-de-bateria-de-1969-que-mudou-a-hist%C3%B3ria-da-m%C3%BAsica<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/podcast?src=hash\"><s>#<\/s><b>podcast<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/escuta?src=hash\"><s>#<\/s><b>escuta<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/nexojornal?src=hash\"><s>#<\/s><b>nexojornal<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/amenbreak?src=hash\"><s>#<\/s><b>amenbreak<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"j\u00e1 no ar a nova edi\u00e7\u00e3o do ESCUTA do @NexoJornal : investigamos o Amen Break \u2014 voc\u00ea talvez n\u00e3o tenha ouvido falar, mas com certeza j\u00e1 ouviu por ai... https:\/\/www.nexojornal.com.br\/podcast\/escuta\/2019\/05\/24\/A-virada-de-bateria-de-1969-que-mudou-a-hist%C3%B3ria-da-m%C3%BAsica\u00a0\u2026 #podcast #escuta #nexojornal #amenbreak","timestamp":1558796560000,"timestamp_epochs":1558796560,"tweet_id":"1132300957822464000","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1132300957822464000","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">at\u00e9 que t\u00f4 viu?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/biaexoticabot\/status\/1131927874678583296\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tGUqxvFUVf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/biaexoticabot\/status\/1131927874678583296\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/biaexoticabot\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1131927874678583296<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"at\u00e9 que t\u00f4 viu?https:\/\/twitter.com\/biaexoticabot\/status\/1131927874678583296\u00a0\u2026","timestamp":1558707686000,"timestamp_epochs":1558707686,"tweet_id":"1131928195740110849","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1131928195740110849","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">It\u2019s a ridiculous dream for an urban guy, but sometimes at night I dream I\u2019m a farmer.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"It\u2019s a ridiculous dream for an urban guy, but sometimes at night I dream I\u2019m a farmer.","timestamp":1558706146000,"timestamp_epochs":1558706146,"tweet_id":"1131921735824093184","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1131921735824093184","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">socorro steve lacy &lt;3<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"socorro steve lacy <3","timestamp":1558704518000,"timestamp_epochs":1558704518,"tweet_id":"1131914905987244035","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1131914905987244035","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">isso<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/embustito\/status\/1131681091692244993\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cgXoTxeuzD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/embustito\/status\/1131681091692244993\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/embustito\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1131681091692244993<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"issohttps:\/\/twitter.com\/embustito\/status\/1131681091692244993\u00a0\u2026","timestamp":1558700638000,"timestamp_epochs":1558700638,"tweet_id":"1131898635082452993","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1131898635082452993","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">posso te dar 1 tok? d\u00e1 1 tempo pro amor; e vai viver sem pensar. que viver \u00e9 amar.<\/p>","is_retweet":0,"likes":22,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"posso te dar 1 tok? d\u00e1 1 tempo pro amor; e vai viver sem pensar. que viver \u00e9 amar.","timestamp":1558659523000,"timestamp_epochs":1558659523,"tweet_id":"1131726183496921094","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1131726183496921094","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">trag\u00e9dia \/ desejo \/ corporifica\u00e7\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/thiagopethit\/status\/1131667693839556608\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XMty3vcUsE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/thiagopethit\/status\/1131667693839556608\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/thiagopethit\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1131667693839556608<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"trag\u00e9dia \/ desejo \/ corporifica\u00e7\u00e3ohttps:\/\/twitter.com\/thiagopethit\/status\/1131667693839556608\u00a0\u2026","timestamp":1558653299000,"timestamp_epochs":1558653299,"tweet_id":"1131700078010392577","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1131700078010392577","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">k i s s e s \n~<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.gq.com\/story\/its-time-to-stop-pigeonholing-ourselves-as-tops-and-bottoms\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/21Ic5PIqor\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.gq.com\/story\/its-time-to-stop-pigeonholing-ourselves-as-tops-and-bottoms\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">gq.com\/story\/its-time<\/span><span class=\"invisible\">-to-stop-pigeonholing-ourselves-as-tops-and-bottoms<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"k i s s e s \n~https:\/\/www.gq.com\/story\/its-time-to-stop-pigeonholing-ourselves-as-tops-and-bottoms\u00a0\u2026","timestamp":1558635177000,"timestamp_epochs":1558635177,"tweet_id":"1131624071748366337","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1131624071748366337","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">PQP<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/MidiaNINJA\/status\/1131310668102217730\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uBNLDDBB0x\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/MidiaNINJA\/status\/1131310668102217730\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/MidiaNINJA\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1131310668102217730<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"PQPhttps:\/\/twitter.com\/MidiaNINJA\/status\/1131310668102217730\u00a0\u2026","timestamp":1558563494000,"timestamp_epochs":1558563494,"tweet_id":"1131323411106603008","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1131323411106603008","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">I just experienced the strangest sensation. It was as if I had a sudden...     clear visi\u00f3n where everything seems...sort of awful and predatory.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I just experienced the strangest sensation. It was as if I had a sudden...     clear visi\u00f3n where everything seems...sort of awful and predatory.","timestamp":1558553322000,"timestamp_epochs":1558553322,"tweet_id":"1131280744981176321","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1131280744981176321","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu tinha at\u00e9 esquecido madonna<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu tinha at\u00e9 esquecido madonna","timestamp":1558547083000,"timestamp_epochs":1558547083,"tweet_id":"1131254575497973760","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1131254575497973760","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"tereza bettinardi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o brasil em colapso, os trabalhos precarizados, o sonho de \"trabalhar com cultura\" derretendo na frente dessa gente, mas como s\u00e3o deitados em ber\u00e7o espl\u00eandido, a crise nem toca o calcanhar porque os amigos abrem restaurante para diagramar um monte de card\u00e1pio in\u00fatil.<\/p>","is_retweet":1,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"1131227787589771264","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":1,"text":"o brasil em colapso, os trabalhos precarizados, o sonho de \"trabalhar com cultura\" derretendo na frente dessa gente, mas como s\u00e3o deitados em ber\u00e7o espl\u00eandido, a crise nem toca o calcanhar porque os amigos abrem restaurante para diagramar um monte de card\u00e1pio in\u00fatil.","timestamp":1558540011000,"timestamp_epochs":1558540011,"tweet_id":"1131224916265717766","tweet_url":"\/tbettinardi\/status\/1131224916265717766","user_id":"16055137","username":"tbettinardi"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">i am easy to find<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"i am easy to find","timestamp":1558532840000,"timestamp_epochs":1558532840,"tweet_id":"1131194836432957440","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1131194836432957440","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu n\u00e3o consigo acreditar que estamos discutindo PORTE DE FUZIL<\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"eu n\u00e3o consigo acreditar que estamos discutindo PORTE DE FUZIL","timestamp":1558526752000,"timestamp_epochs":1558526752,"tweet_id":"1131169301891866629","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1131169301891866629","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Nexo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">[especial] Obra mais conhecida de Simone de Beauvoir, 'O Segundo Sexo' completa 70 anos em 2019. Entenda o que h\u00e1 nos dois volumes do livro e ou\u00e7a 4 especialistas sobre a atualidade de seu conte\u00fado.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/2wd4uK0\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/e0rcVq6wNQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/2wd4uK0\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/2wd4uK0<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":70,"replies":0,"retweet_id":"1130897141503811585","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":18,"text":"[especial] Obra mais conhecida de Simone de Beauvoir, 'O Segundo Sexo' completa 70 anos em 2019. Entenda o que h\u00e1 nos dois volumes do livro e ou\u00e7a 4 especialistas sobre a atualidade de seu conte\u00fado.http:\/\/bit.ly\/2wd4uK0\u00a0","timestamp":1558445219000,"timestamp_epochs":1558445219,"tweet_id":"1130827330165891072","tweet_url":"\/NexoJornal\/status\/1130827330165891072","user_id":"3396160997","username":"NexoJornal"},{"fullname":"Arnaldo Branco","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">The plot thickens<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/f5GvikxvxH\">pic.twitter.com\/f5GvikxvxH<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2083,"replies":20,"retweet_id":"1130883307300884487","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":848,"text":"The plot thickenspic.twitter.com\/f5GvikxvxH","timestamp":1558445174000,"timestamp_epochs":1558445174,"tweet_id":"1130827138599477249","tweet_url":"\/arnaldobranco\/status\/1130827138599477249","user_id":"16045538","username":"arnaldobranco"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quem \u00e9 a melhor pessoa e pq dev hynes\n~<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=5XV1LqpZRag&amp;amp=&amp;list=WL&amp;amp=&amp;index=4\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WD9srvAgIh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=5XV1LqpZRag&amp;amp=&amp;list=WL&amp;amp=&amp;index=4\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=5XV1Lq<\/span><span class=\"invisible\">pZRag&amp;amp=&amp;list=WL&amp;amp=&amp;index=4<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"quem \u00e9 a melhor pessoa e pq dev hynes\n~https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=5XV1LqpZRag&amp=&list=WL&amp=&index=4\u00a0\u2026","timestamp":1558452758000,"timestamp_epochs":1558452758,"tweet_id":"1130858947555074048","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1130858947555074048","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">I\u2019m reminded of what happened in the 1970s when the hippies\u200a\u2014\u200abruised  and bloodied from the culture wars of the \u201860s\u200a\u2014\u200aretreated into  self-help, wellness, and personal development (...) While they turned inward, the winners of the \u201860s culture wars took  society\u2019s reigns.<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I\u2019m reminded of what happened in the 1970s when the hippies\u200a\u2014\u200abruised  and bloodied from the culture wars of the \u201860s\u200a\u2014\u200aretreated into  self-help, wellness, and personal development (...) While they turned inward, the winners of the \u201860s culture wars took  society\u2019s reigns.","timestamp":1558443111000,"timestamp_epochs":1558443111,"tweet_id":"1130818486232592384","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1130818486232592384","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"tl\">AHAHAHAHAHAHAHA MDS<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/OpenEnglish_BR\/status\/1129472386464735232\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/K34ausyiZt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/OpenEnglish_BR\/status\/1129472386464735232\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/OpenEnglish_BR<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1129472386464735232<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"AHAHAHAHAHAHAHA MDShttps:\/\/twitter.com\/OpenEnglish_BR\/status\/1129472386464735232\u00a0\u2026","timestamp":1558400819000,"timestamp_epochs":1558400819,"tweet_id":"1130641102938284033","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1130641102938284033","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ningu\u00e9m perguntou por voc\u00ea<\/p>","is_retweet":0,"likes":26,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"ningu\u00e9m perguntou por voc\u00ea","timestamp":1558363465000,"timestamp_epochs":1558363465,"tweet_id":"1130484428801810432","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1130484428801810432","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Bianca Ex\u00f3tica Bot","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu sou uma pessoa bem cosmopolita, ADORO concreto<\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"1130448429186977792","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":2,"text":"eu sou uma pessoa bem cosmopolita, ADORO concreto","timestamp":1558354798000,"timestamp_epochs":1558354798,"tweet_id":"1130448077121249280","tweet_url":"\/biaexoticabot\/status\/1130448077121249280","user_id":"1104575509097263104","username":"biaexoticabot"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">never forget<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/rauljustelores\/status\/1130304069866852352\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7cmqON3tJH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/rauljustelores\/status\/1130304069866852352\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/rauljustelores<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1130304069866852352<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"never forgethttps:\/\/twitter.com\/rauljustelores\/status\/1130304069866852352\u00a0\u2026","timestamp":1558351207000,"timestamp_epochs":1558351207,"tweet_id":"1130433011844079616","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1130433011844079616","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Revistas Antigas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O poder homossexual #1977<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Bcm9vunWsY\">pic.twitter.com\/Bcm9vunWsY<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":356,"replies":7,"retweet_id":"1130286158116794368","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":79,"text":"O poder homossexual #1977pic.twitter.com\/Bcm9vunWsY","timestamp":1558309314000,"timestamp_epochs":1558309314,"tweet_id":"1130257301905059843","tweet_url":"\/capasderevistas\/status\/1130257301905059843","user_id":"805931308237066240","username":"capasderevistas"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">este momento \u00e9 nosso<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/todearaujo\/status\/1130086888466014209\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zXOsULus60\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/todearaujo\/status\/1130086888466014209\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/todearaujo\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1130086888466014209<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"este momento \u00e9 nossohttps:\/\/twitter.com\/todearaujo\/status\/1130086888466014209\u00a0\u2026","timestamp":1558279646000,"timestamp_epochs":1558279646,"tweet_id":"1130132866267062272","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1130132866267062272","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/TeamYvie?src=hash\"><s>#<\/s><b>TeamYvie<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#TeamYvie","timestamp":1558191350000,"timestamp_epochs":1558191350,"tweet_id":"1129762524386209798","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1129762524386209798","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"E. Alex Jung","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">when media crumbles i will still be screaming about THE DOT COM into the ocean<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Jd2uEwrOF1\">pic.twitter.com\/Jd2uEwrOF1<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":268,"replies":2,"retweet_id":"1129450717226438656","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":19,"text":"when media crumbles i will still be screaming about THE DOT COM into the oceanpic.twitter.com\/Jd2uEwrOF1","timestamp":1558105627000,"timestamp_epochs":1558105627,"tweet_id":"1129402977574379525","tweet_url":"\/e_alexjung\/status\/1129402977574379525","user_id":"561955921","username":"e_alexjung"},{"fullname":"Archillect","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/r8m3PnoYec\">pic.twitter.com\/r8m3PnoYec<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2770,"replies":26,"retweet_id":"1129410220889911296","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":536,"text":"pic.twitter.com\/r8m3PnoYec","timestamp":1558069830000,"timestamp_epochs":1558069830,"tweet_id":"1129252833294004225","tweet_url":"\/archillect\/status\/1129252833294004225","user_id":"2907774137","username":"archillect"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/RIPGrumpyCat?src=hash\"><s>#<\/s><b>RIPGrumpyCat<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"#RIPGrumpyCat","timestamp":1558092226000,"timestamp_epochs":1558092226,"tweet_id":"1129346769740062720","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1129346769740062720","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu fetiche \u00e9 em suplementos caros de sabores ex\u00f3ticos<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"meu fetiche \u00e9 em suplementos caros de sabores ex\u00f3ticos","timestamp":1558091402000,"timestamp_epochs":1558091402,"tweet_id":"1129343313570615296","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1129343313570615296","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Dani Fernandez","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">RT if u agree<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VLleEnU77i\">pic.twitter.com\/VLleEnU77i<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1526,"replies":8,"retweet_id":"1129324597378277376","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":646,"text":"RT if u agreepic.twitter.com\/VLleEnU77i","timestamp":1558060427000,"timestamp_epochs":1558060427,"tweet_id":"1129213394471358464","tweet_url":"\/msdanifernandez\/status\/1129213394471358464","user_id":"874913006","username":"msdanifernandez"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu uber tem um mullet xit\u00e3o apenas maravilhoso estou muito feliz<\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"meu uber tem um mullet xit\u00e3o apenas maravilhoso estou muito feliz","timestamp":1558043664000,"timestamp_epochs":1558043664,"tweet_id":"1129143083516538912","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1129143083516538912","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu amo quando o spotify entende que eu parei de ouvir no celular mas gostaria de seguir ouvindo do exato mesmo ponto no desktop<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu amo quando o spotify entende que eu parei de ouvir no celular mas gostaria de seguir ouvindo do exato mesmo ponto no desktop","timestamp":1558010931000,"timestamp_epochs":1558010931,"tweet_id":"1129005793880231937","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1129005793880231937","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">put me in a chair fuck me and make me a drink<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"put me in a chair fuck me and make me a drink","timestamp":1558009216000,"timestamp_epochs":1558009216,"tweet_id":"1128998599340244992","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1128998599340244992","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">YYYYYYYYYYYYYYYYY<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/koirakoirana\/status\/1128736935437066241\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qjxqNCZWcW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/koirakoirana\/status\/1128736935437066241\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/koirakoirana\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1128736935437066241<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"YYYYYYYYYYYYYYYYYhttps:\/\/twitter.com\/koirakoirana\/status\/1128736935437066241\u00a0\u2026","timestamp":1557969269000,"timestamp_epochs":1557969269,"tweet_id":"1128831048912187393","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1128831048912187393","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Brona","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">com urano em touro, todos os posicionamentos em signos fixos (touro\/escorpi\u00e3o\/aqu\u00e1rio\/le\u00e3o) tendem a se abrir para mudar, revolucionar, transformar profundamente. existe uma revolu\u00e7\u00e3o interna e silenciosa em andamento em todos os aspectos de touro durante os pr\u00f3ximos 7 anos.<\/p>","is_retweet":1,"likes":159,"replies":5,"retweet_id":"1128830587748458499","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":22,"text":"com urano em touro, todos os posicionamentos em signos fixos (touro\/escorpi\u00e3o\/aqu\u00e1rio\/le\u00e3o) tendem a se abrir para mudar, revolucionar, transformar profundamente. existe uma revolu\u00e7\u00e3o interna e silenciosa em andamento em todos os aspectos de touro durante os pr\u00f3ximos 7 anos.","timestamp":1557965330000,"timestamp_epochs":1557965330,"tweet_id":"1128814526776922113","tweet_url":"\/br000na\/status\/1128814526776922113","user_id":"993166139265044480","username":"br000na"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">oooooolha o fio <img alt=\"\ud83e\uddf6\" aria-label=\"Emoji: Fio\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f9f6.png\" title=\"Fio\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/NexoJornal\/status\/1128784718563074048\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ei5icSkc1A\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/NexoJornal\/status\/1128784718563074048\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/NexoJornal\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1128784718563074048<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"oooooolha o fio https:\/\/twitter.com\/NexoJornal\/status\/1128784718563074048\u00a0\u2026","timestamp":1557958384000,"timestamp_epochs":1557958384,"tweet_id":"1128785393065897984","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1128785393065897984","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Alexandre Matias","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Augusto de Campos, 1961, hoje<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QdIb9ac9qq\">pic.twitter.com\/QdIb9ac9qq<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":26,"replies":0,"retweet_id":"1128707472133369857","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":13,"text":"Augusto de Campos, 1961, hojepic.twitter.com\/QdIb9ac9qq","timestamp":1557938931000,"timestamp_epochs":1557938931,"tweet_id":"1128703801832148993","tweet_url":"\/trabalhosujo\/status\/1128703801832148993","user_id":"15169506","username":"trabalhosujo"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mds toca milton nascimento na temporada nova de easy <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"231579149\" dir=\"ltr\" href=\"\/NetflixBrasil\"><s>@<\/s><b>NetflixBrasil<\/b><\/a> <img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Dois cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f495.png\" title=\"Dois cora\u00e7\u00f5es\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mds toca milton nascimento na temporada nova de easy @NetflixBrasil ","timestamp":1557921059000,"timestamp_epochs":1557921059,"tweet_id":"1128628843923812352","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1128628843923812352","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu at\u00e9 tatuei n\u00e3o foi a toa \u2014 o mundo \u00e9 complexo e n\u00e3o bin\u00e1rio<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mauricioabbade\/status\/1128409346952585216\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XfDhGQbDUS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mauricioabbade\/status\/1128409346952585216\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mauricioabbade<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1128409346952585216<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu at\u00e9 tatuei n\u00e3o foi a toa \u2014 o mundo \u00e9 complexo e n\u00e3o bin\u00e1riohttps:\/\/twitter.com\/mauricioabbade\/status\/1128409346952585216\u00a0\u2026","timestamp":1557883551000,"timestamp_epochs":1557883551,"tweet_id":"1128471523000504320","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1128471523000504320","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">opa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/fabiozucchetto\/status\/1128280581333295105\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TZFVxXk5PF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/fabiozucchetto\/status\/1128280581333295105\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/fabiozucchetto<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1128280581333295105<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"opahttps:\/\/twitter.com\/fabiozucchetto\/status\/1128280581333295105\u00a0\u2026","timestamp":1557839329000,"timestamp_epochs":1557839329,"tweet_id":"1128286040521887744","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1128286040521887744","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu vejo um novo come\u00e7o de era, de gente fina elegante e sincera \u2014<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/FinancialTimes\/status\/1128061545475395584\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FFzgCr0J8D\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/FinancialTimes\/status\/1128061545475395584\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/FinancialTimes<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1128061545475395584<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu vejo um novo come\u00e7o de era, de gente fina elegante e sincera \u2014https:\/\/twitter.com\/FinancialTimes\/status\/1128061545475395584\u00a0\u2026","timestamp":1557796579000,"timestamp_epochs":1557796579,"tweet_id":"1128106735057743877","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1128106735057743877","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">TEM TEMPORADA NOVA DE EASY &lt;3<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"TEM TEMPORADA NOVA DE EASY <3","timestamp":1557795160000,"timestamp_epochs":1557795160,"tweet_id":"1128100783810129920","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1128100783810129920","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">MEH<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"MEH","timestamp":1557773873000,"timestamp_epochs":1557773873,"tweet_id":"1128011497089560577","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1128011497089560577","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">Y A S ~<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/eyeondesign.aiga.org\/lets-teach-a-history-of-ideas-not-the-history-of-individuals\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fqvbZOE0aL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/eyeondesign.aiga.org\/lets-teach-a-history-of-ideas-not-the-history-of-individuals\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">eyeondesign.aiga.org\/lets-teach-a-h<\/span><span class=\"invisible\">istory-of-ideas-not-the-history-of-individuals\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Y A S ~https:\/\/eyeondesign.aiga.org\/lets-teach-a-history-of-ideas-not-the-history-of-individuals\/\u00a0\u2026","timestamp":1557766424000,"timestamp_epochs":1557766424,"tweet_id":"1127980257850478600","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1127980257850478600","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">recarga de energia<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"recarga de energia","timestamp":1557763703000,"timestamp_epochs":1557763703,"tweet_id":"1127968843589148672","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1127968843589148672","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Rodolfo Almeida","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nesse 13 de maio relembro esse especial que publicamos ano passado. Os gr\u00e1ficos falam por si s\u00f3 e a reportagem e depoimentos d\u00e3o a dimens\u00e3o do tamanho do problema <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.nexojornal.com.br\/especial\/2018\/05\/11\/130-anos-p%C3%B3s-aboli%C3%A7%C3%A3o\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qWDY8Umo5d\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.nexojornal.com.br\/especial\/2018\/05\/11\/130-anos-p%C3%B3s-aboli%C3%A7%C3%A3o\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">nexojornal.com.br\/especial\/2018\/<\/span><span class=\"invisible\">05\/11\/130-anos-p%C3%B3s-aboli%C3%A7%C3%A3o<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DkdTBVqEZr\">pic.twitter.com\/DkdTBVqEZr<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":53,"replies":2,"retweet_id":"1127950534168797185","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":36,"text":"Nesse 13 de maio relembro esse especial que publicamos ano passado. Os gr\u00e1ficos falam por si s\u00f3 e a reportagem e depoimentos d\u00e3o a dimens\u00e3o do tamanho do problema https:\/\/www.nexojornal.com.br\/especial\/2018\/05\/11\/130-anos-p%C3%B3s-aboli%C3%A7%C3%A3o\u00a0\u2026pic.twitter.com\/DkdTBVqEZr","timestamp":1557759209000,"timestamp_epochs":1557759209,"tweet_id":"1127949992621113344","tweet_url":"\/rodolfoalmd\/status\/1127949992621113344","user_id":"3004850417","username":"rodolfoalmd"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">iti<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3ztdMImdeG\">pic.twitter.com\/3ztdMImdeG<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":33,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"itipic.twitter.com\/3ztdMImdeG","timestamp":1557682580000,"timestamp_epochs":1557682580,"tweet_id":"1127628590399524866","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1127628590399524866","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Cara jogando um beijo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f618.png\" title=\"Cara jogando um beijo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/prasejeebus\/status\/1126919960561901568\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/T1RNe1zVj1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/prasejeebus\/status\/1126919960561901568\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/prasejeebus\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1126919960561901568<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/twitter.com\/prasejeebus\/status\/1126919960561901568\u00a0\u2026","timestamp":1557604328000,"timestamp_epochs":1557604328,"tweet_id":"1127300375344820224","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1127300375344820224","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Camilo Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\"Com a vida que ele estava levando, n\u00e3o precisava disso. Nem na inf\u00e2ncia, quando a vida dele era bem dif\u00edcil, ele escolheu isso. N\u00e3o ia ser agora que ele ia querer virar isso. Por qu\u00ea? Ele tem filhos, fam\u00edlia, tem a mim.\"<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jpcuenca\/status\/1126836863967354885\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VgZjjb3eHO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jpcuenca\/status\/1126836863967354885\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jpcuenca\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1126836863967354885<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"1126943895802261504","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":3,"text":"\"Com a vida que ele estava levando, n\u00e3o precisava disso. Nem na inf\u00e2ncia, quando a vida dele era bem dif\u00edcil, ele escolheu isso. N\u00e3o ia ser agora que ele ia querer virar isso. Por qu\u00ea? Ele tem filhos, fam\u00edlia, tem a mim.\"https:\/\/twitter.com\/jpcuenca\/status\/1126836863967354885\u00a0\u2026","timestamp":1557513276000,"timestamp_epochs":1557513276,"tweet_id":"1126918475652452353","tweet_url":"\/camilorocha\/status\/1126918475652452353","user_id":"8627962","username":"camilorocha"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pq a vers\u00e3o de possibly maybe do biophilia \u00e9 a melhor mds<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pq a vers\u00e3o de possibly maybe do biophilia \u00e9 a melhor mds","timestamp":1557516518000,"timestamp_epochs":1557516518,"tweet_id":"1126932073913167873","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1126932073913167873","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu vou vomitar de \u00f3dio, n\u00e3o \u00e9 nem meio dia j\u00e1 foram 3<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu vou vomitar de \u00f3dio, n\u00e3o \u00e9 nem meio dia j\u00e1 foram 3","timestamp":1557497715000,"timestamp_epochs":1557497715,"tweet_id":"1126853210461831169","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1126853210461831169","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Projeto Credibilidade","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Parab\u00e9ns ao time de novos seis novos integrantes brasileiros do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1125101559266803714\" dir=\"ltr\" href=\"\/PCredibilidade\"><s>@<\/s><b>PCredibilidade<\/b><\/a> e <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"904064391112306688\" dir=\"ltr\" href=\"\/_trustproject\"><s>@<\/s><b>_trustproject<\/b><\/a> ! Transpar\u00eancia e compromissos \u00e9ticos fazem a diferen\u00e7a na luta contra a desinforma\u00e7\u00e3o.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tIZ2aeibrb\">pic.twitter.com\/tIZ2aeibrb<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":53,"replies":4,"retweet_id":"1126821220236832768","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":16,"text":"Parab\u00e9ns ao time de novos seis novos integrantes brasileiros do @PCredibilidade e @_trustproject ! Transpar\u00eancia e compromissos \u00e9ticos fazem a diferen\u00e7a na luta contra a desinforma\u00e7\u00e3o.pic.twitter.com\/tIZ2aeibrb","timestamp":1557354946000,"timestamp_epochs":1557354946,"tweet_id":"1126254392628457474","tweet_url":"\/PCredibilidade\/status\/1126254392628457474","user_id":"1125101559266803714","username":"PCredibilidade"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\u2702\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Tesoura\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2702.png\" title=\"Tesoura\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/flyingmonkphoto\/status\/1126419313785749504\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ViErsNdUNH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/flyingmonkphoto\/status\/1126419313785749504\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/flyingmonkphot<\/span><span class=\"invisible\">o\/status\/1126419313785749504<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/twitter.com\/flyingmonkphoto\/status\/1126419313785749504\u00a0\u2026","timestamp":1557487509000,"timestamp_epochs":1557487509,"tweet_id":"1126810400933150721","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1126810400933150721","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cqual \u00e9 o nosso projeto?\u201d<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u201cqual \u00e9 o nosso projeto?\u201d","timestamp":1557427262000,"timestamp_epochs":1557427262,"tweet_id":"1126557706809225216","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1126557706809225216","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">o meu tamb\u00e9m \u00e9 betty<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/BlackLCult\/status\/1126544745239654406\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cvXWO0J5Oj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/BlackLCult\/status\/1126544745239654406\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/BlackLCult\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1126544745239654406<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o meu tamb\u00e9m \u00e9 bettyhttps:\/\/twitter.com\/BlackLCult\/status\/1126544745239654406\u00a0\u2026","timestamp":1557424207000,"timestamp_epochs":1557424207,"tweet_id":"1126544892065472513","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1126544892065472513","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NewProfilePic?src=hash\"><s>#<\/s><b>NewProfilePic<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/piuA6z3Y3w\">pic.twitter.com\/piuA6z3Y3w<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":164,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#NewProfilePicpic.twitter.com\/piuA6z3Y3w","timestamp":1557414165000,"timestamp_epochs":1557414165,"tweet_id":"1126502773996916737","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1126502773996916737","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/><img alt=\"\ud83d\udca5\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de colis\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4a5.png\" title=\"S\u00edmbolo de colis\u00e3o\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/pitchfork\/status\/1126351112129396736\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kUVFOoNrZT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/pitchfork\/status\/1126351112129396736\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/pitchfork\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1126351112129396736<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/twitter.com\/pitchfork\/status\/1126351112129396736\u00a0\u2026","timestamp":1557404268000,"timestamp_epochs":1557404268,"tweet_id":"1126461262051913729","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1126461262051913729","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">MDS<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/OsniPaulo\/status\/1126086493100040194\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZGfjT8tnIr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/OsniPaulo\/status\/1126086493100040194\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/OsniPaulo\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1126086493100040194<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"MDShttps:\/\/twitter.com\/OsniPaulo\/status\/1126086493100040194\u00a0\u2026","timestamp":1557367520000,"timestamp_epochs":1557367520,"tweet_id":"1126307132146638850","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1126307132146638850","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Dem\u00e9trio Vecchioli","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A sexualidade de Diego Hypolito e o jornalismo. Uma thread<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bH9QDFP6Up\">pic.twitter.com\/bH9QDFP6Up<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2641,"replies":34,"retweet_id":"1126233553778429952","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":822,"text":"A sexualidade de Diego Hypolito e o jornalismo. Uma threadpic.twitter.com\/bH9QDFP6Up","timestamp":1557338472000,"timestamp_epochs":1557338472,"tweet_id":"1126185292942184448","tweet_url":"\/Olhar_Olimpico\/status\/1126185292942184448","user_id":"1268325895","username":"Olhar_Olimpico"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">safe in the hands of love<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"safe in the hands of love","timestamp":1557329535000,"timestamp_epochs":1557329535,"tweet_id":"1126147810125144064","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1126147810125144064","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu sou aquela pessoa que quando pega 1 bode \u00e9 capaz de enfiar um kebab mofado na cara da pessoa s\u00f3 de RAIVA \u2014 e n\u00e3o tem volta<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu sou aquela pessoa que quando pega 1 bode \u00e9 capaz de enfiar um kebab mofado na cara da pessoa s\u00f3 de RAIVA \u2014 e n\u00e3o tem volta","timestamp":1557322597000,"timestamp_epochs":1557322597,"tweet_id":"1126118708592689154","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1126118708592689154","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">5 minutos de twitter meia hora de atraso<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"5 minutos de twitter meia hora de atraso","timestamp":1557320564000,"timestamp_epochs":1557320564,"tweet_id":"1126110181530767360","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1126110181530767360","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Pitchfork","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Can's Ege Bamyasi pushed the boundaries of what rock music and a rock band could be<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/p4k.in\/FtItdk5\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lP3YulzsQT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/p4k.in\/FtItdk5\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">p4k.in\/FtItdk5<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":96,"replies":1,"retweet_id":"1126098125733625856","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":16,"text":"Can's Ege Bamyasi pushed the boundaries of what rock music and a rock band could behttp:\/\/p4k.in\/FtItdk5\u00a0","timestamp":1557316814000,"timestamp_epochs":1557316814,"tweet_id":"1126094454362918913","tweet_url":"\/pitchfork\/status\/1126094454362918913","user_id":"14089195","username":"pitchfork"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu acordando hoje<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/yosoymichael\/status\/1126096016418267136\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/c2WiFnHUdg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/yosoymichael\/status\/1126096016418267136\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/yosoymichael\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1126096016418267136<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu acordando hojehttps:\/\/twitter.com\/yosoymichael\/status\/1126096016418267136\u00a0\u2026","timestamp":1557317676000,"timestamp_epochs":1557317676,"tweet_id":"1126098070125645824","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1126098070125645824","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a imbecilidade assumiu o comando<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a imbecilidade assumiu o comando","timestamp":1557281898000,"timestamp_epochs":1557281898,"tweet_id":"1125948007826980865","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1125948007826980865","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a disney ta indo longe demais<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a disney ta indo longe demais","timestamp":1557262666000,"timestamp_epochs":1557262666,"tweet_id":"1125867342607654914","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1125867342607654914","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Leonardo Boff","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tudo come\u00e7a com a rea\u00e7\u00e3o dos estudantes das universidades e das escolas secund\u00e1rias.A maioria s\u00e3o filhos e filhas da pobreza.Eles querem estudar. Ir\u00e3o levar as multid\u00f5es para as ruas.Ser\u00e1 um tsunami pol\u00edtico devastador. O governo n\u00e3o aguentar\u00e1. ET TUNC ERIT FINIS. Dixit.<\/p>","is_retweet":1,"likes":4328,"replies":127,"retweet_id":"1125768135733383168","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":803,"text":"Tudo come\u00e7a com a rea\u00e7\u00e3o dos estudantes das universidades e das escolas secund\u00e1rias.A maioria s\u00e3o filhos e filhas da pobreza.Eles querem estudar. Ir\u00e3o levar as multid\u00f5es para as ruas.Ser\u00e1 um tsunami pol\u00edtico devastador. O governo n\u00e3o aguentar\u00e1. ET TUNC ERIT FINIS. Dixit.","timestamp":1557204805000,"timestamp_epochs":1557204805,"tweet_id":"1125624655082086401","tweet_url":"\/LeonardoBoff\/status\/1125624655082086401","user_id":"74626513","username":"LeonardoBoff"},{"fullname":"New Year\u2019s Bae","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">The term \u201chomosexuality\u201d first appeared in 1869. \n\n\u201cHeterosexuality\u201d first appeared in 1892. \n\nWe were here first, jerks!<\/p>","is_retweet":1,"likes":1341,"replies":10,"retweet_id":"1125760087996469248","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":230,"text":"The term \u201chomosexuality\u201d first appeared in 1869. \n\n\u201cHeterosexuality\u201d first appeared in 1892. \n\nWe were here first, jerks!","timestamp":1557169988000,"timestamp_epochs":1557169988,"tweet_id":"1125478620691091457","tweet_url":"\/charles_jensen\/status\/1125478620691091457","user_id":"780628376298016769","username":"charles_jensen"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">por que o tapete vermelho deu errado, explained<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/NexoJornal\/status\/1125407622998392839\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4PCiPIOYrD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/NexoJornal\/status\/1125407622998392839\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/NexoJornal\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1125407622998392839<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"por que o tapete vermelho deu errado, explainedhttps:\/\/twitter.com\/NexoJornal\/status\/1125407622998392839\u00a0\u2026","timestamp":1557232124000,"timestamp_epochs":1557232124,"tweet_id":"1125739237582811136","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1125739237582811136","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acho que ningu\u00e9m soube interpretar o tema<\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"acho que ningu\u00e9m soube interpretar o tema","timestamp":1557190143000,"timestamp_epochs":1557190143,"tweet_id":"1125563156594679808","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1125563156594679808","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">memories &lt;3<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/TheLaunchMag\/status\/1125069878938034177\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tsSkygK6hX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/TheLaunchMag\/status\/1125069878938034177\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/TheLaunchMag\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1125069878938034177<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"memories <3https:\/\/twitter.com\/TheLaunchMag\/status\/1125069878938034177\u00a0\u2026","timestamp":1557164509000,"timestamp_epochs":1557164509,"tweet_id":"1125455640141467648","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1125455640141467648","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">frustrei mas passou<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"frustrei mas passou","timestamp":1557159131000,"timestamp_epochs":1557159131,"tweet_id":"1125433083614904320","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1125433083614904320","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">apoiei <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1057633369876361217\" dir=\"ltr\" href=\"\/lailamouallem\"><s>@<\/s><b>lailamouallem<\/b><\/a> e jessica oliveira na constru\u00e7\u00e3o de um material especial comemorando os 70 anos de O SEGUNDO SEXO de Simone de Beauvoir para o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3396160997\" dir=\"ltr\" href=\"\/NexoJornal\"><s>@<\/s><b>NexoJornal<\/b><\/a> \u2014<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.nexojornal.com.br\/especial\/2019\/05\/02\/%E2%80%98O-Segundo-Sexo%E2%80%99-as-d%C3%BAvidas-e-os-porqu%C3%AAs-sobre-ser-mulher\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zByl70suNq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.nexojornal.com.br\/especial\/2019\/05\/02\/%E2%80%98O-Segundo-Sexo%E2%80%99-as-d%C3%BAvidas-e-os-porqu%C3%AAs-sobre-ser-mulher\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">nexojornal.com.br\/especial\/2019\/<\/span><span class=\"invisible\">05\/02\/%E2%80%98O-Segundo-Sexo%E2%80%99-as-d%C3%BAvidas-e-os-porqu%C3%AAs-sobre-ser-mulher<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"apoiei @lailamouallem e jessica oliveira na constru\u00e7\u00e3o de um material especial comemorando os 70 anos de O SEGUNDO SEXO de Simone de Beauvoir para o @NexoJornal \u2014https:\/\/www.nexojornal.com.br\/especial\/2019\/05\/02\/%E2%80%98O-Segundo-Sexo%E2%80%99-as-d%C3%BAvidas-e-os-porqu%C3%AAs-sobre-ser-mulher\u00a0\u2026","timestamp":1557151075000,"timestamp_epochs":1557151075,"tweet_id":"1125399293303693314","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1125399293303693314","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Nexo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O governo contra as universidades, em dados e an\u00e1lises <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/nxo.do\/2ZWqOFE\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/znymra3R8D\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/nxo.do\/2ZWqOFE\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">nxo.do\/2ZWqOFE<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VaAEpoY3o1\">pic.twitter.com\/VaAEpoY3o1<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":213,"replies":2,"retweet_id":"1125038371343097856","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":91,"text":"O governo contra as universidades, em dados e an\u00e1lises https:\/\/nxo.do\/2ZWqOFE\u00a0pic.twitter.com\/VaAEpoY3o1","timestamp":1557059436000,"timestamp_epochs":1557059436,"tweet_id":"1125014933920460806","tweet_url":"\/NexoJornal\/status\/1125014933920460806","user_id":"3396160997","username":"NexoJornal"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">que dia &lt;3 melhor anivers\u00e1rio da hist\u00f3ria<\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"que dia <3 melhor anivers\u00e1rio da hist\u00f3ria","timestamp":1557025599000,"timestamp_epochs":1557025599,"tweet_id":"1124873011864248321","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1124873011864248321","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Mayor Bill de Blasio","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Jair Bolsonaro just learned the hard way that New Yorkers don\u2019t turn a blind eye to oppression. We called his bigotry out. He ran away. Not surprised \u2014 bullies usually can\u2019t take a punch. \n\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"128372940\" dir=\"ltr\" href=\"\/jairbolsonaro\"><s>@<\/s><b>jairbolsonaro<\/b><\/a> Good riddance. Your hatred isn\u2019t welcome here.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.nytimes.com\/2019\/05\/03\/world\/americas\/bolsonaro-new-york-gala.html\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GaXXrtdyAP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.nytimes.com\/2019\/05\/03\/world\/americas\/bolsonaro-new-york-gala.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">nytimes.com\/2019\/05\/03\/wor<\/span><span class=\"invisible\">ld\/americas\/bolsonaro-new-york-gala.html<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":70088,"replies":8511,"retweet_id":"1124807956019798018","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":24552,"text":"Jair Bolsonaro just learned the hard way that New Yorkers don\u2019t turn a blind eye to oppression. We called his bigotry out. He ran away. Not surprised \u2014 bullies usually can\u2019t take a punch. \n\n@jairbolsonaro Good riddance. Your hatred isn\u2019t welcome here.https:\/\/www.nytimes.com\/2019\/05\/03\/world\/americas\/bolsonaro-new-york-gala.html\u00a0\u2026","timestamp":1556979491000,"timestamp_epochs":1556979491,"tweet_id":"1124679619339345926","tweet_url":"\/NYCMayor\/status\/1124679619339345926","user_id":"19834403","username":"NYCMayor"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\udc94\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o partido\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f494.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o partido\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/NewYorker\/status\/1124340241261842434\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8iW9mbdT0m\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/NewYorker\/status\/1124340241261842434\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/NewYorker\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1124340241261842434<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/twitter.com\/NewYorker\/status\/1124340241261842434\u00a0\u2026","timestamp":1556900834000,"timestamp_epochs":1556900834,"tweet_id":"1124349706417709057","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1124349706417709057","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">ATEN\u00c7\u00c3O<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/NexoJornal\/status\/1124320344150630400\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fEAFvPUxaR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/NexoJornal\/status\/1124320344150630400\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/NexoJornal\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1124320344150630400<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ATEN\u00c7\u00c3Ohttps:\/\/twitter.com\/NexoJornal\/status\/1124320344150630400\u00a0\u2026","timestamp":1556896521000,"timestamp_epochs":1556896521,"tweet_id":"1124331618729066496","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1124331618729066496","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">onda d amor<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"onda d amor","timestamp":1556894277000,"timestamp_epochs":1556894277,"tweet_id":"1124322204219510784","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1124322204219510784","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/pfinkmusique\/status\/1124078568496148481\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gEMPeqHE90\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/pfinkmusique\/status\/1124078568496148481\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/pfinkmusique\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1124078568496148481<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/twitter.com\/pfinkmusique\/status\/1124078568496148481\u00a0\u2026","timestamp":1556836217000,"timestamp_epochs":1556836217,"tweet_id":"1124078685571768322","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1124078685571768322","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83e\uddd4\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Homem barbado (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f9d4-1f3fe.png\" title=\"Homem barbado (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/trabalhosujo\/status\/1123748823589957634\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JEoYfaCmwv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/trabalhosujo\/status\/1123748823589957634\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/trabalhosujo\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1123748823589957634<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/twitter.com\/trabalhosujo\/status\/1123748823589957634\u00a0\u2026","timestamp":1556763150000,"timestamp_epochs":1556763150,"tweet_id":"1123772220378157056","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1123772220378157056","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">sdds<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Lucasssaraiva\/status\/1123586424715059200\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mhtaUt7dN6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Lucasssaraiva\/status\/1123586424715059200\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Lucasssaraiva\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1123586424715059200<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"sddshttps:\/\/twitter.com\/Lucasssaraiva\/status\/1123586424715059200\u00a0\u2026","timestamp":1556728488000,"timestamp_epochs":1556728488,"tweet_id":"1123626838016839680","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1123626838016839680","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Michael Bierut","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">For this week's Design of Business | Business of Design podcast, Dr. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17480782\" dir=\"ltr\" href=\"\/BonKu\"><s>@<\/s><b>BonKu<\/b><\/a>, assistant dean for health &amp; design at Thomas Jefferson University, visits <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18781059\" dir=\"ltr\" href=\"\/YaleSOM\"><s>@<\/s><b>YaleSOM<\/b><\/a> to talk about how we can transform every patient's experience. Listen: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.designobserver.com\/feature\/s6e10-bon-ku\/40060\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/95SDFetY26\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.designobserver.com\/feature\/s6e10-bon-ku\/40060\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">designobserver.com\/feature\/s6e10-<\/span><span class=\"invisible\">bon-ku\/40060<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/N33xGtD111\">pic.twitter.com\/N33xGtD111<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":53,"replies":3,"retweet_id":"1123273253236219904","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":11,"text":"For this week's Design of Business | Business of Design podcast, Dr. @BonKu, assistant dean for health & design at Thomas Jefferson University, visits @YaleSOM to talk about how we can transform every patient's experience. Listen: https:\/\/www.designobserver.com\/feature\/s6e10-bon-ku\/40060\u00a0\u2026pic.twitter.com\/N33xGtD111","timestamp":1556644005000,"timestamp_epochs":1556644005,"tweet_id":"1123272490468425731","tweet_url":"\/michaelbierut\/status\/1123272490468425731","user_id":"22386817","username":"michaelbierut"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">ATEN\u00c7\u00c3O ~<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/monicabergamo\/status\/1123197056192000000\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/py4PChQCCu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/monicabergamo\/status\/1123197056192000000\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/monicabergamo\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1123197056192000000<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ATEN\u00c7\u00c3O ~https:\/\/twitter.com\/monicabergamo\/status\/1123197056192000000\u00a0\u2026","timestamp":1556635824000,"timestamp_epochs":1556635824,"tweet_id":"1123238176007569409","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1123238176007569409","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">todo mundo \u00e9 forte e t\u00e1 cansado j\u00e1 entendi<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"todo mundo \u00e9 forte e t\u00e1 cansado j\u00e1 entendi","timestamp":1556633993000,"timestamp_epochs":1556633993,"tweet_id":"1123230497696616448","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1123230497696616448","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"onde voc\u00ea se v\u00ea daqui 5 anos?\" <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/chataberto?src=hash\"><s>#<\/s><b>chataberto<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\"onde voc\u00ea se v\u00ea daqui 5 anos?\" #chataberto","timestamp":1556631686000,"timestamp_epochs":1556631686,"tweet_id":"1123220818379587584","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1123220818379587584","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">segue o fio<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jpcharleaux\/status\/1123181434431254530\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oYE11jrdXH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jpcharleaux\/status\/1123181434431254530\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jpcharleaux\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1123181434431254530<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"segue o fiohttps:\/\/twitter.com\/jpcharleaux\/status\/1123181434431254530\u00a0\u2026","timestamp":1556626363000,"timestamp_epochs":1556626363,"tweet_id":"1123198491675824128","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1123198491675824128","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">sim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/QuickTake\/status\/1123161349356425216\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0RbYGTvSMO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/QuickTake\/status\/1123161349356425216\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/QuickTake\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1123161349356425216<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"simhttps:\/\/twitter.com\/QuickTake\/status\/1123161349356425216\u00a0\u2026","timestamp":1556619294000,"timestamp_epochs":1556619294,"tweet_id":"1123168842409304064","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1123168842409304064","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu trabalho no lugar mais legal do mundo. olha esse feat. &lt;3<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/NexoJornal\/status\/1122987674384515072\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HIqoEUT2Yv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/NexoJornal\/status\/1122987674384515072\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/NexoJornal\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1122987674384515072<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":168,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"eu trabalho no lugar mais legal do mundo. olha esse feat. <3https:\/\/twitter.com\/NexoJornal\/status\/1122987674384515072\u00a0\u2026","timestamp":1556577203000,"timestamp_epochs":1556577203,"tweet_id":"1122992301687607296","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1122992301687607296","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">grandes momentos das nossas vidas &lt;3<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/svmuelr\/status\/1122968394481963009\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/I4LBR67wrD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/svmuelr\/status\/1122968394481963009\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/svmuelr\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1122968394481963009<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"grandes momentos das nossas vidas <3https:\/\/twitter.com\/svmuelr\/status\/1122968394481963009\u00a0\u2026","timestamp":1556575871000,"timestamp_epochs":1556575871,"tweet_id":"1122986715466145792","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1122986715466145792","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">\"i know him from being gay\"<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\"i know him from being gay\"","timestamp":1556575488000,"timestamp_epochs":1556575488,"tweet_id":"1122985108544327680","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1122985108544327680","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">real love it finds your somewhere with your back to it<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"real love it finds your somewhere with your back to it","timestamp":1556574337000,"timestamp_epochs":1556574337,"tweet_id":"1122980279721889793","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1122980279721889793","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Andr\u00e9 Dahmer","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/B6nhP3byS9\">pic.twitter.com\/B6nhP3byS9<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6503,"replies":44,"retweet_id":"1122924142867693568","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":2339,"text":"pic.twitter.com\/B6nhP3byS9","timestamp":1556547743000,"timestamp_epochs":1556547743,"tweet_id":"1122868738527768576","tweet_url":"\/malvados\/status\/1122868738527768576","user_id":"14125476","username":"malvados"},{"fullname":"Liliane Ferrari \ud83c\udd70\ufe0f\u2795","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ch\u00e1 de revela\u00e7\u00e3o \u00e9 ayuasca n\u00e9?<\/p>","is_retweet":1,"likes":4649,"replies":51,"retweet_id":"1122883185841528832","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":1638,"text":"Ch\u00e1 de revela\u00e7\u00e3o \u00e9 ayuasca n\u00e9?","timestamp":1556537137000,"timestamp_epochs":1556537137,"tweet_id":"1122824254284804096","tweet_url":"\/lilianeferrari\/status\/1122824254284804096","user_id":"13113932","username":"lilianeferrari"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">mini bios ~<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qYFqib5Tf0\">pic.twitter.com\/qYFqib5Tf0<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mini bios ~pic.twitter.com\/qYFqib5Tf0","timestamp":1556549322000,"timestamp_epochs":1556549322,"tweet_id":"1122875360973086720","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1122875360973086720","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">encerrando o quadrimestre j\u00e1 compartilho aqui a listinha das ~ can\u00e7\u00f5es de 2019 ~ pr\u00e1 embasar a edi\u00e7\u00e3o final do Escuta aqui do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3396160997\" dir=\"ltr\" href=\"\/NexoJornal\"><s>@<\/s><b>NexoJornal<\/b><\/a>. Tem <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18395177\" dir=\"ltr\" href=\"\/solangeknowles\"><s>@<\/s><b>solangeknowles<\/b><\/a>, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"16213405\" dir=\"ltr\" href=\"\/thiagopethit\"><s>@<\/s><b>thiagopethit<\/b><\/a> e tem <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"346694859\" dir=\"ltr\" href=\"\/o_terno\"><s>@<\/s><b>o_terno<\/b><\/a>  \u2013 e at\u00e9 me rendi pra <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"748020092\" dir=\"ltr\" href=\"\/FKAtwigs\"><s>@<\/s><b>FKAtwigs<\/b><\/a> \u2013 ouve l\u00e1, aceito indica\u00e7\u00f5es &lt;3<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/open.spotify.com\/user\/guilhermefalcaopelegrino\/playlist\/7yq7lM9TtHHY3ikZn02av9?si=MMgkwE55TGOIp1WivizEvg\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mGMSoXNovI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/open.spotify.com\/user\/guilhermefalcaopelegrino\/playlist\/7yq7lM9TtHHY3ikZn02av9?si=MMgkwE55TGOIp1WivizEvg\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">open.spotify.com\/user\/guilherme<\/span><span class=\"invisible\">falcaopelegrino\/playlist\/7yq7lM9TtHHY3ikZn02av9?si=MMgkwE55TGOIp1WivizEvg<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"encerrando o quadrimestre j\u00e1 compartilho aqui a listinha das ~ can\u00e7\u00f5es de 2019 ~ pr\u00e1 embasar a edi\u00e7\u00e3o final do Escuta aqui do @NexoJornal. Tem @solangeknowles, @thiagopethit e tem @o_terno  \u2013 e at\u00e9 me rendi pra @FKAtwigs \u2013 ouve l\u00e1, aceito indica\u00e7\u00f5es <3https:\/\/open.spotify.com\/user\/guilhermefalcaopelegrino\/playlist\/7yq7lM9TtHHY3ikZn02av9?si=MMgkwE55TGOIp1WivizEvg\u00a0\u2026","timestamp":1556546875000,"timestamp_epochs":1556546875,"tweet_id":"1122865095246217216","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1122865095246217216","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">um \u00f3timo final de semana para estar fora das redes sociais<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"um \u00f3timo final de semana para estar fora das redes sociais","timestamp":1556475097000,"timestamp_epochs":1556475097,"tweet_id":"1122564036627922946","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1122564036627922946","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Fast Company","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">The Google Street View robot takes better selfies than you<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/f-st.co\/KYIaqU3\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7TUFE4A6pV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/f-st.co\/KYIaqU3\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">f-st.co\/KYIaqU3<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":15,"replies":0,"retweet_id":"1122263347410493441","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":6,"text":"The Google Street View robot takes better selfies than youhttp:\/\/f-st.co\/KYIaqU3\u00a0","timestamp":1556403102000,"timestamp_epochs":1556403102,"tweet_id":"1122262068474806274","tweet_url":"\/FastCompany\/status\/1122262068474806274","user_id":"2735591","username":"FastCompany"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">MUDA BRASIL<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/eduardoviveiros\/status\/1122229186939240448\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ihsd6ZVL2Z\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/eduardoviveiros\/status\/1122229186939240448\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/eduardoviveiro<\/span><span class=\"invisible\">s\/status\/1122229186939240448<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"MUDA BRASILhttps:\/\/twitter.com\/eduardoviveiros\/status\/1122229186939240448\u00a0\u2026","timestamp":1556401939000,"timestamp_epochs":1556401939,"tweet_id":"1122257189605974018","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1122257189605974018","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">EXCUSE ME QUEENS<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/voguemagazine\/status\/1121882310805209090\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xH3hViJa8u\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/voguemagazine\/status\/1121882310805209090\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/voguemagazine\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1121882310805209090<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"EXCUSE ME QUEENShttps:\/\/twitter.com\/voguemagazine\/status\/1121882310805209090\u00a0\u2026","timestamp":1556312597000,"timestamp_epochs":1556312597,"tweet_id":"1121882463075278848","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1121882463075278848","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Yoko Ono","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Be patient. Good things will come later.<\/p>","is_retweet":1,"likes":8901,"replies":185,"retweet_id":"1121880412488441856","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":2981,"text":"Be patient. Good things will come later.","timestamp":1556297234000,"timestamp_epochs":1556297234,"tweet_id":"1121818027786428419","tweet_url":"\/yokoono\/status\/1121818027786428419","user_id":"17681513","username":"yokoono"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"da\">SPOILER ALERT<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/NexoJornal\/status\/1121866804878630912\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XLQgIMADtp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/NexoJornal\/status\/1121866804878630912\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/NexoJornal\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1121866804878630912<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"SPOILER ALERThttps:\/\/twitter.com\/NexoJornal\/status\/1121866804878630912\u00a0\u2026","timestamp":1556309247000,"timestamp_epochs":1556309247,"tweet_id":"1121868413364789248","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1121868413364789248","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">j\u00e1 que estamos em \u00e9poca de touro VAMOS DAR NOME AOS BOIS<\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"j\u00e1 que estamos em \u00e9poca de touro VAMOS DAR NOME AOS BOIS","timestamp":1556285261000,"timestamp_epochs":1556285261,"tweet_id":"1121767806071078912","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1121767806071078912","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">este post \u00e9 a melhor coisa j\u00e1 produzida no twitter<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/LeilaGermano\/status\/1121522580777730049\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cbZeJI70zq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/LeilaGermano\/status\/1121522580777730049\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/LeilaGermano\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1121522580777730049<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"este post \u00e9 a melhor coisa j\u00e1 produzida no twitterhttps:\/\/twitter.com\/LeilaGermano\/status\/1121522580777730049\u00a0\u2026","timestamp":1556274006000,"timestamp_epochs":1556274006,"tweet_id":"1121720600060469250","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1121720600060469250","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"MICROFONA","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu chorei de rir com esse v\u00eddeo ainda t\u00f4 rindo kkkkkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HLv72jUGo3\">pic.twitter.com\/HLv72jUGo3<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":27163,"replies":748,"retweet_id":"1121589122454511616","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":8366,"text":"Eu chorei de rir com esse v\u00eddeo ainda t\u00f4 rindo kkkkkkkpic.twitter.com\/HLv72jUGo3","timestamp":1556158586000,"timestamp_epochs":1556158586,"tweet_id":"1121236494985957376","tweet_url":"\/Lamicrofona\/status\/1121236494985957376","user_id":"1086272641235742726","username":"Lamicrofona"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">esta pessoa \u2014<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/NexoJornal\/status\/1121557080115118080\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eJOivY4YPJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/NexoJornal\/status\/1121557080115118080\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/NexoJornal\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1121557080115118080<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"esta pessoa \u2014https:\/\/twitter.com\/NexoJornal\/status\/1121557080115118080\u00a0\u2026","timestamp":1556235473000,"timestamp_epochs":1556235473,"tweet_id":"1121558981749747713","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1121558981749747713","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Filme Brasileiro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Thanos \u00e9 derrotado quando os Vingadores d\u00e3o a senha do twitter dele pro seu filho Thanuxo.<\/p>","is_retweet":1,"likes":3747,"replies":9,"retweet_id":"1121531306654011392","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":1020,"text":"Thanos \u00e9 derrotado quando os Vingadores d\u00e3o a senha do twitter dele pro seu filho Thanuxo.","timestamp":1556207295000,"timestamp_epochs":1556207295,"tweet_id":"1121440794890711040","tweet_url":"\/filmebrasileiro\/status\/1121440794890711040","user_id":"50374619","username":"filmebrasileiro"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">the automatic, unconscious way that I experience the boring, frustrating, crowded parts of adult life when I'm operating on the automatic, unconscious belief that I am the center of the world, that my immediate needs and feelings are what should determine the world's priorities<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"the automatic, unconscious way that I experience the boring, frustrating, crowded parts of adult life when I'm operating on the automatic, unconscious belief that I am the center of the world, that my immediate needs and feelings are what should determine the world's priorities","timestamp":1556207445000,"timestamp_epochs":1556207445,"tweet_id":"1121441425692995586","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1121441425692995586","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Ben Norton","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">WhatsApp, which is owned by Facebook, just shut down the massive channel used by Spain's independent leftist political party Podemos.\n\nAnd it did this just days before the general election\n\nThis is actual, extreme election meddling by a foreign corporation<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/juanmalpr\/status\/1120459372994420736?s=19\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PxzZ722Mk8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/juanmalpr\/status\/1120459372994420736?s=19\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/juanmalpr\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1120459372994420736?s=19<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5087,"replies":132,"retweet_id":"1121177416523755527","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":3878,"text":"WhatsApp, which is owned by Facebook, just shut down the massive channel used by Spain's independent leftist political party Podemos.\n\nAnd it did this just days before the general election\n\nThis is actual, extreme election meddling by a foreign corporationhttps:\/\/twitter.com\/juanmalpr\/status\/1120459372994420736?s=19\u00a0\u2026","timestamp":1556122073000,"timestamp_epochs":1556122073,"tweet_id":"1121083347785195522","tweet_url":"\/BenjaminNorton\/status\/1121083347785195522","user_id":"852269288","username":"BenjaminNorton"},{"fullname":"M\u00eddia NINJA","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vit\u00f3ria LGBT <img alt=\"\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\" aria-label=\"Emoji: Bandeira de arco-\u00edris\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3f3-fe0f-200d-1f308.png\" title=\"Bandeira de arco-\u00edris\"\/>\nO STF acaba de suspender decis\u00e3o que permitia a 'cura gay'. Mantendo assim \u00edntegra e eficaz a Resolu\u00e7\u00e3o CFP n\u00ba 01\/99: n\u00e3o cabe a profissionais da Psicologia no Brasil o oferecimento de qualquer tipo de pr\u00e1tica de revers\u00e3o sexual. N\u00e3o h\u00e1 cura porque n\u00e3o \u00e9 doen\u00e7a!<\/p>","is_retweet":1,"likes":5145,"replies":41,"retweet_id":"1121166029172899840","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":1405,"text":"Vit\u00f3ria LGBT \nO STF acaba de suspender decis\u00e3o que permitia a 'cura gay'. Mantendo assim \u00edntegra e eficaz a Resolu\u00e7\u00e3o CFP n\u00ba 01\/99: n\u00e3o cabe a profissionais da Psicologia no Brasil o oferecimento de qualquer tipo de pr\u00e1tica de revers\u00e3o sexual. N\u00e3o h\u00e1 cura porque n\u00e3o \u00e9 doen\u00e7a!","timestamp":1556126787000,"timestamp_epochs":1556126787,"tweet_id":"1121103120682160129","tweet_url":"\/MidiaNINJA\/status\/1121103120682160129","user_id":"1540034828","username":"MidiaNINJA"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu quero me tornar t\u00e3o insignificante que minha aus\u00eancia nem ser\u00e1 sentida<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu quero me tornar t\u00e3o insignificante que minha aus\u00eancia nem ser\u00e1 sentida","timestamp":1556135688000,"timestamp_epochs":1556135688,"tweet_id":"1121140451871002625","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1121140451871002625","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">coisas belas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/rvngintl\/status\/1121095864058032129\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hPDL38cfLB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/rvngintl\/status\/1121095864058032129\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/rvngintl\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1121095864058032129<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"coisas belashttps:\/\/twitter.com\/rvngintl\/status\/1121095864058032129\u00a0\u2026","timestamp":1556128802000,"timestamp_epochs":1556128802,"tweet_id":"1121111571193790465","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1121111571193790465","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hoje \u00e9 dia do cu de thanos<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"hoje \u00e9 dia do cu de thanos","timestamp":1556112019000,"timestamp_epochs":1556112019,"tweet_id":"1121041178873466880","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1121041178873466880","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"S\u00e6gl\u00f3pur\u2122","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">1 - Akashia\n2 - Nicole Page Brooks\n3 - The Princess\n4 - Madame LaQueer\n5 - Vivienne Pinay\n6 - Magnolia Crowford\n7 - Sasha Belle\n8 - Dax\n9 - Charlie Hides\n10 - Kalorie\n11 - Mercedes Iman<\/p>","is_retweet":1,"likes":33,"replies":10,"retweet_id":"1120812977656082432","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":5,"text":"1 - Akashia\n2 - Nicole Page Brooks\n3 - The Princess\n4 - Madame LaQueer\n5 - Vivienne Pinay\n6 - Magnolia Crowford\n7 - Sasha Belle\n8 - Dax\n9 - Charlie Hides\n10 - Kalorie\n11 - Mercedes Iman","timestamp":1556042198000,"timestamp_epochs":1556042198,"tweet_id":"1120748328931811336","tweet_url":"\/sodaindie\/status\/1120748328931811336","user_id":"14653525","username":"sodaindie"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o que eu quero mesmo \u00e9 saber por fogo no brasil<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o que eu quero mesmo \u00e9 saber por fogo no brasil","timestamp":1556043098000,"timestamp_epochs":1556043098,"tweet_id":"1120752102245113856","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1120752102245113856","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">OH NO\n~<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.theatlantic.com\/technology\/archive\/2019\/04\/influencers-are-abandoning-instagram-look\/587803\/?utm_source=feed\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9LRYdABtrK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.theatlantic.com\/technology\/archive\/2019\/04\/influencers-are-abandoning-instagram-look\/587803\/?utm_source=feed\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">theatlantic.com\/technology\/arc<\/span><span class=\"invisible\">hive\/2019\/04\/influencers-are-abandoning-instagram-look\/587803\/?utm_source=feed<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"OH NO\n~https:\/\/www.theatlantic.com\/technology\/archive\/2019\/04\/influencers-are-abandoning-instagram-look\/587803\/?utm_source=feed\u00a0\u2026","timestamp":1556042367000,"timestamp_epochs":1556042367,"tweet_id":"1120749036078866433","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1120749036078866433","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"it\">esse lorem ipsum do illustrator eh 1 coco<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"esse lorem ipsum do illustrator eh 1 coco","timestamp":1556029392000,"timestamp_epochs":1556029392,"tweet_id":"1120694614103678976","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1120694614103678976","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">obssess\u00f5es ~<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.itsnicethat.com\/features\/stanley-kubrick-the-exhibition-the-design-museum-obsession-and-creativity-film-230419\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1hVVVapS35\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.itsnicethat.com\/features\/stanley-kubrick-the-exhibition-the-design-museum-obsession-and-creativity-film-230419\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">itsnicethat.com\/features\/stanl<\/span><span class=\"invisible\">ey-kubrick-the-exhibition-the-design-museum-obsession-and-creativity-film-230419<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"obssess\u00f5es ~https:\/\/www.itsnicethat.com\/features\/stanley-kubrick-the-exhibition-the-design-museum-obsession-and-creativity-film-230419\u00a0\u2026","timestamp":1556027284000,"timestamp_epochs":1556027284,"tweet_id":"1120685773362274304","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1120685773362274304","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"fr\">\/ EDIT \/<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.axios.com\/job-of-the-future-editor-in-chief-1dde0e58-4dc3-4dfc-8a07-41494f5c635f.html\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Sc4vm0bOOO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.axios.com\/job-of-the-future-editor-in-chief-1dde0e58-4dc3-4dfc-8a07-41494f5c635f.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">axios.com\/job-of-the-fut<\/span><span class=\"invisible\">ure-editor-in-chief-1dde0e58-4dc3-4dfc-8a07-41494f5c635f.html<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"\/ EDIT \/https:\/\/www.axios.com\/job-of-the-future-editor-in-chief-1dde0e58-4dc3-4dfc-8a07-41494f5c635f.html\u00a0\u2026","timestamp":1556026564000,"timestamp_epochs":1556026564,"tweet_id":"1120682754272833536","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1120682754272833536","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"eu\">mute &lt;3<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mute <3","timestamp":1555950251000,"timestamp_epochs":1555950251,"tweet_id":"1120362675538669568","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1120362675538669568","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.them.us\/story\/mina-gerges-interview\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hDnRMga3ab\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.them.us\/story\/mina-gerges-interview\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">them.us\/story\/mina-ger<\/span><span class=\"invisible\">ges-interview<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"905797748577984513\" dir=\"ltr\" href=\"\/them\"><s>@<\/s><b>them<\/b><\/a> &lt;3<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"https:\/\/www.them.us\/story\/mina-gerges-interview\u00a0\u2026 @them <3","timestamp":1555939166000,"timestamp_epochs":1555939166,"tweet_id":"1120316180319936513","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1120316180319936513","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Black Lodge Cult","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\u2615\" aria-label=\"Emoji: Bebida quente\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2615.png\" title=\"Bebida quente\"\/><img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/>?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QKwNsptoBq\">pic.twitter.com\/QKwNsptoBq<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":518,"replies":3,"retweet_id":"1120293986961375233","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":109,"text":"?pic.twitter.com\/QKwNsptoBq","timestamp":1555932896000,"timestamp_epochs":1555932896,"tweet_id":"1120289882042175489","tweet_url":"\/BlackLCult\/status\/1120289882042175489","user_id":"882000336390672384","username":"BlackLCult"},{"fullname":"Twitter","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Love<\/p>","is_retweet":1,"likes":106584,"replies":8691,"retweet_id":"1120286814940610560","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":27263,"text":"Love","timestamp":1555008326000,"timestamp_epochs":1555008326,"tweet_id":"1116411953763823616","tweet_url":"\/Twitter\/status\/1116411953763823616","user_id":"783214","username":"Twitter"},{"fullname":"Nexo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">[v\u00eddeo] Ter plantas em casa exige aten\u00e7\u00e3o e cuidado. Elas s\u00e3o, afinal, seres vivos. Para evitar que elas definhem, observe a luz, a \u00e1gua, o vaso, a terra, a poda e as pragas.\nComo parar de matar suas plantas em 6 pontos <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/2UKFNDA\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rZioKESj2z\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/2UKFNDA\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/2UKFNDA<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XhEyuipEvY\">pic.twitter.com\/XhEyuipEvY<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":73,"replies":0,"retweet_id":"1120104964783779841","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":12,"text":"[v\u00eddeo] Ter plantas em casa exige aten\u00e7\u00e3o e cuidado. Elas s\u00e3o, afinal, seres vivos. Para evitar que elas definhem, observe a luz, a \u00e1gua, o vaso, a terra, a poda e as pragas.\nComo parar de matar suas plantas em 6 pontos http:\/\/bit.ly\/2UKFNDA\u00a0pic.twitter.com\/XhEyuipEvY","timestamp":1555876831000,"timestamp_epochs":1555876831,"tweet_id":"1120054727029547010","tweet_url":"\/NexoJornal\/status\/1120054727029547010","user_id":"3396160997","username":"NexoJornal"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201choje a decadente ra\u00e7a branca do mundo ocidental est\u00e1 mergulhada numa esp\u00e9cie de desordem mental baseada na impot\u00eancia e no auto desprezo\u201d \u2014 Franco Berardi<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u201choje a decadente ra\u00e7a branca do mundo ocidental est\u00e1 mergulhada numa esp\u00e9cie de desordem mental baseada na impot\u00eancia e no auto desprezo\u201d \u2014 Franco Berardi","timestamp":1555877425000,"timestamp_epochs":1555877425,"tweet_id":"1120057218777395200","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1120057218777395200","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">olha s\u00f3!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/drauziovarella\/status\/1119685219261587458\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ooavbwrw72\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/drauziovarella\/status\/1119685219261587458\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/drauziovarella<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1119685219261587458<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"olha s\u00f3!https:\/\/twitter.com\/drauziovarella\/status\/1119685219261587458\u00a0\u2026","timestamp":1555857343000,"timestamp_epochs":1555857343,"tweet_id":"1119972991180447753","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1119972991180447753","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">sol est\u00e1 em touro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/poetastrologers\/status\/1119632442791481345\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hxipwutj6i\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/poetastrologers\/status\/1119632442791481345\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/poetastrologer<\/span><span class=\"invisible\">s\/status\/1119632442791481345<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"sol est\u00e1 em tourohttps:\/\/twitter.com\/poetastrologers\/status\/1119632442791481345\u00a0\u2026","timestamp":1555853689000,"timestamp_epochs":1555853689,"tweet_id":"1119957661951434753","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1119957661951434753","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u00e9 exatamente ISSO que penso sobre ~certas~pessoas~ : o mundo adoentado e os sintomas que transparecem<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/BetteMidler\/status\/1119717072643264512\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yubHstpQF2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/BetteMidler\/status\/1119717072643264512\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/BetteMidler\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1119717072643264512<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"\u00e9 exatamente ISSO que penso sobre ~certas~pessoas~ : o mundo adoentado e os sintomas que transparecemhttps:\/\/twitter.com\/BetteMidler\/status\/1119717072643264512\u00a0\u2026","timestamp":1555798782000,"timestamp_epochs":1555798782,"tweet_id":"1119727366928990208","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1119727366928990208","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pelos olhos do amor <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"16213405\" dir=\"ltr\" href=\"\/thiagopethit\"><s>@<\/s><b>thiagopethit<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FCRb6UdMB7\">pic.twitter.com\/FCRb6UdMB7<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":255,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"pelos olhos do amor @thiagopethitpic.twitter.com\/FCRb6UdMB7","timestamp":1555792841000,"timestamp_epochs":1555792841,"tweet_id":"1119702448002732035","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1119702448002732035","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">AAAAAAAAA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/eduardoviveiros\/status\/1119609035769229312\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yJ3dIoX0yK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/eduardoviveiros\/status\/1119609035769229312\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/eduardoviveiro<\/span><span class=\"invisible\">s\/status\/1119609035769229312<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"AAAAAAAAAhttps:\/\/twitter.com\/eduardoviveiros\/status\/1119609035769229312\u00a0\u2026","timestamp":1555770703000,"timestamp_epochs":1555770703,"tweet_id":"1119609597134802944","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1119609597134802944","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">aff kd tenda pra eu tocar esse remix da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14319105\" dir=\"ltr\" href=\"\/blackmadonnachi\"><s>@<\/s><b>blackmadonnachi<\/b><\/a> pra <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"19902330\" dir=\"ltr\" href=\"\/robynkonichiwa\"><s>@<\/s><b>robynkonichiwa<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"aff kd tenda pra eu tocar esse remix da @blackmadonnachi pra @robynkonichiwa","timestamp":1555767111000,"timestamp_epochs":1555767111,"tweet_id":"1119594528963473409","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1119594528963473409","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Nexo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">[estante] O \u2018Nexo\u2019 publica trecho do novo livro do escritor e artista pl\u00e1stico Nuno Ramos, que re\u00fane textos escritos durante dez anos, sobre a cultura e o quadro pol\u00edtico e social brasileiro.\n\u2018Verifique se o mesmo\u2019: uma vis\u00e3o sobre a cultura brasileira <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/2Pj4qkQ\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/88ULeboNEl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/2Pj4qkQ\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/2Pj4qkQ<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/E2qtXKsb5w\">pic.twitter.com\/E2qtXKsb5w<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":21,"replies":0,"retweet_id":"1119363029471199232","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":4,"text":"[estante] O \u2018Nexo\u2019 publica trecho do novo livro do escritor e artista pl\u00e1stico Nuno Ramos, que re\u00fane textos escritos durante dez anos, sobre a cultura e o quadro pol\u00edtico e social brasileiro.\n\u2018Verifique se o mesmo\u2019: uma vis\u00e3o sobre a cultura brasileira http:\/\/bit.ly\/2Pj4qkQ\u00a0pic.twitter.com\/E2qtXKsb5w","timestamp":1555711215000,"timestamp_epochs":1555711215,"tweet_id":"1119360085531209729","tweet_url":"\/NexoJornal\/status\/1119360085531209729","user_id":"3396160997","username":"NexoJornal"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">esta \u00e9 A MELHOR COISA que a internet produziu esta semana<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/dannynett\/status\/1119001287062884352\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VQbqLFK2Np\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/dannynett\/status\/1119001287062884352\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/dannynett\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1119001287062884352<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"esta \u00e9 A MELHOR COISA que a internet produziu esta semanahttps:\/\/twitter.com\/dannynett\/status\/1119001287062884352\u00a0\u2026","timestamp":1555685708000,"timestamp_epochs":1555685708,"tweet_id":"1119253102039896065","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1119253102039896065","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">aff o dia t\u00e1 bem u\u00f3 n\u00e9?<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"aff o dia t\u00e1 bem u\u00f3 n\u00e9?","timestamp":1555620394000,"timestamp_epochs":1555620394,"tweet_id":"1118979153435475969","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1118979153435475969","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">o \u201cataca de dj\u201d foi encerrado hoje. ningu\u00e9m mais pode \u201catacar de dj\u201d<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/voguemagazine\/status\/1118957990999154689\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LamidPMSzi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/voguemagazine\/status\/1118957990999154689\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/voguemagazine\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1118957990999154689<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o \u201cataca de dj\u201d foi encerrado hoje. ningu\u00e9m mais pode \u201catacar de dj\u201dhttps:\/\/twitter.com\/voguemagazine\/status\/1118957990999154689\u00a0\u2026","timestamp":1555615440000,"timestamp_epochs":1555615440,"tweet_id":"1118958374438277120","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1118958374438277120","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hahahaha claro que n\u00e3o!! imagina<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"hahahaha claro que n\u00e3o!! imagina","timestamp":1555615136000,"timestamp_epochs":1555615136,"tweet_id":"1118957100229697538","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1118957100229697538","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quem levanta da cadeira e deixa ela no meio do caminho como um obst\u00e1culo devia ser punido e passar o resto do dia de trabalho de p\u00e9<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"quem levanta da cadeira e deixa ela no meio do caminho como um obst\u00e1culo devia ser punido e passar o resto do dia de trabalho de p\u00e9","timestamp":1555612080000,"timestamp_epochs":1555612080,"tweet_id":"1118944282445004806","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1118944282445004806","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Black Lodge Cult","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">This is the water.\n\nAnd this is the well.\n\nDrink full and descend.\n\nThe horse is the white of the eyes\n\nand dark within.<\/p>","is_retweet":1,"likes":571,"replies":5,"retweet_id":"1118848009171763203","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":155,"text":"This is the water.\n\nAnd this is the well.\n\nDrink full and descend.\n\nThe horse is the white of the eyes\n\nand dark within.","timestamp":1555540544000,"timestamp_epochs":1555540544,"tweet_id":"1118644237887836162","tweet_url":"\/BlackLCult\/status\/1118644237887836162","user_id":"882000336390672384","username":"BlackLCult"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">diziam que ele n\u00e3o tinha ningu\u00e9m<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"diziam que ele n\u00e3o tinha ningu\u00e9m","timestamp":1555554368000,"timestamp_epochs":1555554368,"tweet_id":"1118702221301092354","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1118702221301092354","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">algu\u00e9m a\u00ed j\u00e1 jantou uma jantinha gostosa?<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"algu\u00e9m a\u00ed j\u00e1 jantou uma jantinha gostosa?","timestamp":1555545786000,"timestamp_epochs":1555545786,"tweet_id":"1118666223603126273","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1118666223603126273","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">isso aqui \u00f3<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/tavaresguif\/status\/1116455482154209280\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TkGbfuXYGL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/tavaresguif\/status\/1116455482154209280\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/tavaresguif\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1116455482154209280<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"isso aqui \u00f3https:\/\/twitter.com\/tavaresguif\/status\/1116455482154209280\u00a0\u2026","timestamp":1555536604000,"timestamp_epochs":1555536604,"tweet_id":"1118627711449169922","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1118627711449169922","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pitchfork deu o tom: acerto pro Maluma, al\u00edvio pra Madonna. ficou uma coisa meio black panther: o vilao chama mais aten\u00e7\u00e3o que o mocinho. na pr\u00f3xima vez Madge, quero mais de voc\u00ea.<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pitchfork deu o tom: acerto pro Maluma, al\u00edvio pra Madonna. ficou uma coisa meio black panther: o vilao chama mais aten\u00e7\u00e3o que o mocinho. na pr\u00f3xima vez Madge, quero mais de voc\u00ea.","timestamp":1555536085000,"timestamp_epochs":1555536085,"tweet_id":"1118625538069889024","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1118625538069889024","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">EU PRECISO DISSO &lt;3<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/nyancoaa\/status\/1118212439923884032\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pLRNtMJavH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/nyancoaa\/status\/1118212439923884032\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/nyancoaa\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1118212439923884032<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"EU PRECISO DISSO <3https:\/\/twitter.com\/nyancoaa\/status\/1118212439923884032\u00a0\u2026","timestamp":1555507762000,"timestamp_epochs":1555507762,"tweet_id":"1118506740109197313","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1118506740109197313","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Mayor Bill de Blasio","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">Jair Bolsonaro is a dangerous man. His overt racism, homophobia and destructive decisions will have a devastating impact on the future of our planet. On behalf of our city, thank you to <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"16630098\" dir=\"ltr\" href=\"\/AMNH\"><s>@<\/s><b>AMNH<\/b><\/a> for canceling this event.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/AMNH\/status\/1117889750105354240\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/06NAZovyoe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/AMNH\/status\/1117889750105354240\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/AMNH\/status\/11<\/span><span class=\"invisible\">17889750105354240<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":33039,"replies":2846,"retweet_id":"1118457343669342208","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":11717,"text":"Jair Bolsonaro is a dangerous man. His overt racism, homophobia and destructive decisions will have a devastating impact on the future of our planet. On behalf of our city, thank you to @AMNH for canceling this event.https:\/\/twitter.com\/AMNH\/status\/1117889750105354240\u00a0\u2026","timestamp":1555434367000,"timestamp_epochs":1555434367,"tweet_id":"1118198898617667585","tweet_url":"\/NYCMayor\/status\/1118198898617667585","user_id":"19834403","username":"NYCMayor"},{"fullname":"\uff2d\uff21\uff32\uff29\uff2f  \uff29.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">os quatro cavaleiros paulistanos do apocalipse<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UqaCQZemVw\">pic.twitter.com\/UqaCQZemVw<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3164,"replies":44,"retweet_id":"1118282493608771585","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":1000,"text":"os quatro cavaleiros paulistanos do apocalipsepic.twitter.com\/UqaCQZemVw","timestamp":1555434354000,"timestamp_epochs":1555434354,"tweet_id":"1118198847132655616","tweet_url":"\/mario__inc\/status\/1118198847132655616","user_id":"16866531","username":"mario__inc"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">interessante que a gay brasileira conseguiu tornar o incendio da catedral de notre dame sobre ela. arrasou bee.<\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"interessante que a gay brasileira conseguiu tornar o incendio da catedral de notre dame sobre ela. arrasou bee.","timestamp":1555454022000,"timestamp_epochs":1555454022,"tweet_id":"1118281338874888195","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1118281338874888195","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">facebook story<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"facebook story","timestamp":1555435526000,"timestamp_epochs":1555435526,"tweet_id":"1118203762450010112","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1118203762450010112","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se voc\u00ea me quer<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"se voc\u00ea me quer","timestamp":1555420316000,"timestamp_epochs":1555420316,"tweet_id":"1118139965488103427","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1118139965488103427","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">too much das spice girls que hino n\u00e9<\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"too much das spice girls que hino n\u00e9","timestamp":1555370059000,"timestamp_epochs":1555370059,"tweet_id":"1117929174403096576","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1117929174403096576","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">e mais<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/flaviamarreiro\/status\/1117897421676146689\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GTr1NdLXu9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/flaviamarreiro\/status\/1117897421676146689\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/flaviamarreiro<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1117897421676146689<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e maishttps:\/\/twitter.com\/flaviamarreiro\/status\/1117897421676146689\u00a0\u2026","timestamp":1555362755000,"timestamp_epochs":1555362755,"tweet_id":"1117898536404832256","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1117898536404832256","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">... e as gatas extraordin\u00e1rias que andam nos meios onde ela flui?<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"... e as gatas extraordin\u00e1rias que andam nos meios onde ela flui?","timestamp":1555362732000,"timestamp_epochs":1555362732,"tweet_id":"1117898441793863681","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1117898441793863681","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"American Museum of Natural History","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">With mutual respect for the work &amp; goals of our individual organizations, we jointly agreed that the Museum is not the optimal location for the Brazilian-Am. Chamber of Commerce gala dinner. This traditional event will go forward at another location on the original date &amp; time.<\/p>","is_retweet":1,"likes":21317,"replies":2779,"retweet_id":"1117898236688248833","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":4203,"text":"With mutual respect for the work & goals of our individual organizations, we jointly agreed that the Museum is not the optimal location for the Brazilian-Am. Chamber of Commerce gala dinner. This traditional event will go forward at another location on the original date & time.","timestamp":1555360660000,"timestamp_epochs":1555360660,"tweet_id":"1117889750105354240","tweet_url":"\/AMNH\/status\/1117889750105354240","user_id":"16630098","username":"AMNH"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">&lt;3<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.artsy.net\/article\/artsy-editorial-understanding-11-great-artists-instructions-left\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8djgEynR7e\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.artsy.net\/article\/artsy-editorial-understanding-11-great-artists-instructions-left\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">artsy.net\/article\/artsy-<\/span><span class=\"invisible\">editorial-understanding-11-great-artists-instructions-left<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"<3https:\/\/www.artsy.net\/article\/artsy-editorial-understanding-11-great-artists-instructions-left\u00a0\u2026","timestamp":1555349530000,"timestamp_epochs":1555349530,"tweet_id":"1117843065757216768","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1117843065757216768","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente talvez n\u00e3o seja um single, apenas um produto da linha MDNA Skin feito de folhas de coca, perfeito para hidratar calcanhares rachados<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"gente talvez n\u00e3o seja um single, apenas um produto da linha MDNA Skin feito de folhas de coca, perfeito para hidratar calcanhares rachados","timestamp":1555342042000,"timestamp_epochs":1555342042,"tweet_id":"1117811662386495488","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1117811662386495488","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">madonna pq me iludiste<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"madonna pq me iludiste","timestamp":1555338261000,"timestamp_epochs":1555338261,"tweet_id":"1117795802024296450","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1117795802024296450","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sem voc\u00ea n\u00e3o vou<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"sem voc\u00ea n\u00e3o vou","timestamp":1555326725000,"timestamp_epochs":1555326725,"tweet_id":"1117747414843129856","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1117747414843129856","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">game of who...?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/HBO\/status\/1117502787481415681\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TyaVKXxrig\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/HBO\/status\/1117502787481415681\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/HBO\/status\/111<\/span><span class=\"invisible\">7502787481415681<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"game of who...?https:\/\/twitter.com\/HBO\/status\/1117502787481415681\u00a0\u2026","timestamp":1555289285000,"timestamp_epochs":1555289285,"tweet_id":"1117590382760660992","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1117590382760660992","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quem puder ir assistir AQUELE QUE CAI no sesc pinheiros V\u00c1! espet\u00e1culo deslumbrante tenso emocionante de dan\u00e7a, com um palco suspenso girat\u00f3rio obra da engenharia genial \u2014 obrigado <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"97270242\" dir=\"ltr\" href=\"\/ninabamberg\"><s>@<\/s><b>ninabamberg<\/b><\/a> pelo heads up!<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"quem puder ir assistir AQUELE QUE CAI no sesc pinheiros V\u00c1! espet\u00e1culo deslumbrante tenso emocionante de dan\u00e7a, com um palco suspenso girat\u00f3rio obra da engenharia genial \u2014 obrigado @ninabamberg pelo heads up!","timestamp":1555249442000,"timestamp_epochs":1555249442,"tweet_id":"1117423267428667398","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1117423267428667398","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ali na major sertorio, divis\u00e3o entre rep\u00fablica e vila buarque, abriu uma IGREJA que cultua PLANTAS. n\u00e3o consigo pensar em algo que fa\u00e7a mais sentido.<\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ali na major sertorio, divis\u00e3o entre rep\u00fablica e vila buarque, abriu uma IGREJA que cultua PLANTAS. n\u00e3o consigo pensar em algo que fa\u00e7a mais sentido.","timestamp":1555107684000,"timestamp_epochs":1555107684,"tweet_id":"1116828689998798850","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1116828689998798850","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">AAAAAAAAAAAAAAH<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=i3X-xQIjqws\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BlN06mAvZk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=i3X-xQIjqws\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=i3X-xQ<\/span><span class=\"invisible\">Ijqws<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"AAAAAAAAAAAAAAHhttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=i3X-xQIjqws\u00a0\u2026","timestamp":1555093285000,"timestamp_epochs":1555093285,"tweet_id":"1116768296790122497","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1116768296790122497","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\u26ab\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo preto\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26ab.png\" title=\"C\u00edrculo preto\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/choppingwoodpod\/status\/1116549515627126784\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hwe6z0AdLK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/choppingwoodpod\/status\/1116549515627126784\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/choppingwoodpo<\/span><span class=\"invisible\">d\/status\/1116549515627126784<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/twitter.com\/choppingwoodpod\/status\/1116549515627126784\u00a0\u2026","timestamp":1555091440000,"timestamp_epochs":1555091440,"tweet_id":"1116760561109200896","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1116760561109200896","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente a capa de kisses mds por que n\u00e3o estamos problematizando essa coisa HORROROSA. aquele desconforto, aqueles filtros, aquele S transparente sabe-se l\u00e1 por que. que agonia!<\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"gente a capa de kisses mds por que n\u00e3o estamos problematizando essa coisa HORROROSA. aquele desconforto, aqueles filtros, aquele S transparente sabe-se l\u00e1 por que. que agonia!","timestamp":1555081081000,"timestamp_epochs":1555081081,"tweet_id":"1116717112268087297","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1116717112268087297","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">comprei meu primeiro livro no kindle. acho que n\u00e3o vai ter volta.<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"comprei meu primeiro livro no kindle. acho que n\u00e3o vai ter volta.","timestamp":1555079239000,"timestamp_epochs":1555079239,"tweet_id":"1116709385038958597","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1116709385038958597","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">essa semana a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"27272003\" dir=\"ltr\" href=\"\/Monotype\"><s>@<\/s><b>Monotype<\/b><\/a> relan\u00e7ou a Helvetica otimizada para os novos tempos: melhor e maior legibilidade e desenho para telas e devices. e isso me fez lembrar do especialzinho maroto que fiz aqui no <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3396160997\" dir=\"ltr\" href=\"\/NexoJornal\"><s>@<\/s><b>NexoJornal<\/b><\/a> celebrando os 60 anos dela\n~<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.nexojornal.com.br\/especial\/2017\/10\/06\/Helvetica-os-60-anos-da-tipografia-que-virou-%C3%ADcone1\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LGOYIbrgvP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.nexojornal.com.br\/especial\/2017\/10\/06\/Helvetica-os-60-anos-da-tipografia-que-virou-%C3%ADcone1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">nexojornal.com.br\/especial\/2017\/<\/span><span class=\"invisible\">10\/06\/Helvetica-os-60-anos-da-tipografia-que-virou-%C3%ADcone1<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"essa semana a @Monotype relan\u00e7ou a Helvetica otimizada para os novos tempos: melhor e maior legibilidade e desenho para telas e devices. e isso me fez lembrar do especialzinho maroto que fiz aqui no @NexoJornal celebrando os 60 anos dela\n~https:\/\/www.nexojornal.com.br\/especial\/2017\/10\/06\/Helvetica-os-60-anos-da-tipografia-que-virou-%C3%ADcone1\u00a0\u2026","timestamp":1555078748000,"timestamp_epochs":1555078748,"tweet_id":"1116707324914208771","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1116707324914208771","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">namore com algu\u00e9m que te faz discutir f\u00edsica qu\u00e2ntica depois de um dia de mais de 12h de trabalho<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"namore com algu\u00e9m que te faz discutir f\u00edsica qu\u00e2ntica depois de um dia de mais de 12h de trabalho","timestamp":1555038477000,"timestamp_epochs":1555038477,"tweet_id":"1116538416483663872","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1116538416483663872","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">YES<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/yosoymichael\/status\/1116436028934348800\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EipJHWgyfZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/yosoymichael\/status\/1116436028934348800\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/yosoymichael\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1116436028934348800<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"YEShttps:\/\/twitter.com\/yosoymichael\/status\/1116436028934348800\u00a0\u2026","timestamp":1555016121000,"timestamp_epochs":1555016121,"tweet_id":"1116444651014238230","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1116444651014238230","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">stupid asshole kkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/parisianchIoe\/status\/1115757555177984000\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/I33jAcA9ai\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/parisianchIoe\/status\/1115757555177984000\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/parisianchIoe\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1115757555177984000<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"stupid asshole kkkkhttps:\/\/twitter.com\/parisianchIoe\/status\/1115757555177984000\u00a0\u2026","timestamp":1554988172000,"timestamp_epochs":1554988172,"tweet_id":"1116327423178674177","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1116327423178674177","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">(beyonc\u00e9 : \u201ctake it easy\u201d)<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"(beyonc\u00e9 : \u201ctake it easy\u201d)","timestamp":1554985758000,"timestamp_epochs":1554985758,"tweet_id":"1116317295280836608","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1116317295280836608","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">i may be younger but i\u2019ll look after you<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"i may be younger but i\u2019ll look after you","timestamp":1554985479000,"timestamp_epochs":1554985479,"tweet_id":"1116316127007858689","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1116316127007858689","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">esta semana<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/_iti_malia\/status\/1115997204634918912\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RpobWUS50d\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/_iti_malia\/status\/1115997204634918912\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/_iti_malia\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1115997204634918912<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"esta semanahttps:\/\/twitter.com\/_iti_malia\/status\/1115997204634918912\u00a0\u2026","timestamp":1554947323000,"timestamp_epochs":1554947323,"tweet_id":"1116156089211478022","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1116156089211478022","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Fl\u00e1via Marreiro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">A capa do NYT de amanh\u00e3 com o buraco negro.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/TomJolly\/status\/1116139704632729600\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rJyJFLDALU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/TomJolly\/status\/1116139704632729600\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/TomJolly\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1116139704632729600<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":32,"replies":1,"retweet_id":"1116142838939553799","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":8,"text":"A capa do NYT de amanh\u00e3 com o buraco negro.https:\/\/twitter.com\/TomJolly\/status\/1116139704632729600\u00a0\u2026","timestamp":1554943645000,"timestamp_epochs":1554943645,"tweet_id":"1116140661953171460","tweet_url":"\/flaviamarreiro\/status\/1116140661953171460","user_id":"37119245","username":"flaviamarreiro"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nao fiscalize a vida alheia <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/pas?src=hash\"><s>#<\/s><b>pas<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"nao fiscalize a vida alheia #pas","timestamp":1554940993000,"timestamp_epochs":1554940993,"tweet_id":"1116129540437368832","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1116129540437368832","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">this<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/maisa\/status\/1116009963326005248\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WbPKKpG8iH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/maisa\/status\/1116009963326005248\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/maisa\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">116009963326005248<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":115,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"thishttps:\/\/twitter.com\/maisa\/status\/1116009963326005248\u00a0\u2026","timestamp":1554914991000,"timestamp_epochs":1554914991,"tweet_id":"1116020479989514240","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1116020479989514240","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">chegou &lt;3<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.technologyreview.com\/s\/613301\/this-is-the-first-ever-photo-of-a-black-hole\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lIUA1cB2jJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.technologyreview.com\/s\/613301\/this-is-the-first-ever-photo-of-a-black-hole\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">technologyreview.com\/s\/613301\/this-<\/span><span class=\"invisible\">is-the-first-ever-photo-of-a-black-hole\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"chegou <3https:\/\/www.technologyreview.com\/s\/613301\/this-is-the-first-ever-photo-of-a-black-hole\/\u00a0\u2026","timestamp":1554906022000,"timestamp_epochs":1554906022,"tweet_id":"1115982860320694272","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1115982860320694272","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cOs valores que sustentam os direitos humanos n\u00e3o s\u00e3o da esquerda ou da direita. Transcendem as divis\u00f5es pol\u00edticas.\u201d<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.nexojornal.com.br\/ensaio\/2019\/100-dias-de-Bolsonaro-os-desafios-dos-direitos-humanos?utm_campaign=anexo&amp;utm_source=anexo\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LXi4cTCUNp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.nexojornal.com.br\/ensaio\/2019\/100-dias-de-Bolsonaro-os-desafios-dos-direitos-humanos?utm_campaign=anexo&amp;utm_source=anexo\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">nexojornal.com.br\/ensaio\/2019\/10<\/span><span class=\"invisible\">0-dias-de-Bolsonaro-os-desafios-dos-direitos-humanos?utm_campaign=anexo&amp;utm_source=anexo<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u201cOs valores que sustentam os direitos humanos n\u00e3o s\u00e3o da esquerda ou da direita. Transcendem as divis\u00f5es pol\u00edticas.\u201dhttps:\/\/www.nexojornal.com.br\/ensaio\/2019\/100-dias-de-Bolsonaro-os-desafios-dos-direitos-humanos?utm_campaign=anexo&utm_source=anexo\u00a0\u2026","timestamp":1554901363000,"timestamp_epochs":1554901363,"tweet_id":"1115963319087767552","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1115963319087767552","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">crazy in love<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"crazy in love","timestamp":1554895535000,"timestamp_epochs":1554895535,"tweet_id":"1115938874931458050","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1115938874931458050","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tirei 12 de 10!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.buzzfeed.com\/br\/rafaelcapanema\/faca-este-teste-sobre-sexo-e-daremos-uma-nota-para-voce?utm_source=dynamic&amp;utm_campaign=bfsharetwitter&amp;quiz_result=121714339_362607609#121714339&amp;rid=362607609\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IPKHfgVFaW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.buzzfeed.com\/br\/rafaelcapanema\/faca-este-teste-sobre-sexo-e-daremos-uma-nota-para-voce?utm_source=dynamic&amp;utm_campaign=bfsharetwitter&amp;quiz_result=121714339_362607609#121714339&amp;rid=362607609\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">buzzfeed.com\/br\/rafaelcapan<\/span><span class=\"invisible\">ema\/faca-este-teste-sobre-sexo-e-daremos-uma-nota-para-voce?utm_source=dynamic&amp;utm_campaign=bfsharetwitter&amp;quiz_result=121714339_362607609#121714339&amp;rid=362607609<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tirei 12 de 10!https:\/\/www.buzzfeed.com\/br\/rafaelcapanema\/faca-este-teste-sobre-sexo-e-daremos-uma-nota-para-voce?utm_source=dynamic&utm_campaign=bfsharetwitter&quiz_result=121714339_362607609#121714339&rid=362607609\u00a0\u2026","timestamp":1554870977000,"timestamp_epochs":1554870977,"tweet_id":"1115835869448024064","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1115835869448024064","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">hora de dormir <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/catsu\/status\/1115241719698735104\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YvAHFc07hP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/catsu\/status\/1115241719698735104\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/catsu\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">115241719698735104<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"hora de dormir https:\/\/twitter.com\/catsu\/status\/1115241719698735104\u00a0\u2026","timestamp":1554870860000,"timestamp_epochs":1554870860,"tweet_id":"1115835378995474433","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1115835378995474433","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">quest\u00f5es que meu passado indie suscita vez ou outra<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/fariharoisin\/status\/1115756163952447488\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Nk7cw3qJuR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/fariharoisin\/status\/1115756163952447488\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/fariharoisin\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1115756163952447488<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"quest\u00f5es que meu passado indie suscita vez ou outrahttps:\/\/twitter.com\/fariharoisin\/status\/1115756163952447488\u00a0\u2026","timestamp":1554852861000,"timestamp_epochs":1554852861,"tweet_id":"1115759886741245952","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1115759886741245952","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">desenhado pra voc\u00ea entender\n\u2022<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/gzanlorenssi\/status\/1115713818263457794\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8HQk6lzr0I\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/gzanlorenssi\/status\/1115713818263457794\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/gzanlorenssi\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1115713818263457794<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"desenhado pra voc\u00ea entender\n\u2022https:\/\/twitter.com\/gzanlorenssi\/status\/1115713818263457794\u00a0\u2026","timestamp":1554851762000,"timestamp_epochs":1554851762,"tweet_id":"1115755277754744834","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1115755277754744834","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">aten\u00e7\u00e3o amanh\u00e3 <img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ppbbeaklini\/status\/1115742990578921472\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AXSjUVxsrY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ppbbeaklini\/status\/1115742990578921472\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ppbbeaklini\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1115742990578921472<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"aten\u00e7\u00e3o amanh\u00e3 https:\/\/twitter.com\/ppbbeaklini\/status\/1115742990578921472\u00a0\u2026","timestamp":1554849926000,"timestamp_epochs":1554849926,"tweet_id":"1115747576916131841","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1115747576916131841","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"tl\">atlanta s02e01 ~<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/chicobarney\/status\/1115718418395729922\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wHH4HjbYaE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/chicobarney\/status\/1115718418395729922\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/chicobarney\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1115718418395729922<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"atlanta s02e01 ~https:\/\/twitter.com\/chicobarney\/status\/1115718418395729922\u00a0\u2026","timestamp":1554847008000,"timestamp_epochs":1554847008,"tweet_id":"1115735339027640321","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1115735339027640321","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">this<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/MariahCarey\/status\/1115628777357414403\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8McbKLZppw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/MariahCarey\/status\/1115628777357414403\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/MariahCarey\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1115628777357414403<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"thishttps:\/\/twitter.com\/MariahCarey\/status\/1115628777357414403\u00a0\u2026","timestamp":1554832590000,"timestamp_epochs":1554832590,"tweet_id":"1115674863434444801","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1115674863434444801","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">a rigor, seria isso<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/PaolaCarosella\/status\/1114252998258102272\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/22lw3WPfNW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/PaolaCarosella\/status\/1114252998258102272\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/PaolaCarosella<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1114252998258102272<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a rigor, seria issohttps:\/\/twitter.com\/PaolaCarosella\/status\/1114252998258102272\u00a0\u2026","timestamp":1554818449000,"timestamp_epochs":1554818449,"tweet_id":"1115615550896525312","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1115615550896525312","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">olha s\u00f3 quem voltou: a s\u00edndrome de impostor &lt;3<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"olha s\u00f3 quem voltou: a s\u00edndrome de impostor <3","timestamp":1554816731000,"timestamp_epochs":1554816731,"tweet_id":"1115608347875479553","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1115608347875479553","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sinto muito<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"sinto muito","timestamp":1554815565000,"timestamp_epochs":1554815565,"tweet_id":"1115603458189484032","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1115603458189484032","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">THE BITCH IS BACK \u2014<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.itsnicethat.com\/features\/monotype-charles-nix-helvetica-now-graphic-design-090419\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wxGoMl5TIC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.itsnicethat.com\/features\/monotype-charles-nix-helvetica-now-graphic-design-090419\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">itsnicethat.com\/features\/monot<\/span><span class=\"invisible\">ype-charles-nix-helvetica-now-graphic-design-090419<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"THE BITCH IS BACK \u2014https:\/\/www.itsnicethat.com\/features\/monotype-charles-nix-helvetica-now-graphic-design-090419\u00a0\u2026","timestamp":1554813387000,"timestamp_epochs":1554813387,"tweet_id":"1115594319782502400","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1115594319782502400","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/thiagopethit\/status\/1115374369998561280\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Huz8HG7NWB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/thiagopethit\/status\/1115374369998561280\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/thiagopethit\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1115374369998561280<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/twitter.com\/thiagopethit\/status\/1115374369998561280\u00a0\u2026","timestamp":1554761126000,"timestamp_epochs":1554761126,"tweet_id":"1115375122314088449","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1115375122314088449","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/comicsanstakeover?src=hash\"><s>#<\/s><b>comicsanstakeover<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3396160997\" dir=\"ltr\" href=\"\/NexoJornal\"><s>@<\/s><b>NexoJornal<\/b><\/a> &lt;3<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/16EeI42JjQ\">pic.twitter.com\/16EeI42JjQ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"#comicsanstakeover @NexoJornal <3pic.twitter.com\/16EeI42JjQ","timestamp":1554756642000,"timestamp_epochs":1554756642,"tweet_id":"1115356314820120577","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1115356314820120577","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bota na tua cabe\u00e7a que isso aqui vai render<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"bota na tua cabe\u00e7a que isso aqui vai render","timestamp":1554754258000,"timestamp_epochs":1554754258,"tweet_id":"1115346316597583872","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1115346316597583872","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu penso nisso a algum tempo que bom que algu\u00e9m deixou claro <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/DUALIPA\/status\/1114796848999489536\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MvddR2MNm4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/DUALIPA\/status\/1114796848999489536\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/DUALIPA\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1114796848999489536<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"eu penso nisso a algum tempo que bom que algu\u00e9m deixou claro https:\/\/twitter.com\/DUALIPA\/status\/1114796848999489536\u00a0\u2026","timestamp":1554747528000,"timestamp_epochs":1554747528,"tweet_id":"1115318089846018048","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1115318089846018048","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">texto jornal\u00edstico de cultura em pleno 2019 com machismo transbordando nas entrelinhas \u2014 que nojo<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"texto jornal\u00edstico de cultura em pleno 2019 com machismo transbordando nas entrelinhas \u2014 que nojo","timestamp":1554744704000,"timestamp_epochs":1554744704,"tweet_id":"1115306244842168320","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1115306244842168320","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">this<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/vieneinpace\/status\/1115298537879871488\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CrcySCOvPB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/vieneinpace\/status\/1115298537879871488\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/vieneinpace\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1115298537879871488<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"thishttps:\/\/twitter.com\/vieneinpace\/status\/1115298537879871488\u00a0\u2026","timestamp":1554742973000,"timestamp_epochs":1554742973,"tweet_id":"1115298983801446404","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1115298983801446404","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">hola hay morbos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/i_D\/status\/1115284918727319552\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kiaHcQOdTT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/i_D\/status\/1115284918727319552\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/i_D\/status\/111<\/span><span class=\"invisible\">5284918727319552<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"hola hay morboshttps:\/\/twitter.com\/i_D\/status\/1115284918727319552\u00a0\u2026","timestamp":1554740237000,"timestamp_epochs":1554740237,"tweet_id":"1115287508441542656","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1115287508441542656","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Tatiana Dias","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"homem morre ap\u00f3s ser baleado em a\u00e7\u00e3o do ex\u00e9rcito\"\n\nn\u00e3o. \n\nforam 80 tiros. n\u00e3o foi uma bala que fugiu da a\u00e7\u00e3o e por acaso atingiu o homem. vamos nomear os sujeitos. o ex\u00e9rcito fuzilou um carro com uma fam\u00edlia inteira dentro por engano. o ex\u00e9rcito assassinou um pai de fam\u00edlia.<\/p>","is_retweet":1,"likes":1779,"replies":10,"retweet_id":"1115284875081396224","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":517,"text":"\"homem morre ap\u00f3s ser baleado em a\u00e7\u00e3o do ex\u00e9rcito\"\n\nn\u00e3o. \n\nforam 80 tiros. n\u00e3o foi uma bala que fugiu da a\u00e7\u00e3o e por acaso atingiu o homem. vamos nomear os sujeitos. o ex\u00e9rcito fuzilou um carro com uma fam\u00edlia inteira dentro por engano. o ex\u00e9rcito assassinou um pai de fam\u00edlia.","timestamp":1554734466000,"timestamp_epochs":1554734466,"tweet_id":"1115263303054438401","tweet_url":"\/tatikmd\/status\/1115263303054438401","user_id":"23485611","username":"tatikmd"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">AI &lt;3<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/thiagopethit\/status\/1115281965522014210\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bRUPeWJ7SD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/thiagopethit\/status\/1115281965522014210\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/thiagopethit\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1115281965522014210<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"AI <3https:\/\/twitter.com\/thiagopethit\/status\/1115281965522014210\u00a0\u2026","timestamp":1554739457000,"timestamp_epochs":1554739457,"tweet_id":"1115284235085131778","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1115284235085131778","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">roupas de cama amaldi\u00e7oadas<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"roupas de cama amaldi\u00e7oadas","timestamp":1554730851000,"timestamp_epochs":1554730851,"tweet_id":"1115248141488594944","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1115248141488594944","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Robin Rimbaud - Scanner","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Minimalist advertising for Brian Eno's second solo album \"Taking Tiger Mountain (By Strategy)\" in Melody Maker, November 9, 1974 - how beautiful. I thought you <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"21347982\" dir=\"ltr\" href=\"\/ianTDR\"><s>@<\/s><b>ianTDR<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1562877888\" dir=\"ltr\" href=\"\/disinfoTDR\"><s>@<\/s><b>disinfoTDR<\/b><\/a> might enjoy this too kids!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qqeoxU9wMX\">pic.twitter.com\/qqeoxU9wMX<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":67,"replies":4,"retweet_id":"1115198605596528641","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":14,"text":"Minimalist advertising for Brian Eno's second solo album \"Taking Tiger Mountain (By Strategy)\" in Melody Maker, November 9, 1974 - how beautiful. I thought you @ianTDR @disinfoTDR might enjoy this too kids!pic.twitter.com\/qqeoxU9wMX","timestamp":1554709579000,"timestamp_epochs":1554709579,"tweet_id":"1115158920480399360","tweet_url":"\/robinrimbaud\/status\/1115158920480399360","user_id":"21600839","username":"robinrimbaud"},{"fullname":"Black Lodge Cult","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">On April 8, 1990, the first episode of Twin Peaks, \"Northwest Passage\", was premiered. 29 years ago everything began to happen. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/TwinPeaks?src=hash\"><s>#<\/s><b>TwinPeaks<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15962096\" dir=\"ltr\" href=\"\/DAVID_LYNCH\"><s>@<\/s><b>DAVID_LYNCH<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"21266548\" dir=\"ltr\" href=\"\/mfrost11\"><s>@<\/s><b>mfrost11<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"286311652\" dir=\"ltr\" href=\"\/Kyle_MacLachlan\"><s>@<\/s><b>Kyle_MacLachlan<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"830226317828358144\" dir=\"ltr\" href=\"\/SherylLeeActrss\"><s>@<\/s><b>SherylLeeActrss<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2810461271\" dir=\"ltr\" href=\"\/SHO_TwinPeaks\"><s>@<\/s><b>SHO_TwinPeaks<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Qtzq6p9ChG\">pic.twitter.com\/Qtzq6p9ChG<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1789,"replies":11,"retweet_id":"1115197851863269376","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":618,"text":"On April 8, 1990, the first episode of Twin Peaks, \"Northwest Passage\", was premiered. 29 years ago everything began to happen. #TwinPeaks @DAVID_LYNCH @mfrost11 @Kyle_MacLachlan @SherylLeeActrss @SHO_TwinPeakspic.twitter.com\/Qtzq6p9ChG","timestamp":1554717600000,"timestamp_epochs":1554717600,"tweet_id":"1115192562195804161","tweet_url":"\/BlackLCult\/status\/1115192562195804161","user_id":"882000336390672384","username":"BlackLCult"},{"fullname":"Eduardo Viveiros","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8LyFUuC9N8\">pic.twitter.com\/8LyFUuC9N8<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"1115037127786541058","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":2,"text":"pic.twitter.com\/8LyFUuC9N8","timestamp":1554662710000,"timestamp_epochs":1554662710,"tweet_id":"1114962334852710400","tweet_url":"\/eduardoviveiros\/status\/1114962334852710400","user_id":"9880822","username":"eduardoviveiros"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a humanidade t\u00e1 condenada, as pessoas s\u00e3o muito mal educadas no cinema mds \u2014 mandando zap, telefone tocando alto, ningu\u00e9m nem a\u00ed<\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a humanidade t\u00e1 condenada, as pessoas s\u00e3o muito mal educadas no cinema mds \u2014 mandando zap, telefone tocando alto, ningu\u00e9m nem a\u00ed","timestamp":1554587727000,"timestamp_epochs":1554587727,"tweet_id":"1114647834668806144","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1114647834668806144","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">anja pfta nunca errou (menos naquele disco chato com o byrne)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1114310003165470721\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ykf2wRLMK6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1114310003165470721\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/folha\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">114310003165470721<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"anja pfta nunca errou (menos naquele disco chato com o byrne)https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1114310003165470721\u00a0\u2026","timestamp":1554507303000,"timestamp_epochs":1554507303,"tweet_id":"1114310513457008640","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1114310513457008640","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">meu deus que maravilhoso vou fazer com o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3396160997\" dir=\"ltr\" href=\"\/NexoJornal\"><s>@<\/s><b>NexoJornal<\/b><\/a> tamb\u00e9m<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/pentagram\/status\/1114195242058575872\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KllRRRVnqZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/pentagram\/status\/1114195242058575872\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/pentagram\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1114195242058575872<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"meu deus que maravilhoso vou fazer com o @NexoJornal tamb\u00e9mhttps:\/\/twitter.com\/pentagram\/status\/1114195242058575872\u00a0\u2026","timestamp":1554506992000,"timestamp_epochs":1554506992,"tweet_id":"1114309205530378241","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1114309205530378241","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">aff eu esqueci o que eu ia postar<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"aff eu esqueci o que eu ia postar","timestamp":1554504675000,"timestamp_epochs":1554504675,"tweet_id":"1114299488842153984","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1114299488842153984","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o auto \u00f3dio \u00e9 uma coisa muito perigosa<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o auto \u00f3dio \u00e9 uma coisa muito perigosa","timestamp":1554497268000,"timestamp_epochs":1554497268,"tweet_id":"1114268421208858624","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1114268421208858624","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">this<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jupdobairro\/status\/1114214409944084481\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4oQLgHYBpw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jupdobairro\/status\/1114214409944084481\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jupdobairro\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1114214409944084481<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"thishttps:\/\/twitter.com\/jupdobairro\/status\/1114214409944084481\u00a0\u2026","timestamp":1554493260000,"timestamp_epochs":1554493260,"tweet_id":"1114251609326927872","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1114251609326927872","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"9880822\" dir=\"ltr\" href=\"\/eduardoviveiros\"><s>@<\/s><b>eduardoviveiros<\/b><\/a> leia<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"@eduardoviveiros leia","timestamp":1554487352000,"timestamp_epochs":1554487352,"tweet_id":"1114226830251372544","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1114226830251372544","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">THIS ~ !<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/medium.com\/the-atlantic\/why-urban-millennials-love-uniqlo-2e81b5b338a1\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/116OU65d8Q\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/medium.com\/the-atlantic\/why-urban-millennials-love-uniqlo-2e81b5b338a1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">medium.com\/the-atlantic\/w<\/span><span class=\"invisible\">hy-urban-millennials-love-uniqlo-2e81b5b338a1<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"THIS ~ !https:\/\/medium.com\/the-atlantic\/why-urban-millennials-love-uniqlo-2e81b5b338a1\u00a0\u2026","timestamp":1554487343000,"timestamp_epochs":1554487343,"tweet_id":"1114226795224674305","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1114226795224674305","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\udd32\" aria-label=\"Emoji: Bot\u00e3o preto quadrado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f532.png\" title=\"Bot\u00e3o preto quadrado\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HKTgO5qX1O\">pic.twitter.com\/HKTgO5qX1O<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":38,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pic.twitter.com\/HKTgO5qX1O","timestamp":1554483497000,"timestamp_epochs":1554483497,"tweet_id":"1114210662077599745","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1114210662077599745","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">t\u00e1 tudo solto na plataforma do ar \/ quem vai querer comprar banana?<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"t\u00e1 tudo solto na plataforma do ar \/ quem vai querer comprar banana?","timestamp":1554468613000,"timestamp_epochs":1554468613,"tweet_id":"1114148235604570113","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1114148235604570113","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o problema de dizer as coisas em voz alta<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o problema de dizer as coisas em voz alta","timestamp":1554441258000,"timestamp_epochs":1554441258,"tweet_id":"1114033498422173696","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1114033498422173696","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Jo\u00e3o Paulo Charleaux","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Todo 11 de setembro, em Santiago, o pau come. \u00c9 anivers\u00e1rio do golpe de 1973. Muitos se perguntam: mas pra que isso? Alguns amigos meus, chilenos, ainda t\u00eam raiva, pena, tristeza, indigna\u00e7\u00e3o. Acendem velas todos os anos no Est\u00e1dio Nacional. Aqui, vamos mudar os livros did\u00e1ticos.<\/p>","is_retweet":1,"likes":1015,"replies":9,"retweet_id":"1113897665606057987","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":235,"text":"Todo 11 de setembro, em Santiago, o pau come. \u00c9 anivers\u00e1rio do golpe de 1973. Muitos se perguntam: mas pra que isso? Alguns amigos meus, chilenos, ainda t\u00eam raiva, pena, tristeza, indigna\u00e7\u00e3o. Acendem velas todos os anos no Est\u00e1dio Nacional. Aqui, vamos mudar os livros did\u00e1ticos.","timestamp":1554408744000,"timestamp_epochs":1554408744,"tweet_id":"1113897125727883268","tweet_url":"\/jpcharleaux\/status\/1113897125727883268","user_id":"213380154","username":"jpcharleaux"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">minibios ~<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/z0gNFyH930\">pic.twitter.com\/z0gNFyH930<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"minibios ~pic.twitter.com\/z0gNFyH930","timestamp":1554403294000,"timestamp_epochs":1554403294,"tweet_id":"1113874264451629058","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1113874264451629058","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">queria postar alguma coisa mas nossa t\u00f4 t\u00e3o sem assunto<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"queria postar alguma coisa mas nossa t\u00f4 t\u00e3o sem assunto","timestamp":1554400304000,"timestamp_epochs":1554400304,"tweet_id":"1113861723449057285","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1113861723449057285","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mds falta 1 m\u00eas pro anivers\u00e1rio<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mds falta 1 m\u00eas pro anivers\u00e1rio","timestamp":1554373031000,"timestamp_epochs":1554373031,"tweet_id":"1113747332124872704","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1113747332124872704","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"The Good Place Out of Context","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aTkQUVu62Z\">pic.twitter.com\/aTkQUVu62Z<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2111,"replies":4,"retweet_id":"1113501176073478144","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":1124,"text":"pic.twitter.com\/aTkQUVu62Z","timestamp":1554313814000,"timestamp_epochs":1554313814,"tweet_id":"1113498961908834304","tweet_url":"\/TheGoodPlaceOOC\/status\/1113498961908834304","user_id":"1089533836470431745","username":"TheGoodPlaceOOC"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">estou me sentindo o menino do v\u00eddeo do menino no dentista<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"estou me sentindo o menino do v\u00eddeo do menino no dentista","timestamp":1554308637000,"timestamp_epochs":1554308637,"tweet_id":"1113477246294069248","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1113477246294069248","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o primeiro que j\u00e1 veio cuidando da vida alheia tomou uma chapoletada que vai pensar duas vezes antes de mandar inbox de novo &lt;3<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o primeiro que j\u00e1 veio cuidando da vida alheia tomou uma chapoletada que vai pensar duas vezes antes de mandar inbox de novo <3","timestamp":1554306839000,"timestamp_epochs":1554306839,"tweet_id":"1113469706663530505","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1113469706663530505","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">learning to love you(self) more<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"learning to love you(self) more","timestamp":1554234241000,"timestamp_epochs":1554234241,"tweet_id":"1113165208518840320","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1113165208518840320","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NewProfilePic?src=hash\"><s>#<\/s><b>NewProfilePic<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5e7SThtL2S\">pic.twitter.com\/5e7SThtL2S<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#NewProfilePicpic.twitter.com\/5e7SThtL2S","timestamp":1554174321000,"timestamp_epochs":1554174321,"tweet_id":"1112913884162285568","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1112913884162285568","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">acho que vou ficar por aqui mesmo como ilegal \u2014 me ama trump<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/tbettinardi\/status\/1112887072598188033\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EuFWdvfmi6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/tbettinardi\/status\/1112887072598188033\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/tbettinardi\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1112887072598188033<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"acho que vou ficar por aqui mesmo como ilegal \u2014 me ama trumphttps:\/\/twitter.com\/tbettinardi\/status\/1112887072598188033\u00a0\u2026","timestamp":1554170936000,"timestamp_epochs":1554170936,"tweet_id":"1112899684778065921","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1112899684778065921","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Foram 3 meses de trabalho intenso de uma equipe maravilhosa para contar a hist\u00f3ria da BAUHAUS em 100 objetos, projetos, ideias, convidados e conceitos. J\u00e1 no ar no <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3396160997\" dir=\"ltr\" href=\"\/NexoJornal\"><s>@<\/s><b>NexoJornal<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/nexojornal?src=hash\"><s>#<\/s><b>nexojornal<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Bauhaus100?src=hash\"><s>#<\/s><b>Bauhaus100<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/GraphicDesign?src=hash\"><s>#<\/s><b>GraphicDesign<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/architecture?src=hash\"><s>#<\/s><b>architecture<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.nexojornal.com.br\/especial\/2019\/03\/31\/Os-100-anos-da-Bauhaus-a-constru\u00e7\u00e3o-do-s\u00e9culo-20\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8hqusltnsj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.nexojornal.com.br\/especial\/2019\/03\/31\/Os-100-anos-da-Bauhaus-a-constru\u00e7\u00e3o-do-s\u00e9culo-20\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">nexojornal.com.br\/especial\/2019\/<\/span><span class=\"invisible\">03\/31\/Os-100-anos-da-Bauhaus-a-constru\u00e7\u00e3o-do-s\u00e9culo-20<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":84,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":21,"text":"Foram 3 meses de trabalho intenso de uma equipe maravilhosa para contar a hist\u00f3ria da BAUHAUS em 100 objetos, projetos, ideias, convidados e conceitos. J\u00e1 no ar no @NexoJornal #nexojornal #Bauhaus100 #GraphicDesign #architecturehttps:\/\/www.nexojornal.com.br\/especial\/2019\/03\/31\/Os-100-anos-da-Bauhaus-a-constru\u00e7\u00e3o-do-s\u00e9culo-20\u00a0\u2026","timestamp":1554123239000,"timestamp_epochs":1554123239,"tweet_id":"1112699629961965568","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1112699629961965568","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83c\udf1e\" aria-label=\"Emoji: Sol com cara\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f31e.png\" title=\"Sol com cara\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/igorrealequatro\/status\/1112521816168452096\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lCbEzNa0rB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/igorrealequatro\/status\/1112521816168452096\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/igorrealequatr<\/span><span class=\"invisible\">o\/status\/1112521816168452096<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/twitter.com\/igorrealequatro\/status\/1112521816168452096\u00a0\u2026","timestamp":1554082317000,"timestamp_epochs":1554082317,"tweet_id":"1112527989265305600","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1112527989265305600","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">\u201ccookie\u201d<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uVTtNMIqG5\">pic.twitter.com\/uVTtNMIqG5<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":247,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u201ccookie\u201dpic.twitter.com\/uVTtNMIqG5","timestamp":1553893639000,"timestamp_epochs":1553893639,"tweet_id":"1111736619596500993","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1111736619596500993","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">stand clear of the closing doors<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"stand clear of the closing doors","timestamp":1553877311000,"timestamp_epochs":1553877311,"tweet_id":"1111668131590823936","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1111668131590823936","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">post do ano<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/_Marovitch\/status\/1108719980453998593\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EGrdb9YfDG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/_Marovitch\/status\/1108719980453998593\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/_Marovitch\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1108719980453998593<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"post do anohttps:\/\/twitter.com\/_Marovitch\/status\/1108719980453998593\u00a0\u2026","timestamp":1553862486000,"timestamp_epochs":1553862486,"tweet_id":"1111605951172366339","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1111605951172366339","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">OBAAAAAAA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/adamjk\/status\/1111220782879961089\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ROwoKfFhaC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/adamjk\/status\/1111220782879961089\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/adamjk\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1111220782879961089<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"OBAAAAAAAhttps:\/\/twitter.com\/adamjk\/status\/1111220782879961089\u00a0\u2026","timestamp":1553784808000,"timestamp_epochs":1553784808,"tweet_id":"1111280146315644928","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1111280146315644928","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ser\u00e1 que as cal\u00e7as dele estavam caindo?<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ser\u00e1 que as cal\u00e7as dele estavam caindo?","timestamp":1553779882000,"timestamp_epochs":1553779882,"tweet_id":"1111259487753641985","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1111259487753641985","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">metas de looks, metas de vidas ~<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/P3s1uSjuPz\">pic.twitter.com\/P3s1uSjuPz<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"metas de looks, metas de vidas ~pic.twitter.com\/P3s1uSjuPz","timestamp":1553779684000,"timestamp_epochs":1553779684,"tweet_id":"1111258654999830528","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1111258654999830528","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">todas as minhas cal\u00e7as est\u00e3o caindo os cintos n\u00e3o servem medo de ficar pelado a qualquer minuto<\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"todas as minhas cal\u00e7as est\u00e3o caindo os cintos n\u00e3o servem medo de ficar pelado a qualquer minuto","timestamp":1553777043000,"timestamp_epochs":1553777043,"tweet_id":"1111247577033379840","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1111247577033379840","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"A Reverse Warholian Experience","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Just found out some information that has infuriated me. I\u2019m going to sleep.<\/p>","is_retweet":1,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"1111128799352102913","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":2,"text":"Just found out some information that has infuriated me. I\u2019m going to sleep.","timestamp":1553746645000,"timestamp_epochs":1553746645,"tweet_id":"1111120082393096193","tweet_url":"\/yosoymichael\/status\/1111120082393096193","user_id":"102558152","username":"yosoymichael"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tl\">aparentemente o bruno mars toca bateria na banda do kamasi washington<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"aparentemente o bruno mars toca bateria na banda do kamasi washington","timestamp":1553744821000,"timestamp_epochs":1553744821,"tweet_id":"1111112431336648705","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1111112431336648705","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ganhei 1 like da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2203709322\" dir=\"ltr\" href=\"\/maisa\"><s>@<\/s><b>maisa<\/b><\/a> j\u00e1 zerei o tuiter obrigado a todos boa noite :*<\/p>","is_retweet":0,"likes":33,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ganhei 1 like da @maisa j\u00e1 zerei o tuiter obrigado a todos boa noite :*","timestamp":1553721839000,"timestamp_epochs":1553721839,"tweet_id":"1111016037187764229","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1111016037187764229","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Camilo Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Carreira de Scott Walker foi marcada por extremos. Escrevi sobre o cantor para o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3396160997\" dir=\"ltr\" href=\"\/NexoJornal\"><s>@<\/s><b>NexoJornal<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.nexojornal.com.br\/expresso\/2019\/03\/26\/O-pop-misterioso-e-escuro-do-cantor-Scott-Walker\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/swq0c4vNxh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.nexojornal.com.br\/expresso\/2019\/03\/26\/O-pop-misterioso-e-escuro-do-cantor-Scott-Walker\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">nexojornal.com.br\/expresso\/2019\/<\/span><span class=\"invisible\">03\/26\/O-pop-misterioso-e-escuro-do-cantor-Scott-Walker<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":19,"replies":0,"retweet_id":"1111008123626627072","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":5,"text":"Carreira de Scott Walker foi marcada por extremos. Escrevi sobre o cantor para o @NexoJornal https:\/\/www.nexojornal.com.br\/expresso\/2019\/03\/26\/O-pop-misterioso-e-escuro-do-cantor-Scott-Walker\u00a0\u2026","timestamp":1553693566000,"timestamp_epochs":1553693566,"tweet_id":"1110897451190362113","tweet_url":"\/camilorocha\/status\/1110897451190362113","user_id":"8627962","username":"camilorocha"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">sim!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/maisa\/status\/1111002649128767490\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xpZ7gj0srd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/maisa\/status\/1111002649128767490\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/maisa\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">111002649128767490<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":60,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"sim!https:\/\/twitter.com\/maisa\/status\/1111002649128767490\u00a0\u2026","timestamp":1553719777000,"timestamp_epochs":1553719777,"tweet_id":"1111007386154819585","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1111007386154819585","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">jovens: fa\u00e7a terapia\/an\u00e1lise<\/p>","is_retweet":0,"likes":28,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"jovens: fa\u00e7a terapia\/an\u00e1lise","timestamp":1553702860000,"timestamp_epochs":1553702860,"tweet_id":"1110936432292569093","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1110936432292569093","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Jo\u00e3o Paulo Charleaux","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O que emerge da celebra\u00e7\u00e3o do golpe de 1964, tal como proposto por Bolsonaro, \u00e9 uma voz gutural e subterr\u00e2nea, sect\u00e1ria, minorit\u00e1ria, historicamente ignorante e j\u00e1 derrotada por melhores virtudes. Nem mesmo a circunst\u00e2ncia de presidir um pa\u00eds d\u00e1-lhe atributos para mudar os fatos.<\/p>","is_retweet":1,"likes":209,"replies":2,"retweet_id":"1110921382114852864","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":34,"text":"O que emerge da celebra\u00e7\u00e3o do golpe de 1964, tal como proposto por Bolsonaro, \u00e9 uma voz gutural e subterr\u00e2nea, sect\u00e1ria, minorit\u00e1ria, historicamente ignorante e j\u00e1 derrotada por melhores virtudes. Nem mesmo a circunst\u00e2ncia de presidir um pa\u00eds d\u00e1-lhe atributos para mudar os fatos.","timestamp":1553689493000,"timestamp_epochs":1553689493,"tweet_id":"1110880369451110400","tweet_url":"\/jpcharleaux\/status\/1110880369451110400","user_id":"213380154","username":"jpcharleaux"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">THE FACE : The Return of a Magazine That Changed Culture<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/nyti.ms\/2YsFcoc\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gzUCkgQrkS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/nyti.ms\/2YsFcoc\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">nyti.ms\/2YsFcoc<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"THE FACE : The Return of a Magazine That Changed Culturehttps:\/\/nyti.ms\/2YsFcoc\u00a0","timestamp":1553692482000,"timestamp_epochs":1553692482,"tweet_id":"1110892906028490754","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1110892906028490754","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">merc\u00fario retr\u00f3grado se despedindo com requintes de crueldade<\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"merc\u00fario retr\u00f3grado se despedindo com requintes de crueldade","timestamp":1553648589000,"timestamp_epochs":1553648589,"tweet_id":"1110708803983560704","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1110708803983560704","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sinceramente tenho tentado me afastar dessa tour ai<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"sinceramente tenho tentado me afastar dessa tour ai","timestamp":1553637981000,"timestamp_epochs":1553637981,"tweet_id":"1110664310223761409","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1110664310223761409","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">it takes a muscle <img alt=\"\ud83d\ude23\" aria-label=\"Emoji: Cara de persistente\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f623.png\" title=\"Cara de persistente\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"it takes a muscle ","timestamp":1553636306000,"timestamp_epochs":1553636306,"tweet_id":"1110657287197204482","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1110657287197204482","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"troye","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">ANIMADO (?)<\/p>","is_retweet":1,"likes":3613,"replies":312,"retweet_id":"1110640372890460160","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":495,"text":"ANIMADO (?)","timestamp":1553624853000,"timestamp_epochs":1553624853,"tweet_id":"1110609246616514561","tweet_url":"\/troyesivan\/status\/1110609246616514561","user_id":"53338746","username":"troyesivan"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">ded but hot<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ded but hot","timestamp":1553632214000,"timestamp_epochs":1553632214,"tweet_id":"1110640123870396416","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1110640123870396416","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">TRABALHOS : nova fotografia 2019 \u2014 identidade visual \/ material promocional para ciclo de fotografia anual do mis\/sp ~<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mQumewvdqc\">pic.twitter.com\/mQumewvdqc<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"TRABALHOS : nova fotografia 2019 \u2014 identidade visual \/ material promocional para ciclo de fotografia anual do mis\/sp ~pic.twitter.com\/mQumewvdqc","timestamp":1553623377000,"timestamp_epochs":1553623377,"tweet_id":"1110603056780099589","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1110603056780099589","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"sv\">vi na internet <img alt=\"\ud83c\udf1a\" aria-label=\"Emoji: Lua nova com cara\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f31a.png\" title=\"Lua nova com cara\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/pedroprogresso\/status\/1110575736518250497\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/d4dh0siteg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/pedroprogresso\/status\/1110575736518250497\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/pedroprogresso<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1110575736518250497<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"vi na internet https:\/\/twitter.com\/pedroprogresso\/status\/1110575736518250497\u00a0\u2026","timestamp":1553617551000,"timestamp_epochs":1553617551,"tweet_id":"1110578623029882880","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1110578623029882880","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">opuleeeeeeeeeeeeeeeeence<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"opuleeeeeeeeeeeeeeeeence","timestamp":1553609374000,"timestamp_epochs":1553609374,"tweet_id":"1110544323660132352","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1110544323660132352","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00e9 supreendente se surpreender consigo mesmo<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00e9 supreendente se surpreender consigo mesmo","timestamp":1553605831000,"timestamp_epochs":1553605831,"tweet_id":"1110529463291396096","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1110529463291396096","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">dates e cortejo<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"dates e cortejo","timestamp":1553550359000,"timestamp_epochs":1553550359,"tweet_id":"1110296797921116161","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1110296797921116161","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/BoF\/status\/1110194897099857921\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fY2ozEd4uN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/BoF\/status\/1110194897099857921\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/BoF\/status\/111<\/span><span class=\"invisible\">0194897099857921<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"!!!https:\/\/twitter.com\/BoF\/status\/1110194897099857921\u00a0\u2026","timestamp":1553548487000,"timestamp_epochs":1553548487,"tweet_id":"1110288947689783302","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1110288947689783302","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">houve uma \u00e9poca que a apple ditava o ritmo; hoje corre atr\u00e1s \u2014 com look impec\u00e1vel mas experi\u00eancia question\u00e1vel, e design de ux meio atravancado... a ver.<\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"houve uma \u00e9poca que a apple ditava o ritmo; hoje corre atr\u00e1s \u2014 com look impec\u00e1vel mas experi\u00eancia question\u00e1vel, e design de ux meio atravancado... a ver.","timestamp":1553544615000,"timestamp_epochs":1553544615,"tweet_id":"1110272706749042694","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1110272706749042694","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"bichos triste fofo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">morda a raba da sua mina<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qzUMoP6Kcy\">pic.twitter.com\/qzUMoP6Kcy<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":23480,"replies":445,"retweet_id":"1110261562995032065","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":8388,"text":"morda a raba da sua minapic.twitter.com\/qzUMoP6Kcy","timestamp":1553477686000,"timestamp_epochs":1553477686,"tweet_id":"1109991983773347841","tweet_url":"\/BichosTriste\/status\/1109991983773347841","user_id":"889881689488596992","username":"BichosTriste"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">CRYING WONT HELP<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VHWqbUyk7D\">pic.twitter.com\/VHWqbUyk7D<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"CRYING WONT HELPpic.twitter.com\/VHWqbUyk7D","timestamp":1553537174000,"timestamp_epochs":1553537174,"tweet_id":"1110241497369055232","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1110241497369055232","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/violencialgbt.com.br\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/y7nFHNEHRZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/violencialgbt.com.br\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">violencialgbt.com.br<\/span><span class=\"invisible\">\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"http:\/\/violencialgbt.com.br\/\u00a0","timestamp":1553526550000,"timestamp_epochs":1553526550,"tweet_id":"1110196935045070848","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1110196935045070848","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">oh no<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1qDFEZyqOf\">pic.twitter.com\/1qDFEZyqOf<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"oh nopic.twitter.com\/1qDFEZyqOf","timestamp":1553521957000,"timestamp_epochs":1553521957,"tweet_id":"1110177669231071233","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1110177669231071233","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">i saw things i imagined e boa semana<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"i saw things i imagined e boa semana","timestamp":1553517329000,"timestamp_epochs":1553517329,"tweet_id":"1110158260798140416","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1110158260798140416","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Eyes On Cinema","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"fr\">Francis Ford Coppola in a bizarre Japanese FUJI cassette commercial<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/i0IxscI8oQ\">pic.twitter.com\/i0IxscI8oQ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5637,"replies":85,"retweet_id":"1110141604193595392","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":1745,"text":"Francis Ford Coppola in a bizarre Japanese FUJI cassette commercialpic.twitter.com\/i0IxscI8oQ","timestamp":1553383299000,"timestamp_epochs":1553383299,"tweet_id":"1109596095171186693","tweet_url":"\/RealEOC\/status\/1109596095171186693","user_id":"4147973081","username":"RealEOC"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu nos elevadores da vida<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/solangeknowles\/status\/1110033784131342337\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3sQp3Fglj0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/solangeknowles\/status\/1110033784131342337\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/solangeknowles<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1110033784131342337<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu nos elevadores da vidahttps:\/\/twitter.com\/solangeknowles\/status\/1110033784131342337\u00a0\u2026","timestamp":1553506260000,"timestamp_epochs":1553506260,"tweet_id":"1110111831597727746","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1110111831597727746","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Fabio Zucchetto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Aquilo que j\u00e1 desconfi\u00e1vamos agora confirmado. \nIsso \u00e9 mto s\u00e9rio<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/lucasbulgar\/status\/1109925261657673728\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LATtrKYNq1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/lucasbulgar\/status\/1109925261657673728\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/lucasbulgar\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1109925261657673728<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"1109944600058310656","retweeter_userid":"860208073880764417","retweeter_username":"gueeefalcao","retweets":1,"text":"Aquilo que j\u00e1 desconfi\u00e1vamos agora confirmado. \nIsso \u00e9 mto s\u00e9riohttps:\/\/twitter.com\/lucasbulgar\/status\/1109925261657673728\u00a0\u2026","timestamp":1553465309000,"timestamp_epochs":1553465309,"tweet_id":"1109940073422876675","tweet_url":"\/fabiozucchetto\/status\/1109940073422876675","user_id":"77078035","username":"fabiozucchetto"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">oh no she didn\u2019t<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/scotty_13_\/status\/1109570173411811329\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mE1QtxdihE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/scotty_13_\/status\/1109570173411811329\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/scotty_13_\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1109570173411811329<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"oh no she didn\u2019thttps:\/\/twitter.com\/scotty_13_\/status\/1109570173411811329\u00a0\u2026","timestamp":1553456331000,"timestamp_epochs":1553456331,"tweet_id":"1109902413996195840","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1109902413996195840","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"},{"fullname":"Guilherme Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meninos q n\u00e3o consegue dormir depois do role me add ~<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4yjxVXLnzH\">pic.twitter.com\/4yjxVXLnzH<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":68,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"meninos q n\u00e3o consegue dormir depois do role me add ~pic.twitter.com\/4yjxVXLnzH","timestamp":1553441869000,"timestamp_epochs":1553441869,"tweet_id":"1109841758433759237","tweet_url":"\/gueeefalcao\/status\/1109841758433759237","user_id":"860208073880764417","username":"gueeefalcao"}]