[{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lembrando sempre que<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Zar6SdEbfN\">pic.twitter.com\/Zar6SdEbfN<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":86,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"Lembrando sempre quepic.twitter.com\/Zar6SdEbfN","timestamp":1473388914000,"timestamp_epochs":1473388914,"tweet_id":"774075329526767616","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/774075329526767616","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">seu perfil foi visto por 7 pessoas nas \u00faltimas 5 horas <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"seu perfil foi visto por 7 pessoas nas \u00faltimas 5 horas http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1574217411000,"timestamp_epochs":1574217411,"tweet_id":"1196980695270404096","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1196980695270404096","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Rafael Vasconcelos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olha quem t\u00e1 passando pra dar um bom dia pra torcida mais omissa do Brasil:\no Diretor analfabeto, mas milion\u00e1rio\nDirigente mafioso sonhado por todos\ne o atual Presida, raiz e futurista!\nTorcida do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1562061097\" dir=\"ltr\" href=\"\/Cruzeiro\"><s>@<\/s><b>Cruzeiro<\/b><\/a> precisa ser lembrada todos os dias que se prestou a aplaudir essa gangue<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DBS8nHzNl2\">pic.twitter.com\/DBS8nHzNl2<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":83,"replies":6,"retweet_id":"1196866297063231490","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":25,"text":"Olha quem t\u00e1 passando pra dar um bom dia pra torcida mais omissa do Brasil:\no Diretor analfabeto, mas milion\u00e1rio\nDirigente mafioso sonhado por todos\ne o atual Presida, raiz e futurista!\nTorcida do @Cruzeiro precisa ser lembrada todos os dias que se prestou a aplaudir essa ganguepic.twitter.com\/DBS8nHzNl2","timestamp":1574158494000,"timestamp_epochs":1574158494,"tweet_id":"1196733580023664640","tweet_url":"\/divinesio\/status\/1196733580023664640","user_id":"821746847853199361","username":"divinesio"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pessoal, t\u00f4 vendendo um ingresso pro show PRIME ROCK FESTIVAL, pelo valor q comprei (Pista social: 88 reais). Se algu\u00e9m estiver interessado... Me ajudem a divulgar tb, por favor!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Z2m0fcOHIV\">pic.twitter.com\/Z2m0fcOHIV<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Pessoal, t\u00f4 vendendo um ingresso pro show PRIME ROCK FESTIVAL, pelo valor q comprei (Pista social: 88 reais). Se algu\u00e9m estiver interessado... Me ajudem a divulgar tb, por favor!pic.twitter.com\/Z2m0fcOHIV","timestamp":1574182085000,"timestamp_epochs":1574182085,"tweet_id":"1196832530189705221","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1196832530189705221","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o seu perfil foi visto por 8 pessoas nas \u00faltimas 12 horas <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o seu perfil foi visto por 8 pessoas nas \u00faltimas 12 horas http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1574144644000,"timestamp_epochs":1574144644,"tweet_id":"1196675488841900034","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1196675488841900034","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Obrigada pelas mensagens, pessoal... <img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3fb.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3fb.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3fb.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Obrigada pelas mensagens, pessoal... ","timestamp":1574130642000,"timestamp_epochs":1574130642,"tweet_id":"1196616761510109186","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1196616761510109186","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu nunca me senti t\u00e3o deslocada em toda minha vida. T\u00e3o sem lugar. Sem grupo. Sem ch\u00e3o. T\u00e3o sozinha. \u00c9 como se fosse um limbo e eu estivesse entre as pessoas e elas n\u00e3o pudessem me ver. Como se eu n\u00e3o pertencesse a lugar nenhum.<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu nunca me senti t\u00e3o deslocada em toda minha vida. T\u00e3o sem lugar. Sem grupo. Sem ch\u00e3o. T\u00e3o sozinha. \u00c9 como se fosse um limbo e eu estivesse entre as pessoas e elas n\u00e3o pudessem me ver. Como se eu n\u00e3o pertencesse a lugar nenhum.","timestamp":1574106534000,"timestamp_epochs":1574106534,"tweet_id":"1196515646420508672","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1196515646420508672","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">seu perfil foi visto por 3 pessoas nas \u00faltimas 2 horas <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"seu perfil foi visto por 3 pessoas nas \u00faltimas 2 horas http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1574071942000,"timestamp_epochs":1574071942,"tweet_id":"1196370554019823616","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1196370554019823616","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Leandro \ud83c\udf08\ud83d\udea9\ud83d\udc15\ud83d\udc08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os Helenos se multiplicaram. Tem negros que foram convencidos que at\u00e9 escravid\u00e3o nunca existiu e racismo \u00e9 mimimi.<\/p>","is_retweet":1,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"1196240562946482176","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":2,"text":"Os Helenos se multiplicaram. Tem negros que foram convencidos que at\u00e9 escravid\u00e3o nunca existiu e racismo \u00e9 mimimi.","timestamp":1574017804000,"timestamp_epochs":1574017804,"tweet_id":"1196143485872746501","tweet_url":"\/psiquial\/status\/1196143485872746501","user_id":"1091711255126163456","username":"psiquial"},{"fullname":"Esta culpa nem meu celular carrega","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Toda vez que eu vejo um negro, pobre, mulher, gay, nordestino, trabalhador assalariado, etc defendedo o Bostanaro, eu lembro deste v\u00eddeo e do Heleno. Cassete! Qdo vcs v\u00e3o entender que n\u00f3s somos os alvos e q se dependesse do Minto, ele j\u00e1 teria nos exterminado faz tempo?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jw5tW7lLPY\">pic.twitter.com\/jw5tW7lLPY<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2498,"replies":100,"retweet_id":"1196239997902499840","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":968,"text":"Toda vez que eu vejo um negro, pobre, mulher, gay, nordestino, trabalhador assalariado, etc defendedo o Bostanaro, eu lembro deste v\u00eddeo e do Heleno. Cassete! Qdo vcs v\u00e3o entender que n\u00f3s somos os alvos e q se dependesse do Minto, ele j\u00e1 teria nos exterminado faz tempo?pic.twitter.com\/jw5tW7lLPY","timestamp":1574013949000,"timestamp_epochs":1574013949,"tweet_id":"1196127314712702976","tweet_url":"\/IvannescaA\/status\/1196127314712702976","user_id":"363395910","username":"IvannescaA"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">AH PQP... TAVA DEMORANDO <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/nostrendsbrasil\/status\/1196117188379205632\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fOhksNhUA5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/nostrendsbrasil\/status\/1196117188379205632\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/nostrendsbrasi<\/span><span class=\"invisible\">l\/status\/1196117188379205632<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GYXyUzPqBP\">pic.twitter.com\/GYXyUzPqBP<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"AH PQP... TAVA DEMORANDO https:\/\/twitter.com\/nostrendsbrasil\/status\/1196117188379205632\u00a0\u2026pic.twitter.com\/GYXyUzPqBP","timestamp":1574015990000,"timestamp_epochs":1574015990,"tweet_id":"1196135874645446657","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1196135874645446657","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">seu perfil foi visto por 6 pessoas nas \u00faltimas 2 horas <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"seu perfil foi visto por 6 pessoas nas \u00faltimas 2 horas http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1573999215000,"timestamp_epochs":1573999215,"tweet_id":"1196065517490098177","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1196065517490098177","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">FILHA, OLHA NO ESPELHO!!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/minc_rj\/status\/1195670188714348545\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nFc8pdZ7ZP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/minc_rj\/status\/1195670188714348545\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/minc_rj\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1195670188714348545<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"FILHA, OLHA NO ESPELHO!!!!https:\/\/twitter.com\/minc_rj\/status\/1195670188714348545\u00a0\u2026","timestamp":1573967819000,"timestamp_epochs":1573967819,"tweet_id":"1195933832370958336","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1195933832370958336","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00faltima atualiza\u00e7\u00e3o de visitantes do meu perfil <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00faltima atualiza\u00e7\u00e3o de visitantes do meu perfil http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1573926534000,"timestamp_epochs":1573926534,"tweet_id":"1195760667942432770","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1195760667942432770","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Trouxa, eu sou de passar raiva com meu cruzeiro esse ano!!! Sele\u00e7\u00e3o??? Nunca nem vi... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/boliviazica\/status\/1195414215575691269\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pASNmq1nvK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/boliviazica\/status\/1195414215575691269\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/boliviazica\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1195414215575691269<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/luGoVXiE6C\">pic.twitter.com\/luGoVXiE6C<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Trouxa, eu sou de passar raiva com meu cruzeiro esse ano!!! Sele\u00e7\u00e3o??? Nunca nem vi... https:\/\/twitter.com\/boliviazica\/status\/1195414215575691269\u00a0\u2026pic.twitter.com\/luGoVXiE6C","timestamp":1573873703000,"timestamp_epochs":1573873703,"tweet_id":"1195539080609710082","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1195539080609710082","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"fetinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00e3o bonitinho os bolsominions arrependidos discutindo o momento onde perceberam o barraco desabou e o barco se perdeu, mas todos sabem que o nome deles t\u00e1 gravado na hist\u00f3ria do bolsonarismo, ainda que n\u00e3o queiram.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TQX8jzMzM8\">pic.twitter.com\/TQX8jzMzM8<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7018,"replies":131,"retweet_id":"1195538121166901249","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":1132,"text":"T\u00e3o bonitinho os bolsominions arrependidos discutindo o momento onde perceberam o barraco desabou e o barco se perdeu, mas todos sabem que o nome deles t\u00e1 gravado na hist\u00f3ria do bolsonarismo, ainda que n\u00e3o queiram.pic.twitter.com\/TQX8jzMzM8","timestamp":1573866713000,"timestamp_epochs":1573866713,"tweet_id":"1195509763670458375","tweet_url":"\/yan_JP\/status\/1195509763670458375","user_id":"109585572","username":"yan_JP"},{"fullname":"VEJA","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Papa Francisco compara pol\u00edticos que atacam homossexuais e judeus a Hitler<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/wp.me\/p7qnr3-dOWl\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bwhizu5z8d\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/wp.me\/p7qnr3-dOWl\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">wp.me\/p7qnr3-dOWl<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":11261,"replies":342,"retweet_id":"1195536497614753797","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":1977,"text":"Papa Francisco compara pol\u00edticos que atacam homossexuais e judeus a Hitlerhttps:\/\/wp.me\/p7qnr3-dOWl\u00a0","timestamp":1573851718000,"timestamp_epochs":1573851718,"tweet_id":"1195446867783569408","tweet_url":"\/VEJA\/status\/1195446867783569408","user_id":"17715048","username":"VEJA"},{"fullname":"Frank Martins \u26bd\ufe0f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">No dia da Proclama\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica um bando de ac\u00e9falos ficam celebrando a volta da monarquia. S\u00e3o da mesma turma que afirma que \u00f1 teve ditadura no Brasil, que a Terra \u00e9 plana e que vacinas n\u00e3o funcionam. Se voc\u00ea se encaixa em uma dessas caracter\u00edsticas saiba que vc \u00e9 um idiota.<\/p>","is_retweet":1,"likes":30,"replies":3,"retweet_id":"1195533158546132992","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":10,"text":"No dia da Proclama\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica um bando de ac\u00e9falos ficam celebrando a volta da monarquia. S\u00e3o da mesma turma que afirma que \u00f1 teve ditadura no Brasil, que a Terra \u00e9 plana e que vacinas n\u00e3o funcionam. Se voc\u00ea se encaixa em uma dessas caracter\u00edsticas saiba que vc \u00e9 um idiota.","timestamp":1573842032000,"timestamp_epochs":1573842032,"tweet_id":"1195406242610601984","tweet_url":"\/frankmartins\/status\/1195406242610601984","user_id":"14663375","username":"frankmartins"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Coisa mais linda a Duda com o Tiago Iorc <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/>. J\u00e1 fiquei imaginando os netinhos lindos do corretor <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"156049898\" dir=\"ltr\" href=\"\/RomuloJr1957\"><s>@<\/s><b>RomuloJr1957<\/b><\/a> hahahahah<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oiytEFMvrC\">pic.twitter.com\/oiytEFMvrC<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Coisa mais linda a Duda com o Tiago Iorc . J\u00e1 fiquei imaginando os netinhos lindos do corretor @RomuloJr1957 hahahahahpic.twitter.com\/oiytEFMvrC","timestamp":1573867463000,"timestamp_epochs":1573867463,"tweet_id":"1195512909432074240","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1195512909432074240","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">3 pessoas visualizaram seu perfil agora <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"3 pessoas visualizaram seu perfil agora http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1573853770000,"timestamp_epochs":1573853770,"tweet_id":"1195455474595958784","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1195455474595958784","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00faltima atualiza\u00e7\u00e3o de visitantes do meu perfil <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00faltima atualiza\u00e7\u00e3o de visitantes do meu perfil http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1573781078000,"timestamp_epochs":1573781078,"tweet_id":"1195150582409023488","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1195150582409023488","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m PELAMOR de Cristo, Buda, Shiva, Odin ... ME EXPLICA Q CARALHAS \u00c9 ISSO???? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/tesoureiros\/status\/1195088539626680320\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nuJpVJcqXZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/tesoureiros\/status\/1195088539626680320\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/tesoureiros\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1195088539626680320<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tPogFwARYs\">pic.twitter.com\/tPogFwARYs<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Algu\u00e9m PELAMOR de Cristo, Buda, Shiva, Odin ... ME EXPLICA Q CARALHAS \u00c9 ISSO???? https:\/\/twitter.com\/tesoureiros\/status\/1195088539626680320\u00a0\u2026pic.twitter.com\/tPogFwARYs","timestamp":1573770393000,"timestamp_epochs":1573770393,"tweet_id":"1195105767680073729","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1195105767680073729","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Imagina q del\u00edcia se os rep\u00f3rteres pudessem dar as not\u00edcias do Bozo assim na TV aqui no Brasil??? Os caras iam rolar de rir todo dia nos jornais e programas de pol\u00edtica!!! <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/tesoureiros\/status\/1195092699864608778\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/C8iJD9Xfqg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/tesoureiros\/status\/1195092699864608778\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/tesoureiros\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1195092699864608778<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Imagina q del\u00edcia se os rep\u00f3rteres pudessem dar as not\u00edcias do Bozo assim na TV aqui no Brasil??? Os caras iam rolar de rir todo dia nos jornais e programas de pol\u00edtica!!! https:\/\/twitter.com\/tesoureiros\/status\/1195092699864608778\u00a0\u2026","timestamp":1573769705000,"timestamp_epochs":1573769705,"tweet_id":"1195102882699321345","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1195102882699321345","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Certeza q a pr\u00f3xima temporada de Black Mirror ser\u00e1 sobre esse tipo de coisa!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/tmarzagao\/status\/1194707883012886528\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wS62S3RIwg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/tmarzagao\/status\/1194707883012886528\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/tmarzagao\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1194707883012886528<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Certeza q a pr\u00f3xima temporada de Black Mirror ser\u00e1 sobre esse tipo de coisa!!https:\/\/twitter.com\/tmarzagao\/status\/1194707883012886528\u00a0\u2026","timestamp":1573768388000,"timestamp_epochs":1573768388,"tweet_id":"1195097357848846336","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1195097357848846336","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">2 pessoas est\u00e3o visualizando seu perfil <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"2 pessoas est\u00e3o visualizando seu perfil http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1573708336000,"timestamp_epochs":1573708336,"tweet_id":"1194845481093992448","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1194845481093992448","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu desisto<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/agenciapublica\/status\/1194630915319664642\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/upno7xR0fg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/agenciapublica\/status\/1194630915319664642\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/agenciapublica<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1194630915319664642<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu desistohttps:\/\/twitter.com\/agenciapublica\/status\/1194630915319664642\u00a0\u2026","timestamp":1573661228000,"timestamp_epochs":1573661228,"tweet_id":"1194647896630710273","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1194647896630710273","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">seu perfil foi visto por 7 pessoas nas \u00faltimas 5 horas <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"seu perfil foi visto por 7 pessoas nas \u00faltimas 5 horas http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1573635643000,"timestamp_epochs":1573635643,"tweet_id":"1194540584653983744","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1194540584653983744","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Tadinho... quase fiquei com d\u00f3!! S\u00d3 Q N\u00c3O!!! VC CUSPIU NA CARA DO RAPAZ!!! CUSPIU!!!! FILHO DA PUTA!!!!! AGORA APARECE COM ESSA CARINHA DE CACHORRO Q PEIDOU NA IGREJA!!!! VSF!!!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/colemarkin\/status\/1194339814860038145\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Gyn1ZSHoNx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/colemarkin\/status\/1194339814860038145\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/colemarkin\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1194339814860038145<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Tadinho... quase fiquei com d\u00f3!! S\u00d3 Q N\u00c3O!!! VC CUSPIU NA CARA DO RAPAZ!!! CUSPIU!!!! FILHO DA PUTA!!!!! AGORA APARECE COM ESSA CARINHA DE CACHORRO Q PEIDOU NA IGREJA!!!! VSF!!!!!https:\/\/twitter.com\/colemarkin\/status\/1194339814860038145\u00a0\u2026","timestamp":1573592957000,"timestamp_epochs":1573592957,"tweet_id":"1194361545796530176","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1194361545796530176","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Se eu sou o seguran\u00e7a s\u00f3 respondia, FICA DE OLHO NA COR DA MINHA QUEIXA\/PROCESSINHO AGORA!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/uol\/status\/1194291023901609990\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PyvTTok5zt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/uol\/status\/1194291023901609990\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/uol\/status\/119<\/span><span class=\"invisible\">4291023901609990<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Se eu sou o seguran\u00e7a s\u00f3 respondia, FICA DE OLHO NA COR DA MINHA QUEIXA\/PROCESSINHO AGORA!!!https:\/\/twitter.com\/uol\/status\/1194291023901609990\u00a0\u2026","timestamp":1573585232000,"timestamp_epochs":1573585232,"tweet_id":"1194329143556689920","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1194329143556689920","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00c3O S\u00c3O N\u00c3O!!!!! EU \u00c9 Q SOU!!!!!!!!\n\nSuspeitos de inj\u00faria contra seguran\u00e7a pedem perd\u00e3o: 'n\u00e3o somos racistas' | JORNAL O TEMPO<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.otempo.com.br\/superfc\/atletico\/suspeitos-de-injuria-contra-seguranca-pedem-perdao-nao-somos-racistas-1.2260886\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XZTZGBpjRb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.otempo.com.br\/superfc\/atletico\/suspeitos-de-injuria-contra-seguranca-pedem-perdao-nao-somos-racistas-1.2260886\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">otempo.com.br\/superfc\/atleti<\/span><span class=\"invisible\">co\/suspeitos-de-injuria-contra-seguranca-pedem-perdao-nao-somos-racistas-1.2260886<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00c3O S\u00c3O N\u00c3O!!!!! EU \u00c9 Q SOU!!!!!!!!\n\nSuspeitos de inj\u00faria contra seguran\u00e7a pedem perd\u00e3o: 'n\u00e3o somos racistas' | JORNAL O TEMPOhttps:\/\/www.otempo.com.br\/superfc\/atletico\/suspeitos-de-injuria-contra-seguranca-pedem-perdao-nao-somos-racistas-1.2260886\u00a0\u2026","timestamp":1573570647000,"timestamp_epochs":1573570647,"tweet_id":"1194267969548955650","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1194267969548955650","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">seu perfil foi visto por 7 pessoas nas \u00faltimas 5 horas <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"seu perfil foi visto por 7 pessoas nas \u00faltimas 5 horas http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1573562893000,"timestamp_epochs":1573562893,"tweet_id":"1194235447481917440","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1194235447481917440","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Gente... t\u00e1 dando medo esse tro\u00e7o!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/belamenezes\/status\/1194032234174582785\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/j9Tq57LVG9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/belamenezes\/status\/1194032234174582785\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/belamenezes\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1194032234174582785<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gente... t\u00e1 dando medo esse tro\u00e7o!!https:\/\/twitter.com\/belamenezes\/status\/1194032234174582785\u00a0\u2026","timestamp":1573524838000,"timestamp_epochs":1573524838,"tweet_id":"1194075834719637506","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1194075834719637506","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Comecei a assistir aqui a s\u00e9rie \u201cThe Family - Democracia Amea\u00e7ada\u201d e confesso q t\u00f4 meio sem saber se devo kkkkkkk. \u00c9 mto \u201ccientologia\u201d esse trem?? Algu\u00e9m aqui j\u00e1 viu? Gostou??<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Comecei a assistir aqui a s\u00e9rie \u201cThe Family - Democracia Amea\u00e7ada\u201d e confesso q t\u00f4 meio sem saber se devo kkkkkkk. \u00c9 mto \u201ccientologia\u201d esse trem?? Algu\u00e9m aqui j\u00e1 viu? Gostou??","timestamp":1573514443000,"timestamp_epochs":1573514443,"tweet_id":"1194032234174582785","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1194032234174582785","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Tem q achar esse cara q tacou a garrafa tb!!!!! SE EU DEI RT PRA EXPOR O RACISTA, EU VOU DAR RT PRA EXPOR O MARGINAL TB!!!!!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Igortep\/status\/1193660539194482689\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SDr52dpGNJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Igortep\/status\/1193660539194482689\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Igortep\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1193660539194482689<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tem q achar esse cara q tacou a garrafa tb!!!!! SE EU DEI RT PRA EXPOR O RACISTA, EU VOU DAR RT PRA EXPOR O MARGINAL TB!!!!!!!https:\/\/twitter.com\/Igortep\/status\/1193660539194482689\u00a0\u2026","timestamp":1573512772000,"timestamp_epochs":1573512772,"tweet_id":"1194025227665248256","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1194025227665248256","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu vou ser obrigada a dar RT em Igor Tep!!!!!!! FRANCAMENTE VCS!!!!!!!! TEM ACHAR ESSE CRUZEIRENSE ARROMBADO Q TACOU A GARRAFA DE VIDRO!!!! MARGINAL!!!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu vou ser obrigada a dar RT em Igor Tep!!!!!!! FRANCAMENTE VCS!!!!!!!! TEM ACHAR ESSE CRUZEIRENSE ARROMBADO Q TACOU A GARRAFA DE VIDRO!!!! MARGINAL!!!!!","timestamp":1573511611000,"timestamp_epochs":1573511611,"tweet_id":"1194020358191534080","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1194020358191534080","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">BRASIL: o pa\u00eds q n\u00e3o sabe atuar em NADA DE FORMA PREVENTIVA!!!!! Sempre esperam dar a merda!!! A\u00ed, quem sabe, eles \u201cSINALIZAM\u201d sobre fazer algo! (Vide barragens e tantos outros desastres!). Mas n\u00e3o fiquem mto animados n\u00e3o!!SEMPRE D\u00c1 MUITA MERDA ANTES DE RESOLVER...  SE RESOLVER!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/otempo\/status\/1193916510210801665\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/67oGPt0s21\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/otempo\/status\/1193916510210801665\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/otempo\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1193916510210801665<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"BRASIL: o pa\u00eds q n\u00e3o sabe atuar em NADA DE FORMA PREVENTIVA!!!!! Sempre esperam dar a merda!!! A\u00ed, quem sabe, eles \u201cSINALIZAM\u201d sobre fazer algo! (Vide barragens e tantos outros desastres!). Mas n\u00e3o fiquem mto animados n\u00e3o!!SEMPRE D\u00c1 MUITA MERDA ANTES DE RESOLVER...  SE RESOLVER!!https:\/\/twitter.com\/otempo\/status\/1193916510210801665\u00a0\u2026","timestamp":1573508666000,"timestamp_epochs":1573508666,"tweet_id":"1194008004263321600","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1194008004263321600","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">seu perfil foi visto por 7 pessoas nas \u00faltimas 5 horas <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"seu perfil foi visto por 7 pessoas nas \u00faltimas 5 horas http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1573490196000,"timestamp_epochs":1573490196,"tweet_id":"1193930535627821058","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1193930535627821058","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o consigo dormir <img alt=\"\u2639\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cara carrancuda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2639.png\" title=\"Cara carrancuda\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o consigo dormir ","timestamp":1573449488000,"timestamp_epochs":1573449488,"tweet_id":"1193759793091141632","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1193759793091141632","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">PUTA Q PARIU!!!!! O CARA AINDA CUSPIU??????? MANDA O METEORO JESUS CRISTO!!!!!!!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/paboolom\/status\/1193723025084030977\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wSoml8kjGH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/paboolom\/status\/1193723025084030977\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/paboolom\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1193723025084030977<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"PUTA Q PARIU!!!!! O CARA AINDA CUSPIU??????? MANDA O METEORO JESUS CRISTO!!!!!!!!!https:\/\/twitter.com\/paboolom\/status\/1193723025084030977\u00a0\u2026","timestamp":1573442462000,"timestamp_epochs":1573442462,"tweet_id":"1193730324733280257","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1193730324733280257","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Rodrigo Genta","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E n\u00e3o podemos esquecer do Cruzeirense que arremessou uma garrafa na torcida do Atl\u00e9tico. Como que esse cara entrou com essa garrafa? Pq ele arremessou na torcida rival? A vontade era de matar algu\u00e9m?<\/p>","is_retweet":1,"likes":738,"replies":40,"retweet_id":"1193728583992254464","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":106,"text":"E n\u00e3o podemos esquecer do Cruzeirense que arremessou uma garrafa na torcida do Atl\u00e9tico. Como que esse cara entrou com essa garrafa? Pq ele arremessou na torcida rival? A vontade era de matar algu\u00e9m?","timestamp":1573441432000,"timestamp_epochs":1573441432,"tweet_id":"1193726005887799296","tweet_url":"\/rodrigogenta\/status\/1193726005887799296","user_id":"73917443","username":"rodrigogenta"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\"><img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f-1f3fb.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f-1f3fb.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f-1f3fb.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f-1f3fb.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f-1f3fb.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f-1f3fb.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f-1f3fb.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos (tom de pele claro)\"\/>\nPois tomara q sejam!!! N\u00e3o podemos permitir mais q esse tipo de coisa ainda aconte\u00e7a!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Atletico\/status\/1193691763539611650\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tIbugjQnoQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Atletico\/status\/1193691763539611650\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Atletico\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1193691763539611650<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\nPois tomara q sejam!!! N\u00e3o podemos permitir mais q esse tipo de coisa ainda aconte\u00e7a!!!https:\/\/twitter.com\/Atletico\/status\/1193691763539611650\u00a0\u2026","timestamp":1573436589000,"timestamp_epochs":1573436589,"tweet_id":"1193705690482786304","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1193705690482786304","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o importa de qual torcida!!! N\u00e3o importa de qual lado!!! Certas atitudes n\u00e3o podem continuar acontecendo!!!! RACISMO, HOMOFOBIA, VANDALISMO, BRIGA... ESSAS MERDAS TEM Q ACABAR OU ELAS V\u00c3O ACABAR COM O FUTEBOL (j\u00e1 acabou pra mta gente, inclusive!!!) \u00c9 INADMISS\u00cdVEL!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"N\u00e3o importa de qual torcida!!! N\u00e3o importa de qual lado!!! Certas atitudes n\u00e3o podem continuar acontecendo!!!! RACISMO, HOMOFOBIA, VANDALISMO, BRIGA... ESSAS MERDAS TEM Q ACABAR OU ELAS V\u00c3O ACABAR COM O FUTEBOL (j\u00e1 acabou pra mta gente, inclusive!!!) \u00c9 INADMISS\u00cdVEL!!!","timestamp":1573434561000,"timestamp_epochs":1573434561,"tweet_id":"1193697187412226050","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1193697187412226050","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Gustavo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olha a cara do racista a\u00ed, vamos fazer ele ficar famoso <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"357504902\" dir=\"ltr\" href=\"\/Mineirao\"><s>@<\/s><b>Mineirao<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"304019555\" dir=\"ltr\" href=\"\/pmmg190\"><s>@<\/s><b>pmmg190<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IwIQFZ1ewL\">pic.twitter.com\/IwIQFZ1ewL<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3678,"replies":125,"retweet_id":"1193686115716358144","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":2124,"text":"Olha a cara do racista a\u00ed, vamos fazer ele ficar famoso @Mineirao @pmmg190pic.twitter.com\/IwIQFZ1ewL","timestamp":1573426065000,"timestamp_epochs":1573426065,"tweet_id":"1193661552240582656","tweet_url":"\/gujardin\/status\/1193661552240582656","user_id":"1019665107293540353","username":"gujardin"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">1 pessoa acaba de visitar seu perfil <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"1 pessoa acaba de visitar seu perfil http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1573417453000,"timestamp_epochs":1573417453,"tweet_id":"1193625429325864960","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1193625429325864960","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pqp, t\u00e3o transformando o cara em um Robin Hood do S\u00e9c. XXI!!!! Como q se o \u201crouba, mas faz\u201d no caso, fosse \u201ctirou dos ricos pra dar pros pobres\u201d!!! OI??? PERA L\u00c1!!!! ALGUMA COISA N\u00c3O BATE!!! A CORRUP\u00c7\u00c3O ATINGE TANTOS N\u00cdVEIS DENTRO DE UM SISTEMA!!! O POBRE SE FODE SIM!!!! E MTO!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pqp, t\u00e3o transformando o cara em um Robin Hood do S\u00e9c. XXI!!!! Como q se o \u201crouba, mas faz\u201d no caso, fosse \u201ctirou dos ricos pra dar pros pobres\u201d!!! OI??? PERA L\u00c1!!!! ALGUMA COISA N\u00c3O BATE!!! A CORRUP\u00c7\u00c3O ATINGE TANTOS N\u00cdVEIS DENTRO DE UM SISTEMA!!! O POBRE SE FODE SIM!!!! E MTO!!!","timestamp":1573405297000,"timestamp_epochs":1573405297,"tweet_id":"1193574441973891073","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1193574441973891073","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">atualiza\u00e7\u00e3o de acessos no meu perfil <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"atualiza\u00e7\u00e3o de acessos no meu perfil http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1573344751000,"timestamp_epochs":1573344751,"tweet_id":"1193320495015485440","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1193320495015485440","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu t\u00f4 come\u00e7ando a ficar assustada com o pode acontecer nos pr\u00f3ximos dias...<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu t\u00f4 come\u00e7ando a ficar assustada com o pode acontecer nos pr\u00f3ximos dias...","timestamp":1573312924000,"timestamp_epochs":1573312924,"tweet_id":"1193187003602526210","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1193187003602526210","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">essas pessoas acabaram de visualizar seu perfil <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"essas pessoas acabaram de visualizar seu perfil http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1573272037000,"timestamp_epochs":1573272037,"tweet_id":"1193015511321382913","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1193015511321382913","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu purinha 2 (quem me conhece, sabe!!)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/_faabiu\/status\/1192963390232072192\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ADY2wjUec7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/_faabiu\/status\/1192963390232072192\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/_faabiu\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1192963390232072192<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu purinha 2 (quem me conhece, sabe!!)https:\/\/twitter.com\/_faabiu\/status\/1192963390232072192\u00a0\u2026","timestamp":1573261663000,"timestamp_epochs":1573261663,"tweet_id":"1192971999724756993","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1192971999724756993","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu purinha!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/bichinhosfb\/status\/1192909339280982016\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ba2Nunv5wU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/bichinhosfb\/status\/1192909339280982016\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/bichinhosfb\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1192909339280982016<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu purinha!!!https:\/\/twitter.com\/bichinhosfb\/status\/1192909339280982016\u00a0\u2026","timestamp":1573253409000,"timestamp_epochs":1573253409,"tweet_id":"1192937377364402178","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1192937377364402178","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ent\u00e3o aproveita e j\u00e1 recarrega alguns jogadores com essa energia tb!!! Robinho, pelo q jogou 4a, deve t\u00e1 com 18% de energia s\u00f3....<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1192904000670224384\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oHqmZdDYOC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1192904000670224384\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Cruzeiro\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1192904000670224384<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ent\u00e3o aproveita e j\u00e1 recarrega alguns jogadores com essa energia tb!!! Robinho, pelo q jogou 4a, deve t\u00e1 com 18% de energia s\u00f3....https:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1192904000670224384\u00a0\u2026","timestamp":1573246745000,"timestamp_epochs":1573246745,"tweet_id":"1192909429131358211","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1192909429131358211","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sextou e eu na cama com c\u00f3lica <img alt=\"\ud83d\ude29\" aria-label=\"Emoji: Cara cansada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f629.png\" title=\"Cara cansada\"\/><img alt=\"\ud83d\ude29\" aria-label=\"Emoji: Cara cansada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f629.png\" title=\"Cara cansada\"\/><img alt=\"\ud83d\ude29\" aria-label=\"Emoji: Cara cansada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f629.png\" title=\"Cara cansada\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sextou e eu na cama com c\u00f3lica ","timestamp":1573246047000,"timestamp_epochs":1573246047,"tweet_id":"1192906502182522881","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1192906502182522881","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">PUTA Q PARIU!!!! Tem tanta coisa errada nessa situa\u00e7\u00e3o, q olha....<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1192829772583362562\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/E13H9AEuSa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1192829772583362562\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/globoesporteco<\/span><span class=\"invisible\">m\/status\/1192829772583362562<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"PUTA Q PARIU!!!! Tem tanta coisa errada nessa situa\u00e7\u00e3o, q olha....https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1192829772583362562\u00a0\u2026","timestamp":1573228371000,"timestamp_epochs":1573228371,"tweet_id":"1192832362863906816","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1192832362863906816","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu s\u00f3 queria um cachorrinho pra chamar de meu <img alt=\"\ud83d\ude1e\" aria-label=\"Emoji: Cara de decepcionado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f61e.png\" title=\"Cara de decepcionado\"\/><img alt=\"\ud83d\ude1e\" aria-label=\"Emoji: Cara de decepcionado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f61e.png\" title=\"Cara de decepcionado\"\/><img alt=\"\ud83d\ude1e\" aria-label=\"Emoji: Cara de decepcionado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f61e.png\" title=\"Cara de decepcionado\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu s\u00f3 queria um cachorrinho pra chamar de meu ","timestamp":1573228266000,"timestamp_epochs":1573228266,"tweet_id":"1192831923527278597","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1192831923527278597","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Ana \u2716\ufe0f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Sinceramente? Eu tenho VERGONHA desse pa\u00eds (de merda). O bandido que rouba teu celular c\u00ea quer que ele se foda eternamente, mas o que te roubou de terno e gravata c\u00ea comemora que t\u00e1 sendo solto. Vai se fuder so <img alt=\"\ud83e\udd22\" aria-label=\"Emoji: Cara de enjoo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f922.png\" title=\"Cara de enjoo\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2e\" aria-label=\"Emoji: Vomitando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92e.png\" title=\"Vomitando\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/radioitatiaia\/status\/1192614114616627200\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/n9mDHNaxp1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/radioitatiaia\/status\/1192614114616627200\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/radioitatiaia\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1192614114616627200<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":51454,"replies":1617,"retweet_id":"1192830962914222084","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":22005,"text":"Sinceramente? Eu tenho VERGONHA desse pa\u00eds (de merda). O bandido que rouba teu celular c\u00ea quer que ele se foda eternamente, mas o que te roubou de terno e gravata c\u00ea comemora que t\u00e1 sendo solto. Vai se fuder so https:\/\/twitter.com\/radioitatiaia\/status\/1192614114616627200\u00a0\u2026","timestamp":1573177251000,"timestamp_epochs":1573177251,"tweet_id":"1192617950186004480","tweet_url":"\/aanarocha\/status\/1192617950186004480","user_id":"921923835695378432","username":"aanarocha"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">seu perfil foi visto por 6 pessoas nas \u00faltimas 2 horas <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"seu perfil foi visto por 6 pessoas nas \u00faltimas 2 horas http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1573199317000,"timestamp_epochs":1573199317,"tweet_id":"1192710500175548416","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1192710500175548416","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">seu perfil foi visto por 5 pessoas nas \u00faltimas 4 horas <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"seu perfil foi visto por 5 pessoas nas \u00faltimas 4 horas http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1573126597000,"timestamp_epochs":1573126597,"tweet_id":"1192405490648662017","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1192405490648662017","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tl\">AAAAAAHHAHAHAHHAHA <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Maloqueiro_Azul\/status\/1192266987801587712\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1RSTwNicYU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Maloqueiro_Azul\/status\/1192266987801587712\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Maloqueiro_Azu<\/span><span class=\"invisible\">l\/status\/1192266987801587712<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/udbJLHmhud\">pic.twitter.com\/udbJLHmhud<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"AAAAAAHHAHAHAHHAHA https:\/\/twitter.com\/Maloqueiro_Azul\/status\/1192266987801587712\u00a0\u2026pic.twitter.com\/udbJLHmhud","timestamp":1573094395000,"timestamp_epochs":1573094395,"tweet_id":"1192270427856494596","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1192270427856494596","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 olhei 20x pro cron\u00f4metro e t\u00e1 38 min<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"J\u00e1 olhei 20x pro cron\u00f4metro e t\u00e1 38 min","timestamp":1573092790000,"timestamp_epochs":1573092790,"tweet_id":"1192263692550840320","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1192263692550840320","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">TEMPO FDP Q N\u00c3O PASSA<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"TEMPO FDP Q N\u00c3O PASSA","timestamp":1573092271000,"timestamp_epochs":1573092271,"tweet_id":"1192261518852800512","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1192261518852800512","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Kemperguntou","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 faltam 25 minutos de press\u00e3o <img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3fc.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"1192261127322902528","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":2,"text":"S\u00f3 faltam 25 minutos de press\u00e3o ","timestamp":1573092092000,"timestamp_epochs":1573092092,"tweet_id":"1192260766549860353","tweet_url":"\/EuKemper\/status\/1192260766549860353","user_id":"44923419","username":"EuKemper"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00d4 menino... capricha!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00d4 menino... capricha!!","timestamp":1573091866000,"timestamp_epochs":1573091866,"tweet_id":"1192259817328521218","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1192259817328521218","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Indiscut\u00edvel!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Indiscut\u00edvel!!","timestamp":1573091488000,"timestamp_epochs":1573091488,"tweet_id":"1192258232275939328","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1192258232275939328","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">F\u00c1BIO INACREDIT\u00c1VEL FUTEBOL CLUBE<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"F\u00c1BIO INACREDIT\u00c1VEL FUTEBOL CLUBE","timestamp":1573089201000,"timestamp_epochs":1573089201,"tweet_id":"1192248638652764165","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1192248638652764165","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"it\">Gente!! HAHAHAHAH<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/juziuzi\/status\/1192075714897629185\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IXMv09tvkT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/juziuzi\/status\/1192075714897629185\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/juziuzi\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1192075714897629185<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gente!! HAHAHAHAHhttps:\/\/twitter.com\/juziuzi\/status\/1192075714897629185\u00a0\u2026","timestamp":1573089120000,"timestamp_epochs":1573089120,"tweet_id":"1192248300898009088","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1192248300898009088","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Puuuuuta merda!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Puuuuuta merda!!!","timestamp":1573089093000,"timestamp_epochs":1573089093,"tweet_id":"1192248185676275712","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1192248185676275712","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu pai chama o Sass\u00e1 de tudo!!! Menos de Sass\u00e1 <img alt=\"\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mulher com a m\u00e3o no rosto (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f926-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mulher com a m\u00e3o no rosto (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mulher com a m\u00e3o no rosto (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f926-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mulher com a m\u00e3o no rosto (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mulher com a m\u00e3o no rosto (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f926-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mulher com a m\u00e3o no rosto (tom de pele claro)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu pai chama o Sass\u00e1 de tudo!!! Menos de Sass\u00e1 ","timestamp":1573088554000,"timestamp_epochs":1573088554,"tweet_id":"1192245925919543296","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1192245925919543296","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Stefano Marchesini","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">F\u00e1bio faz quest\u00e3o de lembrar, todo jogo, porque a alcunha de \u00eddolo cai t\u00e3o bem.<\/p>","is_retweet":1,"likes":25,"replies":0,"retweet_id":"1192245711674527745","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":5,"text":"F\u00e1bio faz quest\u00e3o de lembrar, todo jogo, porque a alcunha de \u00eddolo cai t\u00e3o bem.","timestamp":1573088473000,"timestamp_epochs":1573088473,"tweet_id":"1192245585878945792","tweet_url":"\/stefano_poke\/status\/1192245585878945792","user_id":"46838187","username":"stefano_poke"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">C\u00caS T\u00c3O PROIBIDOS DE MACHUCAR MEU MENINO EDERSON<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"C\u00caS T\u00c3O PROIBIDOS DE MACHUCAR MEU MENINO EDERSON","timestamp":1573088190000,"timestamp_epochs":1573088190,"tweet_id":"1192244400904114176","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1192244400904114176","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o seu perfil foi visto por 4 pessoas nas \u00faltimas 3 horas <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o seu perfil foi visto por 4 pessoas nas \u00faltimas 3 horas http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1573053864000,"timestamp_epochs":1573053864,"tweet_id":"1192100426516226048","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1192100426516226048","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Maloca","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fico vendo na taimelaine umas parada, tem gente q n\u00e3o aprendeu li\u00e7\u00e3o nenhuma com o q rolou com o Cruzeiro nesse ano, segue bajulando dirigente, botando em orat\u00f3rio.<\/p>","is_retweet":1,"likes":158,"replies":8,"retweet_id":"1192098008864833537","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":13,"text":"Fico vendo na taimelaine umas parada, tem gente q n\u00e3o aprendeu li\u00e7\u00e3o nenhuma com o q rolou com o Cruzeiro nesse ano, segue bajulando dirigente, botando em orat\u00f3rio.","timestamp":1573035327000,"timestamp_epochs":1573035327,"tweet_id":"1192022676208009217","tweet_url":"\/Maloqueiro_Azul\/status\/1192022676208009217","user_id":"381236136","username":"Maloqueiro_Azul"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um gatilho e tudo vira do avesso.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Um gatilho e tudo vira do avesso.","timestamp":1573052116000,"timestamp_epochs":1573052116,"tweet_id":"1192093095350792192","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1192093095350792192","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">E depois \u00e9 sempre mimimi \n<img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f937-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f937-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f937-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f937-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f937-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/babi\/status\/1191840259555889152\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gvqBL0paPy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/babi\/status\/1191840259555889152\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/babi\/status\/11<\/span><span class=\"invisible\">91840259555889152<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E depois \u00e9 sempre mimimi \nhttps:\/\/twitter.com\/babi\/status\/1191840259555889152\u00a0\u2026","timestamp":1573051568000,"timestamp_epochs":1573051568,"tweet_id":"1192090796436140032","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1192090796436140032","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">status: 9 pessoas visualizaram seu perfil <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"status: 9 pessoas visualizaram seu perfil http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1572981130000,"timestamp_epochs":1572981130,"tweet_id":"1191795356482318336","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1191795356482318336","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o seu perfil foi visto por 4 pessoas nas \u00faltimas 3 horas <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o seu perfil foi visto por 4 pessoas nas \u00faltimas 3 horas http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1572908422000,"timestamp_epochs":1572908422,"tweet_id":"1191490398738403330","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1191490398738403330","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">2 pessoas est\u00e3o visualizando seu perfil <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"2 pessoas est\u00e3o visualizando seu perfil http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1572835707000,"timestamp_epochs":1572835707,"tweet_id":"1191185410577358848","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1191185410577358848","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu nem vou discutir o p\u00eanalti dado no Orejuela, pq podem alegar interpreta\u00e7\u00e3o! Ok! N\u00e3o acho q foi, pq ele pulou virando de costas e ABAIXANDO O BRA\u00c7O!!!! E n\u00e3o ABRINDO O BRA\u00c7O!!! Enfim... Mas o p\u00eanalti n\u00e3o dado no David \u00e9 inacredit\u00e1vel!!!! Pqp!!! Q v\u00e1rzea!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Eu nem vou discutir o p\u00eanalti dado no Orejuela, pq podem alegar interpreta\u00e7\u00e3o! Ok! N\u00e3o acho q foi, pq ele pulou virando de costas e ABAIXANDO O BRA\u00c7O!!!! E n\u00e3o ABRINDO O BRA\u00c7O!!! Enfim... Mas o p\u00eanalti n\u00e3o dado no David \u00e9 inacredit\u00e1vel!!!! Pqp!!! Q v\u00e1rzea!!!","timestamp":1572826097000,"timestamp_epochs":1572826097,"tweet_id":"1191145102854565888","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1191145102854565888","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">L\u00e9o t\u00e1 dando d\u00f3 coitado!!! Morto!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"L\u00e9o t\u00e1 dando d\u00f3 coitado!!! Morto!!!","timestamp":1572825133000,"timestamp_epochs":1572825133,"tweet_id":"1191141058362646528","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1191141058362646528","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O juizinho nojento v\u00e9i <img alt=\"\ud83e\udd2c\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolos sobre a boca\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92c.png\" title=\"S\u00edmbolos sobre a boca\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2c\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolos sobre a boca\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92c.png\" title=\"S\u00edmbolos sobre a boca\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O juizinho nojento v\u00e9i ","timestamp":1572824671000,"timestamp_epochs":1572824671,"tweet_id":"1191139120850046977","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1191139120850046977","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">EU: VAI OIO DO \u00c7U \nO SASS\u00c1: GOOOOOOOLLLLL \nEU: ISSO OIO DO \u00c7U \n<img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"EU: VAI OIO DO \u00c7U \nO SASS\u00c1: GOOOOOOOLLLLL \nEU: ISSO OIO DO \u00c7U \n","timestamp":1572824139000,"timestamp_epochs":1572824139,"tweet_id":"1191136890617024514","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1191136890617024514","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">JUIZ CANALHA<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"JUIZ CANALHA","timestamp":1572823965000,"timestamp_epochs":1572823965,"tweet_id":"1191136160187387905","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1191136160187387905","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">INACREDIT\u00c1VEL<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"INACREDIT\u00c1VEL","timestamp":1572823677000,"timestamp_epochs":1572823677,"tweet_id":"1191134952949264385","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1191134952949264385","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O cara vira o bra\u00e7o pra BAIXO E DE COSTA!!! S\u00f3 se arrancar o bra\u00e7o!!! Pqp<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O cara vira o bra\u00e7o pra BAIXO E DE COSTA!!! S\u00f3 se arrancar o bra\u00e7o!!! Pqp","timestamp":1572823527000,"timestamp_epochs":1572823527,"tweet_id":"1191134324676009989","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1191134324676009989","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">V\u00c9I... q isso?? <img alt=\"\ud83d\ude12\" aria-label=\"Emoji: Cara de entediado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f612.png\" title=\"Cara de entediado\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"V\u00c9I... q isso?? ","timestamp":1572820549000,"timestamp_epochs":1572820549,"tweet_id":"1191121830867853312","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1191121830867853312","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Melhor em campo (mais uma vez): Menino Ederson!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Melhor em campo (mais uma vez): Menino Ederson!","timestamp":1572820175000,"timestamp_epochs":1572820175,"tweet_id":"1191120262068146177","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1191120262068146177","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">AAAAH PQP!!! COMO Q N\u00c3O XINGA???? <img alt=\"\ud83e\udd2c\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolos sobre a boca\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92c.png\" title=\"S\u00edmbolos sobre a boca\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2c\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolos sobre a boca\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92c.png\" title=\"S\u00edmbolos sobre a boca\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2c\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolos sobre a boca\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92c.png\" title=\"S\u00edmbolos sobre a boca\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2c\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolos sobre a boca\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92c.png\" title=\"S\u00edmbolos sobre a boca\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"AAAAH PQP!!! COMO Q N\u00c3O XINGA???? ","timestamp":1572819282000,"timestamp_epochs":1572819282,"tweet_id":"1191116517313830920","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1191116517313830920","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aaah vou ter q dar o bra\u00e7o a torcer!!! A camisa com o short com os detalhes em amarelo ficou top d+!!!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aaah vou ter q dar o bra\u00e7o a torcer!!! A camisa com o short com os detalhes em amarelo ficou top d+!!!!!","timestamp":1572819157000,"timestamp_epochs":1572819157,"tweet_id":"1191115993113870336","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1191115993113870336","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu ou\u00e7o barulho de cigarra cantando, arrepio at\u00e9 os cabelos do \u00e7u<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XNqj37S81v\">pic.twitter.com\/XNqj37S81v<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu ou\u00e7o barulho de cigarra cantando, arrepio at\u00e9 os cabelos do \u00e7upic.twitter.com\/XNqj37S81v","timestamp":1572817607000,"timestamp_epochs":1572817607,"tweet_id":"1191109494664835074","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1191109494664835074","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">MEU DEUS<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/g1\/status\/1190669715259170818\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nUzIxVjgPr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/g1\/status\/1190669715259170818\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/g1\/status\/1190<\/span><span class=\"invisible\">669715259170818<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"MEU DEUShttps:\/\/twitter.com\/g1\/status\/1190669715259170818\u00a0\u2026","timestamp":1572792123000,"timestamp_epochs":1572792123,"tweet_id":"1191002604555382785","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1191002604555382785","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">atualiza\u00e7\u00e3o de acessos no meu perfil <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"atualiza\u00e7\u00e3o de acessos no meu perfil http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1572762981000,"timestamp_epochs":1572762981,"tweet_id":"1190880375146524672","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1190880375146524672","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f937-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f937-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f937-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f937-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/motadouglas\/status\/1190784465213231104\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kq9C87IDlU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/motadouglas\/status\/1190784465213231104\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/motadouglas\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1190784465213231104<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/twitter.com\/motadouglas\/status\/1190784465213231104\u00a0\u2026","timestamp":1572747204000,"timestamp_epochs":1572747204,"tweet_id":"1190814202853806081","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1190814202853806081","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Cavalinho do Cruzeiro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando todo mundo t\u00e1 preocupado pensando que o Cruzeiro vai cair, a\u00ed o Cruzeiro vai l\u00e1 e levanta e come\u00e7ar a ganhar as partidas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uxoQIOuVwf\">pic.twitter.com\/uxoQIOuVwf<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1866,"replies":9,"retweet_id":"1190735441873526786","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":357,"text":"Quando todo mundo t\u00e1 preocupado pensando que o Cruzeiro vai cair, a\u00ed o Cruzeiro vai l\u00e1 e levanta e come\u00e7ar a ganhar as partidaspic.twitter.com\/uxoQIOuVwf","timestamp":1572662655000,"timestamp_epochs":1572662655,"tweet_id":"1190459578149937152","tweet_url":"\/cavalinhodocec\/status\/1190459578149937152","user_id":"952451876","username":"cavalinhodocec"},{"fullname":"Bic M\u00fcller","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se a Nova Zel\u00e2ndia declarar guerra contra a gente depois desse Haka motivacional, juro que luto do lado deles<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tNE75WGxQy\">pic.twitter.com\/tNE75WGxQy<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":14835,"replies":1033,"retweet_id":"1190654552934105092","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":2696,"text":"Se a Nova Zel\u00e2ndia declarar guerra contra a gente depois desse Haka motivacional, juro que luto do lado delespic.twitter.com\/tNE75WGxQy","timestamp":1572698506000,"timestamp_epochs":1572698506,"tweet_id":"1190609947035340801","tweet_url":"\/bicmuller\/status\/1190609947035340801","user_id":"15336738","username":"bicmuller"},{"fullname":"Karol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Papel dom\u00e9stico da mulher..kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk! Meuzovo!<\/p>","is_retweet":1,"likes":132,"replies":1,"retweet_id":"1190651572528832514","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":3,"text":"Papel dom\u00e9stico da mulher..kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk! Meuzovo!","timestamp":1572701818000,"timestamp_epochs":1572701818,"tweet_id":"1190623838108864515","tweet_url":"\/AnaKaroline28\/status\/1190623838108864515","user_id":"230196986","username":"AnaKaroline28"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">HAHAHAHAHAHAH \u00d4 D\u00d3!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/JamilChade\/status\/1190623372364963840\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Eok2mir184\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/JamilChade\/status\/1190623372364963840\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/JamilChade\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1190623372364963840<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"HAHAHAHAHAHAH \u00d4 D\u00d3!!!https:\/\/twitter.com\/JamilChade\/status\/1190623372364963840\u00a0\u2026","timestamp":1572708315000,"timestamp_epochs":1572708315,"tweet_id":"1190651088720027648","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1190651088720027648","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu, com Belas Artes... cheguei a fazer a prova de aptid\u00e3o na Federal. Dois dias de prova de desenho. Um dia, desenho de observa\u00e7\u00e3o e outro dia, de cria\u00e7\u00e3o. Passei. Eu n\u00e3o quis fazer a segunda etapa do vestibular <img alt=\"\u2639\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cara carrancuda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2639.png\" title=\"Cara carrancuda\"\/><img alt=\"\u2639\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cara carrancuda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2639.png\" title=\"Cara carrancuda\"\/><img alt=\"\u2639\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cara carrancuda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2639.png\" title=\"Cara carrancuda\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/yourefeyjanine\/status\/1190025416989462528\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LJC9eEb8vJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/yourefeyjanine\/status\/1190025416989462528\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/yourefeyjanine<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1190025416989462528<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu, com Belas Artes... cheguei a fazer a prova de aptid\u00e3o na Federal. Dois dias de prova de desenho. Um dia, desenho de observa\u00e7\u00e3o e outro dia, de cria\u00e7\u00e3o. Passei. Eu n\u00e3o quis fazer a segunda etapa do vestibular https:\/\/twitter.com\/yourefeyjanine\/status\/1190025416989462528\u00a0\u2026","timestamp":1572704077000,"timestamp_epochs":1572704077,"tweet_id":"1190633311749713920","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1190633311749713920","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">N\u00c3O ME DIGA????? <img alt=\"\ud83d\ude12\" aria-label=\"Emoji: Cara de entediado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f612.png\" title=\"Cara de entediado\"\/><img alt=\"\ud83d\ude12\" aria-label=\"Emoji: Cara de entediado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f612.png\" title=\"Cara de entediado\"\/><img alt=\"\ud83d\ude12\" aria-label=\"Emoji: Cara de entediado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f612.png\" title=\"Cara de entediado\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/UOLNoticias\/status\/1190608621211725826\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JEjkBOcs2Z\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/UOLNoticias\/status\/1190608621211725826\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/UOLNoticias\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1190608621211725826<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00c3O ME DIGA????? https:\/\/twitter.com\/UOLNoticias\/status\/1190608621211725826\u00a0\u2026","timestamp":1572701365000,"timestamp_epochs":1572701365,"tweet_id":"1190621939791998976","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1190621939791998976","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bruno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Trabalhar pro clube \u00e9 uma parada ABSURDAMENTE DIFERENTE de receber pra defender diretoria corrupta e criminosa. Quem tiver passando pano pra isso pode ter certeza que tem rabo preso<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Fabricio_RT\/status\/1190439049955295232\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VqBfTZsyzH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Fabricio_RT\/status\/1190439049955295232\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Fabricio_RT\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1190439049955295232<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":85,"replies":3,"retweet_id":"1190621387905470464","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":15,"text":"Trabalhar pro clube \u00e9 uma parada ABSURDAMENTE DIFERENTE de receber pra defender diretoria corrupta e criminosa. Quem tiver passando pano pra isso pode ter certeza que tem rabo presohttps:\/\/twitter.com\/Fabricio_RT\/status\/1190439049955295232\u00a0\u2026","timestamp":1572697265000,"timestamp_epochs":1572697265,"tweet_id":"1190604743607029762","tweet_url":"\/brunocleber\/status\/1190604743607029762","user_id":"84481798","username":"brunocleber"},{"fullname":"Sr Renan","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 uma coisa nessa mat\u00e9ria sobre influenciadores que eu n\u00e3o gostei. Sim, influenciadores. Eles n\u00e3o s\u00e3o jornalistas. \n\nQual jornalismo eles fazem?\n\nA\u00ed vem neguin reclamar que o jornalismo est\u00e1 uma merda. Sendo que n\u00e3o sabe nem diferenciar jornalismo de entretenimento<\/p>","is_retweet":1,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"1190620705676824579","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":1,"text":"S\u00f3 uma coisa nessa mat\u00e9ria sobre influenciadores que eu n\u00e3o gostei. Sim, influenciadores. Eles n\u00e3o s\u00e3o jornalistas. \n\nQual jornalismo eles fazem?\n\nA\u00ed vem neguin reclamar que o jornalismo est\u00e1 uma merda. Sendo que n\u00e3o sabe nem diferenciar jornalismo de entretenimento","timestamp":1572699609000,"timestamp_epochs":1572699609,"tweet_id":"1190614572937424902","tweet_url":"\/RenanPachecodeP\/status\/1190614572937424902","user_id":"543548419","username":"RenanPachecodeP"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">status: 9 pessoas visualizaram seu perfil <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"status: 9 pessoas visualizaram seu perfil http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1572690269000,"timestamp_epochs":1572690269,"tweet_id":"1190575397097918464","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1190575397097918464","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">** E S C \u00c1 R N I O ! ! !**\n\u00c9 isso q todos desse governo fazem o tempo todo com a nossa cara!!! O TEMPO TODO!!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/delucca\/status\/1190370626839683072\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SC1ldifSTK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/delucca\/status\/1190370626839683072\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/delucca\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1190370626839683072<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"** E S C \u00c1 R N I O ! ! !**\n\u00c9 isso q todos desse governo fazem o tempo todo com a nossa cara!!! O TEMPO TODO!!!!https:\/\/twitter.com\/delucca\/status\/1190370626839683072\u00a0\u2026","timestamp":1572676356000,"timestamp_epochs":1572676356,"tweet_id":"1190517042136399873","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1190517042136399873","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">A\u00ed \u00f3! Kkkkkkkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Isabela_teixeir\/status\/1190446303853060096\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oCfKMwT5e2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Isabela_teixeir\/status\/1190446303853060096\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Isabela_teixei<\/span><span class=\"invisible\">r\/status\/1190446303853060096<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A\u00ed \u00f3! Kkkkkkkkkhttps:\/\/twitter.com\/Isabela_teixeir\/status\/1190446303853060096\u00a0\u2026","timestamp":1572661504000,"timestamp_epochs":1572661504,"tweet_id":"1190454749331623936","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1190454749331623936","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">Ownnnn <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/instasantosfc_\/status\/1190049623148310529\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Y9Q3TwsvGh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/instasantosfc_\/status\/1190049623148310529\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/instasantosfc_<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1190049623148310529<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ownnnn https:\/\/twitter.com\/instasantosfc_\/status\/1190049623148310529\u00a0\u2026","timestamp":1572657421000,"timestamp_epochs":1572657421,"tweet_id":"1190437625171251206","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1190437625171251206","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu preciso confessar algo a vcs... \n\nAlgo mto s\u00e9rio... \n\nA <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"377503552\" dir=\"ltr\" href=\"\/Isabela_teixeir\"><s>@<\/s><b>Isabela_teixeir<\/b><\/a> sabe do q vou falar... <img alt=\"\ud83d\ude1e\" aria-label=\"Emoji: Cara de decepcionado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f61e.png\" title=\"Cara de decepcionado\"\/>\n\nEu n\u00e3o posso usar camisa de time...\n\n<img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/> \n\nTodas as vzs q o fa\u00e7o, o Cruzeiro perde o jogo!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu preciso confessar algo a vcs... \n\nAlgo mto s\u00e9rio... \n\nA @Isabela_teixeir sabe do q vou falar... \n\nEu n\u00e3o posso usar camisa de time...\n\n \n\nTodas as vzs q o fa\u00e7o, o Cruzeiro perde o jogo!!","timestamp":1572656537000,"timestamp_epochs":1572656537,"tweet_id":"1190433915451924483","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1190433915451924483","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabei de assistir \u201cAmerican Son\u201d! MEU DEUS, Q FILME SENSACIONAL!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acabei de assistir \u201cAmerican Son\u201d! MEU DEUS, Q FILME SENSACIONAL!!!","timestamp":1572645633000,"timestamp_epochs":1572645633,"tweet_id":"1190388179813257217","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1190388179813257217","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pela cor q t\u00e1 o c\u00e9u aqui, olha... sei n\u00e3o! J\u00e1 t\u00f4 esperando a volta de No\u00e9 pra hj F\u00c1CIL<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pela cor q t\u00e1 o c\u00e9u aqui, olha... sei n\u00e3o! J\u00e1 t\u00f4 esperando a volta de No\u00e9 pra hj F\u00c1CIL","timestamp":1572629038000,"timestamp_epochs":1572629038,"tweet_id":"1190318575443206145","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1190318575443206145","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"in\">AAAHUDHDGSGUAHSGSGGSUAGSGGAZAGSGSGAZA VERDADE PURINHA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mandscec\/status\/1190285410926235650\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/j8I0XHjbXR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mandscec\/status\/1190285410926235650\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mandscec\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1190285410926235650<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"AAAHUDHDGSGUAHSGSGGSUAGSGGAZAGSGSGAZA VERDADE PURINHAhttps:\/\/twitter.com\/mandscec\/status\/1190285410926235650\u00a0\u2026","timestamp":1572626094000,"timestamp_epochs":1572626094,"tweet_id":"1190306228456611841","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1190306228456611841","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">QUE??????????<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/alefrota77\/status\/1190237816892080128\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/m0QagKsm6q\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/alefrota77\/status\/1190237816892080128\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/alefrota77\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1190237816892080128<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"QUE??????????https:\/\/twitter.com\/alefrota77\/status\/1190237816892080128\u00a0\u2026","timestamp":1572625773000,"timestamp_epochs":1572625773,"tweet_id":"1190304881829130241","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1190304881829130241","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ah, mas \u00e9 claro q vai!!! Quem te conhece sabe mto bem!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/SuperesportesMG\/status\/1190239023786270721\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xLV5YQfjsR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/SuperesportesMG\/status\/1190239023786270721\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/SuperesportesM<\/span><span class=\"invisible\">G\/status\/1190239023786270721<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ah, mas \u00e9 claro q vai!!! Quem te conhece sabe mto bem!!!https:\/\/twitter.com\/SuperesportesMG\/status\/1190239023786270721\u00a0\u2026","timestamp":1572625532000,"timestamp_epochs":1572625532,"tweet_id":"1190303872209821696","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1190303872209821696","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse trem a\u00ed q fizeram \u00e9 verde abacate ou amarelo canetinha marca texto????<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Esse trem a\u00ed q fizeram \u00e9 verde abacate ou amarelo canetinha marca texto????","timestamp":1572625381000,"timestamp_epochs":1572625381,"tweet_id":"1190303239398408193","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1190303239398408193","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">Que???<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Maloqueiro_Azul\/status\/1190278107774832642\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EOxOFfOmwx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Maloqueiro_Azul\/status\/1190278107774832642\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Maloqueiro_Azu<\/span><span class=\"invisible\">l\/status\/1190278107774832642<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que???https:\/\/twitter.com\/Maloqueiro_Azul\/status\/1190278107774832642\u00a0\u2026","timestamp":1572625160000,"timestamp_epochs":1572625160,"tweet_id":"1190302309684842497","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1190302309684842497","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Veja os usu\u00e1rios que acessaram seu perfil agora <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Veja os usu\u00e1rios que acessaram seu perfil agora http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1572617537000,"timestamp_epochs":1572617537,"tweet_id":"1190270339156234247","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1190270339156234247","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Meu Deus, isso faz todo o sentido agora!!!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Dicas_do_heman\/status\/1190229720467755008\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/giHal3jWi8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Dicas_do_heman\/status\/1190229720467755008\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Dicas_do_heman<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1190229720467755008<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu Deus, isso faz todo o sentido agora!!!!!https:\/\/twitter.com\/Dicas_do_heman\/status\/1190229720467755008\u00a0\u2026","timestamp":1572609399000,"timestamp_epochs":1572609399,"tweet_id":"1190236206132596738","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1190236206132596738","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Coringa do bem\ud83c\udccf","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">MP-RJ fingindo que investiga o depoimento do porteiro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/76uhEGi1sZ\">pic.twitter.com\/76uhEGi1sZ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":137,"replies":2,"retweet_id":"1190235432791019522","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":27,"text":"MP-RJ fingindo que investiga o depoimento do porteiropic.twitter.com\/76uhEGi1sZ","timestamp":1572568157000,"timestamp_epochs":1572568157,"tweet_id":"1190063225313878017","tweet_url":"\/ocoringadobem\/status\/1190063225313878017","user_id":"3313618782","username":"ocoringadobem"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/clsvieira\/status\/1190033351257800706\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/U22bDO8KSd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/clsvieira\/status\/1190033351257800706\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/clsvieira\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1190033351257800706<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rN4SucVDsD\">pic.twitter.com\/rN4SucVDsD<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/twitter.com\/clsvieira\/status\/1190033351257800706\u00a0\u2026pic.twitter.com\/rN4SucVDsD","timestamp":1572609176000,"timestamp_epochs":1572609176,"tweet_id":"1190235271230570502","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1190235271230570502","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">Q U E<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mateus_tostes\/status\/1190062901899485186\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FnEXGwQBDs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mateus_tostes\/status\/1190062901899485186\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mateus_tostes\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1190062901899485186<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Q U Ehttps:\/\/twitter.com\/mateus_tostes\/status\/1190062901899485186\u00a0\u2026","timestamp":1572579454000,"timestamp_epochs":1572579454,"tweet_id":"1190110604759048193","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1190110604759048193","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">OS MENINOS Q V\u00c3O TIRAR A GENTE DA B!!!!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"OS MENINOS Q V\u00c3O TIRAR A GENTE DA B!!!!!!","timestamp":1572575326000,"timestamp_epochs":1572575326,"tweet_id":"1190093294220587008","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1190093294220587008","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">GOOOOOOOOOOOOOOLLLLLLLLLLLLLLL PPPOOOOOOOORRRRRRAAAAAAAAAWWWW.       CARRRREAAAAAA<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"GOOOOOOOOOOOOOOLLLLLLLLLLLLLLL PPPOOOOOOOORRRRRRAAAAAAAAAWWWW.       CARRRREAAAAAA","timestamp":1572575267000,"timestamp_epochs":1572575267,"tweet_id":"1190093045167017985","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1190093045167017985","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os caras n\u00e3o narram n\u00e3o!!! Eles torcem DESCARADAMENTE!!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Os caras n\u00e3o narram n\u00e3o!!! Eles torcem DESCARADAMENTE!!!!","timestamp":1572575036000,"timestamp_epochs":1572575036,"tweet_id":"1190092076421136384","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1190092076421136384","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">FAAAAAAAAAABIOOOOOOOO??????????????????????????????????????<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OgYUYQMdJn\">pic.twitter.com\/OgYUYQMdJn<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"FAAAAAAAAAABIOOOOOOOO??????????????????????????????????????pic.twitter.com\/OgYUYQMdJn","timestamp":1572574349000,"timestamp_epochs":1572574349,"tweet_id":"1190089193940275200","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1190089193940275200","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Time\/jogador carioca reclamando de catimba num jogo de futebol \u00e9 a coisa mais surreal q existe!!!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Time\/jogador carioca reclamando de catimba num jogo de futebol \u00e9 a coisa mais surreal q existe!!!!!","timestamp":1572574114000,"timestamp_epochs":1572574114,"tweet_id":"1190088209444802563","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1190088209444802563","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu e meu pai assistindo o jogo na frente da tv<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9slX5X3yyd\">pic.twitter.com\/9slX5X3yyd<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu e meu pai assistindo o jogo na frente da tvpic.twitter.com\/9slX5X3yyd","timestamp":1572573420000,"timestamp_epochs":1572573420,"tweet_id":"1190085296987213824","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1190085296987213824","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">Foi****<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Foi****","timestamp":1572573047000,"timestamp_epochs":1572573047,"tweet_id":"1190083735640838150","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1190083735640838150","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente, vms fazer o 2o gol PELAMOR de Cristo!!!!! <img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3fb.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3fb.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3fb.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3fb.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3fb.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3fb.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gente, vms fazer o 2o gol PELAMOR de Cristo!!!!! ","timestamp":1572573024000,"timestamp_epochs":1572573024,"tweet_id":"1190083637263425537","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1190083637263425537","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">TNC DIEGO!!!!! VC FUI COM AS TRAVAS PRA CIMA FDP <img alt=\"\ud83e\udd2c\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolos sobre a boca\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92c.png\" title=\"S\u00edmbolos sobre a boca\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2c\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolos sobre a boca\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92c.png\" title=\"S\u00edmbolos sobre a boca\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2c\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolos sobre a boca\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92c.png\" title=\"S\u00edmbolos sobre a boca\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"TNC DIEGO!!!!! VC FUI COM AS TRAVAS PRA CIMA FDP ","timestamp":1572572888000,"timestamp_epochs":1572572888,"tweet_id":"1190083065311375361","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1190083065311375361","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Recuou d+, pqp!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Recuou d+, pqp!!!","timestamp":1572572580000,"timestamp_epochs":1572572580,"tweet_id":"1190081775382474753","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1190081775382474753","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Coisa linda qdo os meninos fazem gols n\u00e9?? <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Coisa linda qdo os meninos fazem gols n\u00e9?? ","timestamp":1572571164000,"timestamp_epochs":1572571164,"tweet_id":"1190075834377236480","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1190075834377236480","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aaaah bandeirinha fedaputa<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aaaah bandeirinha fedaputa","timestamp":1572570077000,"timestamp_epochs":1572570077,"tweet_id":"1190071274808233984","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1190071274808233984","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">3 pessoas visualizaram seu perfil agora <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"3 pessoas visualizaram seu perfil agora http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1572544814000,"timestamp_epochs":1572544814,"tweet_id":"1189965316723527681","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1189965316723527681","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"tl\">HAHAHAHAHAHAHAHAHAHHAHAHAHAHAHHAHAHAHAHAHHAHAHAHAHHAHAHAHAHHAHAHAHAHAHAHHAHAHAHAHAHAHHAHAHAHAHAHHAHAHA PUTA Q PARIU EU TO RINDO DE DESESPERO HAHAHAHAHHAHAHAHAHAHHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAH<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jairmearrependi\/status\/1189750792720453632\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/opOi3PTX3h\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jairmearrependi\/status\/1189750792720453632\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jairmearrepend<\/span><span class=\"invisible\">i\/status\/1189750792720453632<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"HAHAHAHAHAHAHAHAHAHHAHAHAHAHAHHAHAHAHAHAHHAHAHAHAHHAHAHAHAHHAHAHAHAHAHAHHAHAHAHAHAHAHHAHAHAHAHAHHAHAHA PUTA Q PARIU EU TO RINDO DE DESESPERO HAHAHAHAHHAHAHAHAHAHHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHhttps:\/\/twitter.com\/jairmearrependi\/status\/1189750792720453632\u00a0\u2026","timestamp":1572540005000,"timestamp_epochs":1572540005,"tweet_id":"1189945144054824961","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1189945144054824961","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">N\u00e3o q isso seja uma novidade, no caso...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/BelaMenezes\/status\/1189704616910491649\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AVASII6TZT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/BelaMenezes\/status\/1189704616910491649\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/BelaMenezes\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1189704616910491649<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o q isso seja uma novidade, no caso...https:\/\/twitter.com\/BelaMenezes\/status\/1189704616910491649\u00a0\u2026","timestamp":1572482778000,"timestamp_epochs":1572482778,"tweet_id":"1189705116854767616","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1189705116854767616","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu t\u00f4 com fome... mta...<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu t\u00f4 com fome... mta...","timestamp":1572482658000,"timestamp_epochs":1572482658,"tweet_id":"1189704616910491649","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1189704616910491649","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Mussum Alive","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">De super her\u00f3i contra corrup\u00e7\u00e3o em advogado de miliciano em menos de 1 ano<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/g1\/status\/1189556134866247680\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bw2bzPu0Rx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/g1\/status\/1189556134866247680\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/g1\/status\/1189<\/span><span class=\"invisible\">556134866247680<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5939,"replies":42,"retweet_id":"1189676045127094272","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":1392,"text":"De super her\u00f3i contra corrup\u00e7\u00e3o em advogado de miliciano em menos de 1 anohttps:\/\/twitter.com\/g1\/status\/1189556134866247680\u00a0\u2026","timestamp":1572448545000,"timestamp_epochs":1572448545,"tweet_id":"1189561533510144000","tweet_url":"\/MussumAlive\/status\/1189561533510144000","user_id":"20771988","username":"MussumAlive"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/HEXAndrey\/status\/1189665897050464257\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BqbCn7iZWf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/HEXAndrey\/status\/1189665897050464257\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/HEXAndrey\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1189665897050464257<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7MdLj1ezQ9\">pic.twitter.com\/7MdLj1ezQ9<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/twitter.com\/HEXAndrey\/status\/1189665897050464257\u00a0\u2026pic.twitter.com\/7MdLj1ezQ9","timestamp":1572474818000,"timestamp_epochs":1572474818,"tweet_id":"1189671729775464448","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1189671729775464448","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o seu perfil foi visto por 8 pessoas nas \u00faltimas 12 horas <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o seu perfil foi visto por 8 pessoas nas \u00faltimas 12 horas http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1572472087000,"timestamp_epochs":1572472087,"tweet_id":"1189660275290583040","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1189660275290583040","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ESSE PORTEIRO \u00c9 CORAJOSO PRA BOSTA HEIN???? MENTIR S\u00d3 PRA DAR UM SUSTINHO NOS BOLSOLA E DEPOIS SOLTAR UM \u201cPEGADINHA DO MALANDRO!!! IEIE.. SISI FUFU\u201d<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0d5UXCcIk4\">pic.twitter.com\/0d5UXCcIk4<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ESSE PORTEIRO \u00c9 CORAJOSO PRA BOSTA HEIN???? MENTIR S\u00d3 PRA DAR UM SUSTINHO NOS BOLSOLA E DEPOIS SOLTAR UM \u201cPEGADINHA DO MALANDRO!!! IEIE.. SISI FUFU\u201dpic.twitter.com\/0d5UXCcIk4","timestamp":1572465519000,"timestamp_epochs":1572465519,"tweet_id":"1189632730440572928","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1189632730440572928","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">MEU DEUS<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"MEU DEUS","timestamp":1572465132000,"timestamp_epochs":1572465132,"tweet_id":"1189631106389336064","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1189631106389336064","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Adriana Granjo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se o porteiro mentiu, como afirma a representante do MP em coletiva, ent\u00e3o por que seus colegas foram a Bras\u00edlia perguntar ao Toffoli se deveriam prosseguir na investiga\u00e7\u00e3o? Isso tamb\u00e9m \u00e9 mentira?<\/p>","is_retweet":1,"likes":79,"replies":6,"retweet_id":"1189630809071915008","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":24,"text":"Se o porteiro mentiu, como afirma a representante do MP em coletiva, ent\u00e3o por que seus colegas foram a Bras\u00edlia perguntar ao Toffoli se deveriam prosseguir na investiga\u00e7\u00e3o? Isso tamb\u00e9m \u00e9 mentira?","timestamp":1572464332000,"timestamp_epochs":1572464332,"tweet_id":"1189627751898275843","tweet_url":"\/GranjoAdriana\/status\/1189627751898275843","user_id":"748961924797399041","username":"GranjoAdriana"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"eu\">ORA ORA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1189624773736882177\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fiWbU1bGSw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1189624773736882177\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/folha\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">189624773736882177<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ORA ORAhttps:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1189624773736882177\u00a0\u2026","timestamp":1572464871000,"timestamp_epochs":1572464871,"tweet_id":"1189630011608850433","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1189630011608850433","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O PORTEIRO AGORA FALOU Q MENTIU???? <img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rosto pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f914.png\" title=\"Rosto pensativo\"\/><img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rosto pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f914.png\" title=\"Rosto pensativo\"\/><img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rosto pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f914.png\" title=\"Rosto pensativo\"\/><img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rosto pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f914.png\" title=\"Rosto pensativo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O PORTEIRO AGORA FALOU Q MENTIU???? ","timestamp":1572464561000,"timestamp_epochs":1572464561,"tweet_id":"1189628708824506370","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1189628708824506370","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">EXATAMENTE ASSIM!!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/kerner_ary\/status\/1189558666967638016\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uCkatEjb8K\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/kerner_ary\/status\/1189558666967638016\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/kerner_ary\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1189558666967638016<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"EXATAMENTE ASSIM!!!!https:\/\/twitter.com\/kerner_ary\/status\/1189558666967638016\u00a0\u2026","timestamp":1572450137000,"timestamp_epochs":1572450137,"tweet_id":"1189568212251369472","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1189568212251369472","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">T\u00f4 com um d\u00f3 desse porteiro!!!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/bolsoregrets\/status\/1189562222210498560\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Xb7BqETMC0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/bolsoregrets\/status\/1189562222210498560\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/bolsoregrets\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1189562222210498560<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"T\u00f4 com um d\u00f3 desse porteiro!!!!!https:\/\/twitter.com\/bolsoregrets\/status\/1189562222210498560\u00a0\u2026","timestamp":1572449997000,"timestamp_epochs":1572449997,"tweet_id":"1189567623866007552","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1189567623866007552","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1189521847378960384\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/S8nF8t3uXF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1189521847378960384\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/folha\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">189521847378960384<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TA4X9rGnwm\">pic.twitter.com\/TA4X9rGnwm<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1189521847378960384\u00a0\u2026pic.twitter.com\/TA4X9rGnwm","timestamp":1572449839000,"timestamp_epochs":1572449839,"tweet_id":"1189566960729837568","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1189566960729837568","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu Deus... o Moro!!! A q papelzinho rid\u00edculo esse cara foi se prestar na vida!!! Pqp!!!! Se tirarem um raio x do saco do Bozo, aparecem as obtura\u00e7\u00f5es todas do Moro, pq n\u00e9????<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1ABa6Btzwe\">pic.twitter.com\/1ABa6Btzwe<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu Deus... o Moro!!! A q papelzinho rid\u00edculo esse cara foi se prestar na vida!!! Pqp!!!! Se tirarem um raio x do saco do Bozo, aparecem as obtura\u00e7\u00f5es todas do Moro, pq n\u00e9????pic.twitter.com\/1ABa6Btzwe","timestamp":1572449502000,"timestamp_epochs":1572449502,"tweet_id":"1189565546985074689","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1189565546985074689","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Meu Deus, essa mulher \u00e9 sempre maravilhosa n\u00e9??? Perfeita!!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Pitty\/status\/1189371968572801025\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dAXYVatMSx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Pitty\/status\/1189371968572801025\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Pitty\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">189371968572801025<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu Deus, essa mulher \u00e9 sempre maravilhosa n\u00e9??? Perfeita!!!!https:\/\/twitter.com\/Pitty\/status\/1189371968572801025\u00a0\u2026","timestamp":1572438064000,"timestamp_epochs":1572438064,"tweet_id":"1189517574381473793","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1189517574381473793","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">TIC TAC TIC TAC TIC<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JzeTC0mdpx\">pic.twitter.com\/JzeTC0mdpx<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"TIC TAC TIC TAC TICpic.twitter.com\/JzeTC0mdpx","timestamp":1572437791000,"timestamp_epochs":1572437791,"tweet_id":"1189516431009992704","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1189516431009992704","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olha eu dando like no Boulous kkkkkkkkkkkkk PUTA Q PARIU<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Olha eu dando like no Boulous kkkkkkkkkkkkk PUTA Q PARIU","timestamp":1572437510000,"timestamp_epochs":1572437510,"tweet_id":"1189515251458478081","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1189515251458478081","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"in\">AAAAHAUSHSGGSUAHAGVSAHGAGSGSHAHS AT\u00c9 TU BRUTUS???? JOGOU O PAI PRAS COBRAS<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1189376377817948160\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZoXub8F6zO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1189376377817948160\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Estadao\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1189376377817948160<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"AAAAHAUSHSGGSUAHAGVSAHGAGSGSHAHS AT\u00c9 TU BRUTUS???? JOGOU O PAI PRAS COBRAShttps:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1189376377817948160\u00a0\u2026","timestamp":1572437237000,"timestamp_epochs":1572437237,"tweet_id":"1189514106426011649","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1189514106426011649","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Rapaz.... j\u00e1 tem at\u00e9 advogado na hist\u00f3ria???? Sentiu n\u00edvel HARD!!!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/tesoureiros\/status\/1189392881238401028\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ao7zjEE142\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/tesoureiros\/status\/1189392881238401028\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/tesoureiros\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1189392881238401028<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Rapaz.... j\u00e1 tem at\u00e9 advogado na hist\u00f3ria???? Sentiu n\u00edvel HARD!!!!!https:\/\/twitter.com\/tesoureiros\/status\/1189392881238401028\u00a0\u2026","timestamp":1572436882000,"timestamp_epochs":1572436882,"tweet_id":"1189512614826643459","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1189512614826643459","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/delucca\/status\/1189489236074008576\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QdB7WO33Xi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/delucca\/status\/1189489236074008576\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/delucca\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1189489236074008576<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/twitter.com\/delucca\/status\/1189489236074008576\u00a0\u2026","timestamp":1572436454000,"timestamp_epochs":1572436454,"tweet_id":"1189510822059560960","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1189510822059560960","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Sandra - #ForaWagnerPires#ForaPerrella","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nunca despreze um depoimento<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/istoe.com.br\/161904_DEPOIMENTO+DE+MOTORISTA+LEVA+AO+IMPEACHMENT+DO+PRESIDENTE\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/viSkZpqCMM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/istoe.com.br\/161904_DEPOIMENTO+DE+MOTORISTA+LEVA+AO+IMPEACHMENT+DO+PRESIDENTE\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">istoe.com.br\/161904_DEPOIME<\/span><span class=\"invisible\">NTO+DE+MOTORISTA+LEVA+AO+IMPEACHMENT+DO+PRESIDENTE\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1189510411080667137","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":1,"text":"Nunca despreze um depoimentohttps:\/\/istoe.com.br\/161904_DEPOIMENTO+DE+MOTORISTA+LEVA+AO+IMPEACHMENT+DO+PRESIDENTE\/\u00a0\u2026","timestamp":1572419756000,"timestamp_epochs":1572419756,"tweet_id":"1189440784740827136","tweet_url":"\/sasa28123\/status\/1189440784740827136","user_id":"728961370390208512","username":"sasa28123"},{"fullname":"Joel Pinheiro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A l\u00f3gica de quem est\u00e1 batendo na Globo: um canal de TV deveria esconder informa\u00e7\u00f5es grav\u00edssimas - conseguidas pela investiga\u00e7\u00e3o independente da pol\u00edcia - que ligam o Presidente da Rep\u00fablica a um assassinato. \n\nVcs n\u00e3o querem jornalismo; vcs querem defender criminosos.<\/p>","is_retweet":1,"likes":6304,"replies":346,"retweet_id":"1189388067880210432","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":1045,"text":"A l\u00f3gica de quem est\u00e1 batendo na Globo: um canal de TV deveria esconder informa\u00e7\u00f5es grav\u00edssimas - conseguidas pela investiga\u00e7\u00e3o independente da pol\u00edcia - que ligam o Presidente da Rep\u00fablica a um assassinato. \n\nVcs n\u00e3o querem jornalismo; vcs querem defender criminosos.","timestamp":1572403889000,"timestamp_epochs":1572403889,"tweet_id":"1189374232750444544","tweet_url":"\/JoelPinheiro85\/status\/1189374232750444544","user_id":"2747491411","username":"JoelPinheiro85"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sentiu o golpe, n\u00e9?? O nome disso??? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/felipeneto\/status\/1189350039992307714\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lX5jM4PVDO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/felipeneto\/status\/1189350039992307714\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/felipeneto\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1189350039992307714<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KmNIdCncaQ\">pic.twitter.com\/KmNIdCncaQ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sentiu o golpe, n\u00e9?? O nome disso??? https:\/\/twitter.com\/felipeneto\/status\/1189350039992307714\u00a0\u2026pic.twitter.com\/KmNIdCncaQ","timestamp":1572405754000,"timestamp_epochs":1572405754,"tweet_id":"1189382057778130944","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1189382057778130944","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Andr\u00e9 Rizek","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E pensar que, quando assassinaram Marielle, os milicianos covardes acharam que estavam se livrando de um problema. Era uma vereadora negra, favelada, gay, que lutava pelos pobres. Quem ia ligar para isso, pensaram. Hoje, toda pessoa decente quer saber: quem mandou matar Marielle?<\/p>","is_retweet":1,"likes":35295,"replies":2358,"retweet_id":"1189380645216239617","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":6394,"text":"E pensar que, quando assassinaram Marielle, os milicianos covardes acharam que estavam se livrando de um problema. Era uma vereadora negra, favelada, gay, que lutava pelos pobres. Quem ia ligar para isso, pensaram. Hoje, toda pessoa decente quer saber: quem mandou matar Marielle?","timestamp":1572398388000,"timestamp_epochs":1572398388,"tweet_id":"1189351159464714246","tweet_url":"\/andrizek\/status\/1189351159464714246","user_id":"139183350","username":"andrizek"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"vi\">TIC TAC TIC TAC TIC TAC<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"TIC TAC TIC TAC TIC TAC","timestamp":1572404685000,"timestamp_epochs":1572404685,"tweet_id":"1189377572548820992","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1189377572548820992","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">novo status: pessoas que visitaram meu perfil <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"novo status: pessoas que visitaram meu perfil http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1572399382000,"timestamp_epochs":1572399382,"tweet_id":"1189355328367943682","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1189355328367943682","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">CARAI!!! Dentro do condom\u00ednio????????? Ia na casa do presidente?????? U\u00c9<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LN6N8vKwZo\">pic.twitter.com\/LN6N8vKwZo<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"CARAI!!! Dentro do condom\u00ednio????????? Ia na casa do presidente?????? U\u00c9pic.twitter.com\/LN6N8vKwZo","timestamp":1572398490000,"timestamp_epochs":1572398490,"tweet_id":"1189351587833176065","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1189351587833176065","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">SABEM O Q EU ACHO???? EU ACHO \u00c9 POUCO!!!!! <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/proposicoes\/status\/1189254450818539521\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pTNU7jdq77\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/proposicoes\/status\/1189254450818539521\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/proposicoes\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1189254450818539521<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"SABEM O Q EU ACHO???? EU ACHO \u00c9 POUCO!!!!! https:\/\/twitter.com\/proposicoes\/status\/1189254450818539521\u00a0\u2026","timestamp":1572394633000,"timestamp_epochs":1572394633,"tweet_id":"1189335411912523776","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1189335411912523776","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GENTE?? Saiu a Season Four da mulher engolida pela garagem l\u00e1???? Ela foi resgatada??? Ou encontrou os meninos da Caverna do Dragr\u00e3o???<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"GENTE?? Saiu a Season Four da mulher engolida pela garagem l\u00e1???? Ela foi resgatada??? Ou encontrou os meninos da Caverna do Dragr\u00e3o???","timestamp":1572370702000,"timestamp_epochs":1572370702,"tweet_id":"1189235036501037058","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1189235036501037058","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">Pffff... O <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"111688862\" dir=\"ltr\" href=\"\/Alex10\"><s>@<\/s><b>Alex10<\/b><\/a>!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/FoxSportsBrasil\/status\/1189193091770540033\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fJ37m7mKZn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/FoxSportsBrasil\/status\/1189193091770540033\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/FoxSportsBrasi<\/span><span class=\"invisible\">l\/status\/1189193091770540033<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pffff... O @Alex10!!!https:\/\/twitter.com\/FoxSportsBrasil\/status\/1189193091770540033\u00a0\u2026","timestamp":1572370200000,"timestamp_epochs":1572370200,"tweet_id":"1189232932231274497","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1189232932231274497","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"in\">AAAAHAUSHSGGAUAHAGSGAUAHGSGDSHUAHAGSHAUAHSGS EU PURINHA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/HEXAndrey\/status\/1189213399068151808\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tTw1owuVtt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/HEXAndrey\/status\/1189213399068151808\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/HEXAndrey\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1189213399068151808<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"AAAAHAUSHSGGAUAHAGSGAUAHGSGDSHUAHAGSHAUAHSGS EU PURINHAhttps:\/\/twitter.com\/HEXAndrey\/status\/1189213399068151808\u00a0\u2026","timestamp":1572369845000,"timestamp_epochs":1572369845,"tweet_id":"1189231441407811585","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1189231441407811585","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A BOLA BATEU NA TRAVE \n<img alt=\"\ud83d\ude33\" aria-label=\"Emoji: Cara corada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f633.png\" title=\"Cara corada\"\/><img alt=\"\ud83d\ude33\" aria-label=\"Emoji: Cara corada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f633.png\" title=\"Cara corada\"\/><img alt=\"\ud83d\ude33\" aria-label=\"Emoji: Cara corada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f633.png\" title=\"Cara corada\"\/><img alt=\"\ud83d\ude33\" aria-label=\"Emoji: Cara corada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f633.png\" title=\"Cara corada\"\/><img alt=\"\ud83d\ude33\" aria-label=\"Emoji: Cara corada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f633.png\" title=\"Cara corada\"\/><img alt=\"\ud83d\ude33\" aria-label=\"Emoji: Cara corada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f633.png\" title=\"Cara corada\"\/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/BelaMenezes\/status\/1189186384789000194\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/i79y0y35gX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/BelaMenezes\/status\/1189186384789000194\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/BelaMenezes\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1189186384789000194<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/824ILcw28Q\">pic.twitter.com\/824ILcw28Q<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A BOLA BATEU NA TRAVE \n https:\/\/twitter.com\/BelaMenezes\/status\/1189186384789000194\u00a0\u2026pic.twitter.com\/824ILcw28Q","timestamp":1572359569000,"timestamp_epochs":1572359569,"tweet_id":"1189188343424176130","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1189188343424176130","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Q PORRA ACONTECEU AQUI?????<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/SerieAdoBrasil\/status\/1188979091933929472\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aIzPB9Q9fd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/SerieAdoBrasil\/status\/1188979091933929472\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/SerieAdoBrasil<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1188979091933929472<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Q PORRA ACONTECEU AQUI?????https:\/\/twitter.com\/SerieAdoBrasil\/status\/1188979091933929472\u00a0\u2026","timestamp":1572359102000,"timestamp_epochs":1572359102,"tweet_id":"1189186384789000194","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1189186384789000194","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Guga Chacra \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde6\ud83c\uddf7","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">'Todo mundo gostaria de passar uma tarde com um pr\u00edncipe', diz Bolsonaro ap\u00f3s jantar com Bin Salman - Bolsonaro, na verdade, passou a tarde c\/ ditador que manda esquartejar jornalista, imp\u00f5e Apartheid contra mulheres e gays e pro\u00edbe sinagogas e igrejas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/oglobo.globo.com\/mundo\/todo-mundo-gostaria-de-passar-uma-tarde-com-um-principe-diz-bolsonaro-apos-jantar-com-bin-salman-1-24048054?utm_source=Twitter&amp;utm_medium=Social&amp;utm_campaign=compartilhar\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/itnEjT4K5H\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/oglobo.globo.com\/mundo\/todo-mundo-gostaria-de-passar-uma-tarde-com-um-principe-diz-bolsonaro-apos-jantar-com-bin-salman-1-24048054?utm_source=Twitter&amp;utm_medium=Social&amp;utm_campaign=compartilhar\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">oglobo.globo.com\/mundo\/todo-mun<\/span><span class=\"invisible\">do-gostaria-de-passar-uma-tarde-com-um-principe-diz-bolsonaro-apos-jantar-com-bin-salman-1-24048054?utm_source=Twitter&amp;utm_medium=Social&amp;utm_campaign=compartilhar<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":12266,"replies":866,"retweet_id":"1189183882127527936","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":2231,"text":"'Todo mundo gostaria de passar uma tarde com um pr\u00edncipe', diz Bolsonaro ap\u00f3s jantar com Bin Salman - Bolsonaro, na verdade, passou a tarde c\/ ditador que manda esquartejar jornalista, imp\u00f5e Apartheid contra mulheres e gays e pro\u00edbe sinagogas e igrejashttps:\/\/oglobo.globo.com\/mundo\/todo-mundo-gostaria-de-passar-uma-tarde-com-um-principe-diz-bolsonaro-apos-jantar-com-bin-salman-1-24048054?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar\u00a0\u2026","timestamp":1572357481000,"timestamp_epochs":1572357481,"tweet_id":"1189179583033217024","tweet_url":"\/gugachacra\/status\/1189179583033217024","user_id":"45409867","username":"gugachacra"},{"fullname":"Sr Renan","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">E j\u00e1 me falaram que \u00e9 imposs\u00edvel fazer camisa com pre\u00e7o popular\n\nTapa na cara dos etilistas que acham que camisa de time \u00e9 grife\n\nCamisa de time \u00e9 amor. Segunda pele. \u00c9 para todos!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/radioitatiaia\/status\/1188892061862449154\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FEpa0iR8GD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/radioitatiaia\/status\/1188892061862449154\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/radioitatiaia\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1188892061862449154<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":9,"replies":2,"retweet_id":"1189183789940928512","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":3,"text":"E j\u00e1 me falaram que \u00e9 imposs\u00edvel fazer camisa com pre\u00e7o popular\n\nTapa na cara dos etilistas que acham que camisa de time \u00e9 grife\n\nCamisa de time \u00e9 amor. Segunda pele. \u00c9 para todos!https:\/\/twitter.com\/radioitatiaia\/status\/1188892061862449154\u00a0\u2026","timestamp":1572354813000,"timestamp_epochs":1572354813,"tweet_id":"1189168392948846592","tweet_url":"\/RenanPachecodeP\/status\/1189168392948846592","user_id":"543548419","username":"RenanPachecodeP"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">AI MEU DEUS ESSA CARINHA DE ALEGRIA <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Brink_Thinker\/status\/1188434038241058816\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MReSaSNQC6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Brink_Thinker\/status\/1188434038241058816\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Brink_Thinker\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1188434038241058816<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"AI MEU DEUS ESSA CARINHA DE ALEGRIA https:\/\/twitter.com\/Brink_Thinker\/status\/1188434038241058816\u00a0\u2026","timestamp":1572353096000,"timestamp_epochs":1572353096,"tweet_id":"1189161191681208320","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1189161191681208320","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">A\u00ed a mula fala isso do \u201cpr\u00edncipe\u201d!!!! Vcs gostariam, mulheres????<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/UOL\/status\/1189125914916990976\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/M5IgTjFQnb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/UOL\/status\/1189125914916990976\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/UOL\/status\/118<\/span><span class=\"invisible\">9125914916990976<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A\u00ed a mula fala isso do \u201cpr\u00edncipe\u201d!!!! Vcs gostariam, mulheres????https:\/\/twitter.com\/UOL\/status\/1189125914916990976\u00a0\u2026","timestamp":1572352951000,"timestamp_epochs":1572352951,"tweet_id":"1189160583926599680","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1189160583926599680","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f937-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f937-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f937-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f937-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f937-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/gugachacra\/status\/1189135146135511040\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KTePPNXII8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/gugachacra\/status\/1189135146135511040\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/gugachacra\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1189135146135511040<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/twitter.com\/gugachacra\/status\/1189135146135511040\u00a0\u2026","timestamp":1572352611000,"timestamp_epochs":1572352611,"tweet_id":"1189159157909381125","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1189159157909381125","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Kibe Loco","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como armazenar fotos na nuvem em 1 segundo...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7AiKYr34n5\">pic.twitter.com\/7AiKYr34n5<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":11288,"replies":232,"retweet_id":"1189152930974310400","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":1971,"text":"Como armazenar fotos na nuvem em 1 segundo...pic.twitter.com\/7AiKYr34n5","timestamp":1572315964000,"timestamp_epochs":1572315964,"tweet_id":"1189005450680983552","tweet_url":"\/kibeloco\/status\/1189005450680983552","user_id":"29374545","username":"kibeloco"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o seu perfil foi visto por 4 pessoas nas \u00faltimas 3 horas <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o seu perfil foi visto por 4 pessoas nas \u00faltimas 3 horas http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1572326688000,"timestamp_epochs":1572326688,"tweet_id":"1189050431114268673","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1189050431114268673","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Q PORRA T\u00c1 ACONTECENDO COM A HUMANIDADE??????<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/chicomaiablog\/status\/1188606336222879744\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MYpUODcPEW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/chicomaiablog\/status\/1188606336222879744\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/chicomaiablog\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1188606336222879744<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Q PORRA T\u00c1 ACONTECENDO COM A HUMANIDADE??????https:\/\/twitter.com\/chicomaiablog\/status\/1188606336222879744\u00a0\u2026","timestamp":1572281237000,"timestamp_epochs":1572281237,"tweet_id":"1188859795937398784","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1188859795937398784","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">E a Zara <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"377503552\" dir=\"ltr\" href=\"\/Isabela_teixeir\"><s>@<\/s><b>Isabela_teixeir<\/b><\/a>? <img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/BichosTriste\/status\/1188827105607540741\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kpQ6QZPvX5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/BichosTriste\/status\/1188827105607540741\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/BichosTriste\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1188827105607540741<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E a Zara @Isabela_teixeir? https:\/\/twitter.com\/BichosTriste\/status\/1188827105607540741\u00a0\u2026","timestamp":1572273798000,"timestamp_epochs":1572273798,"tweet_id":"1188828594694479872","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1188828594694479872","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"let\u00edcia tieko","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">t\u00f4 triste queria 10 tatuagens<\/p>","is_retweet":1,"likes":81,"replies":0,"retweet_id":"1188828022998220800","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":195,"text":"t\u00f4 triste queria 10 tatuagens","timestamp":1572263497000,"timestamp_epochs":1572263497,"tweet_id":"1188785385553481728","tweet_url":"\/letieko\/status\/1188785385553481728","user_id":"3210341992","username":"letieko"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">1 pessoa acaba de visitar seu perfil <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"1 pessoa acaba de visitar seu perfil http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1572253996000,"timestamp_epochs":1572253996,"tweet_id":"1188745536435900416","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1188745536435900416","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Veja os usu\u00e1rios que acessaram seu perfil agora <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Veja os usu\u00e1rios que acessaram seu perfil agora http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1572181271000,"timestamp_epochs":1572181271,"tweet_id":"1188440505903996928","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1188440505903996928","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Luk","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">divulguem pfv, vai ajudar dmss<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6yP9hDzMEc\">pic.twitter.com\/6yP9hDzMEc<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3471,"replies":32,"retweet_id":"1188417985695961088","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":4699,"text":"divulguem pfv, vai ajudar dmsspic.twitter.com\/6yP9hDzMEc","timestamp":1572049722000,"timestamp_epochs":1572049722,"tweet_id":"1187888748119363589","tweet_url":"\/souza_luccaa\/status\/1187888748119363589","user_id":"1185403300927201280","username":"souza_luccaa"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">PELAMOR DE CRISTO!!!! ESSE TREM N\u00c3O TEM FIM N\u00c3O??????????<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/FoxFilmdoBrasil\/status\/1187383243294666753\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zIhEZp6q88\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/FoxFilmdoBrasil\/status\/1187383243294666753\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/FoxFilmdoBrasi<\/span><span class=\"invisible\">l\/status\/1187383243294666753<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"PELAMOR DE CRISTO!!!! ESSE TREM N\u00c3O TEM FIM N\u00c3O??????????https:\/\/twitter.com\/FoxFilmdoBrasil\/status\/1187383243294666753\u00a0\u2026","timestamp":1572175366000,"timestamp_epochs":1572175366,"tweet_id":"1188415740929564673","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1188415740929564673","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">!!!!!!!!SURREAL!!!!!!!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"!!!!!!!!SURREAL!!!!!!!!!","timestamp":1572141315000,"timestamp_epochs":1572141315,"tweet_id":"1188272920654680065","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1188272920654680065","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Time adiantou todo!!! OREMOS!!! Jesus amado<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Time adiantou todo!!! OREMOS!!! Jesus amado","timestamp":1572141130000,"timestamp_epochs":1572141130,"tweet_id":"1188272144297418753","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1188272144297418753","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">CUUUUUUUUUUU<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"CUUUUUUUUUUU","timestamp":1572140623000,"timestamp_epochs":1572140623,"tweet_id":"1188270014446501888","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1188270014446501888","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00d4 BUUUUUUUCCCC......<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00d4 BUUUUUUUCCCC......","timestamp":1572140579000,"timestamp_epochs":1572140579,"tweet_id":"1188269833709916160","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1188269833709916160","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Z\u00c9 SEU LINDO!!!! <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1188269052524937217\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YWe3mZemM9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1188269052524937217\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Cruzeiro\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1188269052524937217<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Z\u00c9 SEU LINDO!!!! https:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1188269052524937217\u00a0\u2026","timestamp":1572140487000,"timestamp_epochs":1572140487,"tweet_id":"1188269445107671040","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1188269445107671040","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">AAAAAAAAHHHHHHHHH GOOOOOLLLLLLLLLL PPPPPPOOOOOOOOORRRRRAAAAAAAAAAAA CAAAAAARRRRRRRAAAAAAAAAAALHHHHHHHHHOOOOOOOOOOOIIII PUTA MEEEEEEEERRRDDDAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA Z\u00c9 TE AAAAAANOOOOOOOOOIIIIIIIIII<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"AAAAAAAAHHHHHHHHH GOOOOOLLLLLLLLLL PPPPPPOOOOOOOOORRRRRAAAAAAAAAAAA CAAAAAARRRRRRRAAAAAAAAAAALHHHHHHHHHOOOOOOOOOOOIIII PUTA MEEEEEEEERRRDDDAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA Z\u00c9 TE AAAAAANOOOOOOOOOIIIIIIIIII","timestamp":1572140418000,"timestamp_epochs":1572140418,"tweet_id":"1188269158217244672","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1188269158217244672","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WYJML5WQHv\">pic.twitter.com\/WYJML5WQHv<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pic.twitter.com\/WYJML5WQHv","timestamp":1572140289000,"timestamp_epochs":1572140289,"tweet_id":"1188268617349173249","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1188268617349173249","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Cabuloso","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cad\u00ea o gol?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uYI8EP0odI\">pic.twitter.com\/uYI8EP0odI<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":36,"replies":1,"retweet_id":"1188268456908673025","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":8,"text":"Cad\u00ea o gol?pic.twitter.com\/uYI8EP0odI","timestamp":1572140154000,"timestamp_epochs":1572140154,"tweet_id":"1188268050744827905","tweet_url":"\/CruzeiroEC_1921\/status\/1188268050744827905","user_id":"369652440","username":"CruzeiroEC_1921"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">AAAAAAAAAAAAAAHHHHHHHHHHHHHHHHJ TTOOOOOOOMAAAAARRRR NOOOOOOO OOOOOLHOOOOO DOIOII CUUUUUUUUU P<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"AAAAAAAAAAAAAAHHHHHHHHHHHHHHHHJ TTOOOOOOOMAAAAARRRR NOOOOOOO OOOOOLHOOOOO DOIOII CUUUUUUUUU P","timestamp":1572139813000,"timestamp_epochs":1572139813,"tweet_id":"1188266616963977216","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1188266616963977216","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">AS VZS ELE ACHA Q \u00c9 FUTEBOL AMERICANO E Q TEM Q SER EM CIMA DO TRAVESS\u00c3O!!!!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"AS VZS ELE ACHA Q \u00c9 FUTEBOL AMERICANO E Q TEM Q SER EM CIMA DO TRAVESS\u00c3O!!!!!!","timestamp":1572139781000,"timestamp_epochs":1572139781,"tweet_id":"1188266483614441472","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1188266483614441472","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">SER\u00c1 Q ELE SABE Q O OBJETIVO \u00c9 ACERTAR \u201c\u201d\u201d\u201dDENTRO\u201d\u201d\u201d\u201d DO GOL???? <img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rosto pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f914.png\" title=\"Rosto pensativo\"\/><img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rosto pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f914.png\" title=\"Rosto pensativo\"\/><img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rosto pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f914.png\" title=\"Rosto pensativo\"\/><img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rosto pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f914.png\" title=\"Rosto pensativo\"\/><img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rosto pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f914.png\" title=\"Rosto pensativo\"\/><img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rosto pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f914.png\" title=\"Rosto pensativo\"\/><img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rosto pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f914.png\" title=\"Rosto pensativo\"\/><img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rosto pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f914.png\" title=\"Rosto pensativo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"SER\u00c1 Q ELE SABE Q O OBJETIVO \u00c9 ACERTAR \u201c\u201d\u201d\u201dDENTRO\u201d\u201d\u201d\u201d DO GOL???? ","timestamp":1572139710000,"timestamp_epochs":1572139710,"tweet_id":"1188266185802108935","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1188266185802108935","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">DAVID \u00c9 ESTR\u00c1BICO M\u00cdOPE TEM CATARATA DALTONISMO<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"DAVID \u00c9 ESTR\u00c1BICO M\u00cdOPE TEM CATARATA DALTONISMO","timestamp":1572139566000,"timestamp_epochs":1572139566,"tweet_id":"1188265583999160320","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1188265583999160320","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">PQP Q CHATICE O WP COM O HENRIQUE HEIN????<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"PQP Q CHATICE O WP COM O HENRIQUE HEIN????","timestamp":1572139078000,"timestamp_epochs":1572139078,"tweet_id":"1188263536935481344","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1188263536935481344","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">SENSACIONAL!!!!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/sennacec\/status\/1188217705570226176\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rQ6ViUxZiE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/sennacec\/status\/1188217705570226176\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/sennacec\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1188217705570226176<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"SENSACIONAL!!!!!!https:\/\/twitter.com\/sennacec\/status\/1188217705570226176\u00a0\u2026","timestamp":1572129389000,"timestamp_epochs":1572129389,"tweet_id":"1188222898043064320","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1188222898043064320","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">EI CRUZEIRO <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1562061097\" dir=\"ltr\" href=\"\/Cruzeiro\"><s>@<\/s><b>Cruzeiro<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"832205548925906945\" dir=\"ltr\" href=\"\/socio5estrelas\"><s>@<\/s><b>socio5estrelas<\/b><\/a>, MEU IRM\u00c3O T\u00c1 TENTANDO COMPRAR OS INGRESSOS AT\u00c9 O PRAZO DE 6 HORAS ANTES EM DOIS CART\u00d5ES DE S\u00d3CIOS E J\u00c1 CONSTA COMO COMPRA ENCERRADA!!! COMO ASSIM?????<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/R0jUX5MEts\">pic.twitter.com\/R0jUX5MEts<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"EI CRUZEIRO @Cruzeiro @socio5estrelas, MEU IRM\u00c3O T\u00c1 TENTANDO COMPRAR OS INGRESSOS AT\u00c9 O PRAZO DE 6 HORAS ANTES EM DOIS CART\u00d5ES DE S\u00d3CIOS E J\u00c1 CONSTA COMO COMPRA ENCERRADA!!! COMO ASSIM?????pic.twitter.com\/R0jUX5MEts","timestamp":1572111247000,"timestamp_epochs":1572111247,"tweet_id":"1188146805822894080","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1188146805822894080","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">2 pessoas est\u00e3o visualizando seu perfil <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"2 pessoas est\u00e3o visualizando seu perfil http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1572108561000,"timestamp_epochs":1572108561,"tweet_id":"1188135539540725760","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1188135539540725760","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201c2019 estaremos nos locomovendo com carros voadores!!!!\u201d\n\nTb 2019\n\n\u201cComprei uma sand\u00e1lia e ontem qdo fui usar uma era 36 e a outra 35!!!!!!!!\u201d\n\n<img alt=\"\ud83d\ude12\" aria-label=\"Emoji: Cara de entediado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f612.png\" title=\"Cara de entediado\"\/><img alt=\"\ud83d\ude12\" aria-label=\"Emoji: Cara de entediado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f612.png\" title=\"Cara de entediado\"\/><img alt=\"\ud83d\ude12\" aria-label=\"Emoji: Cara de entediado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f612.png\" title=\"Cara de entediado\"\/><img alt=\"\ud83d\ude12\" aria-label=\"Emoji: Cara de entediado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f612.png\" title=\"Cara de entediado\"\/><img alt=\"\ud83d\ude12\" aria-label=\"Emoji: Cara de entediado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f612.png\" title=\"Cara de entediado\"\/><img alt=\"\ud83d\ude12\" aria-label=\"Emoji: Cara de entediado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f612.png\" title=\"Cara de entediado\"\/><img alt=\"\ud83d\ude12\" aria-label=\"Emoji: Cara de entediado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f612.png\" title=\"Cara de entediado\"\/><img alt=\"\ud83d\ude12\" aria-label=\"Emoji: Cara de entediado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f612.png\" title=\"Cara de entediado\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u201c2019 estaremos nos locomovendo com carros voadores!!!!\u201d\n\nTb 2019\n\n\u201cComprei uma sand\u00e1lia e ontem qdo fui usar uma era 36 e a outra 35!!!!!!!!\u201d\n\n","timestamp":1572095342000,"timestamp_epochs":1572095342,"tweet_id":"1188080092091682818","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1188080092091682818","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"iti malias \ud83d\ude0d","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quando minha m\u00e3e me v\u00ea conversando com um estranho<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5Tm2QzIuhR\">pic.twitter.com\/5Tm2QzIuhR<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":20275,"replies":150,"retweet_id":"1188075589019811841","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":3750,"text":"quando minha m\u00e3e me v\u00ea conversando com um estranhopic.twitter.com\/5Tm2QzIuhR","timestamp":1572038319000,"timestamp_epochs":1572038319,"tweet_id":"1187840920793821185","tweet_url":"\/_iti_malia\/status\/1187840920793821185","user_id":"1061028349752107009","username":"_iti_malia"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\ude09\" aria-label=\"Emoji: Cara piscando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f609.png\" title=\"Cara piscando\"\/><img alt=\"\ud83d\ude09\" aria-label=\"Emoji: Cara piscando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f609.png\" title=\"Cara piscando\"\/><img alt=\"\ud83d\ude09\" aria-label=\"Emoji: Cara piscando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f609.png\" title=\"Cara piscando\"\/><img alt=\"\ud83d\ude09\" aria-label=\"Emoji: Cara piscando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f609.png\" title=\"Cara piscando\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/cevezito\/status\/1188070858805448705\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VMXn7jtc0p\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/cevezito\/status\/1188070858805448705\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/cevezito\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1188070858805448705<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/twitter.com\/cevezito\/status\/1188070858805448705\u00a0\u2026","timestamp":1572093984000,"timestamp_epochs":1572093984,"tweet_id":"1188074395987841024","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1188074395987841024","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu t\u00f4 vivendo dentro de uma redoma de vidro?? Pq onde eu t\u00f4 nunca chove?? <img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu t\u00f4 vivendo dentro de uma redoma de vidro?? Pq onde eu t\u00f4 nunca chove?? ","timestamp":1572093862000,"timestamp_epochs":1572093862,"tweet_id":"1188073886455418881","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1188073886455418881","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">U\u00c9, N\u00c3O ERA NOVA POL\u00cdTICA????? NOVA ERA????ATA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/portalMSN\/status\/1187723231257456641\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GabmmYOybJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/portalMSN\/status\/1187723231257456641\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/portalMSN\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1187723231257456641<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"U\u00c9, N\u00c3O ERA NOVA POL\u00cdTICA????? NOVA ERA????ATAhttps:\/\/twitter.com\/portalMSN\/status\/1187723231257456641\u00a0\u2026","timestamp":1572082314000,"timestamp_epochs":1572082314,"tweet_id":"1188025448858607616","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1188025448858607616","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Isso \u00e9 verdade!!! PRA CARALHO!!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/MulherAquario\/status\/1188017422600720384\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DHa84AtMdC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/MulherAquario\/status\/1188017422600720384\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/MulherAquario\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1188017422600720384<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Isso \u00e9 verdade!!! PRA CARALHO!!!!https:\/\/twitter.com\/MulherAquario\/status\/1188017422600720384\u00a0\u2026","timestamp":1572082166000,"timestamp_epochs":1572082166,"tweet_id":"1188024828642627585","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1188024828642627585","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ah poxa, concordo n\u00e3o... <img alt=\"\ud83d\ude1e\" aria-label=\"Emoji: Cara de decepcionado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f61e.png\" title=\"Cara de decepcionado\"\/> n\u00e3o tenho nada de Emo, nem de gananciosa!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/astrodazueira\/status\/1187813326560157696\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/r4zXtdjQRz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/astrodazueira\/status\/1187813326560157696\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/astrodazueira\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1187813326560157696<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ah poxa, concordo n\u00e3o...  n\u00e3o tenho nada de Emo, nem de gananciosa!!https:\/\/twitter.com\/astrodazueira\/status\/1187813326560157696\u00a0\u2026","timestamp":1572074087000,"timestamp_epochs":1572074087,"tweet_id":"1187990943066181632","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1187990943066181632","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00faltima atualiza\u00e7\u00e3o de visitantes do meu perfil <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00faltima atualiza\u00e7\u00e3o de visitantes do meu perfil http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1572035828000,"timestamp_epochs":1572035828,"tweet_id":"1187830475836022784","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1187830475836022784","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">seu perfil foi visto por 3 pessoas nas \u00faltimas 2 horas <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"seu perfil foi visto por 3 pessoas nas \u00faltimas 2 horas http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1571963106000,"timestamp_epochs":1571963106,"tweet_id":"1187525457392164866","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1187525457392164866","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">OLHA O CRB!!!!! <img alt=\"\ud83d\ude12\" aria-label=\"Emoji: Cara de entediado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f612.png\" title=\"Cara de entediado\"\/><img alt=\"\ud83d\ude12\" aria-label=\"Emoji: Cara de entediado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f612.png\" title=\"Cara de entediado\"\/><img alt=\"\ud83d\ude12\" aria-label=\"Emoji: Cara de entediado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f612.png\" title=\"Cara de entediado\"\/><img alt=\"\ud83d\ude12\" aria-label=\"Emoji: Cara de entediado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f612.png\" title=\"Cara de entediado\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"OLHA O CRB!!!!! ","timestamp":1571962408000,"timestamp_epochs":1571962408,"tweet_id":"1187522526890659842","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1187522526890659842","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"jessica.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O PLOT TWIST MEU PAI KKKKKKKKKKKKKKKK<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WuN0hfHygg\">pic.twitter.com\/WuN0hfHygg<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":125330,"replies":1150,"retweet_id":"1187515474348859393","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":52898,"text":"O PLOT TWIST MEU PAI KKKKKKKKKKKKKKKKpic.twitter.com\/WuN0hfHygg","timestamp":1571934821000,"timestamp_epochs":1571934821,"tweet_id":"1187406821289541633","tweet_url":"\/jsschvs\/status\/1187406821289541633","user_id":"584987400","username":"jsschvs"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gente","timestamp":1571960488000,"timestamp_epochs":1571960488,"tweet_id":"1187514473545895937","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1187514473545895937","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o seu perfil foi visto por 4 pessoas nas \u00faltimas 3 horas <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o seu perfil foi visto por 4 pessoas nas \u00faltimas 3 horas http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1571890385000,"timestamp_epochs":1571890385,"tweet_id":"1187220442307801088","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1187220442307801088","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">seu perfil foi visto por 5 pessoas nas \u00faltimas 6 horas <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"seu perfil foi visto por 5 pessoas nas \u00faltimas 6 horas http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1571817717000,"timestamp_epochs":1571817717,"tweet_id":"1186915650708656129","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1186915650708656129","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente, a chuva t\u00e1 vindo de jegue????<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gente, a chuva t\u00e1 vindo de jegue????","timestamp":1571786908000,"timestamp_epochs":1571786908,"tweet_id":"1186786427289440258","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1186786427289440258","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Sinceramente, n\u00e3o tenho nem for\u00e7as pra explanar sobre...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Paiblito\/status\/1186354634018959366\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mg5PPQGnzA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Paiblito\/status\/1186354634018959366\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Paiblito\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1186354634018959366<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sinceramente, n\u00e3o tenho nem for\u00e7as pra explanar sobre...https:\/\/twitter.com\/Paiblito\/status\/1186354634018959366\u00a0\u2026","timestamp":1571757569000,"timestamp_epochs":1571757569,"tweet_id":"1186663371699044353","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1186663371699044353","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">seu perfil foi visto por 5 pessoas nas \u00faltimas 6 horas <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"seu perfil foi visto por 5 pessoas nas \u00faltimas 6 horas http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1571745067000,"timestamp_epochs":1571745067,"tweet_id":"1186610933738676224","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1186610933738676224","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Os dois!! Aaaaaaahhhhh<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/BelaMenezes\/status\/1186438410057199617\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/B53prCLJgr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/BelaMenezes\/status\/1186438410057199617\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/BelaMenezes\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1186438410057199617<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Os dois!! Aaaaaaahhhhhhttps:\/\/twitter.com\/BelaMenezes\/status\/1186438410057199617\u00a0\u2026","timestamp":1571704456000,"timestamp_epochs":1571704456,"tweet_id":"1186440600696033285","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1186440600696033285","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00daLTIMO MINUTO!!! PQP<img alt=\"\ud83e\udd2c\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolos sobre a boca\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92c.png\" title=\"S\u00edmbolos sobre a boca\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2c\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolos sobre a boca\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92c.png\" title=\"S\u00edmbolos sobre a boca\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2c\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolos sobre a boca\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92c.png\" title=\"S\u00edmbolos sobre a boca\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2c\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolos sobre a boca\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92c.png\" title=\"S\u00edmbolos sobre a boca\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2c\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolos sobre a boca\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92c.png\" title=\"S\u00edmbolos sobre a boca\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2c\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolos sobre a boca\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92c.png\" title=\"S\u00edmbolos sobre a boca\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2c\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolos sobre a boca\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92c.png\" title=\"S\u00edmbolos sobre a boca\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2c\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolos sobre a boca\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92c.png\" title=\"S\u00edmbolos sobre a boca\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00daLTIMO MINUTO!!! PQP","timestamp":1571703934000,"timestamp_epochs":1571703934,"tweet_id":"1186438410057199617","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1186438410057199617","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu vi no insta e confesso q chorei q rir <img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/> <img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/pimenta_cria021\/status\/1185889712017424384\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZKXGV6paYF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/pimenta_cria021\/status\/1185889712017424384\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/pimenta_cria02<\/span><span class=\"invisible\">1\/status\/1185889712017424384<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu vi no insta e confesso q chorei q rir  https:\/\/twitter.com\/pimenta_cria021\/status\/1185889712017424384\u00a0\u2026","timestamp":1571683000000,"timestamp_epochs":1571683000,"tweet_id":"1186350605708746752","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1186350605708746752","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A tal chuva q t\u00e3o prometendo \u00e9 tipo na festa junina, n\u00e9?? \n\n\u201cOlha a chuuuva!!!\u201d\n\u201c\u00c9 mentira!!\u201d<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/n1jQ73iEky\">pic.twitter.com\/n1jQ73iEky<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A tal chuva q t\u00e3o prometendo \u00e9 tipo na festa junina, n\u00e9?? \n\n\u201cOlha a chuuuva!!!\u201d\n\u201c\u00c9 mentira!!\u201dpic.twitter.com\/n1jQ73iEky","timestamp":1571681502000,"timestamp_epochs":1571681502,"tweet_id":"1186344324579106819","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1186344324579106819","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00faltima atualiza\u00e7\u00e3o de visitantes do meu perfil <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00faltima atualiza\u00e7\u00e3o de visitantes do meu perfil http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1571672353000,"timestamp_epochs":1571672353,"tweet_id":"1186305947511197701","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1186305947511197701","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ser\u00e1 q eu acho flor de algod\u00e3o pra comprar no mercado central?? <img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rosto pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f914.png\" title=\"Rosto pensativo\"\/><img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rosto pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f914.png\" title=\"Rosto pensativo\"\/><img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rosto pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f914.png\" title=\"Rosto pensativo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ser\u00e1 q eu acho flor de algod\u00e3o pra comprar no mercado central?? ","timestamp":1571671225000,"timestamp_epochs":1571671225,"tweet_id":"1186301218370588678","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1186301218370588678","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu t\u00f4 at\u00e9 com medo qdo essa chuva cair!!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AkleXQ6pzB\">pic.twitter.com\/AkleXQ6pzB<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu t\u00f4 at\u00e9 com medo qdo essa chuva cair!!!!pic.twitter.com\/AkleXQ6pzB","timestamp":1571667398000,"timestamp_epochs":1571667398,"tweet_id":"1186285168140673025","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1186285168140673025","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">seu perfil foi visto por 3 pessoas nas \u00faltimas 2 horas <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"seu perfil foi visto por 3 pessoas nas \u00faltimas 2 horas http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1571599648000,"timestamp_epochs":1571599648,"tweet_id":"1186001003574972418","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1186001003574972418","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m assistiu \u201cContato Visceral\u201d??? Q PORRA \u00c9 AQUELA????<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Algu\u00e9m assistiu \u201cContato Visceral\u201d??? Q PORRA \u00c9 AQUELA????","timestamp":1571596942000,"timestamp_epochs":1571596942,"tweet_id":"1185989652265816064","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1185989652265816064","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Os caras n\u00e3o sabem nem o nome do jogador e t\u00e3o querendo apitar tb!?! <img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/CruzeiroDD\/status\/1185903059525865472\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BXTubtxu4t\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/CruzeiroDD\/status\/1185903059525865472\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/CruzeiroDD\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1185903059525865472<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Os caras n\u00e3o sabem nem o nome do jogador e t\u00e3o querendo apitar tb!?! https:\/\/twitter.com\/CruzeiroDD\/status\/1185903059525865472\u00a0\u2026","timestamp":1571592601000,"timestamp_epochs":1571592601,"tweet_id":"1185971443881914369","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1185971443881914369","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Comecei a assistir um filme e acabei de descobrir q ele \u00e9 de terror... carai<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UVNYBd8u9X\">pic.twitter.com\/UVNYBd8u9X<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Comecei a assistir um filme e acabei de descobrir q ele \u00e9 de terror... caraipic.twitter.com\/UVNYBd8u9X","timestamp":1571592463000,"timestamp_epochs":1571592463,"tweet_id":"1185970867542659073","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1185970867542659073","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hj eu durmo cedo!! \n\nEu, 1h20 da madrugada: \n\n\u201cSer\u00e1 q grel\u00f4 preto mancha toalha branca na hora de lavar?? Ser\u00e1 q solta tinta???\u201d<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hj eu durmo cedo!! \n\nEu, 1h20 da madrugada: \n\n\u201cSer\u00e1 q grel\u00f4 preto mancha toalha branca na hora de lavar?? Ser\u00e1 q solta tinta???\u201d","timestamp":1571545193000,"timestamp_epochs":1571545193,"tweet_id":"1185772602150838274","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1185772602150838274","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GL\u00d3RIA A DEUS!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"GL\u00d3RIA A DEUS!!!","timestamp":1571529266000,"timestamp_epochs":1571529266,"tweet_id":"1185705797730353152","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1185705797730353152","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">AAAAAAHAUDHDGSUAHAGSGSUAHSGVSUAHSGSBSHABSSVAJSHSUSHSHSHAVSGS COMO Q N\u00c3O LEMBRA DISSO????<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/PriiCec\/status\/1185703684891693056\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/V0EGfHZCJr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/PriiCec\/status\/1185703684891693056\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/PriiCec\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1185703684891693056<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"AAAAAAHAUDHDGSUAHAGSGSUAHSGVSUAHSGSBSHABSSVAJSHSUSHSHSHAVSGS COMO Q N\u00c3O LEMBRA DISSO????https:\/\/twitter.com\/PriiCec\/status\/1185703684891693056\u00a0\u2026","timestamp":1571528834000,"timestamp_epochs":1571528834,"tweet_id":"1185703986369908737","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1185703986369908737","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse Joel \u00e9 aquele q caiu no fosso aquela vez???<\/p>","is_retweet":0,"likes":36,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Esse Joel \u00e9 aquele q caiu no fosso aquela vez???","timestamp":1571528379000,"timestamp_epochs":1571528379,"tweet_id":"1185702080616505346","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1185702080616505346","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">COISA LINDA GOL DO MENINO <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/>EDERSON<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"COISA LINDA GOL DO MENINO EDERSON","timestamp":1571528047000,"timestamp_epochs":1571528047,"tweet_id":"1185700687151357958","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1185700687151357958","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">U\u00c9<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"U\u00c9","timestamp":1571527844000,"timestamp_epochs":1571527844,"tweet_id":"1185699835300765697","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1185699835300765697","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">PUTA Q PARIU!!! ACHEI Q TAVA ENTRANDO<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"PUTA Q PARIU!!! ACHEI Q TAVA ENTRANDO","timestamp":1571527794000,"timestamp_epochs":1571527794,"tweet_id":"1185699623354228736","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1185699623354228736","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">status de visita: 7 pessoas viram esse perfil <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"status de visita: 7 pessoas viram esse perfil http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1571526986000,"timestamp_epochs":1571526986,"tweet_id":"1185696235715469312","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1185696235715469312","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu entrei no chuveiro de \u00f3culos kkkkkkkkk pqp<img alt=\"\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mulher com a m\u00e3o no rosto (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f926-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mulher com a m\u00e3o no rosto (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mulher com a m\u00e3o no rosto (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f926-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mulher com a m\u00e3o no rosto (tom de pele claro)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu entrei no chuveiro de \u00f3culos kkkkkkkkk pqp","timestamp":1571525607000,"timestamp_epochs":1571525607,"tweet_id":"1185690453804507138","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1185690453804507138","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">AAAAAH V\u00c9EEEEEEEIIII OLHA OS GOLS Q O POVO PERDE<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"AAAAAH V\u00c9EEEEEEEIIII OLHA OS GOLS Q O POVO PERDE","timestamp":1571525335000,"timestamp_epochs":1571525335,"tweet_id":"1185689311326429186","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1185689311326429186","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"in\">OLHA O FRED AAAHAUAHSGSGAUAHAUAHSGSHAUA <img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f-1f3fb.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f-1f3fb.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f-1f3fb.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f-1f3fb.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f-1f3fb.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f-1f3fb.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos (tom de pele claro)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"OLHA O FRED AAAHAUAHSGSGAUAHAUAHSGSHAUA ","timestamp":1571525090000,"timestamp_epochs":1571525090,"tweet_id":"1185688283080200193","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1185688283080200193","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">DEUS \u00c9 PAI<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"DEUS \u00c9 PAI","timestamp":1571524747000,"timestamp_epochs":1571524747,"tweet_id":"1185686844652052481","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1185686844652052481","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ah tomar no seu \u00e7u, Marquinhos!!! Vira bunda em vez de marcar!!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ah tomar no seu \u00e7u, Marquinhos!!! Vira bunda em vez de marcar!!!!","timestamp":1571524643000,"timestamp_epochs":1571524643,"tweet_id":"1185686409333661697","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1185686409333661697","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">VAMO PORRA!!! Come\u00e7ou em cima e j\u00e1 t\u00e1 arreando!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"VAMO PORRA!!! Come\u00e7ou em cima e j\u00e1 t\u00e1 arreando!!!","timestamp":1571524449000,"timestamp_epochs":1571524449,"tweet_id":"1185685593499557888","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1185685593499557888","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">AH JUIZ!!! MEU OVO ESQUERDO!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"AH JUIZ!!! MEU OVO ESQUERDO!!!","timestamp":1571523758000,"timestamp_epochs":1571523758,"tweet_id":"1185682698158903301","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1185682698158903301","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">AI MEU JESUS AMADO<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/q0Uni5pP1M\">pic.twitter.com\/q0Uni5pP1M<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"AI MEU JESUS AMADOpic.twitter.com\/q0Uni5pP1M","timestamp":1571523655000,"timestamp_epochs":1571523655,"tweet_id":"1185682264279207937","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1185682264279207937","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ele e s\u00f3 ele!!! <img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f-1f3fb.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f-1f3fb.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f-1f3fb.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/eliaseguimaraes\/status\/1185620734930046976\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bNMNQiFBWv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/eliaseguimaraes\/status\/1185620734930046976\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/eliaseguimarae<\/span><span class=\"invisible\">s\/status\/1185620734930046976<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Ele e s\u00f3 ele!!! https:\/\/twitter.com\/eliaseguimaraes\/status\/1185620734930046976\u00a0\u2026","timestamp":1571523184000,"timestamp_epochs":1571523184,"tweet_id":"1185680290603323392","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1185680290603323392","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Devia ter deixado o cachaceiro!! Ele tava jogando bem <img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhos virando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f644.png\" title=\"Cara com olhos virando\"\/><img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhos virando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f644.png\" title=\"Cara com olhos virando\"\/><img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhos virando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f644.png\" title=\"Cara com olhos virando\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Devia ter deixado o cachaceiro!! Ele tava jogando bem ","timestamp":1571522929000,"timestamp_epochs":1571522929,"tweet_id":"1185679218891526150","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1185679218891526150","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"aline","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">esse \u00e9 o tamanho do estrago. as imagens de mutir\u00e3o de pessoas fazendo o que podem pra retirar o \u00f3leo das praias comovem, mas como \u00e9 injusto ter um minist\u00e9rio do meio ambiente ausente e irrespons\u00e1vel como esse a\u00ed.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FlmBMWlOBT\">pic.twitter.com\/FlmBMWlOBT<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":22865,"replies":138,"retweet_id":"1185613894670262272","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":9648,"text":"esse \u00e9 o tamanho do estrago. as imagens de mutir\u00e3o de pessoas fazendo o que podem pra retirar o \u00f3leo das praias comovem, mas como \u00e9 injusto ter um minist\u00e9rio do meio ambiente ausente e irrespons\u00e1vel como esse a\u00ed.pic.twitter.com\/FlmBMWlOBT","timestamp":1571492929000,"timestamp_epochs":1571492929,"tweet_id":"1185553392690778112","tweet_url":"\/tdbem\/status\/1185553392690778112","user_id":"17035080","username":"tdbem"},{"fullname":"Leandro Barbosa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa cena reflete a inefic\u00e1cia do governo em trazer solu\u00e7\u00f5es efetivas pra impedir que o petr\u00f3leo avance, no litoral nordestino.\n\nO povo que precisa do mar. O pescador arriscando a sa\u00fade, para conter o petr\u00f3leo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Jht6dfvArU\">pic.twitter.com\/Jht6dfvArU<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":147170,"replies":958,"retweet_id":"1185521560083488768","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":54840,"text":"Essa cena reflete a inefic\u00e1cia do governo em trazer solu\u00e7\u00f5es efetivas pra impedir que o petr\u00f3leo avance, no litoral nordestino.\n\nO povo que precisa do mar. O pescador arriscando a sa\u00fade, para conter o petr\u00f3leo.pic.twitter.com\/Jht6dfvArU","timestamp":1571443733000,"timestamp_epochs":1571443733,"tweet_id":"1185347049660792832","tweet_url":"\/Barbosa_Leandro\/status\/1185347049660792832","user_id":"163063411","username":"Barbosa_Leandro"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">1 pessoa acaba de visitar seu perfil <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"1 pessoa acaba de visitar seu perfil http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1571454359000,"timestamp_epochs":1571454359,"tweet_id":"1185391618121261056","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1185391618121261056","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">ITI MALIA Q BBZINHA MAIS LINDA!! <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/lucas_romero29\/status\/1185356233974452231\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WxLX8HDmFb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/lucas_romero29\/status\/1185356233974452231\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/lucas_romero29<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1185356233974452231<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ITI MALIA Q BBZINHA MAIS LINDA!! https:\/\/twitter.com\/lucas_romero29\/status\/1185356233974452231\u00a0\u2026","timestamp":1571449323000,"timestamp_epochs":1571449323,"tweet_id":"1185370495413301248","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1185370495413301248","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Andrey #PeloCruzeiro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">A nova politica lembra muito a velha politica <img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rosto pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f914.png\" title=\"Rosto pensativo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1185270062632132608\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sIeeOAfSxG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1185270062632132608\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Estadao\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1185270062632132608<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"1185338552286138368","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":1,"text":"A nova politica lembra muito a velha politica https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1185270062632132608\u00a0\u2026","timestamp":1571426102000,"timestamp_epochs":1571426102,"tweet_id":"1185273096640569345","tweet_url":"\/HEXAndrey\/status\/1185273096640569345","user_id":"1076542256","username":"HEXAndrey"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">TEM O Q FDP<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Henrique_1921\/status\/1185189542959157249\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MqWYnyZIh9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Henrique_1921\/status\/1185189542959157249\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Henrique_1921\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1185189542959157249<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"TEM O Q FDPhttps:\/\/twitter.com\/Henrique_1921\/status\/1185189542959157249\u00a0\u2026","timestamp":1571441126000,"timestamp_epochs":1571441126,"tweet_id":"1185336114204368897","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1185336114204368897","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">AAAAAAAAAAAAHHHHH ESSE CHEIRO INSUPORT\u00c1VEL DE FUMA\u00c7A T\u00c1 ME DEIXANDO MALUCA!!!!!!!! Cabe\u00e7a explodindo!!! Alergia atacada no \u00faltimo grau!!! Co\u00e7a olho, nariz, garganta!!! Q infeeeeerno!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8wYCMTneYE\">pic.twitter.com\/8wYCMTneYE<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"AAAAAAAAAAAAHHHHH ESSE CHEIRO INSUPORT\u00c1VEL DE FUMA\u00c7A T\u00c1 ME DEIXANDO MALUCA!!!!!!!! Cabe\u00e7a explodindo!!! Alergia atacada no \u00faltimo grau!!! Co\u00e7a olho, nariz, garganta!!! Q infeeeeerno!!pic.twitter.com\/8wYCMTneYE","timestamp":1571440576000,"timestamp_epochs":1571440576,"tweet_id":"1185333807014203392","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1185333807014203392","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">seu perfil foi visto por 7 pessoas nas \u00faltimas 5 horas <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"seu perfil foi visto por 7 pessoas nas \u00faltimas 5 horas http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1571381657000,"timestamp_epochs":1571381657,"tweet_id":"1185086683492048896","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1185086683492048896","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Se o Joaquim Phoenix n\u00e3o ganhar o Oscar, sinceramente...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/BelaMenezes\/status\/1185033978287460353\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Xb9a61OPJl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/BelaMenezes\/status\/1185033978287460353\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/BelaMenezes\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1185033978287460353<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se o Joaquim Phoenix n\u00e3o ganhar o Oscar, sinceramente...https:\/\/twitter.com\/BelaMenezes\/status\/1185033978287460353\u00a0\u2026","timestamp":1571369497000,"timestamp_epochs":1571369497,"tweet_id":"1185035680323424258","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1185035680323424258","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabei q chegar do cinema... assisti Coringa. N\u00e3o consigo parar de chorar!! <img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acabei q chegar do cinema... assisti Coringa. N\u00e3o consigo parar de chorar!! ","timestamp":1571369091000,"timestamp_epochs":1571369091,"tweet_id":"1185033978287460353","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1185033978287460353","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Paulo Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.otempo.com.br\/economia\/diferenca-de-rendimentos-entre-pobres-e-ricos-e-recorde-diz-ibge-1.2249752\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5McAEVrnoN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.otempo.com.br\/economia\/diferenca-de-rendimentos-entre-pobres-e-ricos-e-recorde-diz-ibge-1.2249752\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">otempo.com.br\/economia\/difer<\/span><span class=\"invisible\">enca-de-rendimentos-entre-pobres-e-ricos-e-recorde-diz-ibge-1.2249752<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a> \n\"Diferen\u00e7a de rendimentos entre pobres e ricos \u00e9 recorde, diz IBGE: Brasil \u00e9 o pa\u00eds democr\u00e1tico mais desigual do mundo\"\n\nS\u00f3 pra lembrar que Belo Horizonte segundo relat\u00f3rio da ONU \u00e9 a 13\u00aa cidade mais desigual do mundo !<\/p>","is_retweet":1,"likes":25,"replies":2,"retweet_id":"1184930336406491138","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":7,"text":"https:\/\/www.otempo.com.br\/economia\/diferenca-de-rendimentos-entre-pobres-e-ricos-e-recorde-diz-ibge-1.2249752\u00a0\u2026 \n\"Diferen\u00e7a de rendimentos entre pobres e ricos \u00e9 recorde, diz IBGE: Brasil \u00e9 o pa\u00eds democr\u00e1tico mais desigual do mundo\"\n\nS\u00f3 pra lembrar que Belo Horizonte segundo relat\u00f3rio da ONU \u00e9 a 13\u00aa cidade mais desigual do mundo !","timestamp":1571341983000,"timestamp_epochs":1571341983,"tweet_id":"1184920276288638976","tweet_url":"\/xpaulorochax\/status\/1184920276288638976","user_id":"86504117","username":"xpaulorochax"},{"fullname":"antisocial","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente por favor\n\nquando quebrarem um vidro coloquem em caixa de papel\u00e3o, ou escreva um bilhete\n\nal\u00e9m de deixar a cidade mais limpa os coletadores se cortam? n\u00e3o d\u00e1 n\u00e9 gente!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tSsqAQBvk1\">pic.twitter.com\/tSsqAQBvk1<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":76638,"replies":271,"retweet_id":"1184860071194443784","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":42364,"text":"gente por favor\n\nquando quebrarem um vidro coloquem em caixa de papel\u00e3o, ou escreva um bilhete\n\nal\u00e9m de deixar a cidade mais limpa os coletadores se cortam? n\u00e3o d\u00e1 n\u00e9 gente!pic.twitter.com\/tSsqAQBvk1","timestamp":1571270988000,"timestamp_epochs":1571270988,"tweet_id":"1184622500682055680","tweet_url":"\/antisocializado\/status\/1184622500682055680","user_id":"345008737","username":"antisocializado"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Meu Deus... a ironia da ironia isso da\u00ea<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/UOLNoticias\/status\/1184854558608166912\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZyHgxmh7eF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/UOLNoticias\/status\/1184854558608166912\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/UOLNoticias\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1184854558608166912<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu Deus... a ironia da ironia isso da\u00eahttps:\/\/twitter.com\/UOLNoticias\/status\/1184854558608166912\u00a0\u2026","timestamp":1571327448000,"timestamp_epochs":1571327448,"tweet_id":"1184859313338277889","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1184859313338277889","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">seu perfil foi visto por 3 pessoas nas \u00faltimas 2 horas <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"seu perfil foi visto por 3 pessoas nas \u00faltimas 2 horas http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1571308994000,"timestamp_epochs":1571308994,"tweet_id":"1184781909571883008","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1184781909571883008","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Meu amigo querido!!! Eu sabia q vc n\u00e3o ia me abandonar nessa hora!!! <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/BelaMenezes\/status\/1184105958017912832\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FzadIMYMYX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/BelaMenezes\/status\/1184105958017912832\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/BelaMenezes\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1184105958017912832<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu amigo querido!!! Eu sabia q vc n\u00e3o ia me abandonar nessa hora!!! https:\/\/twitter.com\/BelaMenezes\/status\/1184105958017912832\u00a0\u2026","timestamp":1571280767000,"timestamp_epochs":1571280767,"tweet_id":"1184663520396361728","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1184663520396361728","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente!! Cheguei do Mineir\u00e3o!!! T\u00f4 viva!!! Meu Cruzeiro tb!!! Viv\u00edssimo!!!! (Aos trancos e barrancos, isso sim!!!)<\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gente!! Cheguei do Mineir\u00e3o!!! T\u00f4 viva!!! Meu Cruzeiro tb!!! Viv\u00edssimo!!!! (Aos trancos e barrancos, isso sim!!!)","timestamp":1571280460000,"timestamp_epochs":1571280460,"tweet_id":"1184662232539586560","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1184662232539586560","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bor l\u00e1 pra mais uma batalha...<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bor l\u00e1 pra mais uma batalha...","timestamp":1571263793000,"timestamp_epochs":1571263793,"tweet_id":"1184592325210755072","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1184592325210755072","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pessoas que visitaram meu perfil e grupos que sigo no Twitter <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pessoas que visitaram meu perfil e grupos que sigo no Twitter http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1571236351000,"timestamp_epochs":1571236351,"tweet_id":"1184477223534956544","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1184477223534956544","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">seu perfil foi visto por 7 pessoas nas \u00faltimas 5 horas <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"seu perfil foi visto por 7 pessoas nas \u00faltimas 5 horas http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1571163700000,"timestamp_epochs":1571163700,"tweet_id":"1184172505914888192","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1184172505914888192","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ei <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"24920669\" dir=\"ltr\" href=\"\/SaoPauloFC\"><s>@<\/s><b>SaoPauloFC<\/b><\/a> vem c\u00e1... senta aqui, Jovem!!! Eu preciso ter uma conversa mto s\u00e9ria com vc!!! Sabe q eu te admiro pacas, n\u00e9?? Ent\u00e3o... t\u00f4 precisando d+ de um favor seu, cara... A situa\u00e7\u00e3o t\u00e1 dr\u00e1stica do lado de c\u00e1! Vc tb nunca caiu, sabe do q eu t\u00f4 falando... POR FAVOR <img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3fb.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3fb.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3fb.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3fb.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fFN5tvEGx4\">pic.twitter.com\/fFN5tvEGx4<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ei @SaoPauloFC vem c\u00e1... senta aqui, Jovem!!! Eu preciso ter uma conversa mto s\u00e9ria com vc!!! Sabe q eu te admiro pacas, n\u00e9?? Ent\u00e3o... t\u00f4 precisando d+ de um favor seu, cara... A situa\u00e7\u00e3o t\u00e1 dr\u00e1stica do lado de c\u00e1! Vc tb nunca caiu, sabe do q eu t\u00f4 falando... POR FAVOR pic.twitter.com\/fFN5tvEGx4","timestamp":1571147834000,"timestamp_epochs":1571147834,"tweet_id":"1184105958017912832","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1184105958017912832","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">perfil visualizado por 8 pessoas <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"perfil visualizado por 8 pessoas http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1571091057000,"timestamp_epochs":1571091057,"tweet_id":"1183867818565132289","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1183867818565132289","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"36\/45 - F\u00c9 EM DEUS \ud83d\ude4f\ud83c\udffb","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A segunda-feira de vcs t\u00e1 com clima de vel\u00f3rio tb? <img alt=\"\ud83d\ude2a\" aria-label=\"Emoji: Cara de sono\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62a.png\" title=\"Cara de sono\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":65,"replies":8,"retweet_id":"1183785837550538755","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":5,"text":"A segunda-feira de vcs t\u00e1 com clima de vel\u00f3rio tb? ","timestamp":1571069975000,"timestamp_epochs":1571069975,"tweet_id":"1183779393728069632","tweet_url":"\/LoregianThiago\/status\/1183779393728069632","user_id":"2340471371","username":"LoregianThiago"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pessoas que visitaram meu perfil e grupos que sigo no Twitter <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pessoas que visitaram meu perfil e grupos que sigo no Twitter http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1571018380000,"timestamp_epochs":1571018380,"tweet_id":"1183562988919410688","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1183562988919410688","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Hug\u00e3o \ud83e\udd8a","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lembram do que eu disse no jogo contra o Fluminense? Qualquer cochilo, qualquer vacilo, qualquer brecha vai ser uma trag\u00e9dia! Tomamos sufoco da chapecoense, LANTERNA DO CAMPEONATO! Deu no que deu! 1x1... Ficou mais dif\u00edcil ainda... Entra rodada, sai rodada e permanecemos ali...<\/p>","is_retweet":1,"likes":1018,"replies":183,"retweet_id":"1183539451622035456","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":85,"text":"Lembram do que eu disse no jogo contra o Fluminense? Qualquer cochilo, qualquer vacilo, qualquer brecha vai ser uma trag\u00e9dia! Tomamos sufoco da chapecoense, LANTERNA DO CAMPEONATO! Deu no que deu! 1x1... Ficou mais dif\u00edcil ainda... Entra rodada, sai rodada e permanecemos ali...","timestamp":1571011594000,"timestamp_epochs":1571011594,"tweet_id":"1183534525520982016","tweet_url":"\/HugaoAE\/status\/1183534525520982016","user_id":"61748647","username":"HugaoAE"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente, TWD hj \u00e9 q horas???<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gente, TWD hj \u00e9 q horas???","timestamp":1571012593000,"timestamp_epochs":1571012593,"tweet_id":"1183538714544349184","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1183538714544349184","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vc tomar sufoco do \u00faltimo da tabela, tem q levar ferro mesmo n\u00e9????<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Vc tomar sufoco do \u00faltimo da tabela, tem q levar ferro mesmo n\u00e9????","timestamp":1571011445000,"timestamp_epochs":1571011445,"tweet_id":"1183533902180290560","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1183533902180290560","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tava na cara!!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tava na cara!!!!","timestamp":1571011317000,"timestamp_epochs":1571011317,"tweet_id":"1183533365472968706","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1183533365472968706","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">TOMAR NO CARALHO DO OLHO DO CUUUU<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"TOMAR NO CARALHO DO OLHO DO CUUUU","timestamp":1571011010000,"timestamp_epochs":1571011010,"tweet_id":"1183532075577724928","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1183532075577724928","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"fr\">Mais 4 min<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/p6b9cWPQw7\">pic.twitter.com\/p6b9cWPQw7<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mais 4 minpic.twitter.com\/p6b9cWPQw7","timestamp":1571010651000,"timestamp_epochs":1571010651,"tweet_id":"1183530571244408832","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1183530571244408832","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">TOMAR NO \u00c7U FRED!!!! O GOL \u00c9 DO OUTRO LADO<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"TOMAR NO \u00c7U FRED!!!! O GOL \u00c9 DO OUTRO LADO","timestamp":1571010109000,"timestamp_epochs":1571010109,"tweet_id":"1183528298397261825","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1183528298397261825","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">AAAAHAUHAGSSUAHSHSHUSHSGSHSUHAGSHAUAHSGSGAUAHSGHAUAHSGSUUSHS O Q FOI ISSO DO GOLEIRO COM A \u00c1GUA NO FABR\u00cdCIO???<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"AAAAHAUHAGSSUAHSHSHUSHSGSHSUHAGSHAUAHSGSGAUAHSGHAUAHSGSUUSHS O Q FOI ISSO DO GOLEIRO COM A \u00c1GUA NO FABR\u00cdCIO???","timestamp":1571009907000,"timestamp_epochs":1571009907,"tweet_id":"1183527451533676544","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1183527451533676544","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">aaaaaaaaaaahhhhh infarto meu de cada jogo<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"aaaaaaaaaaahhhhh infarto meu de cada jogo","timestamp":1571009705000,"timestamp_epochs":1571009705,"tweet_id":"1183526601868431361","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1183526601868431361","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Foi o Marquinhos q saiu???<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Foi o Marquinhos q saiu???","timestamp":1571009335000,"timestamp_epochs":1571009335,"tweet_id":"1183525051058085888","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1183525051058085888","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ah PELAMOR de Deus.... sufoco<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ah PELAMOR de Deus.... sufoco","timestamp":1571009187000,"timestamp_epochs":1571009187,"tweet_id":"1183524429168627712","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1183524429168627712","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gostando de ver o menino \u00c9derson chutando!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gostando de ver o menino \u00c9derson chutando!!!","timestamp":1571008341000,"timestamp_epochs":1571008341,"tweet_id":"1183520881722699777","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1183520881722699777","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00d3 o menino!!!!! Eeeeeederson!!! <img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f-1f3fb.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f-1f3fb.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f-1f3fb.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f-1f3fb.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f-1f3fb.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f-1f3fb.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f-1f3fb.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f-1f3fb.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos (tom de pele claro)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00d3 o menino!!!!! Eeeeeederson!!! ","timestamp":1571005702000,"timestamp_epochs":1571005702,"tweet_id":"1183509814154027009","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1183509814154027009","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Edilson Cacha\u00e7a pedindo calma pro jogador da Chape!! <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/>F\u00e1bio, c\u00ea converteu o cachaceiro????<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Edilson Cacha\u00e7a pedindo calma pro jogador da Chape!! F\u00e1bio, c\u00ea converteu o cachaceiro????","timestamp":1571005590000,"timestamp_epochs":1571005590,"tweet_id":"1183509343855091712","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1183509343855091712","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pqp!!! Olha o chute... <img alt=\"\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mulher com a m\u00e3o no rosto (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f926-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mulher com a m\u00e3o no rosto (tom de pele claro)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pqp!!! Olha o chute... ","timestamp":1571005256000,"timestamp_epochs":1571005256,"tweet_id":"1183507940906622976","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1183507940906622976","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Deus \u00e9 Pai... liguei a TV e a gente t\u00e1 ganhando!!! Q coisa maravilhosa <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Deus \u00e9 Pai... liguei a TV e a gente t\u00e1 ganhando!!! Q coisa maravilhosa ","timestamp":1571004916000,"timestamp_epochs":1571004916,"tweet_id":"1183506515522707456","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1183506515522707456","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">seu perfil foi visto por 3 pessoas nas \u00faltimas 2 horas <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"seu perfil foi visto por 3 pessoas nas \u00faltimas 2 horas http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1570945688000,"timestamp_epochs":1570945688,"tweet_id":"1183258095482486785","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1183258095482486785","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">AHAHAHAHHAHAH MEU DEUS... TANTA PIPOCA, TANTA FIBRA VAI ME DAR PIRIPIRI, GENTE!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/JenioQuadros\/status\/1182849201841065984\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/98YKC3hqYM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/JenioQuadros\/status\/1182849201841065984\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/JenioQuadros\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1182849201841065984<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"AHAHAHAHHAHAH MEU DEUS... TANTA PIPOCA, TANTA FIBRA VAI ME DAR PIRIPIRI, GENTE!!!https:\/\/twitter.com\/JenioQuadros\/status\/1182849201841065984\u00a0\u2026","timestamp":1570891701000,"timestamp_epochs":1570891701,"tweet_id":"1183031658628468736","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1183031658628468736","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">atualiza\u00e7\u00e3o de acessos no meu perfil <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"atualiza\u00e7\u00e3o de acessos no meu perfil http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1570873030000,"timestamp_epochs":1570873030,"tweet_id":"1182953345436258304","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1182953345436258304","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabei de assistir \u201cFratura\u201d no <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"231579149\" dir=\"ltr\" href=\"\/NetflixBrasil\"><s>@<\/s><b>NetflixBrasil<\/b><\/a> e olha... eu, definitivamente, tenho q parar de criar expectativas em rela\u00e7\u00e3o aos filmes baseando no trailer!!!!! S\u00c9RIO!!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acabei de assistir \u201cFratura\u201d no @NetflixBrasil e olha... eu, definitivamente, tenho q parar de criar expectativas em rela\u00e7\u00e3o aos filmes baseando no trailer!!!!! S\u00c9RIO!!!!","timestamp":1570845135000,"timestamp_epochs":1570845135,"tweet_id":"1182836346127294465","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1182836346127294465","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">AH PRONTO <img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhos virando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f644.png\" title=\"Cara com olhos virando\"\/><img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhos virando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f644.png\" title=\"Cara com olhos virando\"\/><img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhos virando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f644.png\" title=\"Cara com olhos virando\"\/><img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhos virando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f644.png\" title=\"Cara com olhos virando\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1182793224563417089\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AQSK2iyIsU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1182793224563417089\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Cruzeiro\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1182793224563417089<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"AH PRONTO https:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1182793224563417089\u00a0\u2026","timestamp":1570839517000,"timestamp_epochs":1570839517,"tweet_id":"1182812782355537922","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1182812782355537922","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma coisa eu falo pra vcs... no colo de quem caiu, n\u00e3o tem nada de her\u00f3i n\u00e3o, viu???? Pelo contr\u00e1rio!!!! Mas vai TER q servir pro momento!!! ESSE N\u00c3O D\u00c1 UM PONTO SEM N\u00d3!!!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/S98eKTUREB\">pic.twitter.com\/S98eKTUREB<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Uma coisa eu falo pra vcs... no colo de quem caiu, n\u00e3o tem nada de her\u00f3i n\u00e3o, viu???? Pelo contr\u00e1rio!!!! Mas vai TER q servir pro momento!!! ESSE N\u00c3O D\u00c1 UM PONTO SEM N\u00d3!!!!!pic.twitter.com\/S98eKTUREB","timestamp":1570830372000,"timestamp_epochs":1570830372,"tweet_id":"1182774424648474625","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1182774424648474625","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Merece at\u00e9 um RT maroto... raiz!!! Heheheh adoro qdo a pessoa \u00e9 inteligente e sabe usar bem esse saite <img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/aaahcarol\/status\/1182636230447714304\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Vl6PKus2JX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/aaahcarol\/status\/1182636230447714304\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/aaahcarol\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1182636230447714304<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Merece at\u00e9 um RT maroto... raiz!!! Heheheh adoro qdo a pessoa \u00e9 inteligente e sabe usar bem esse saite https:\/\/twitter.com\/aaahcarol\/status\/1182636230447714304\u00a0\u2026","timestamp":1570808329000,"timestamp_epochs":1570808329,"tweet_id":"1182681968670117890","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1182681968670117890","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">1 pessoa acaba de visitar seu perfil <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"1 pessoa acaba de visitar seu perfil http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1570800365000,"timestamp_epochs":1570800365,"tweet_id":"1182648568374542336","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1182648568374542336","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Stefano Marchesini","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Itair j\u00e1 foi impedido judicialmente de exercer o cargo e isso n\u00e3o impediu o mesmo de continuar atuando. Caso a sa\u00edda seja oficial, \u00e9 preciso ainda ficar atento \u00e0 movimenta\u00e7\u00e3o na sede e nas demais depend\u00eancias do clube.<\/p>","is_retweet":1,"likes":257,"replies":13,"retweet_id":"1182457493911474178","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":59,"text":"Itair j\u00e1 foi impedido judicialmente de exercer o cargo e isso n\u00e3o impediu o mesmo de continuar atuando. Caso a sa\u00edda seja oficial, \u00e9 preciso ainda ficar atento \u00e0 movimenta\u00e7\u00e3o na sede e nas demais depend\u00eancias do clube.","timestamp":1570740515000,"timestamp_epochs":1570740515,"tweet_id":"1182397537174593536","tweet_url":"\/stefano_poke\/status\/1182397537174593536","user_id":"46838187","username":"stefano_poke"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">AGARREI MINHA M\u00c3E AGORA NA COZINHA E COMECEI A PULAR E GRITAR Q O FDP TINHA PEDIDO PRA SAIR E ELA SURDA, TADINHA, T\u00c1: QUEM????<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LRK17UG3j5\">pic.twitter.com\/LRK17UG3j5<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"AGARREI MINHA M\u00c3E AGORA NA COZINHA E COMECEI A PULAR E GRITAR Q O FDP TINHA PEDIDO PRA SAIR E ELA SURDA, TADINHA, T\u00c1: QUEM????pic.twitter.com\/LRK17UG3j5","timestamp":1570747018000,"timestamp_epochs":1570747018,"tweet_id":"1182424811320070145","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1182424811320070145","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GL\u00d3RIA A DEUS ALELUIA!!!!! S\u00d3 AGORA Q VI A NOT\u00cdCIA!!!! PELO MENOS UMA COISA BOA NESSE PESADELO!!!! SOME DO MEU CRUZEIRO, ITAIR SEU DESGRA\u00c7ADO!!!!!!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"GL\u00d3RIA A DEUS ALELUIA!!!!! S\u00d3 AGORA Q VI A NOT\u00cdCIA!!!! PELO MENOS UMA COISA BOA NESSE PESADELO!!!! SOME DO MEU CRUZEIRO, ITAIR SEU DESGRA\u00c7ADO!!!!!!!!","timestamp":1570746371000,"timestamp_epochs":1570746371,"tweet_id":"1182422100725915648","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1182422100725915648","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pessoas que visitaram meu perfil e grupos que sigo no Twitter <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pessoas que visitaram meu perfil e grupos que sigo no Twitter http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1570727707000,"timestamp_epochs":1570727707,"tweet_id":"1182343816587743234","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1182343816587743234","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu gastei uma sess\u00e3o inteira de terapia hj falando sobre o DESGRA\u00c7AMENTO MENTAL Q O CRUZEIRO T\u00c1 FAZENDO COM A MINHA CABE\u00c7A!!!!! E NEM POSSO MANDAR A CONTA PRA DIRETORIA ME RESSARCIR, PQ OS ARROMBADOS ACABARAM COM O DINHEIRO TODO!!!! CAMBADA DE FILHO DA PUTA!!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu gastei uma sess\u00e3o inteira de terapia hj falando sobre o DESGRA\u00c7AMENTO MENTAL Q O CRUZEIRO T\u00c1 FAZENDO COM A MINHA CABE\u00c7A!!!!! E NEM POSSO MANDAR A CONTA PRA DIRETORIA ME RESSARCIR, PQ OS ARROMBADOS ACABARAM COM O DINHEIRO TODO!!!! CAMBADA DE FILHO DA PUTA!!!!","timestamp":1570718589000,"timestamp_epochs":1570718589,"tweet_id":"1182305575163568133","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1182305575163568133","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Poxa S\u00c3O PAULO, NUNCA TE IMPLOREI NADA!!!! <img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3fb.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3fb.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3fb.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3fb.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/SacCruzeiro_\/status\/1182250008059531264\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5HRetl8N9h\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/SacCruzeiro_\/status\/1182250008059531264\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/SacCruzeiro_\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1182250008059531264<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Poxa S\u00c3O PAULO, NUNCA TE IMPLOREI NADA!!!! https:\/\/twitter.com\/SacCruzeiro_\/status\/1182250008059531264\u00a0\u2026","timestamp":1570705754000,"timestamp_epochs":1570705754,"tweet_id":"1182251740122537984","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1182251740122537984","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">PQP!!!!!!!! COMO ASSIM FALTA???? Se isso foi falta, foi no jogador do Cruzeiro u\u00e9??????<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/patrickwalves\/status\/1182147572003160064\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xI7qtfyknN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/patrickwalves\/status\/1182147572003160064\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/patrickwalves\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1182147572003160064<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"PQP!!!!!!!! COMO ASSIM FALTA???? Se isso foi falta, foi no jogador do Cruzeiro u\u00e9??????https:\/\/twitter.com\/patrickwalves\/status\/1182147572003160064\u00a0\u2026","timestamp":1570681254000,"timestamp_epochs":1570681254,"tweet_id":"1182148977535393792","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1182148977535393792","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Jo\u00e3o Fernandes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cruzeiro ontem, quase 40 mil no mineir\u00e3o. \" Torcida s\u00f3 vai quando t\u00e1 bem\"\n\n18\u00b0 lugar de 20 times.\n5 pts do 1 time fora do z4.\n\nIsso \u00e9 \"estar bem\" pra quem reproduz essa frase.<\/p>","is_retweet":1,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"1182148664233533440","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":3,"text":"Cruzeiro ontem, quase 40 mil no mineir\u00e3o. \" Torcida s\u00f3 vai quando t\u00e1 bem\"\n\n18\u00b0 lugar de 20 times.\n5 pts do 1 time fora do z4.\n\nIsso \u00e9 \"estar bem\" pra quem reproduz essa frase.","timestamp":1570678156000,"timestamp_epochs":1570678156,"tweet_id":"1182135986442117120","tweet_url":"\/joao_pedro93\/status\/1182135986442117120","user_id":"128705586","username":"joao_pedro93"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m tem o lance do gol anulado do Cruzeiro??<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Algu\u00e9m tem o lance do gol anulado do Cruzeiro??","timestamp":1570680528000,"timestamp_epochs":1570680528,"tweet_id":"1182145934295220229","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1182145934295220229","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Rodrigo Corleone","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Wagner Pires de S\u00e1 e Itair Machado, voc\u00eas acabaram com o Cruzeiro.<\/p>","is_retweet":1,"likes":379,"replies":10,"retweet_id":"1182138061477601280","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":83,"text":"Wagner Pires de S\u00e1 e Itair Machado, voc\u00eas acabaram com o Cruzeiro.","timestamp":1570675867000,"timestamp_epochs":1570675867,"tweet_id":"1182126384556191744","tweet_url":"\/corleoneRodrigo\/status\/1182126384556191744","user_id":"93932354","username":"corleoneRodrigo"},{"fullname":"Sim\u00e3o #PeloCruzeiro \ud83e\udd8a\ud83d\udc4a\ud83c\udffb","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vcs destruiram meu <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1562061097\" dir=\"ltr\" href=\"\/Cruzeiro\"><s>@<\/s><b>Cruzeiro<\/b><\/a> ! Vcs jogaram nossa historia no lixo! Mesmo q saiamos dessa situacao, vcs vao pagar. Podem acreditar! Vcs pagarao por td isso. Escreve! De um jeito ou de outro! <img alt=\"\ud83e\udd2c\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolos sobre a boca\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92c.png\" title=\"S\u00edmbolos sobre a boca\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0b5nREdg1U\">pic.twitter.com\/0b5nREdg1U<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":25,"replies":2,"retweet_id":"1182138042338947073","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":5,"text":"Vcs destruiram meu @Cruzeiro ! Vcs jogaram nossa historia no lixo! Mesmo q saiamos dessa situacao, vcs vao pagar. Podem acreditar! Vcs pagarao por td isso. Escreve! De um jeito ou de outro! pic.twitter.com\/0b5nREdg1U","timestamp":1570677046000,"timestamp_epochs":1570677046,"tweet_id":"1182131327677747200","tweet_url":"\/Simao_Bluezeiro\/status\/1182131327677747200","user_id":"2418755259","username":"Simao_Bluezeiro"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse era o jogo. Esse era o divisor de \u00e1guas...<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Esse era o jogo. Esse era o divisor de \u00e1guas...","timestamp":1570678056000,"timestamp_epochs":1570678056,"tweet_id":"1182135567552860161","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1182135567552860161","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Parece com\u00e9dia pastel\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Parece com\u00e9dia pastel\u00e3o","timestamp":1570670189000,"timestamp_epochs":1570670189,"tweet_id":"1182102570493452289","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1182102570493452289","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu tenho at\u00e9 medo de ler um trem desse!!! N\u00c3O MOSTREM ESSA MAT\u00c9RIA PARA OS JOGADORES DO CRUZEIRO PELAMOR DE CRISTO!!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ESPNagora\/status\/1182057616148762624\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/80oWJfrysY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ESPNagora\/status\/1182057616148762624\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ESPNagora\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1182057616148762624<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu tenho at\u00e9 medo de ler um trem desse!!! N\u00c3O MOSTREM ESSA MAT\u00c9RIA PARA OS JOGADORES DO CRUZEIRO PELAMOR DE CRISTO!!!!https:\/\/twitter.com\/ESPNagora\/status\/1182057616148762624\u00a0\u2026","timestamp":1570660068000,"timestamp_epochs":1570660068,"tweet_id":"1182060120404103169","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1182060120404103169","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">EU N\u00c3O SEI VCS, MAS EU TO COM O \u00c7U NA <img alt=\"\ud83d\udc4c\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44c-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OTzgYBLK0d\">pic.twitter.com\/OTzgYBLK0d<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"EU N\u00c3O SEI VCS, MAS EU TO COM O \u00c7U NA pic.twitter.com\/OTzgYBLK0d","timestamp":1570659645000,"timestamp_epochs":1570659645,"tweet_id":"1182058344258920453","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1182058344258920453","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00d4 <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1562061097\" dir=\"ltr\" href=\"\/Cruzeiro\"><s>@<\/s><b>Cruzeiro<\/b><\/a>, c\u00ea vai usar aquela fuma\u00e7a dos inferno l\u00e1 hj??? Pq eu quero saber se preciso levar minha bombinha de asma!!! Quase faleci por causa desse trem!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00d4 @Cruzeiro, c\u00ea vai usar aquela fuma\u00e7a dos inferno l\u00e1 hj??? Pq eu quero saber se preciso levar minha bombinha de asma!!! Quase faleci por causa desse trem!!!","timestamp":1570659220000,"timestamp_epochs":1570659220,"tweet_id":"1182056560878596096","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1182056560878596096","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">perfil visualizado por 8 pessoas <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"perfil visualizado por 8 pessoas http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1570655102000,"timestamp_epochs":1570655102,"tweet_id":"1182039288957067265","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1182039288957067265","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fred acordou com piriri??? De dengue?? Vomitando??? A porta do arm\u00e1rio caiu no p\u00e9 dele??? Ele t\u00e1 verde???<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fred acordou com piriri??? De dengue?? Vomitando??? A porta do arm\u00e1rio caiu no p\u00e9 dele??? Ele t\u00e1 verde???","timestamp":1570640523000,"timestamp_epochs":1570640523,"tweet_id":"1181978140622704640","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1181978140622704640","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">C\u00eas tem no\u00e7\u00e3o de qtos pesadelos eu tive hj?????????<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"C\u00eas tem no\u00e7\u00e3o de qtos pesadelos eu tive hj?????????","timestamp":1570629193000,"timestamp_epochs":1570629193,"tweet_id":"1181930618860519424","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1181930618860519424","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o seu perfil foi visto por 8 pessoas nas \u00faltimas 12 horas <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o seu perfil foi visto por 8 pessoas nas \u00faltimas 12 horas http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1570582388000,"timestamp_epochs":1570582388,"tweet_id":"1181734304881217541","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1181734304881217541","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/UOLNoticias\/status\/1181677171275976704\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hHT3IENxM7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/UOLNoticias\/status\/1181677171275976704\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/UOLNoticias\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1181677171275976704<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/N0LdWAdhHk\">pic.twitter.com\/N0LdWAdhHk<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/twitter.com\/UOLNoticias\/status\/1181677171275976704\u00a0\u2026pic.twitter.com\/N0LdWAdhHk","timestamp":1570581103000,"timestamp_epochs":1570581103,"tweet_id":"1181728914403663872","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1181728914403663872","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu t\u00f4 puta com uns 70% do time, mas se eu tiver q levar \u00e1gua na peneira pra eles jogarem e n\u00e3o cair, kd a peneira??? Onde busca a \u00e1gua????<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu t\u00f4 puta com uns 70% do time, mas se eu tiver q levar \u00e1gua na peneira pra eles jogarem e n\u00e3o cair, kd a peneira??? Onde busca a \u00e1gua????","timestamp":1570579855000,"timestamp_epochs":1570579855,"tweet_id":"1181723678997913600","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1181723678997913600","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">seu perfil foi visto por 2 pessoas na \u00faltima hora <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"seu perfil foi visto por 2 pessoas na \u00faltima hora http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1570509768000,"timestamp_epochs":1570509768,"tweet_id":"1181429715824971776","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1181429715824971776","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Allyson Caires","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fui procurado pelo Alexandre Ga\u00facho e reafirmei que meus questionamentos permanecem. Continuamos sem respostas. Sugeri que apresentem todos os documentos e respostas que a torcida espera. \nSe n\u00e3o tem resposta nem documento n\u00e3o esperem o dia 21, devolvam o Cruzeiro.<\/p>","is_retweet":1,"likes":554,"replies":35,"retweet_id":"1181357478581346306","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":69,"text":"Fui procurado pelo Alexandre Ga\u00facho e reafirmei que meus questionamentos permanecem. Continuamos sem respostas. Sugeri que apresentem todos os documentos e respostas que a torcida espera. \nSe n\u00e3o tem resposta nem documento n\u00e3o esperem o dia 21, devolvam o Cruzeiro.","timestamp":1570467692000,"timestamp_epochs":1570467692,"tweet_id":"1181253235560071169","tweet_url":"\/allyson_caires\/status\/1181253235560071169","user_id":"1552051004","username":"allyson_caires"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">atualiza\u00e7\u00e3o de acessos no meu perfil <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"atualiza\u00e7\u00e3o de acessos no meu perfil http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1570437066000,"timestamp_epochs":1570437066,"tweet_id":"1181124781141352449","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1181124781141352449","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/TheWalkingDead?src=hash\"><s>#<\/s><b>TheWalkingDead<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/TheWalkingDead?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/TWD_Season_10_Emoji_V2\/TWD_Season_10_Emoji_V2.png\"\/><\/a><\/span> est\u00e1 viv\u00edssimo <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu #TheWalkingDead est\u00e1 viv\u00edssimo ","timestamp":1570414261000,"timestamp_epochs":1570414261,"tweet_id":"1181029129178816512","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1181029129178816512","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aguardando ansiosamente meus zumbizinhos e sussurradores!!! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/TWD10naFOX?src=hash\"><s>#<\/s><b>TWD10naFOX<\/b><\/a>\n<img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/15yfeGeKbX\">pic.twitter.com\/15yfeGeKbX<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aguardando ansiosamente meus zumbizinhos e sussurradores!!! #TWD10naFOX\npic.twitter.com\/15yfeGeKbX","timestamp":1570407725000,"timestamp_epochs":1570407725,"tweet_id":"1181001714972971009","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1181001714972971009","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Walking Dead Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">HOJE \u00c9 DIA DE THE WALKING DEAD! \\o\/<\/p>","is_retweet":1,"likes":411,"replies":10,"retweet_id":"1180997934613184513","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":144,"text":"HOJE \u00c9 DIA DE THE WALKING DEAD! \\o\/","timestamp":1570368863000,"timestamp_epochs":1570368863,"tweet_id":"1180838715490480128","tweet_url":"\/TWDBrasil\/status\/1180838715490480128","user_id":"213637402","username":"TWDBrasil"},{"fullname":"S\u00c9RIE A","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Thiago Neves, Robinho e Edilson tirando o Cruzeiro do rebaixamento!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NZU0HyTboe\">pic.twitter.com\/NZU0HyTboe<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4400,"replies":63,"retweet_id":"1180995900497432577","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":912,"text":"Thiago Neves, Robinho e Edilson tirando o Cruzeiro do rebaixamento!pic.twitter.com\/NZU0HyTboe","timestamp":1570405508000,"timestamp_epochs":1570405508,"tweet_id":"1180992416066801664","tweet_url":"\/SerieAdoBrasil\/status\/1180992416066801664","user_id":"832050766256955395","username":"SerieAdoBrasil"},{"fullname":"takaki \")","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"assisti aquela s\u00e9rie q vc falou  ela eh boa mesmo em\"\n\neu:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hEnzRKctfT\">pic.twitter.com\/hEnzRKctfT<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":75662,"replies":1654,"retweet_id":"1180985602260512769","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":32689,"text":"\"assisti aquela s\u00e9rie q vc falou  ela eh boa mesmo em\"\n\neu:pic.twitter.com\/hEnzRKctfT","timestamp":1570302885000,"timestamp_epochs":1570302885,"tweet_id":"1180561982900097032","tweet_url":"\/vxtakaki\/status\/1180561982900097032","user_id":"724721035971420160","username":"vxtakaki"},{"fullname":"Bob Jack","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Da S\u00e9rie:\nQuem gosta de mulher \u00e9 l\u00e9sbica...macho gosta \u00e9 do Bozonaro.\nrsrsrsrsrsrsrsrsrsrs<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/1967mauricio\/status\/1180671923027681280\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/blSiZ0Rsyn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/1967mauricio\/status\/1180671923027681280\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/1967mauricio\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1180671923027681280<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1558,"replies":101,"retweet_id":"1180984658512793602","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":353,"text":"Da S\u00e9rie:\nQuem gosta de mulher \u00e9 l\u00e9sbica...macho gosta \u00e9 do Bozonaro.\nrsrsrsrsrsrsrsrsrsrshttps:\/\/twitter.com\/1967mauricio\/status\/1180671923027681280\u00a0\u2026","timestamp":1570346156000,"timestamp_epochs":1570346156,"tweet_id":"1180743475890937856","tweet_url":"\/bobjackk\/status\/1180743475890937856","user_id":"119934907","username":"bobjackk"},{"fullname":"Stefano Marchesini","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Alysson Caires, conselheiro do Cruzeiro, dava entrevista ao <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"68416396\" dir=\"ltr\" href=\"\/thiagoreisbh\"><s>@<\/s><b>thiagoreisbh<\/b><\/a> questionando a diretoria com d\u00favidas pertinentes, quando foi empurrado e amea\u00e7ado pelo Ga\u00facho (funcion\u00e1rio da bocha do Cruzeiro e um dos principais lobistas de Wagner Pires de S\u00e1).<\/p>","is_retweet":1,"likes":337,"replies":21,"retweet_id":"1180862369288863744","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":75,"text":"Alysson Caires, conselheiro do Cruzeiro, dava entrevista ao @thiagoreisbh questionando a diretoria com d\u00favidas pertinentes, quando foi empurrado e amea\u00e7ado pelo Ga\u00facho (funcion\u00e1rio da bocha do Cruzeiro e um dos principais lobistas de Wagner Pires de S\u00e1).","timestamp":1570330036000,"timestamp_epochs":1570330036,"tweet_id":"1180675863765032960","tweet_url":"\/stefano_poke\/status\/1180675863765032960","user_id":"46838187","username":"stefano_poke"},{"fullname":"Elias hexa \ud83e\udd8a\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cruzeiro Esporte Clube.\nN\u00e3o s\u00f3 futebol. \nA vagabundagem acabou com o atletismo. O sal\u00e1rio de um dos safados pagaria todos os atletas, por um ano. \nDa\u00ed o protesto leg\u00edtimo. \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/foradiretoriadocec?src=hash\"><s>#<\/s><b>foradiretoriadocec<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7ztGonQFbV\">pic.twitter.com\/7ztGonQFbV<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":218,"replies":4,"retweet_id":"1180862238313369601","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":68,"text":"Cruzeiro Esporte Clube.\nN\u00e3o s\u00f3 futebol. \nA vagabundagem acabou com o atletismo. O sal\u00e1rio de um dos safados pagaria todos os atletas, por um ano. \nDa\u00ed o protesto leg\u00edtimo. \n#foradiretoriadocecpic.twitter.com\/7ztGonQFbV","timestamp":1570364443000,"timestamp_epochs":1570364443,"tweet_id":"1180820176360660992","tweet_url":"\/eliaseguimaraes\/status\/1180820176360660992","user_id":"353245680","username":"eliaseguimaraes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">BORA DIVULGAR BASTANTE ISSO!!!! BORA DAR NOMES AOS BOIS!!! TEM GENTE AGINDO COMO CAPANGA ALI DENTRO!!! CAPIT\u00c3O DO MATO??? EM 2019???<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/maranguapecec\/status\/1180696443667001347\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NIoOCNSDCn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/maranguapecec\/status\/1180696443667001347\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/maranguapecec\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1180696443667001347<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"BORA DIVULGAR BASTANTE ISSO!!!! BORA DAR NOMES AOS BOIS!!! TEM GENTE AGINDO COMO CAPANGA ALI DENTRO!!! CAPIT\u00c3O DO MATO??? EM 2019???https:\/\/twitter.com\/maranguapecec\/status\/1180696443667001347\u00a0\u2026","timestamp":1570373538000,"timestamp_epochs":1570373538,"tweet_id":"1180858325598162944","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1180858325598162944","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Rodrigo Genta","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O S\u00e9rgio Alterosa tem que apresentar  n\u00e3o \u00e9 cartinha n\u00e3o, tem tornar p\u00fablico o termo de recis\u00e3o de contrato dele.<\/p>","is_retweet":1,"likes":350,"replies":23,"retweet_id":"1180857082662268929","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":39,"text":"O S\u00e9rgio Alterosa tem que apresentar  n\u00e3o \u00e9 cartinha n\u00e3o, tem tornar p\u00fablico o termo de recis\u00e3o de contrato dele.","timestamp":1570372391000,"timestamp_epochs":1570372391,"tweet_id":"1180853513645109249","tweet_url":"\/rodrigogenta\/status\/1180853513645109249","user_id":"73917443","username":"rodrigogenta"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">status: 9 pessoas visualizaram seu perfil <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"status: 9 pessoas visualizaram seu perfil http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1570364419000,"timestamp_epochs":1570364419,"tweet_id":"1180820076146122752","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1180820076146122752","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu n\u00e3o sei vcs... mas toda vez q termina um jogo do Cruzeiro agora tenho q tomar um analg\u00e9sico, de tanta dor no corpo!!! Acaba e parece q eu tomei uma surra!!! Toda vez agora \u00e9 isso!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Eu n\u00e3o sei vcs... mas toda vez q termina um jogo do Cruzeiro agora tenho q tomar um analg\u00e9sico, de tanta dor no corpo!!! Acaba e parece q eu tomei uma surra!!! Toda vez agora \u00e9 isso!!!","timestamp":1570329453000,"timestamp_epochs":1570329453,"tweet_id":"1180673416787087360","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1180673416787087360","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Estou desmaiada<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Estou desmaiada","timestamp":1570327339000,"timestamp_epochs":1570327339,"tweet_id":"1180664553522241537","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1180664553522241537","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/R6rmJngurZ\">pic.twitter.com\/R6rmJngurZ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pic.twitter.com\/R6rmJngurZ","timestamp":1570326563000,"timestamp_epochs":1570326563,"tweet_id":"1180661295986745346","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1180661295986745346","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Robinho lutou hj!!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Robinho lutou hj!!!!","timestamp":1570326270000,"timestamp_epochs":1570326270,"tweet_id":"1180660069446422533","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1180660069446422533","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">PAI NOSSO Q ESTAIS NO C\u00c9U, SANTIFICADO SEJA O VOSSO NOME, VENHA A N\u00d3S O VOSSO REINO, SEJA FEITA A VOSSA VONTADE, ASSIM NA TERRA COMO NOS C\u00c9US<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"PAI NOSSO Q ESTAIS NO C\u00c9U, SANTIFICADO SEJA O VOSSO NOME, VENHA A N\u00d3S O VOSSO REINO, SEJA FEITA A VOSSA VONTADE, ASSIM NA TERRA COMO NOS C\u00c9US","timestamp":1570325825000,"timestamp_epochs":1570325825,"tweet_id":"1180658199902457856","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1180658199902457856","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">AAAA JUIZ!!!! PQP!!! FOI NA DISPUTA DE BOLA!!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"AAAA JUIZ!!!! PQP!!! FOI NA DISPUTA DE BOLA!!!!","timestamp":1570325245000,"timestamp_epochs":1570325245,"tweet_id":"1180655767499759617","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1180655767499759617","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mas tem q virar!!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mas tem q virar!!!!","timestamp":1570325114000,"timestamp_epochs":1570325114,"tweet_id":"1180655217488072705","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1180655217488072705","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GL\u00d3RIA A DEUS PAI TODO PODEROSO ESP\u00cdRITO SANTO VIRGEM MARIA SANT\u00cdSSIMA E TODOS OS SANTOS<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"GL\u00d3RIA A DEUS PAI TODO PODEROSO ESP\u00cdRITO SANTO VIRGEM MARIA SANT\u00cdSSIMA E TODOS OS SANTOS","timestamp":1570325052000,"timestamp_epochs":1570325052,"tweet_id":"1180654957944553472","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1180654957944553472","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem 90 jogadores do Inter defendendo na \u00e1rea... tem cabimento n\u00e3o!!! Tem q conferir issa\u00ea<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tem 90 jogadores do Inter defendendo na \u00e1rea... tem cabimento n\u00e3o!!! Tem q conferir issa\u00ea","timestamp":1570324645000,"timestamp_epochs":1570324645,"tweet_id":"1180653252507045892","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1180653252507045892","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse povo aparecendo na tv e rindo t\u00e1 na torcida de outro jogo, PQ N\u00c9????<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Esse povo aparecendo na tv e rindo t\u00e1 na torcida de outro jogo, PQ N\u00c9????","timestamp":1570324318000,"timestamp_epochs":1570324318,"tweet_id":"1180651882819330049","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1180651882819330049","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu passei por um portal de N\u00e1rnia e entrei no universo paralelo do Atretis-MG!!! \n<img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu passei por um portal de N\u00e1rnia e entrei no universo paralelo do Atretis-MG!!! \n","timestamp":1570323277000,"timestamp_epochs":1570323277,"tweet_id":"1180647512685891584","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1180647512685891584","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">AAAAAAHHHAUAHHAGAHAUAHAHHAHAUAHSUAHSGSUSUHSHSHUhshhsuahahauasghsu a bola entrou aqui na janela<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"AAAAAAHHHAUAHHAGAHAUAHAHHAHAUAHSUAHSGSUSUHSHSHUhshhsuahahauasghsu a bola entrou aqui na janela","timestamp":1570322604000,"timestamp_epochs":1570322604,"tweet_id":"1180644692846927873","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1180644692846927873","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">37min<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"37min","timestamp":1570322288000,"timestamp_epochs":1570322288,"tweet_id":"1180643368461832193","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1180643368461832193","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quase q a bola n\u00e3o chega no gol, hein TN????<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quase q a bola n\u00e3o chega no gol, hein TN????","timestamp":1570321848000,"timestamp_epochs":1570321848,"tweet_id":"1180641519935660032","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1180641519935660032","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tava no banho.... saio do banho 1x0 pro Inter... TOMAR NO \u00c7U!!!! ESSES CARAS T\u00c3O FAZENDO DE PROP\u00d3SITO N\u00c9????? N\u00c3O \u00c9 POSS\u00cdVEL!!!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tava no banho.... saio do banho 1x0 pro Inter... TOMAR NO \u00c7U!!!! ESSES CARAS T\u00c3O FAZENDO DE PROP\u00d3SITO N\u00c9????? N\u00c3O \u00c9 POSS\u00cdVEL!!!!!","timestamp":1570321331000,"timestamp_epochs":1570321331,"tweet_id":"1180639351870545922","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1180639351870545922","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">1 pessoa acaba de visitar seu perfil <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"1 pessoa acaba de visitar seu perfil http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1570291777000,"timestamp_epochs":1570291777,"tweet_id":"1180515392202117121","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1180515392202117121","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma d\u00favida!! Pq rapaz novo gosta de uma coroa, hein??? Queria saber!!!! \nMe perguntaram a idade agora e j\u00e1 respondi 39 com vontade de rir, pq sabia do susto<img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/> mas a\u00ed sempre completam com um: EU GOSTO \u00c9 ASSIM!! BOM \u00c9 ASSIM!!! U\u00c9<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1mpkV4Q4ow\">pic.twitter.com\/1mpkV4Q4ow<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Uma d\u00favida!! Pq rapaz novo gosta de uma coroa, hein??? Queria saber!!!! \nMe perguntaram a idade agora e j\u00e1 respondi 39 com vontade de rir, pq sabia do susto mas a\u00ed sempre completam com um: EU GOSTO \u00c9 ASSIM!! BOM \u00c9 ASSIM!!! U\u00c9pic.twitter.com\/1mpkV4Q4ow","timestamp":1570240378000,"timestamp_epochs":1570240378,"tweet_id":"1180299809426726912","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1180299809426726912","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Jesus amado... eu quase comi uma gominha de cabelo de silicone preta agora q tava emboladinha, achando q era uma passa!!! <img alt=\"\ud83d\ude33\" aria-label=\"Emoji: Cara corada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f633.png\" title=\"Cara corada\"\/><img alt=\"\ud83d\ude33\" aria-label=\"Emoji: Cara corada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f633.png\" title=\"Cara corada\"\/><img alt=\"\ud83d\ude33\" aria-label=\"Emoji: Cara corada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f633.png\" title=\"Cara corada\"\/><img alt=\"\ud83d\ude33\" aria-label=\"Emoji: Cara corada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f633.png\" title=\"Cara corada\"\/> Eu tava comendo castanha com passas e eu tinha tirado a gominha do cabelo!!! \nNOTA MENTAL: marcar oftalmologista urgente!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Jesus amado... eu quase comi uma gominha de cabelo de silicone preta agora q tava emboladinha, achando q era uma passa!!!  Eu tava comendo castanha com passas e eu tinha tirado a gominha do cabelo!!! \nNOTA MENTAL: marcar oftalmologista urgente!!!","timestamp":1570238026000,"timestamp_epochs":1570238026,"tweet_id":"1180289946118168581","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1180289946118168581","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Mateus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"cs\">Bruno Gerv\u00e1sio (<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"871921147373375488\" dir=\"ltr\" href=\"\/BrunoGervasio\"><s>@<\/s><b>BrunoGervasio<\/b><\/a>)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ThJOsPURCb\">pic.twitter.com\/ThJOsPURCb<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":55,"replies":1,"retweet_id":"1180265490889003008","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":13,"text":"Bruno Gerv\u00e1sio (@BrunoGervasio)pic.twitter.com\/ThJOsPURCb","timestamp":1570230865000,"timestamp_epochs":1570230865,"tweet_id":"1180259911097344000","tweet_url":"\/baudocectt\/status\/1180259911097344000","user_id":"3099637235","username":"baudocectt"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">MENOS UM!!!! GL\u00d3RIA A DEUS!!! <img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3fb.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3fb.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3fb.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3fb.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"MENOS UM!!!! GL\u00d3RIA A DEUS!!! ","timestamp":1570231791000,"timestamp_epochs":1570231791,"tweet_id":"1180263794330734593","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1180263794330734593","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pessoas que visitaram meu perfil e grupos que sigo no Twitter <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pessoas que visitaram meu perfil e grupos que sigo no Twitter http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1570219105000,"timestamp_epochs":1570219105,"tweet_id":"1180210585880924166","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1180210585880924166","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o seu perfil foi visto por 4 pessoas nas \u00faltimas 3 horas <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o seu perfil foi visto por 4 pessoas nas \u00faltimas 3 horas http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1570146471000,"timestamp_epochs":1570146471,"tweet_id":"1179905938129637376","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1179905938129637376","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">essas pessoas acabaram de visualizar seu perfil <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"essas pessoas acabaram de visualizar seu perfil http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1570073778000,"timestamp_epochs":1570073778,"tweet_id":"1179601038065754112","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1179601038065754112","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Andrey Gomes \ud83d\udc3a","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Galera, t\u00f4 precisando de um emprego em BH ou Regi\u00e3o Metropolitana. Sou formado em Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o. Se algu\u00e9m souber de algo comenta aqui ou chama na DM. \n\nUm RT tamb\u00e9m fortalece demais!<\/p>","is_retweet":1,"likes":216,"replies":9,"retweet_id":"1179455231727460352","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":270,"text":"Galera, t\u00f4 precisando de um emprego em BH ou Regi\u00e3o Metropolitana. Sou formado em Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o. Se algu\u00e9m souber de algo comenta aqui ou chama na DM. \n\nUm RT tamb\u00e9m fortalece demais!","timestamp":1569982418000,"timestamp_epochs":1569982418,"tweet_id":"1179217847702233089","tweet_url":"\/andreygomesbhz\/status\/1179217847702233089","user_id":"730102772767567872","username":"andreygomesbhz"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o seu perfil foi visto por 8 pessoas nas \u00faltimas 12 horas <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o seu perfil foi visto por 8 pessoas nas \u00faltimas 12 horas http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1570001262000,"timestamp_epochs":1570001262,"tweet_id":"1179296887486197760","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1179296887486197760","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">PESADELO!!!!! <img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/> ALGU\u00c9M ME ACORDA????? ME TIRA DAQUI??????<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.mg.superesportes.com.br\/app\/noticias\/futebol\/cruzeiro\/2019\/10\/01\/noticia_cruzeiro,2470845\/risco-de-rebaixamento-do-cruzeiro-no-brasileiro-dispara.shtml\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5Mgx88uV4b\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.mg.superesportes.com.br\/app\/noticias\/futebol\/cruzeiro\/2019\/10\/01\/noticia_cruzeiro,2470845\/risco-de-rebaixamento-do-cruzeiro-no-brasileiro-dispara.shtml\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">mg.superesportes.com.br\/app\/noticias\/f<\/span><span class=\"invisible\">utebol\/cruzeiro\/2019\/10\/01\/noticia_cruzeiro,2470845\/risco-de-rebaixamento-do-cruzeiro-no-brasileiro-dispara.shtml<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"PESADELO!!!!!  ALGU\u00c9M ME ACORDA????? ME TIRA DAQUI??????https:\/\/www.mg.superesportes.com.br\/app\/noticias\/futebol\/cruzeiro\/2019\/10\/01\/noticia_cruzeiro,2470845\/risco-de-rebaixamento-do-cruzeiro-no-brasileiro-dispara.shtml\u00a0\u2026","timestamp":1569940446000,"timestamp_epochs":1569940446,"tweet_id":"1179041805809209346","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1179041805809209346","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">seu perfil foi visto por 5 pessoas nas \u00faltimas 6 horas <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"seu perfil foi visto por 5 pessoas nas \u00faltimas 6 horas http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1569928490000,"timestamp_epochs":1569928490,"tweet_id":"1178991656475004930","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1178991656475004930","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Q humilha\u00e7\u00e3o, meu Deus!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Q humilha\u00e7\u00e3o, meu Deus!!!","timestamp":1569891287000,"timestamp_epochs":1569891287,"tweet_id":"1178835617133842432","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1178835617133842432","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Sac Cruzeiro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">amanh\u00e3 tem feijoada e pagode no clube, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1562061097\" dir=\"ltr\" href=\"\/Cruzeiro\"><s>@<\/s><b>cruzeiro<\/b><\/a>?<\/p>","is_retweet":1,"likes":354,"replies":11,"retweet_id":"1178832783340380160","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":73,"text":"amanh\u00e3 tem feijoada e pagode no clube, @cruzeiro?","timestamp":1569890349000,"timestamp_epochs":1569890349,"tweet_id":"1178831683057045504","tweet_url":"\/SacCruzeiro_\/status\/1178831683057045504","user_id":"3301926058","username":"SacCruzeiro_"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eram os dois jogos q precis\u00e1vamos dos 6 pontos... conseguimos 1!!! PUTA Q PARIU!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eram os dois jogos q precis\u00e1vamos dos 6 pontos... conseguimos 1!!! PUTA Q PARIU!!!","timestamp":1569890421000,"timestamp_epochs":1569890421,"tweet_id":"1178831984593952768","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1178831984593952768","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">MINHA NOSSA SENHORA<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"MINHA NOSSA SENHORA","timestamp":1569889736000,"timestamp_epochs":1569889736,"tweet_id":"1178829113160867841","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1178829113160867841","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Edilson tava marcando quem??? Ded\u00e9????? Com o olho????<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Edilson tava marcando quem??? Ded\u00e9????? Com o olho????","timestamp":1569889350000,"timestamp_epochs":1569889350,"tweet_id":"1178827493781987329","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1178827493781987329","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Nina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quem \u00e9 mais lento? \n\nRobinho rt \nThiago Neves like<\/p>","is_retweet":1,"likes":68,"replies":5,"retweet_id":"1178817790268100608","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":3,"text":"quem \u00e9 mais lento? \n\nRobinho rt \nThiago Neves like","timestamp":1569886658000,"timestamp_epochs":1569886658,"tweet_id":"1178816201277001729","tweet_url":"\/damatanina\/status\/1178816201277001729","user_id":"1058482008","username":"damatanina"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ele deu a cotovelada... o juiz \u00e9 q n\u00e3o viu!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ele deu a cotovelada... o juiz \u00e9 q n\u00e3o viu!!","timestamp":1569886848000,"timestamp_epochs":1569886848,"tweet_id":"1178816999188770817","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1178816999188770817","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">AH PELAMOOOOOOORRR<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"AH PELAMOOOOOOORRR","timestamp":1569885444000,"timestamp_epochs":1569885444,"tweet_id":"1178811110683750401","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1178811110683750401","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Meu Deus... eu quero apertar a m\u00e3o desse senhor!!! E agradecer por sua consci\u00eancia!!!!! <img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3fb.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3fb.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3fb.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3fb.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/tesoureiros\/status\/1178669838958551041\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HtqZ3QAoHj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/tesoureiros\/status\/1178669838958551041\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/tesoureiros\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1178669838958551041<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu Deus... eu quero apertar a m\u00e3o desse senhor!!! E agradecer por sua consci\u00eancia!!!!! https:\/\/twitter.com\/tesoureiros\/status\/1178669838958551041\u00a0\u2026","timestamp":1569873643000,"timestamp_epochs":1569873643,"tweet_id":"1178761612515319815","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1178761612515319815","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">essas pessoas acabaram de visualizar seu perfil <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"essas pessoas acabaram de visualizar seu perfil http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1569855803000,"timestamp_epochs":1569855803,"tweet_id":"1178686787297906688","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1178686787297906688","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Conselho deliberativo do Cruzeiro Esporte Clube: Pelo fim da gest\u00e3o Wagner Pires de S\u00e1 no Cruzeiro - Assine a peti\u00e7\u00e3o! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/chng.it\/R5QxPWLq\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cDwicShuJz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/chng.it\/R5QxPWLq\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">chng.it\/R5QxPWLq<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"900348469\" dir=\"ltr\" href=\"\/change_br\"><s>@<\/s><b>change_br<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Conselho deliberativo do Cruzeiro Esporte Clube: Pelo fim da gest\u00e3o Wagner Pires de S\u00e1 no Cruzeiro - Assine a peti\u00e7\u00e3o! http:\/\/chng.it\/R5QxPWLq\u00a0 via @change_br","timestamp":1569811718000,"timestamp_epochs":1569811718,"tweet_id":"1178501882207182848","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1178501882207182848","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">E DIVULGAR QDO ESSA DRAGA DE DIRETORIA FDP VAI SAIR????? VAI QDO???<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1178474610410610688\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/O38UaBi27p\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1178474610410610688\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Cruzeiro\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1178474610410610688<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E DIVULGAR QDO ESSA DRAGA DE DIRETORIA FDP VAI SAIR????? VAI QDO???https:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1178474610410610688\u00a0\u2026","timestamp":1569810818000,"timestamp_epochs":1569810818,"tweet_id":"1178498107551731712","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1178498107551731712","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ESSES FDPS ENCHENDO O CU DE DINHEIRO E EU PERDENDO MINHA SA\u00daDE!!!!!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ESSES FDPS ENCHENDO O CU DE DINHEIRO E EU PERDENDO MINHA SA\u00daDE!!!!!!!","timestamp":1569803727000,"timestamp_epochs":1569803727,"tweet_id":"1178468361887461378","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1178468361887461378","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">QUER DIZER Q O FILHO DA PUTA DO PRESIDENTE (B\u00caBADO, COMO SEMPRE!!!) FALOU Q FICOU COM O BAGA\u00c7O DA LARANJA????? \n1\u00ba Q BAGA\u00c7O DE LARANJA \u00c9 TEU  CU, SEU ARROMBADO!!!\nE 2\u00ba, SE TIVESSE UM PINGO DE HOMBRIDADE NESSE CORPO DE CACHACEIRO, TU RENUNCIAVA E ENTREGAVA OS OUTROS ENT\u00c3O!!!!!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"QUER DIZER Q O FILHO DA PUTA DO PRESIDENTE (B\u00caBADO, COMO SEMPRE!!!) FALOU Q FICOU COM O BAGA\u00c7O DA LARANJA????? \n1\u00ba Q BAGA\u00c7O DE LARANJA \u00c9 TEU  CU, SEU ARROMBADO!!!\nE 2\u00ba, SE TIVESSE UM PINGO DE HOMBRIDADE NESSE CORPO DE CACHACEIRO, TU RENUNCIAVA E ENTREGAVA OS OUTROS ENT\u00c3O!!!!!!!","timestamp":1569802578000,"timestamp_epochs":1569802578,"tweet_id":"1178463545941532674","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1178463545941532674","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">2 pessoas est\u00e3o visualizando seu perfil <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"2 pessoas est\u00e3o visualizando seu perfil http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1569783125000,"timestamp_epochs":1569783125,"tweet_id":"1178381952090607617","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1178381952090607617","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">1 pessoa acaba de visitar seu perfil <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"1 pessoa acaba de visitar seu perfil http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1569710466000,"timestamp_epochs":1569710466,"tweet_id":"1178077198500192256","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1178077198500192256","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">essas pessoas acabaram de visualizar seu perfil <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"essas pessoas acabaram de visualizar seu perfil http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1569637842000,"timestamp_epochs":1569637842,"tweet_id":"1177772592159170563","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1177772592159170563","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olha eu n\u00e3o t\u00f4 dando conta disso tudo n\u00e3o!!!!!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0GVvK2DuWv\">pic.twitter.com\/0GVvK2DuWv<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Olha eu n\u00e3o t\u00f4 dando conta disso tudo n\u00e3o!!!!!!!pic.twitter.com\/0GVvK2DuWv","timestamp":1569629347000,"timestamp_epochs":1569629347,"tweet_id":"1177736962981203968","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1177736962981203968","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sem desmerecer as q malham de verdade!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sem desmerecer as q malham de verdade!!!","timestamp":1569628377000,"timestamp_epochs":1569628377,"tweet_id":"1177732894476906497","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1177732894476906497","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">L\u00c1 VEM OS MACHO ESCROTO: \u201c\u00c9 O TIFFANY, NASCEU HOMEM, VAI MORRER HOMEM.\u201d\nSINTO LHE INFORMAR QUERIDO, Q VC Q VC J\u00c1 DEVE TER PEGADO MTA MULHER COM MTO MAIS HORM\u00d4NIO MASCULINO NO CORPO DO Q A TIFFANY, VIU?? ESSAS CAVALAS A\u00cd Q VC ACHA Q MALHAM!!!! VAI ACHANDO!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"L\u00c1 VEM OS MACHO ESCROTO: \u201c\u00c9 O TIFFANY, NASCEU HOMEM, VAI MORRER HOMEM.\u201d\nSINTO LHE INFORMAR QUERIDO, Q VC Q VC J\u00c1 DEVE TER PEGADO MTA MULHER COM MTO MAIS HORM\u00d4NIO MASCULINO NO CORPO DO Q A TIFFANY, VIU?? ESSAS CAVALAS A\u00cd Q VC ACHA Q MALHAM!!!! VAI ACHANDO!!!","timestamp":1569628175000,"timestamp_epochs":1569628175,"tweet_id":"1177732044048228357","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1177732044048228357","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Pqp!!! S\u00e9rio <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10842792\" dir=\"ltr\" href=\"\/globoesportecom\"><s>@<\/s><b>globoesportecom<\/b><\/a> ??? N\u00e3o tinha uma foto e um t\u00edtulo mais tendencioso do q esse n\u00e3o, n\u00e9??????<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1177661684774658048\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lmHLt9pkjf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1177661684774658048\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/globoesporteco<\/span><span class=\"invisible\">m\/status\/1177661684774658048<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pqp!!! S\u00e9rio @globoesportecom ??? N\u00e3o tinha uma foto e um t\u00edtulo mais tendencioso do q esse n\u00e3o, n\u00e9??????https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1177661684774658048\u00a0\u2026","timestamp":1569626851000,"timestamp_epochs":1569626851,"tweet_id":"1177726492597510144","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1177726492597510144","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Isabela","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 um homem pode salvar o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1562061097\" dir=\"ltr\" href=\"\/Cruzeiro\"><s>@<\/s><b>Cruzeiro<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/b1xb4qd3Nb\">pic.twitter.com\/b1xb4qd3Nb<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":16,"replies":6,"retweet_id":"1177628167403659264","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":3,"text":"S\u00f3 um homem pode salvar o @Cruzeiropic.twitter.com\/b1xb4qd3Nb","timestamp":1569603240000,"timestamp_epochs":1569603240,"tweet_id":"1177627459312857088","tweet_url":"\/Isabela_teixeir\/status\/1177627459312857088","user_id":"377503552","username":"Isabela_teixeir"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201d\u00danico substituto poss\u00edvel pra o Ceni \u00e9 o A. B!!\u201d\n\nSai\/entra:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nxXbL55aMp\">pic.twitter.com\/nxXbL55aMp<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u201d\u00danico substituto poss\u00edvel pra o Ceni \u00e9 o A. B!!\u201d\n\nSai\/entra:pic.twitter.com\/nxXbL55aMp","timestamp":1569593341000,"timestamp_epochs":1569593341,"tweet_id":"1177585941940264962","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1177585941940264962","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fsnCaUIOvB\">pic.twitter.com\/fsnCaUIOvB<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pic.twitter.com\/fsnCaUIOvB","timestamp":1569589363000,"timestamp_epochs":1569589363,"tweet_id":"1177569254390009857","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1177569254390009857","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">1 pessoa acaba de visitar seu perfil <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjBsfS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"1 pessoa acaba de visitar seu perfil http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1569565195000,"timestamp_epochs":1569565195,"tweet_id":"1177467887205801984","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1177467887205801984","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">V\u00c9I!!! Esse cara tem c\u00e9rebro??????? Pq olha....<img alt=\"\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mulher com a m\u00e3o no rosto (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f926-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mulher com a m\u00e3o no rosto (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mulher com a m\u00e3o no rosto (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f926-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mulher com a m\u00e3o no rosto (tom de pele claro)\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/tesoureiros\/status\/1177415714770169857\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vhICVFD2V6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/tesoureiros\/status\/1177415714770169857\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/tesoureiros\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1177415714770169857<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"V\u00c9I!!! Esse cara tem c\u00e9rebro??????? Pq olha....https:\/\/twitter.com\/tesoureiros\/status\/1177415714770169857\u00a0\u2026","timestamp":1569552959000,"timestamp_epochs":1569552959,"tweet_id":"1177416568503984129","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1177416568503984129","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">UMA COISA EU FALO PRA VCS: EU Q N\u00c3O SERIA DOIDA DE ACEITAR SER T\u00c9CNICA DO CRUZEIRO (se eu fosse um t\u00e9cnico no mercado)!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"UMA COISA EU FALO PRA VCS: EU Q N\u00c3O SERIA DOIDA DE ACEITAR SER T\u00c9CNICA DO CRUZEIRO (se eu fosse um t\u00e9cnico no mercado)!!!","timestamp":1569540015000,"timestamp_epochs":1569540015,"tweet_id":"1177362273884659713","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1177362273884659713","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Stefano Marchesini","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Caia atirando, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"986087655703285760\" dir=\"ltr\" href=\"\/rogerioceni\"><s>@<\/s><b>rogerioceni<\/b><\/a>! Exponha essa diretoria omissa e esses jogadores covardes ao m\u00e1ximo. Sua hist\u00f3ria \u00e9 seu respaldo. N\u00e3o esque\u00e7a que a torcida estava \"fechada\" com voc\u00ea.<\/p>","is_retweet":1,"likes":665,"replies":8,"retweet_id":"1177360884915757056","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":216,"text":"Caia atirando, @rogerioceni! Exponha essa diretoria omissa e esses jogadores covardes ao m\u00e1ximo. Sua hist\u00f3ria \u00e9 seu respaldo. N\u00e3o esque\u00e7a que a torcida estava \"fechada\" com voc\u00ea.","timestamp":1569530739000,"timestamp_epochs":1569530739,"tweet_id":"1177323370234486785","tweet_url":"\/stefano_poke\/status\/1177323370234486785","user_id":"46838187","username":"stefano_poke"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Q SENSA\u00c7\u00c3O DE MERDA ESSA IMPOT\u00caNCIA!!! PQP!!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Q SENSA\u00c7\u00c3O DE MERDA ESSA IMPOT\u00caNCIA!!! PQP!!!!","timestamp":1569538913000,"timestamp_epochs":1569538913,"tweet_id":"1177357652759851008","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1177357652759851008","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Saiu ou n\u00e3o saiu???<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Saiu ou n\u00e3o saiu???","timestamp":1569524770000,"timestamp_epochs":1569524770,"tweet_id":"1177298332915515392","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1177298332915515392","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Andrey #PeloCruzeiro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Muita gente que colocou fogo no parquinho na era Mano, Vendendo a narrativa que era s\u00f3 ele sair que tudo melhorava, sumiu.\n\nQuem faz o mesmo com o Ceni, se a sa\u00edda n\u00e3o de resultado, vai sumir tamb\u00e9m. \n\nusa a influencia pra infernizar, \ndepois vem com:\n\"Vou dar um tempo da TL\"<\/p>","is_retweet":1,"likes":91,"replies":11,"retweet_id":"1177298189352873984","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":21,"text":"Muita gente que colocou fogo no parquinho na era Mano, Vendendo a narrativa que era s\u00f3 ele sair que tudo melhorava, sumiu.\n\nQuem faz o mesmo com o Ceni, se a sa\u00edda n\u00e3o de resultado, vai sumir tamb\u00e9m. \n\nusa a influencia pra infernizar, \ndepois vem com:\n\"Vou dar um tempo da TL\"","timestamp":1569521862000,"timestamp_epochs":1569521862,"tweet_id":"1177286138094149638","tweet_url":"\/HEXAndrey\/status\/1177286138094149638","user_id":"1076542256","username":"HEXAndrey"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">As pessoas ficam putas e fazem o q?? V\u00e3o lutar um boxe na academia... puxar uns ferros... levantar peso... correr... \nE eu??? \nENFIO A CARA NA PORRA DO CHOCOLATE!!!!!!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"As pessoas ficam putas e fazem o q?? V\u00e3o lutar um boxe na academia... puxar uns ferros... levantar peso... correr... \nE eu??? \nENFIO A CARA NA PORRA DO CHOCOLATE!!!!!!!!","timestamp":1569517847000,"timestamp_epochs":1569517847,"tweet_id":"1177269294679429124","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1177269294679429124","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">U\u00c9???? <img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f937-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f937-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f937-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\"\/> \nMas qdo o g\u00e1s de pimenta nos z\u00f3i duz otro, n\u00e9??? <img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carmelonetobr\/status\/1176951838731657217\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4e4vYvg27e\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carmelonetobr\/status\/1176951838731657217\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carmelonetobr\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1176951838731657217<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"U\u00c9????  \nMas qdo o g\u00e1s de pimenta nos z\u00f3i duz otro, n\u00e9??? https:\/\/twitter.com\/carmelonetobr\/status\/1176951838731657217\u00a0\u2026","timestamp":1569516033000,"timestamp_epochs":1569516033,"tweet_id":"1177261686266519552","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1177261686266519552","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu queria fazer uma live pra conversar sobre o Cruzeiro nesse saite....<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu queria fazer uma live pra conversar sobre o Cruzeiro nesse saite....","timestamp":1569515303000,"timestamp_epochs":1569515303,"tweet_id":"1177258626714656768","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1177258626714656768","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E O FILHO DA PUTA DO \u201cPRESIDA CABULOSO\u201d TAVA L\u00c1 NA CAMPESTRE TOMANDO UISQUINHO TRANQUILAMENTE E JOGANDO BARALHO NO FDS!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E O FILHO DA PUTA DO \u201cPRESIDA CABULOSO\u201d TAVA L\u00c1 NA CAMPESTRE TOMANDO UISQUINHO TRANQUILAMENTE E JOGANDO BARALHO NO FDS!!!","timestamp":1569515019000,"timestamp_epochs":1569515019,"tweet_id":"1177257436878708737","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1177257436878708737","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Mateus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Repare agora setoristas e influenciadores subindo na barca de criticar diretoria. \n\nLamberam as bolas at\u00e9 falar que chega e agora vem pagar de cr\u00edtico. Agora n\u00e3o precisa mais n\u00e3o, pau no seus cu. E m\u00e1ximo respeito a turma do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"966770021610459136\" dir=\"ltr\" href=\"\/deustedibre\"><s>@<\/s><b>deustedibre<\/b><\/a> que desde 2017 n\u00e3o para de denunciar.<\/p>","is_retweet":1,"likes":119,"replies":5,"retweet_id":"1177247210486009859","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":19,"text":"Repare agora setoristas e influenciadores subindo na barca de criticar diretoria. \n\nLamberam as bolas at\u00e9 falar que chega e agora vem pagar de cr\u00edtico. Agora n\u00e3o precisa mais n\u00e3o, pau no seus cu. E m\u00e1ximo respeito a turma do @deustedibre que desde 2017 n\u00e3o para de denunciar.","timestamp":1569511508000,"timestamp_epochs":1569511508,"tweet_id":"1177242709972660225","tweet_url":"\/baudocectt\/status\/1177242709972660225","user_id":"3099637235","username":"baudocectt"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Frio calor frio calor frio calor frio calor frio calor frio calor frio calor frio calor frio ca EU N\u00c3O AGUENTO MAIS<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/46eGLW6w0k\">pic.twitter.com\/46eGLW6w0k<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Frio calor frio calor frio calor frio calor frio calor frio calor frio calor frio calor frio ca EU N\u00c3O AGUENTO MAISpic.twitter.com\/46eGLW6w0k","timestamp":1569511855000,"timestamp_epochs":1569511855,"tweet_id":"1177244162862800896","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1177244162862800896","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">atualiza\u00e7\u00e3o de acessos no meu perfil <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"atualiza\u00e7\u00e3o de acessos no meu perfil http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1569492486000,"timestamp_epochs":1569492486,"tweet_id":"1177162923451604992","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1177162923451604992","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">AT\u00c9 TU DED\u00c9??????????<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"AT\u00c9 TU DED\u00c9??????????","timestamp":1569456352000,"timestamp_epochs":1569456352,"tweet_id":"1177011369507459072","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1177011369507459072","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minhas vistas t\u00e3o escurecendo... acho q minha press\u00e3o caiu... meu a\u00e7\u00facar caiu... vou desmaiar<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Minhas vistas t\u00e3o escurecendo... acho q minha press\u00e3o caiu... meu a\u00e7\u00facar caiu... vou desmaiar","timestamp":1569456325000,"timestamp_epochs":1569456325,"tweet_id":"1177011254700969990","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1177011254700969990","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHH<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/A9yNb9R5l6\">pic.twitter.com\/A9yNb9R5l6<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHpic.twitter.com\/A9yNb9R5l6","timestamp":1569456039000,"timestamp_epochs":1569456039,"tweet_id":"1177010053875941382","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1177010053875941382","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">MEU PAI ETERNO<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"MEU PAI ETERNO","timestamp":1569455880000,"timestamp_epochs":1569455880,"tweet_id":"1177009386788728832","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1177009386788728832","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Kkkkkkkkk o Mano se estiver assistindo esse jogo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qRoEzqNXSw\">pic.twitter.com\/qRoEzqNXSw<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Kkkkkkkkk o Mano se estiver assistindo esse jogopic.twitter.com\/qRoEzqNXSw","timestamp":1569455534000,"timestamp_epochs":1569455534,"tweet_id":"1177007935391698944","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1177007935391698944","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 vc Elber???<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 vc Elber???","timestamp":1569455376000,"timestamp_epochs":1569455376,"tweet_id":"1177007273165688833","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1177007273165688833","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9U5ucmwzRa\">pic.twitter.com\/9U5ucmwzRa<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pic.twitter.com\/9U5ucmwzRa","timestamp":1569454843000,"timestamp_epochs":1569454843,"tweet_id":"1177005038155304964","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1177005038155304964","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tomar no \u00e7u diretoria desgra\u00e7ada!!!! Vcs t\u00e3o me tirando uma das minhas maiores alegrias!!!! Bando de filha de puta!!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hodknXabfH\">pic.twitter.com\/hodknXabfH<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tomar no \u00e7u diretoria desgra\u00e7ada!!!! Vcs t\u00e3o me tirando uma das minhas maiores alegrias!!!! Bando de filha de puta!!!!pic.twitter.com\/hodknXabfH","timestamp":1569453944000,"timestamp_epochs":1569453944,"tweet_id":"1177001267119476736","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1177001267119476736","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olha, se n\u00e3o fosse o F\u00e1bio, acho q a gente j\u00e1 tinha ca\u00eddo.... sinceramente!!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Olha, se n\u00e3o fosse o F\u00e1bio, acho q a gente j\u00e1 tinha ca\u00eddo.... sinceramente!!!!","timestamp":1569453526000,"timestamp_epochs":1569453526,"tweet_id":"1176999513497710592","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1176999513497710592","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu imagino q o David, Marquinhos Gabriel, Eg\u00eddio devem treinar BEM PRA CARALHO durante a semana, pq s\u00f3 isso pra justificar eles em campo...<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Eu imagino q o David, Marquinhos Gabriel, Eg\u00eddio devem treinar BEM PRA CARALHO durante a semana, pq s\u00f3 isso pra justificar eles em campo...","timestamp":1569453347000,"timestamp_epochs":1569453347,"tweet_id":"1176998765607227393","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1176998765607227393","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Kemperguntou","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 lembrando que o problema era o Mano<\/p>","is_retweet":1,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"1176996833840816129","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":2,"text":"S\u00f3 lembrando que o problema era o Mano","timestamp":1569452862000,"timestamp_epochs":1569452862,"tweet_id":"1176996727603236865","tweet_url":"\/EuKemper\/status\/1176996727603236865","user_id":"44923419","username":"EuKemper"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vai matar o goleiro, David!!! Matar de rir!!! <img alt=\"\ud83d\ude12\" aria-label=\"Emoji: Cara de entediado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f612.png\" title=\"Cara de entediado\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vai matar o goleiro, David!!! Matar de rir!!! ","timestamp":1569452646000,"timestamp_epochs":1569452646,"tweet_id":"1176995822464114688","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1176995822464114688","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">V\u00e9i... esses goleiros contra o Cruzeiro tb, viu???<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"V\u00e9i... esses goleiros contra o Cruzeiro tb, viu???","timestamp":1569452286000,"timestamp_epochs":1569452286,"tweet_id":"1176994315572260869","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1176994315572260869","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Pq ser\u00e1???? <img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f937-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f937-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f937-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/folha_poder\/status\/1176951263554093057\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bLyhWzTtqs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/folha_poder\/status\/1176951263554093057\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/folha_poder\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1176951263554093057<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pq ser\u00e1???? https:\/\/twitter.com\/folha_poder\/status\/1176951263554093057\u00a0\u2026","timestamp":1569443403000,"timestamp_epochs":1569443403,"tweet_id":"1176957056240312321","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1176957056240312321","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">EU QUERO VIR HOMEM NA PR\u00d3XIMA ENCARNA\u00c7\u00c3O, SEN\u00c3O NEM VENHO DE NOVO!!!!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"EU QUERO VIR HOMEM NA PR\u00d3XIMA ENCARNA\u00c7\u00c3O, SEN\u00c3O NEM VENHO DE NOVO!!!!!!","timestamp":1569440912000,"timestamp_epochs":1569440912,"tweet_id":"1176946606299590657","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1176946606299590657","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu vou virar freira!! N\u00e3o aguento mais!!! Vou entrar pra um convento e perder contato com o mundo!!!! Cansei dessa merda!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Eu vou virar freira!! N\u00e3o aguento mais!!! Vou entrar pra um convento e perder contato com o mundo!!!! Cansei dessa merda!!!","timestamp":1569439640000,"timestamp_epochs":1569439640,"tweet_id":"1176941271941865473","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1176941271941865473","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Esse povo sabe muito bem da import\u00e2ncia!!! Eles se fazem de desentendidos!!!!!!! FALSOS MORALISTAS!!!! <img alt=\"\ud83e\udd2e\" aria-label=\"Emoji: Vomitando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92e.png\" title=\"Vomitando\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2e\" aria-label=\"Emoji: Vomitando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92e.png\" title=\"Vomitando\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2e\" aria-label=\"Emoji: Vomitando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92e.png\" title=\"Vomitando\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2e\" aria-label=\"Emoji: Vomitando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92e.png\" title=\"Vomitando\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/nilmoretto\/status\/1176915205739048960\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QHcR5P2Rf8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/nilmoretto\/status\/1176915205739048960\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/nilmoretto\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1176915205739048960<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Esse povo sabe muito bem da import\u00e2ncia!!! Eles se fazem de desentendidos!!!!!!! FALSOS MORALISTAS!!!! https:\/\/twitter.com\/nilmoretto\/status\/1176915205739048960\u00a0\u2026","timestamp":1569433933000,"timestamp_epochs":1569433933,"tweet_id":"1176917334776274944","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1176917334776274944","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">A autoestima, meu Pai!! Queria ter!!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/OGloboPolitica\/status\/1176881601998966784\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YcJbL9V6GF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/OGloboPolitica\/status\/1176881601998966784\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/OGloboPolitica<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1176881601998966784<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A autoestima, meu Pai!! Queria ter!!!!https:\/\/twitter.com\/OGloboPolitica\/status\/1176881601998966784\u00a0\u2026","timestamp":1569425610000,"timestamp_epochs":1569425610,"tweet_id":"1176882426267746306","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1176882426267746306","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Em 15 min q entrei aqui j\u00e1 dei umas 283773 gargalhadas!! Eu amo esse saite <img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Em 15 min q entrei aqui j\u00e1 dei umas 283773 gargalhadas!! Eu amo esse saite ","timestamp":1569425165000,"timestamp_epochs":1569425165,"tweet_id":"1176880558632255489","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1176880558632255489","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">Q???? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/emarx\/status\/1176496225639641088\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uvx0btEsgV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/emarx\/status\/1176496225639641088\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/emarx\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">176496225639641088<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pgIe2FhxoG\">pic.twitter.com\/pgIe2FhxoG<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Q???? https:\/\/twitter.com\/emarx\/status\/1176496225639641088\u00a0\u2026pic.twitter.com\/pgIe2FhxoG","timestamp":1569424620000,"timestamp_epochs":1569424620,"tweet_id":"1176878275752353792","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1176878275752353792","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">AAAAAAAAHAUSHDHHSUAHSHHSUAHSHDHUAHSGSUAHSHSHUAHSHSHUAHSHSHAHAHSHSGHAUAHSGSU RINDO POR FORA E CHORANDO POR DENTRO!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Dequinho_10\/status\/1176873267463892993\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MHhXLJpM6I\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Dequinho_10\/status\/1176873267463892993\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Dequinho_10\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1176873267463892993<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"AAAAAAAAHAUSHDHHSUAHSHHSUAHSHDHUAHSGSUAHSHSHUAHSHSHUAHSHSHAHAHSHSGHAUAHSGSU RINDO POR FORA E CHORANDO POR DENTRO!!!https:\/\/twitter.com\/Dequinho_10\/status\/1176873267463892993\u00a0\u2026","timestamp":1569424249000,"timestamp_epochs":1569424249,"tweet_id":"1176876718071656448","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1176876718071656448","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">status de visita: perfil visualizado 6 vezes <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"status de visita: perfil visualizado 6 vezes http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1569419851000,"timestamp_epochs":1569419851,"tweet_id":"1176858270620880896","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1176858270620880896","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"flaviofachel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 triste ver nas redes sociais gente razoavelmente esclarecida defendendo a morte de inocentes como \u201cbaixas de guerra\u201d ou \u201cefeito colateral\u201d decorrente da necess\u00e1ria a\u00e7\u00e3o do Estado contra o crime. Estamos nos desmanchando como sociedade.<\/p>","is_retweet":1,"likes":2526,"replies":145,"retweet_id":"1176824950415667200","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":345,"text":"\u00c9 triste ver nas redes sociais gente razoavelmente esclarecida defendendo a morte de inocentes como \u201cbaixas de guerra\u201d ou \u201cefeito colateral\u201d decorrente da necess\u00e1ria a\u00e7\u00e3o do Estado contra o crime. Estamos nos desmanchando como sociedade.","timestamp":1569362877000,"timestamp_epochs":1569362877,"tweet_id":"1176619305280184321","tweet_url":"\/flaviofachel\/status\/1176619305280184321","user_id":"42157075","username":"flaviofachel"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">MEU DEUS T\u00c1 CHOVENDO GL\u00d3RIA ALELUIA<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"MEU DEUS T\u00c1 CHOVENDO GL\u00d3RIA ALELUIA","timestamp":1569411466000,"timestamp_epochs":1569411466,"tweet_id":"1176823101436416000","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1176823101436416000","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabei todos os Criminal\u2019s... algu\u00e9m pra discutir sobre?? Kkkkkkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acabei todos os Criminal\u2019s... algu\u00e9m pra discutir sobre?? Kkkkkkkkk","timestamp":1569360362000,"timestamp_epochs":1569360362,"tweet_id":"1176608757884866565","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1176608757884866565","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">seu perfil foi visto por 2 pessoas na \u00faltima hora <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"seu perfil foi visto por 2 pessoas na \u00faltima hora http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1569347180000,"timestamp_epochs":1569347180,"tweet_id":"1176553465918758913","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1176553465918758913","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Gustavo Hofman","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A tristeza \u00e9 muito maior do que a vergonha.<\/p>","is_retweet":1,"likes":7156,"replies":229,"retweet_id":"1176548472457170948","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":1193,"text":"A tristeza \u00e9 muito maior do que a vergonha.","timestamp":1569333713000,"timestamp_epochs":1569333713,"tweet_id":"1176496980576677888","tweet_url":"\/gustavohofman\/status\/1176496980576677888","user_id":"51084686","username":"gustavohofman"},{"fullname":"Andrey #PeloCruzeiro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os respons\u00e1veis sobre o momento do Cruzeiro tem nome e sobrenome, \n\nITAIR MACHADO E WAGNER PIRES DE S\u00c1.\n\nJornalista que faz discurso sobre o momento mas n\u00e3o cita o nome dos 2, s\u00f3 ta jogando pra galera.\n\nEnquanto o nome da institui\u00e7\u00e3o \u00e9 manchado \"preservam\"  dos irrespons\u00e1veis!<\/p>","is_retweet":1,"likes":244,"replies":10,"retweet_id":"1176547088227864576","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":34,"text":"Os respons\u00e1veis sobre o momento do Cruzeiro tem nome e sobrenome, \n\nITAIR MACHADO E WAGNER PIRES DE S\u00c1.\n\nJornalista que faz discurso sobre o momento mas n\u00e3o cita o nome dos 2, s\u00f3 ta jogando pra galera.\n\nEnquanto o nome da institui\u00e7\u00e3o \u00e9 manchado \"preservam\"  dos irrespons\u00e1veis!","timestamp":1569326339000,"timestamp_epochs":1569326339,"tweet_id":"1176466054786273280","tweet_url":"\/HEXAndrey\/status\/1176466054786273280","user_id":"1076542256","username":"HEXAndrey"},{"fullname":"Bruno Favarini","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Quem diria que o presidente xen\u00f3fobo, alucinado e intolerante daria um discurso xen\u00f3fobo, alucinado e intolerante na ONU.<\/p>","is_retweet":1,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"1176546290257342464","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":3,"text":"Quem diria que o presidente xen\u00f3fobo, alucinado e intolerante daria um discurso xen\u00f3fobo, alucinado e intolerante na ONU.","timestamp":1569337431000,"timestamp_epochs":1569337431,"tweet_id":"1176512574898233345","tweet_url":"\/BrunoFavarini\/status\/1176512574898233345","user_id":"53216927","username":"BrunoFavarini"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00c3O DIGA?!?!?! <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Maurici51156303\/status\/1176383516361273345\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/K3FHSACKvT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Maurici51156303\/status\/1176383516361273345\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Maurici5115630<\/span><span class=\"invisible\">3\/status\/1176383516361273345<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nnDIFxoWmM\">pic.twitter.com\/nnDIFxoWmM<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00c3O DIGA?!?!?!  https:\/\/twitter.com\/Maurici51156303\/status\/1176383516361273345\u00a0\u2026pic.twitter.com\/nnDIFxoWmM","timestamp":1569343982000,"timestamp_epochs":1569343982,"tweet_id":"1176540052362539017","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1176540052362539017","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">perfil visualizado por 8 pessoas <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"perfil visualizado por 8 pessoas http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1569274506000,"timestamp_epochs":1569274506,"tweet_id":"1176248651485761536","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1176248651485761536","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem a\u00ed t\u00e1 assistindo \u201cCriminal\u201d  do Netflix?? J\u00e1 quero uma vers\u00e3o brasileira!!! T\u00f4 s\u00f3 imaginando os crimes e os interrogat\u00f3rios!!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quem a\u00ed t\u00e1 assistindo \u201cCriminal\u201d  do Netflix?? J\u00e1 quero uma vers\u00e3o brasileira!!! T\u00f4 s\u00f3 imaginando os crimes e os interrogat\u00f3rios!!!!","timestamp":1569272918000,"timestamp_epochs":1569272918,"tweet_id":"1176241990188638208","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1176241990188638208","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f937-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f937-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f937-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f937-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jairmearrepend\/status\/1176178987598589952\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/v9Q53ur0Pb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jairmearrepend\/status\/1176178987598589952\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jairmearrepend<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1176178987598589952<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/twitter.com\/jairmearrepend\/status\/1176178987598589952\u00a0\u2026","timestamp":1569260504000,"timestamp_epochs":1569260504,"tweet_id":"1176189921679302656","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1176189921679302656","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Sandra - #ForaWagnerPires#ForaPerrella","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel esse homem nunca ter sido preso com tantas acusa\u00e7\u00f5es. Isso ou \u00e9 incompet\u00eancia da justi\u00e7a ou \u00e9 coniv\u00eancia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/papeleirocelest\/status\/916409319586959360\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LLDrfxn4WI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/papeleirocelest\/status\/916409319586959360\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/papeleiroceles<\/span><span class=\"invisible\">t\/status\/916409319586959360<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"1176186361180823552","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":3,"text":"N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel esse homem nunca ter sido preso com tantas acusa\u00e7\u00f5es. Isso ou \u00e9 incompet\u00eancia da justi\u00e7a ou \u00e9 coniv\u00eanciahttps:\/\/twitter.com\/papeleirocelest\/status\/916409319586959360\u00a0\u2026","timestamp":1569258227000,"timestamp_epochs":1569258227,"tweet_id":"1176180369508438017","tweet_url":"\/sasa28123\/status\/1176180369508438017","user_id":"728961370390208512","username":"sasa28123"},{"fullname":"Mateus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sinceramente, pra mim o Wagner Pires n\u00e3o \u00e9 Cruzeirense. Eu que n\u00e3o sou presidente do clube n\u00e3o tenho a tranquilidade de sentar em uma mesa de bar pra tomar uma cerveja... Penso na situa\u00e7\u00e3o do Cruzeiro 24hrs por dia, chega a me fazer mal E O CARA JOGANDO BARALHO BICHO<\/p>","is_retweet":1,"likes":467,"replies":22,"retweet_id":"1176185983437611009","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":59,"text":"Sinceramente, pra mim o Wagner Pires n\u00e3o \u00e9 Cruzeirense. Eu que n\u00e3o sou presidente do clube n\u00e3o tenho a tranquilidade de sentar em uma mesa de bar pra tomar uma cerveja... Penso na situa\u00e7\u00e3o do Cruzeiro 24hrs por dia, chega a me fazer mal E O CARA JOGANDO BARALHO BICHO","timestamp":1569196905000,"timestamp_epochs":1569196905,"tweet_id":"1175923168118214656","tweet_url":"\/baudocectt\/status\/1175923168118214656","user_id":"3099637235","username":"baudocectt"},{"fullname":"Bruno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o vejo consterna\u00e7\u00e3o, n vejo indigna\u00e7\u00e3o, n vejo revolta com a situa\u00e7\u00e3o q colocaram o Cruzeiro. Qm pode fazer algo n\u00e3o faz, qm pode falar algo n\u00e3o fala, qm pode cobrar algo n\u00e3o cobra. Os q t\u00e3o puto e revoltado com td somos s\u00f3 n\u00f3s, torcedores de verdade q n\u00e3o querem nada do clube<\/p>","is_retweet":1,"likes":186,"replies":8,"retweet_id":"1176182815265841155","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":32,"text":"N\u00e3o vejo consterna\u00e7\u00e3o, n vejo indigna\u00e7\u00e3o, n vejo revolta com a situa\u00e7\u00e3o q colocaram o Cruzeiro. Qm pode fazer algo n\u00e3o faz, qm pode falar algo n\u00e3o fala, qm pode cobrar algo n\u00e3o cobra. Os q t\u00e3o puto e revoltado com td somos s\u00f3 n\u00f3s, torcedores de verdade q n\u00e3o querem nada do clube","timestamp":1569197036000,"timestamp_epochs":1569197036,"tweet_id":"1175923717584633856","tweet_url":"\/brunocleber\/status\/1175923717584633856","user_id":"84481798","username":"brunocleber"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m aqui j\u00e1 comprou coisa mais cara no AliExpress?? Deu certo???<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Algu\u00e9m aqui j\u00e1 comprou coisa mais cara no AliExpress?? Deu certo???","timestamp":1569257989000,"timestamp_epochs":1569257989,"tweet_id":"1176179374057562114","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1176179374057562114","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">E PQ N\u00c3O SAIU AINDA, FILHO DE QUENGA??????<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/eliaseguimaraes\/status\/1176106105686110208\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eKEMmL4LXB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/eliaseguimaraes\/status\/1176106105686110208\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/eliaseguimarae<\/span><span class=\"invisible\">s\/status\/1176106105686110208<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E PQ N\u00c3O SAIU AINDA, FILHO DE QUENGA??????https:\/\/twitter.com\/eliaseguimaraes\/status\/1176106105686110208\u00a0\u2026","timestamp":1569249534000,"timestamp_epochs":1569249534,"tweet_id":"1176143908570640384","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1176143908570640384","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Rafael Vasconcelos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Nunca \u00e9 tarde pra lembrar a sua mem\u00f3ria curta quem \u00e9 Zez\u00e9 Perrella e tirar de vez da sua cabe\u00e7a que n\u00e3o \u00e9 desse tipo de gente que o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1562061097\" dir=\"ltr\" href=\"\/Cruzeiro\"><s>@<\/s><b>Cruzeiro<\/b><\/a> precisa. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/SejacorretoBH\/status\/1175896185518862336\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sGqYCDpG7A\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/SejacorretoBH\/status\/1175896185518862336\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/SejacorretoBH\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1175896185518862336<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":17,"replies":0,"retweet_id":"1176143576817967106","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":8,"text":"Nunca \u00e9 tarde pra lembrar a sua mem\u00f3ria curta quem \u00e9 Zez\u00e9 Perrella e tirar de vez da sua cabe\u00e7a que n\u00e3o \u00e9 desse tipo de gente que o @Cruzeiro precisa. https:\/\/twitter.com\/SejacorretoBH\/status\/1175896185518862336\u00a0\u2026","timestamp":1569237950000,"timestamp_epochs":1569237950,"tweet_id":"1176095324823261184","tweet_url":"\/divinesio\/status\/1176095324823261184","user_id":"821746847853199361","username":"divinesio"},{"fullname":"Yuri Senna","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente t\u00f4 precisando de dinheiro urgente, algu\u00e9m sabe de uns Free Lancer em BH e regi\u00e3o? Me indica off<\/p>","is_retweet":1,"likes":12,"replies":4,"retweet_id":"1175960592248647680","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":8,"text":"Gente t\u00f4 precisando de dinheiro urgente, algu\u00e9m sabe de uns Free Lancer em BH e regi\u00e3o? Me indica off","timestamp":1569204746000,"timestamp_epochs":1569204746,"tweet_id":"1175956055194513409","tweet_url":"\/sennacec\/status\/1175956055194513409","user_id":"3037147217","username":"sennacec"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">atualiza\u00e7\u00e3o de acessos no meu perfil <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"atualiza\u00e7\u00e3o de acessos no meu perfil http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1569201854000,"timestamp_epochs":1569201854,"tweet_id":"1175943926085300224","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1175943926085300224","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Acho q meus vizinhos me seguem no Twitter... pararam de tocar!! <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/BelaMenezes\/status\/1175822679494078465\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IdhMf7GhUm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/BelaMenezes\/status\/1175822679494078465\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/BelaMenezes\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1175822679494078465<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acho q meus vizinhos me seguem no Twitter... pararam de tocar!! https:\/\/twitter.com\/BelaMenezes\/status\/1175822679494078465\u00a0\u2026","timestamp":1569176637000,"timestamp_epochs":1569176637,"tweet_id":"1175838158623334400","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1175838158623334400","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha m\u00e3e veio com o mesmo papinho de q queimada sempre teve... \nEu: ah \u00e9?? Vdd... sempre teve mesmo, mas o clima n\u00e3o mudou nadinha n\u00e9??? Ent\u00e3o pq vc passa o dia todinho falando do inferno q t\u00e1 o calor EM PLENO INVERNO??? Vai ver q sempre foi assim e minha mem\u00f3ria t\u00e1 falhando!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Minha m\u00e3e veio com o mesmo papinho de q queimada sempre teve... \nEu: ah \u00e9?? Vdd... sempre teve mesmo, mas o clima n\u00e3o mudou nadinha n\u00e9??? Ent\u00e3o pq vc passa o dia todinho falando do inferno q t\u00e1 o calor EM PLENO INVERNO??? Vai ver q sempre foi assim e minha mem\u00f3ria t\u00e1 falhando!!!","timestamp":1569174384000,"timestamp_epochs":1569174384,"tweet_id":"1175828708889903104","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1175828708889903104","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu devo ter feito caipirinha na ta\u00e7a da Santa Ceia! De trocentas pessoas no universo, eu sou vizinha de uns caras q resolveram montar uma banda de pagode... tudo q eu queria agora \u00e9 ficar no SIL\u00caNCIO do meu quarto, mas naaaaa\u00e3o!!!! Tenho q ficar escutando esse bando de arrombado!<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu devo ter feito caipirinha na ta\u00e7a da Santa Ceia! De trocentas pessoas no universo, eu sou vizinha de uns caras q resolveram montar uma banda de pagode... tudo q eu queria agora \u00e9 ficar no SIL\u00caNCIO do meu quarto, mas naaaaa\u00e3o!!!! Tenho q ficar escutando esse bando de arrombado!","timestamp":1569172947000,"timestamp_epochs":1569172947,"tweet_id":"1175822679494078465","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1175822679494078465","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Tesoureiros do Jair","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esses crimes s\u00e3o sempre vendidos como efeito colateral, mas \"toler\u00e1vel\" de de um projeto que visa o \"bem maior\". E interessante que quem apoia nunca precisa enfrentar o luto decorrente desse tipo de necropolitica.<\/p>","is_retweet":1,"likes":173,"replies":0,"retweet_id":"1175727319018856448","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":15,"text":"Esses crimes s\u00e3o sempre vendidos como efeito colateral, mas \"toler\u00e1vel\" de de um projeto que visa o \"bem maior\". E interessante que quem apoia nunca precisa enfrentar o luto decorrente desse tipo de necropolitica.","timestamp":1569119420000,"timestamp_epochs":1569119420,"tweet_id":"1175598171361333248","tweet_url":"\/tesoureiros\/status\/1175598171361333248","user_id":"1071408436531904512","username":"tesoureiros"},{"fullname":"Nada Novo no Front","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nenhum grande genocida na hist\u00f3ria da humanidade matou todas as suas v\u00edtimas pessoalmente. Todos eles ou deram ordens ou criaram ambientes de legitimidade para seus subordinados ou seguidores, que compactuam a mesma ideologia, fazerem isso em nome do chefe. H\u00e1 dolo sim.<\/p>","is_retweet":1,"likes":4271,"replies":10,"retweet_id":"1175727303466332160","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":988,"text":"Nenhum grande genocida na hist\u00f3ria da humanidade matou todas as suas v\u00edtimas pessoalmente. Todos eles ou deram ordens ou criaram ambientes de legitimidade para seus subordinados ou seguidores, que compactuam a mesma ideologia, fazerem isso em nome do chefe. H\u00e1 dolo sim.","timestamp":1569118975000,"timestamp_epochs":1569118975,"tweet_id":"1175596304363376640","tweet_url":"\/nadanovonofront\/status\/1175596304363376640","user_id":"3317555339","username":"nadanovonofront"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Calor??? Imagina!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gz1RQNhy57\">pic.twitter.com\/gz1RQNhy57<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Calor??? Imagina!!!pic.twitter.com\/gz1RQNhy57","timestamp":1569133143000,"timestamp_epochs":1569133143,"tweet_id":"1175655731091169281","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1175655731091169281","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">seu perfil foi visto por 6 pessoas nas \u00faltimas 2 horas <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"seu perfil foi visto por 6 pessoas nas \u00faltimas 2 horas http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1569129184000,"timestamp_epochs":1569129184,"tweet_id":"1175639126017748992","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1175639126017748992","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Impress\u00e3o minha ou o arrascajudas n\u00e3o comemorou o gol?<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Impress\u00e3o minha ou o arrascajudas n\u00e3o comemorou o gol?","timestamp":1569111075000,"timestamp_epochs":1569111075,"tweet_id":"1175563172125773824","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1175563172125773824","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olha... se eu encontro com Itair na rua... pqp!!! Ele sai at\u00e9 surdo, pq vai ouvir!!! FILHA DA PUTA DESGRA\u00c7ADO<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Olha... se eu encontro com Itair na rua... pqp!!! Ele sai at\u00e9 surdo, pq vai ouvir!!! FILHA DA PUTA DESGRA\u00c7ADO","timestamp":1569105370000,"timestamp_epochs":1569105370,"tweet_id":"1175539244175122432","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1175539244175122432","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Desespero define!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Desespero define!!!","timestamp":1569103955000,"timestamp_epochs":1569103955,"tweet_id":"1175533305808269313","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1175533305808269313","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o seu perfil foi visto por 8 pessoas nas \u00faltimas 12 horas <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o seu perfil foi visto por 8 pessoas nas \u00faltimas 12 horas http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1569056532000,"timestamp_epochs":1569056532,"tweet_id":"1175334399908470784","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1175334399908470784","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu acabei de fazer uma playlist de funk no Spotify...\n\nSexta, deitada na minha cama... \n\nEu t\u00f4 velha pra car\u00e1i...<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu acabei de fazer uma playlist de funk no Spotify...\n\nSexta, deitada na minha cama... \n\nEu t\u00f4 velha pra car\u00e1i...","timestamp":1569035816000,"timestamp_epochs":1569035816,"tweet_id":"1175247512929783808","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1175247512929783808","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">\u00c9 O Q??????<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/josiaspereira\/status\/1175035529928282114\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JI0aUwK8UQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/josiaspereira\/status\/1175035529928282114\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/josiaspereira\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1175035529928282114<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 O Q??????https:\/\/twitter.com\/josiaspereira\/status\/1175035529928282114\u00a0\u2026","timestamp":1569031313000,"timestamp_epochs":1569031313,"tweet_id":"1175228623105794049","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1175228623105794049","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu n\u00e3o t\u00f4 dando conta<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu n\u00e3o t\u00f4 dando conta","timestamp":1569031207000,"timestamp_epochs":1569031207,"tweet_id":"1175228179457433600","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1175228179457433600","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">perfil visualizado por 8 pessoas <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"perfil visualizado por 8 pessoas http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1568983880000,"timestamp_epochs":1568983880,"tweet_id":"1175029674654806016","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1175029674654806016","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ai meu Deus, as mascotes da pr\u00f3xima olimp\u00edada <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Beijing2022\/status\/1173963567168704513\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EkR0dKzGij\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Beijing2022\/status\/1173963567168704513\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Beijing2022\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1173963567168704513<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ai meu Deus, as mascotes da pr\u00f3xima olimp\u00edada https:\/\/twitter.com\/Beijing2022\/status\/1173963567168704513\u00a0\u2026","timestamp":1568952217000,"timestamp_epochs":1568952217,"tweet_id":"1174896871631773697","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1174896871631773697","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Passei bem d+ hj com minha amiga \u2066<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"377503552\" dir=\"ltr\" href=\"\/Isabela_teixeir\"><s>@<\/s><b>Isabela_teixeir<\/b><\/a>\u2069!! <img alt=\"\ud83e\udd24\" aria-label=\"Emoji: Cara babando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f924.png\" title=\"Cara babando\"\/><img alt=\"\ud83e\udd24\" aria-label=\"Emoji: Cara babando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f924.png\" title=\"Cara babando\"\/><img alt=\"\ud83e\udd24\" aria-label=\"Emoji: Cara babando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f924.png\" title=\"Cara babando\"\/>\nVcs n\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o do tanto q isso tudo tava delicioso!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CaaH21DNsI\">pic.twitter.com\/CaaH21DNsI<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Passei bem d+ hj com minha amiga \u2066@Isabela_teixeir\u2069!! \nVcs n\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o do tanto q isso tudo tava delicioso!!pic.twitter.com\/CaaH21DNsI","timestamp":1568950371000,"timestamp_epochs":1568950371,"tweet_id":"1174889129861091329","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1174889129861091329","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Jesus amado, e o cheiro de fuma\u00e7a?? <img alt=\"\ud83d\ude16\" aria-label=\"Emoji: Cara de confuso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f616.png\" title=\"Cara de confuso\"\/><img alt=\"\ud83d\ude16\" aria-label=\"Emoji: Cara de confuso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f616.png\" title=\"Cara de confuso\"\/><img alt=\"\ud83d\ude16\" aria-label=\"Emoji: Cara de confuso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f616.png\" title=\"Cara de confuso\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Jesus amado, e o cheiro de fuma\u00e7a?? ","timestamp":1568927224000,"timestamp_epochs":1568927224,"tweet_id":"1174792045896093699","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1174792045896093699","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pessoas que visitaram meu perfil e grupos que sigo no Twitter <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pessoas que visitaram meu perfil e grupos que sigo no Twitter http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1568911214000,"timestamp_epochs":1568911214,"tweet_id":"1174724893767872514","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1174724893767872514","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Rosangela \u00e9 \u00f3tima pessoa!! Hiper ultra mega cruzeirense!! \u201cVai gritar pra l\u00e1, aqui vc tem q respeitar!\u201d PERFEITO!!! Qq atleticano pode entrar no clubes, sede administrativa ou tocas. Mas \u00e9 \u00f3bvio q tem q ter um pingo de bom senso e educa\u00e7\u00e3o, n\u00e9??? Quest\u00e3o de respeito!! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/sergiosilva101\/status\/1174668135150104576\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UqA14tDvZG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/sergiosilva101\/status\/1174668135150104576\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/sergiosilva101<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1174668135150104576<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Rosangela \u00e9 \u00f3tima pessoa!! Hiper ultra mega cruzeirense!! \u201cVai gritar pra l\u00e1, aqui vc tem q respeitar!\u201d PERFEITO!!! Qq atleticano pode entrar no clubes, sede administrativa ou tocas. Mas \u00e9 \u00f3bvio q tem q ter um pingo de bom senso e educa\u00e7\u00e3o, n\u00e9??? Quest\u00e3o de respeito!! https:\/\/twitter.com\/sergiosilva101\/status\/1174668135150104576\u00a0\u2026","timestamp":1568911149000,"timestamp_epochs":1568911149,"tweet_id":"1174724622320906244","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1174724622320906244","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"George","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/K9aZIPjVDs\">pic.twitter.com\/K9aZIPjVDs<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":13,"replies":1,"retweet_id":"1174645184451284992","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":3,"text":"pic.twitter.com\/K9aZIPjVDs","timestamp":1568839204000,"timestamp_epochs":1568839204,"tweet_id":"1174422860519137280","tweet_url":"\/gegegos\/status\/1174422860519137280","user_id":"127254285","username":"gegegos"},{"fullname":"George","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sim, os grupos de Whatsapp s\u00f3 com homens s\u00e3o po\u00e7os de - por baixo - pedofilia, misoginia e machismo. Me distancie de amigos de anos por isso. \n\nPor mais Mario's no mundo.\nBravo!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xLIVBXH9wU\">pic.twitter.com\/xLIVBXH9wU<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":30,"replies":4,"retweet_id":"1174645169884467201","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":6,"text":"Sim, os grupos de Whatsapp s\u00f3 com homens s\u00e3o po\u00e7os de - por baixo - pedofilia, misoginia e machismo. Me distancie de amigos de anos por isso. \n\nPor mais Mario's no mundo.\nBravo!pic.twitter.com\/xLIVBXH9wU","timestamp":1568839187000,"timestamp_epochs":1568839187,"tweet_id":"1174422790977589249","tweet_url":"\/gegegos\/status\/1174422790977589249","user_id":"127254285","username":"gegegos"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">E pateticano ainda vem falar q \u00e9 gde... FAZ FAVOR!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/rodolfo1975\/status\/1174470407778443264\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8ar30rJX8a\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/rodolfo1975\/status\/1174470407778443264\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/rodolfo1975\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1174470407778443264<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E pateticano ainda vem falar q \u00e9 gde... FAZ FAVOR!!!https:\/\/twitter.com\/rodolfo1975\/status\/1174470407778443264\u00a0\u2026","timestamp":1568864483000,"timestamp_epochs":1568864483,"tweet_id":"1174528888225062912","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1174528888225062912","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">AAAAHAUSHSGHSUAHAGSHAUSHSGSHAUA A GAITADA Q EU DEI AGORA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/SacCruzeiro_\/status\/1174513433020174337\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nMSAUHMwGl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/SacCruzeiro_\/status\/1174513433020174337\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/SacCruzeiro_\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1174513433020174337<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"AAAAHAUSHSGHSUAHAGSHAUSHSGSHAUA A GAITADA Q EU DEI AGORAhttps:\/\/twitter.com\/SacCruzeiro_\/status\/1174513433020174337\u00a0\u2026","timestamp":1568864310000,"timestamp_epochs":1568864310,"tweet_id":"1174528163877203968","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1174528163877203968","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"tl\">HAHAHAHAHAHHAHAHAHAHAHHAHAHAHAHAHHAHAHAHAHAHAHAHA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Isabela_teixeir\/status\/1174418582563938305\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8QLkBQGdFn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Isabela_teixeir\/status\/1174418582563938305\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Isabela_teixei<\/span><span class=\"invisible\">r\/status\/1174418582563938305<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"HAHAHAHAHAHHAHAHAHAHAHHAHAHAHAHAHHAHAHAHAHAHAHAHAhttps:\/\/twitter.com\/Isabela_teixeir\/status\/1174418582563938305\u00a0\u2026","timestamp":1568863693000,"timestamp_epochs":1568863693,"tweet_id":"1174525574154510337","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1174525574154510337","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Em considera\u00e7\u00e3o aos colegas colorados q me seguem, n\u00e3o tecerei coment\u00e1rios no momento.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Em considera\u00e7\u00e3o aos colegas colorados q me seguem, n\u00e3o tecerei coment\u00e1rios no momento.","timestamp":1568861856000,"timestamp_epochs":1568861856,"tweet_id":"1174517870090493952","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1174517870090493952","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu Deus eu t\u00f4 nervosa e nem \u00e9 meu time q t\u00e1 jogando<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NctcsHl3Zp\">pic.twitter.com\/NctcsHl3Zp<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu Deus eu t\u00f4 nervosa e nem \u00e9 meu time q t\u00e1 jogandopic.twitter.com\/NctcsHl3Zp","timestamp":1568859424000,"timestamp_epochs":1568859424,"tweet_id":"1174507671208247296","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1174507671208247296","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tio S\u00f3bis <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tio S\u00f3bis ","timestamp":1568857301000,"timestamp_epochs":1568857301,"tweet_id":"1174498767363616768","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1174498767363616768","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Rapaz... acho q foi p\u00eanalti <img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rosto pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f914.png\" title=\"Rosto pensativo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Rapaz... acho q foi p\u00eanalti ","timestamp":1568857227000,"timestamp_epochs":1568857227,"tweet_id":"1174498454841769984","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1174498454841769984","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">seu perfil foi visto por 6 pessoas nas \u00faltimas 2 horas <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"seu perfil foi visto por 6 pessoas nas \u00faltimas 2 horas http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1568838568000,"timestamp_epochs":1568838568,"tweet_id":"1174420191620534278","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1174420191620534278","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Precisamos que a vacina contra a meningite tipo B esteja dispon\u00edvel pelo SUS - Assine a peti\u00e7\u00e3o! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/chng.it\/b4gSbcSZ\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/U51aXZ762x\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/chng.it\/b4gSbcSZ\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">chng.it\/b4gSbcSZ<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"900348469\" dir=\"ltr\" href=\"\/change_br\"><s>@<\/s><b>change_br<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Precisamos que a vacina contra a meningite tipo B esteja dispon\u00edvel pelo SUS - Assine a peti\u00e7\u00e3o! http:\/\/chng.it\/b4gSbcSZ\u00a0 via @change_br","timestamp":1568821754000,"timestamp_epochs":1568821754,"tweet_id":"1174349668614057985","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1174349668614057985","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">2 pessoas est\u00e3o visualizando seu perfil <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"2 pessoas est\u00e3o visualizando seu perfil http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1568765902000,"timestamp_epochs":1568765902,"tweet_id":"1174115409211117568","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1174115409211117568","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"TT","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/publidog?src=hash\"><s>#<\/s><b>publidog<\/b><\/a> Se algu\u00e9m em bh quiser adotar, vem de inbox. cachorro de apartamento (faz coco no jornal, gosta de ficar sempre dentro de casa) provavelmente abandonado, tivemos que tosa-lo, mas \u00e9 peludinho tipo poodle, 10kg, vai castrar at\u00e9 o fim do m\u00eas.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gMAH4BonEP\">pic.twitter.com\/gMAH4BonEP<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":55,"replies":6,"retweet_id":"1174056769238261761","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":33,"text":"#publidog Se algu\u00e9m em bh quiser adotar, vem de inbox. cachorro de apartamento (faz coco no jornal, gosta de ficar sempre dentro de casa) provavelmente abandonado, tivemos que tosa-lo, mas \u00e9 peludinho tipo poodle, 10kg, vai castrar at\u00e9 o fim do m\u00eas.pic.twitter.com\/gMAH4BonEP","timestamp":1568751516000,"timestamp_epochs":1568751516,"tweet_id":"1174055071694430209","tweet_url":"\/mariatereza\/status\/1174055071694430209","user_id":"8752232","username":"mariatereza"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cPai nosso que estais nos c\u00e9us, santificado seja o Vosso nome.\nVenha a n\u00f3s o Vosso Reino.\nSeja feita a Vossa vontade, assim na Terra como no C\u00e9u.\nO p\u00e3o nosso de cada dia nos dai hoje. Perdoai as nossas ofensas assim como n\u00f3s perdoamos a quem nos tem ofendido.\nE n\u00e3o nos deixei...\u201d <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/samuelvenancio\/status\/1174033729884438529\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1BdqeDyAvU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/samuelvenancio\/status\/1174033729884438529\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/samuelvenancio<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1174033729884438529<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Plz7jdw7la\">pic.twitter.com\/Plz7jdw7la<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"\u201cPai nosso que estais nos c\u00e9us, santificado seja o Vosso nome.\nVenha a n\u00f3s o Vosso Reino.\nSeja feita a Vossa vontade, assim na Terra como no C\u00e9u.\nO p\u00e3o nosso de cada dia nos dai hoje. Perdoai as nossas ofensas assim como n\u00f3s perdoamos a quem nos tem ofendido.\nE n\u00e3o nos deixei...\u201d https:\/\/twitter.com\/samuelvenancio\/status\/1174033729884438529\u00a0\u2026pic.twitter.com\/Plz7jdw7la","timestamp":1568747212000,"timestamp_epochs":1568747212,"tweet_id":"1174037018524958720","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1174037018524958720","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fel\u00edcio Brandi n\u00e3o deve estar mto satisfeito com vcs n\u00e3o, hein?<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fel\u00edcio Brandi n\u00e3o deve estar mto satisfeito com vcs n\u00e3o, hein?","timestamp":1568728792000,"timestamp_epochs":1568728792,"tweet_id":"1173959757759229953","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1173959757759229953","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Isabela","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem puder ajudar, vem de DM! Toda ajuda ser\u00e1 bem vinda <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/> \n\nBom dia pessoal <img alt=\"\u2600\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Sol com raios\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2600.png\" title=\"Sol com raios\"\/><img alt=\"\ud83c\udf40\" aria-label=\"Emoji: Trevo de quatro folhas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f340.png\" title=\"Trevo de quatro folhas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GBCkJbtvHl\">pic.twitter.com\/GBCkJbtvHl<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"1173958777659449345","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":9,"text":"Quem puder ajudar, vem de DM! Toda ajuda ser\u00e1 bem vinda  \n\nBom dia pessoal pic.twitter.com\/GBCkJbtvHl","timestamp":1568720949000,"timestamp_epochs":1568720949,"tweet_id":"1173926863976239105","tweet_url":"\/Isabela_teixeir\/status\/1173926863976239105","user_id":"377503552","username":"Isabela_teixeir"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"it\">AHAHAHHAHAHAHHAHAHAHHAHAHAHAHHAHAHAHAHHAHAHHAHAHAHAHAHHAAAHA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jairmearrepend\/status\/1173704653969743873\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MyuEccdWiR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jairmearrepend\/status\/1173704653969743873\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jairmearrepend<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1173704653969743873<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"AHAHAHHAHAHAHHAHAHAHHAHAHAHAHHAHAHAHAHHAHAHHAHAHAHAHAHHAAAHAhttps:\/\/twitter.com\/jairmearrepend\/status\/1173704653969743873\u00a0\u2026","timestamp":1568696294000,"timestamp_epochs":1568696294,"tweet_id":"1173823454824542208","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1173823454824542208","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">seu perfil foi visto por 5 pessoas nas \u00faltimas 4 horas <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"seu perfil foi visto por 5 pessoas nas \u00faltimas 4 horas http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1568693237000,"timestamp_epochs":1568693237,"tweet_id":"1173810632019337217","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1173810632019337217","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">C\u00eas t\u00e3o achando q o cara vai ficar tapando buraco dos outros DE GRA\u00c7A ASSIM, N\u00c9??<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"C\u00eas t\u00e3o achando q o cara vai ficar tapando buraco dos outros DE GRA\u00c7A ASSIM, N\u00c9??","timestamp":1568692501000,"timestamp_epochs":1568692501,"tweet_id":"1173807542801227776","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1173807542801227776","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">C\u00ea descobre q t\u00e1 carente e sens\u00edvel qdo vc um post assim \u00e9 quase chora, n\u00e9??<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8EKWPDestP\">pic.twitter.com\/8EKWPDestP<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"C\u00ea descobre q t\u00e1 carente e sens\u00edvel qdo vc um post assim \u00e9 quase chora, n\u00e9??pic.twitter.com\/8EKWPDestP","timestamp":1568685360000,"timestamp_epochs":1568685360,"tweet_id":"1173777592262045698","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1173777592262045698","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ontem assisti um document\u00e1rio q se chama \u201crede de abuso\u201d sobre estupros. O auge foi o advogado de um rapaz q havia abusado uma menor q estava inconsciente de b\u00eabada falar: ele tb estava b\u00eabado, ent\u00e3o \u201cquem estuprou quem\u201d????<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ontem assisti um document\u00e1rio q se chama \u201crede de abuso\u201d sobre estupros. O auge foi o advogado de um rapaz q havia abusado uma menor q estava inconsciente de b\u00eabada falar: ele tb estava b\u00eabado, ent\u00e3o \u201cquem estuprou quem\u201d????","timestamp":1568666875000,"timestamp_epochs":1568666875,"tweet_id":"1173700061315915779","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1173700061315915779","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\"><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/>\nPq as pessoas n\u00e3o podem ser simplesmente assim o tempo todo???<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ricardopharmaci\/status\/1173376680183947264\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0hq3z0TtNz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ricardopharmaci\/status\/1173376680183947264\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ricardopharmac<\/span><span class=\"invisible\">i\/status\/1173376680183947264<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\nPq as pessoas n\u00e3o podem ser simplesmente assim o tempo todo???https:\/\/twitter.com\/ricardopharmaci\/status\/1173376680183947264\u00a0\u2026","timestamp":1568663785000,"timestamp_epochs":1568663785,"tweet_id":"1173687099419168769","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1173687099419168769","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ALGU\u00c9M PELAMOR DE CRISTO LEVA O PADRE F\u00c1BIO DE MELO NA TOCA PRA BENZER AQUELE TREM L\u00c1 <img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"ALGU\u00c9M PELAMOR DE CRISTO LEVA O PADRE F\u00c1BIO DE MELO NA TOCA PRA BENZER AQUELE TREM L\u00c1 ","timestamp":1568662948000,"timestamp_epochs":1568662948,"tweet_id":"1173683588455456773","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1173683588455456773","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu fui pesquisar no Google sobre s\u00e9ries pra assistir e descobri q umas 5 q vi 1a temporada foram canceladas e eu igual trouxa esperando a 2a temporada!!! PQP, HEIN <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"231579149\" dir=\"ltr\" href=\"\/NetflixBrasil\"><s>@<\/s><b>NetflixBrasil<\/b><\/a>?!?!<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu fui pesquisar no Google sobre s\u00e9ries pra assistir e descobri q umas 5 q vi 1a temporada foram canceladas e eu igual trouxa esperando a 2a temporada!!! PQP, HEIN @NetflixBrasil?!?!","timestamp":1568653917000,"timestamp_epochs":1568653917,"tweet_id":"1173645712254558209","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1173645712254558209","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">atualiza\u00e7\u00e3o de acessos no meu perfil <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"atualiza\u00e7\u00e3o de acessos no meu perfil http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1568620584000,"timestamp_epochs":1568620584,"tweet_id":"1173505903343153153","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1173505903343153153","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">seu perfil foi visto por 7 pessoas nas \u00faltimas 5 horas <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"seu perfil foi visto por 7 pessoas nas \u00faltimas 5 horas http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1568547922000,"timestamp_epochs":1568547922,"tweet_id":"1173201134703534081","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1173201134703534081","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vms subir uma # pro <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1562061097\" dir=\"ltr\" href=\"\/Cruzeiro\"><s>@<\/s><b>Cruzeiro<\/b><\/a> come\u00e7ar a usar branco nos jogos??? Pq eu j\u00e1 n\u00e3o sei mais o fazer... o q falar...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ogfvuhP1eA\">pic.twitter.com\/ogfvuhP1eA<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vms subir uma # pro @Cruzeiro come\u00e7ar a usar branco nos jogos??? Pq eu j\u00e1 n\u00e3o sei mais o fazer... o q falar...pic.twitter.com\/ogfvuhP1eA","timestamp":1568504555000,"timestamp_epochs":1568504555,"tweet_id":"1173019242951823361","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1173019242951823361","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ontem, dando uma olhada nos meus seguidores (tava procurando um perfil) fiquei pensando pq essa galera me segue?? <img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rosto pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f914.png\" title=\"Rosto pensativo\"\/><img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rosto pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f914.png\" title=\"Rosto pensativo\"\/> A maioria \u00e9 de torcedor cruzeirense, claro! Mas eu gostaria de saber como vcs \u201cchegaram\u201d aqui e resolveram me seguir!! Conta a\u00ea<img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fb.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fb.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fb.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ontem, dando uma olhada nos meus seguidores (tava procurando um perfil) fiquei pensando pq essa galera me segue??  A maioria \u00e9 de torcedor cruzeirense, claro! Mas eu gostaria de saber como vcs \u201cchegaram\u201d aqui e resolveram me seguir!! Conta a\u00ea","timestamp":1568482214000,"timestamp_epochs":1568482214,"tweet_id":"1172925537288970240","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1172925537288970240","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o seu perfil foi visto por 4 pessoas nas \u00faltimas 3 horas <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o seu perfil foi visto por 4 pessoas nas \u00faltimas 3 horas http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1568475288000,"timestamp_epochs":1568475288,"tweet_id":"1172896486235025408","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1172896486235025408","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">TRINTA E OITO VEZES!!!\nT R I N T A  E  O I T O   X! ! !\nT\nR\nI\nN\nT\nA\n\nE\n\nO\nI\nT\nO\n\nX<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/portaluai\/status\/1172651169325305856\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9HzocACKP8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/portaluai\/status\/1172651169325305856\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/portaluai\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1172651169325305856<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"TRINTA E OITO VEZES!!!\nT R I N T A  E  O I T O   X! ! !\nT\nR\nI\nN\nT\nA\n\nE\n\nO\nI\nT\nO\n\nXhttps:\/\/twitter.com\/portaluai\/status\/1172651169325305856\u00a0\u2026","timestamp":1568417143000,"timestamp_epochs":1568417143,"tweet_id":"1172652610958123009","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1172652610958123009","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">FAMOSO ATAQUE DE PELANCA!!! <img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhos virando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f644.png\" title=\"Cara com olhos virando\"\/><img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhos virando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f644.png\" title=\"Cara com olhos virando\"\/><img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhos virando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f644.png\" title=\"Cara com olhos virando\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/tesoureiros\/status\/1172527717851549696\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/99zjsTFE5M\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/tesoureiros\/status\/1172527717851549696\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/tesoureiros\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1172527717851549696<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"FAMOSO ATAQUE DE PELANCA!!! https:\/\/twitter.com\/tesoureiros\/status\/1172527717851549696\u00a0\u2026","timestamp":1568414217000,"timestamp_epochs":1568414217,"tweet_id":"1172640335660539904","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1172640335660539904","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Serei obrigado a concordar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/legadaodamassa\/status\/1172557145008726017\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KcVv5NzhiH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/legadaodamassa\/status\/1172557145008726017\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/legadaodamassa<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1172557145008726017<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Serei obrigado a concordarhttps:\/\/twitter.com\/legadaodamassa\/status\/1172557145008726017\u00a0\u2026","timestamp":1568414107000,"timestamp_epochs":1568414107,"tweet_id":"1172639875352465408","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1172639875352465408","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">seu perfil foi visto por 3 pessoas nas \u00faltimas 2 horas <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"seu perfil foi visto por 3 pessoas nas \u00faltimas 2 horas http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1568402656000,"timestamp_epochs":1568402656,"tweet_id":"1172591846910021633","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1172591846910021633","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ele n\u00e3o est\u00e1 parabenizando de vdd n\u00e3o pessoal!! Ele est\u00e1 ironizando!!! \u00c9 atleticano e tem outras \u201cpiadinhas\u201d assim no perfil!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/BelaMenezes\/status\/1172520744871444481\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WlcEDuLNTi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/BelaMenezes\/status\/1172520744871444481\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/BelaMenezes\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1172520744871444481<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ele n\u00e3o est\u00e1 parabenizando de vdd n\u00e3o pessoal!! Ele est\u00e1 ironizando!!! \u00c9 atleticano e tem outras \u201cpiadinhas\u201d assim no perfil!!https:\/\/twitter.com\/BelaMenezes\/status\/1172520744871444481\u00a0\u2026","timestamp":1568387736000,"timestamp_epochs":1568387736,"tweet_id":"1172529266728329216","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1172529266728329216","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">UMA DAS COISAS Q MAIS ME D\u00c3O NOJO NO SER HUMANO: \n\n\u201cEu n\u00e3o sou racista, eu AT\u00c9 tenho amigos negros... \nEu n\u00e3o sou homof\u00f3bico, eu AT\u00c9 tenho amigos gays...\u201d\n\nVelho, me revira o est\u00f4mago ver\/ouvir isso!! PUTA Q PARIU!! Me tira do s\u00e9rio!!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"UMA DAS COISAS Q MAIS ME D\u00c3O NOJO NO SER HUMANO: \n\n\u201cEu n\u00e3o sou racista, eu AT\u00c9 tenho amigos negros... \nEu n\u00e3o sou homof\u00f3bico, eu AT\u00c9 tenho amigos gays...\u201d\n\nVelho, me revira o est\u00f4mago ver\/ouvir isso!! PUTA Q PARIU!! Me tira do s\u00e9rio!!!!","timestamp":1568387530000,"timestamp_epochs":1568387530,"tweet_id":"1172528401254617089","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1172528401254617089","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Viu esse <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3037147217\" dir=\"ltr\" href=\"\/sennacec\"><s>@<\/s><b>sennacec<\/b><\/a>??<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Viu esse @sennacec??","timestamp":1568385772000,"timestamp_epochs":1568385772,"tweet_id":"1172521030595874817","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1172521030595874817","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Bora l\u00e1 denunciar mais esse imbecil!!! Me ajudem a divulgar!!<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/HomofobiaN%C3%A3o?src=hash\"><s>#<\/s><b>HomofobiaN\u00e3o<\/b><\/a>!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/desagregador\/status\/1172479143008776192\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/COTxYy6oRj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/desagregador\/status\/1172479143008776192\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/desagregador\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1172479143008776192<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bora l\u00e1 denunciar mais esse imbecil!!! Me ajudem a divulgar!!#HomofobiaN\u00e3o!!!https:\/\/twitter.com\/desagregador\/status\/1172479143008776192\u00a0\u2026","timestamp":1568385704000,"timestamp_epochs":1568385704,"tweet_id":"1172520744871444481","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1172520744871444481","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">novo status: pessoas que visitaram meu perfil <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"novo status: pessoas que visitaram meu perfil http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1568329989000,"timestamp_epochs":1568329989,"tweet_id":"1172287059433807872","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1172287059433807872","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bora denunciar esses dois babacas!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/o741qNiUDO\">pic.twitter.com\/o741qNiUDO<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":44,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"Bora denunciar esses dois babacas!!pic.twitter.com\/o741qNiUDO","timestamp":1568258805000,"timestamp_epochs":1568258805,"tweet_id":"1171988490223046656","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1171988490223046656","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">seu perfil foi visto por 6 pessoas nas \u00faltimas 2 horas <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"seu perfil foi visto por 6 pessoas nas \u00faltimas 2 horas http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1568257383000,"timestamp_epochs":1568257383,"tweet_id":"1171982526300196865","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1171982526300196865","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">seu perfil foi visto por 6 pessoas nas \u00faltimas 2 horas <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"seu perfil foi visto por 6 pessoas nas \u00faltimas 2 horas http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1568184730000,"timestamp_epochs":1568184730,"tweet_id":"1171677796759998465","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1171677796759998465","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">seu perfil foi visto por 5 pessoas nas \u00faltimas 4 horas <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"seu perfil foi visto por 5 pessoas nas \u00faltimas 4 horas http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1568112097000,"timestamp_epochs":1568112097,"tweet_id":"1171373153563619329","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1171373153563619329","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">BANDO DE COVARDE!!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/SuperesportesMG\/status\/1171106282427826177\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Wdxxv6MXr6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/SuperesportesMG\/status\/1171106282427826177\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/SuperesportesM<\/span><span class=\"invisible\">G\/status\/1171106282427826177<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"BANDO DE COVARDE!!!!https:\/\/twitter.com\/SuperesportesMG\/status\/1171106282427826177\u00a0\u2026","timestamp":1568071491000,"timestamp_epochs":1568071491,"tweet_id":"1171202841094098947","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1171202841094098947","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Rodrigo Corleone","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Quem n\u00e3o condena essa diretoria que est\u00e1 a\u00ed, \u00e9 conivente. \nAli\u00e1s, \"conivente\" n\u00e3o, \u00c9 C\u00daMPLICE!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/UOLEsporte\/status\/1171016502583136256\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vFTHtMPWL8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/UOLEsporte\/status\/1171016502583136256\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/UOLEsporte\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1171016502583136256<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":68,"replies":3,"retweet_id":"1171202516710768640","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":12,"text":"Quem n\u00e3o condena essa diretoria que est\u00e1 a\u00ed, \u00e9 conivente. \nAli\u00e1s, \"conivente\" n\u00e3o, \u00c9 C\u00daMPLICE!https:\/\/twitter.com\/UOLEsporte\/status\/1171016502583136256\u00a0\u2026","timestamp":1568067201000,"timestamp_epochs":1568067201,"tweet_id":"1171184847357956097","tweet_url":"\/corleoneRodrigo\/status\/1171184847357956097","user_id":"93932354","username":"corleoneRodrigo"},{"fullname":"Stefano Marchesini","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mas podem ficar tranquilos.\n\nA BOCHA ta de boa.\n\nTodas as caixas de areia da bocha est\u00e3o reformadas. Tudo novinho. O Ga\u00facho n\u00e3o deixa a bocha, esse renomado e competitivo esporte, que atrai multid\u00f5es e gera lucro absurdo, ficar defasado.<\/p>","is_retweet":1,"likes":61,"replies":2,"retweet_id":"1171154319237926913","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":12,"text":"Mas podem ficar tranquilos.\n\nA BOCHA ta de boa.\n\nTodas as caixas de areia da bocha est\u00e3o reformadas. Tudo novinho. O Ga\u00facho n\u00e3o deixa a bocha, esse renomado e competitivo esporte, que atrai multid\u00f5es e gera lucro absurdo, ficar defasado.","timestamp":1568058578000,"timestamp_epochs":1568058578,"tweet_id":"1171148679996219392","tweet_url":"\/stefano_poke\/status\/1171148679996219392","user_id":"46838187","username":"stefano_poke"},{"fullname":"Stefano Marchesini","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E voc\u00eas acham que o rombo que esses caras v\u00e3o deixar no Cruzeiro \u00e9 pouca coisa? Olha o que j\u00e1 perdemos: um dos atletismos mais vitoriosos do pa\u00eds, a parceria com a SADA no v\u00f4lei vive numa linha t\u00eanue, o Futebol Americano mais forte do estado que entregaram de bandeja pro rival...<\/p>","is_retweet":1,"likes":95,"replies":2,"retweet_id":"1171154299063283712","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":19,"text":"E voc\u00eas acham que o rombo que esses caras v\u00e3o deixar no Cruzeiro \u00e9 pouca coisa? Olha o que j\u00e1 perdemos: um dos atletismos mais vitoriosos do pa\u00eds, a parceria com a SADA no v\u00f4lei vive numa linha t\u00eanue, o Futebol Americano mais forte do estado que entregaram de bandeja pro rival...","timestamp":1568058578000,"timestamp_epochs":1568058578,"tweet_id":"1171148678335279104","tweet_url":"\/stefano_poke\/status\/1171148678335279104","user_id":"46838187","username":"stefano_poke"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u00c9, Macron... A atitude dele \u00e9 sempre de um garoto na 5a s\u00e9rie!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/UOL\/status\/1171041024732553217\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cLjvnWZbMb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/UOL\/status\/1171041024732553217\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/UOL\/status\/117<\/span><span class=\"invisible\">1041024732553217<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9, Macron... A atitude dele \u00e9 sempre de um garoto na 5a s\u00e9rie!!!https:\/\/twitter.com\/UOL\/status\/1171041024732553217\u00a0\u2026","timestamp":1568048388000,"timestamp_epochs":1568048388,"tweet_id":"1171105938616573952","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1171105938616573952","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">status: 9 pessoas visualizaram seu perfil <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"status: 9 pessoas visualizaram seu perfil http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1568039513000,"timestamp_epochs":1568039513,"tweet_id":"1171068714516656129","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1171068714516656129","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Mayara Coelho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando s\u00e3o 3h da manh\u00e3, vc ta louco de Skol e v\u00ea a Mafia Azul chegando<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pa6Cb2GXHr\">pic.twitter.com\/pa6Cb2GXHr<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":193,"replies":1,"retweet_id":"1170904105839190021","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":48,"text":"Quando s\u00e3o 3h da manh\u00e3, vc ta louco de Skol e v\u00ea a Mafia Azul chegandopic.twitter.com\/pa6Cb2GXHr","timestamp":1567992957000,"timestamp_epochs":1567992957,"tweet_id":"1170873444642230272","tweet_url":"\/Mayara_Coelho07\/status\/1170873444642230272","user_id":"318019532","username":"Mayara_Coelho07"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\udcb8\" aria-label=\"Emoji: Dinheiro com asas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4b8.png\" title=\"Dinheiro com asas\"\/><img alt=\"\ud83d\udcb8\" aria-label=\"Emoji: Dinheiro com asas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4b8.png\" title=\"Dinheiro com asas\"\/><img alt=\"\ud83d\udcb8\" aria-label=\"Emoji: Dinheiro com asas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4b8.png\" title=\"Dinheiro com asas\"\/><img alt=\"\ud83d\udcb8\" aria-label=\"Emoji: Dinheiro com asas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4b8.png\" title=\"Dinheiro com asas\"\/><img alt=\"\ud83d\udcb8\" aria-label=\"Emoji: Dinheiro com asas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4b8.png\" title=\"Dinheiro com asas\"\/><img alt=\"\ud83d\udcb8\" aria-label=\"Emoji: Dinheiro com asas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4b8.png\" title=\"Dinheiro com asas\"\/><img alt=\"\ud83d\udcb8\" aria-label=\"Emoji: Dinheiro com asas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4b8.png\" title=\"Dinheiro com asas\"\/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mafiaazul77\/status\/1170842428145831937\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Q1e2Lrfxta\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mafiaazul77\/status\/1170842428145831937\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mafiaazul77\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1170842428145831937<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":" https:\/\/twitter.com\/mafiaazul77\/status\/1170842428145831937\u00a0\u2026","timestamp":1567997214000,"timestamp_epochs":1567997214,"tweet_id":"1170891298712240129","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1170891298712240129","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente, eu sou da opini\u00e3o q tem q todo mundo trocar fotinha do perfil mesmo e tals... n\u00e3o deixa de ser uma forma de se manifestar!! Mas pqp, vira uma zona na minha cabe\u00e7a, pq eu sou p\u00e9ssima pra decorar nome e normalmente identifico as pessoas aqui pelas fotos!! <img alt=\"\u2639\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cara carrancuda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2639.png\" title=\"Cara carrancuda\"\/><img alt=\"\u2639\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cara carrancuda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2639.png\" title=\"Cara carrancuda\"\/><img alt=\"\u2639\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cara carrancuda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2639.png\" title=\"Cara carrancuda\"\/><img alt=\"\u2639\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cara carrancuda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2639.png\" title=\"Cara carrancuda\"\/><img alt=\"\u2639\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cara carrancuda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2639.png\" title=\"Cara carrancuda\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gente, eu sou da opini\u00e3o q tem q todo mundo trocar fotinha do perfil mesmo e tals... n\u00e3o deixa de ser uma forma de se manifestar!! Mas pqp, vira uma zona na minha cabe\u00e7a, pq eu sou p\u00e9ssima pra decorar nome e normalmente identifico as pessoas aqui pelas fotos!! ","timestamp":1567995271000,"timestamp_epochs":1567995271,"tweet_id":"1170883151280902144","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1170883151280902144","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bora denunciar!!!! Apagou o post, mas o print \u00e9 eterno!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jUMkraB2dq\">pic.twitter.com\/jUMkraB2dq<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bora denunciar!!!! Apagou o post, mas o print \u00e9 eterno!pic.twitter.com\/jUMkraB2dq","timestamp":1567994779000,"timestamp_epochs":1567994779,"tweet_id":"1170881084306939904","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1170881084306939904","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Torcida organizada \u00e9 gangue!!! N\u00e3o tem ningu\u00e9m ali interessado em futebol n\u00e3o!!! Eles torcem pra eles mesmos!! Torcem pra encontrar com gangue rival e dar porrada!!!<\/p>","is_retweet":1,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"1170866444399239169","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":1,"text":"Torcida organizada \u00e9 gangue!!! N\u00e3o tem ningu\u00e9m ali interessado em futebol n\u00e3o!!! Eles torcem pra eles mesmos!! Torcem pra encontrar com gangue rival e dar porrada!!!","timestamp":1567990062000,"timestamp_epochs":1567990062,"tweet_id":"1170861302513831942","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1170861302513831942","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ser\u00e1 q n\u00e3o podemos fazer um abaixo assinado n\u00e3o???<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ser\u00e1 q n\u00e3o podemos fazer um abaixo assinado n\u00e3o???","timestamp":1567989714000,"timestamp_epochs":1567989714,"tweet_id":"1170859841243533321","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1170859841243533321","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Vc sabe q t\u00e1 velha qdo vai nos lugares e arranja um jeito de deitar <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/BelaMenezes\/status\/1170794690448429056\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/h4VnVgQQRS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/BelaMenezes\/status\/1170794690448429056\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/BelaMenezes\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1170794690448429056<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vc sabe q t\u00e1 velha qdo vai nos lugares e arranja um jeito de deitar https:\/\/twitter.com\/BelaMenezes\/status\/1170794690448429056\u00a0\u2026","timestamp":1567974235000,"timestamp_epochs":1567974235,"tweet_id":"1170794920115953665","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1170794920115953665","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FeY0MK3vFy\">pic.twitter.com\/FeY0MK3vFy<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pic.twitter.com\/FeY0MK3vFy","timestamp":1567974181000,"timestamp_epochs":1567974181,"tweet_id":"1170794690448429056","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1170794690448429056","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">atualiza\u00e7\u00e3o de acessos no meu perfil <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"atualiza\u00e7\u00e3o de acessos no meu perfil http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1567966868000,"timestamp_epochs":1567966868,"tweet_id":"1170764017524195328","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1170764017524195328","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Agora vms combinar, n\u00e9??? Uma cara q pegou um clube pequeno e quebrou o time!! Quebrou!!! Vcs achavam mesmo q ele ia dar conta de um clube do tamanho do Cruzeiro??? Vcs q chamaram ele de Mitair, vcs acreditaram mesmo q ele ia prestar???? Francamente!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Agora vms combinar, n\u00e9??? Uma cara q pegou um clube pequeno e quebrou o time!! Quebrou!!! Vcs achavam mesmo q ele ia dar conta de um clube do tamanho do Cruzeiro??? Vcs q chamaram ele de Mitair, vcs acreditaram mesmo q ele ia prestar???? Francamente!!!","timestamp":1567962576000,"timestamp_epochs":1567962576,"tweet_id":"1170746016859086850","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1170746016859086850","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Q tristeza, meu Deus!!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Q tristeza, meu Deus!!!!","timestamp":1567958604000,"timestamp_epochs":1567958604,"tweet_id":"1170729355384958976","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1170729355384958976","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Rodrigo Corleone","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00ea, conselheiro do Cruzeiro que apoia essa corja que est\u00e1 na dire\u00e7\u00e3o \u00e9, junto com o Wagner e Itair, o principal CULPADO pelo momento que o clube vive. \nPq VOC\u00ca TEM O PODER DE FAZER ALGO e n\u00e3o toma atitude pra manter benef\u00edcios pr\u00f3prios.\nVc \u00e9 o pior PARASITA q existe no clube!<img alt=\"\ud83d\udd95\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: M\u00e3o com o dedo do meio em riste (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f595-1f3fc.png\" title=\"M\u00e3o com o dedo do meio em riste (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":506,"replies":15,"retweet_id":"1170728686892527616","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":149,"text":"Voc\u00ea, conselheiro do Cruzeiro que apoia essa corja que est\u00e1 na dire\u00e7\u00e3o \u00e9, junto com o Wagner e Itair, o principal CULPADO pelo momento que o clube vive. \nPq VOC\u00ca TEM O PODER DE FAZER ALGO e n\u00e3o toma atitude pra manter benef\u00edcios pr\u00f3prios.\nVc \u00e9 o pior PARASITA q existe no clube!","timestamp":1567957714000,"timestamp_epochs":1567957714,"tweet_id":"1170725622743781376","tweet_url":"\/corleoneRodrigo\/status\/1170725622743781376","user_id":"93932354","username":"corleoneRodrigo"},{"fullname":"Bruno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\udc40\" aria-label=\"Emoji: Olhos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f440.png\" title=\"Olhos\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/brunocleber\/status\/1159293336907329536\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ElV3zok5mh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/brunocleber\/status\/1159293336907329536\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/brunocleber\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1159293336907329536<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":15,"replies":6,"retweet_id":"1170728572979482625","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":3,"text":"https:\/\/twitter.com\/brunocleber\/status\/1159293336907329536\u00a0\u2026","timestamp":1567958117000,"timestamp_epochs":1567958117,"tweet_id":"1170727316269481984","tweet_url":"\/brunocleber\/status\/1170727316269481984","user_id":"84481798","username":"brunocleber"},{"fullname":"Gustavo Nolasco","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Wagner Pires de S\u00e1, s\u00e3o 12:45, se voc\u00ea estiver s\u00f3brio (o que duvido), gostaria de lhe dizer que voc\u00ea \u00e9 um canalha por sua omiss\u00e3o.<\/p>","is_retweet":1,"likes":94,"replies":3,"retweet_id":"1170726609185361920","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":16,"text":"Wagner Pires de S\u00e1, s\u00e3o 12:45, se voc\u00ea estiver s\u00f3brio (o que duvido), gostaria de lhe dizer que voc\u00ea \u00e9 um canalha por sua omiss\u00e3o.","timestamp":1567957427000,"timestamp_epochs":1567957427,"tweet_id":"1170724420698202112","tweet_url":"\/gustavonolascoB\/status\/1170724420698202112","user_id":"807276098010628096","username":"gustavonolascoB"},{"fullname":"Stefano Marchesini","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cartilha do rebaixamento:\n\nDirigente incompetente <img alt=\"\u2705\" aria-label=\"Emoji: Marca de sele\u00e7\u00e3o branca espessa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2705.png\" title=\"Marca de sele\u00e7\u00e3o branca espessa\"\/>\nCorrup\u00e7\u00e3o <img alt=\"\u2705\" aria-label=\"Emoji: Marca de sele\u00e7\u00e3o branca espessa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2705.png\" title=\"Marca de sele\u00e7\u00e3o branca espessa\"\/>\nCrise financeira <img alt=\"\u2705\" aria-label=\"Emoji: Marca de sele\u00e7\u00e3o branca espessa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2705.png\" title=\"Marca de sele\u00e7\u00e3o branca espessa\"\/>\nTroca de t\u00e9cnico <img alt=\"\u2705\" aria-label=\"Emoji: Marca de sele\u00e7\u00e3o branca espessa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2705.png\" title=\"Marca de sele\u00e7\u00e3o branca espessa\"\/>\nGrupo rachado <img alt=\"\u2705\" aria-label=\"Emoji: Marca de sele\u00e7\u00e3o branca espessa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2705.png\" title=\"Marca de sele\u00e7\u00e3o branca espessa\"\/>\nOmiss\u00e3o da diretoria <img alt=\"\u2705\" aria-label=\"Emoji: Marca de sele\u00e7\u00e3o branca espessa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2705.png\" title=\"Marca de sele\u00e7\u00e3o branca espessa\"\/>\nTer menos de 35% de aproveitamento ao fim do 1\u00b0 turno <img alt=\"\u2705\" aria-label=\"Emoji: Marca de sele\u00e7\u00e3o branca espessa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2705.png\" title=\"Marca de sele\u00e7\u00e3o branca espessa\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":286,"replies":8,"retweet_id":"1170724774735204352","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":115,"text":"Cartilha do rebaixamento:\n\nDirigente incompetente \nCorrup\u00e7\u00e3o \nCrise financeira \nTroca de t\u00e9cnico \nGrupo rachado \nOmiss\u00e3o da diretoria \nTer menos de 35% de aproveitamento ao fim do 1\u00b0 turno ","timestamp":1567957251000,"timestamp_epochs":1567957251,"tweet_id":"1170723681477234696","tweet_url":"\/stefano_poke\/status\/1170723681477234696","user_id":"46838187","username":"stefano_poke"},{"fullname":"Leo Jaime","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente! As crian\u00e7as est\u00e3o indo assistir IT 2? V\u00e3o todas querer virar palha\u00e7os assassinos do inferno?!?!?!<\/p>","is_retweet":1,"likes":793,"replies":53,"retweet_id":"1170722148106850304","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":77,"text":"Gente! As crian\u00e7as est\u00e3o indo assistir IT 2? V\u00e3o todas querer virar palha\u00e7os assassinos do inferno?!?!?!","timestamp":1567956607000,"timestamp_epochs":1567956607,"tweet_id":"1170720980135813123","tweet_url":"\/LeoJaime\/status\/1170720980135813123","user_id":"22885574","username":"LeoJaime"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">C\u00eas n\u00e3o aprendem n\u00e9??? Entra ano, sai ano e o povo pedindo a cabe\u00e7a do Mano... <img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f937-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f937-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f937-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"C\u00eas n\u00e3o aprendem n\u00e9??? Entra ano, sai ano e o povo pedindo a cabe\u00e7a do Mano... ","timestamp":1567956457000,"timestamp_epochs":1567956457,"tweet_id":"1170720353368383488","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1170720353368383488","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">2 pessoas est\u00e3o visualizando seu perfil <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"2 pessoas est\u00e3o visualizando seu perfil http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1567894220000,"timestamp_epochs":1567894220,"tweet_id":"1170459311941857283","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1170459311941857283","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Denunciada!!! Homof\u00f3bicos n\u00e3o passar\u00e3o!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/QuintinoElisete\/status\/1170117812980989952\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2ZvyfqMKnG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/QuintinoElisete\/status\/1170117812980989952\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/QuintinoEliset<\/span><span class=\"invisible\">e\/status\/1170117812980989952<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Denunciada!!! Homof\u00f3bicos n\u00e3o passar\u00e3o!!!https:\/\/twitter.com\/QuintinoElisete\/status\/1170117812980989952\u00a0\u2026","timestamp":1567862700000,"timestamp_epochs":1567862700,"tweet_id":"1170327106502504449","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1170327106502504449","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Nina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acho engra\u00e7ado como a galera acha que tem o direito de opinar sobre a vida de um casal homossexual mas se o marido bate na esposa, a\u00ed n\u00e3o pode meter a colher<\/p>","is_retweet":1,"likes":75,"replies":1,"retweet_id":"1170321244882919425","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":23,"text":"acho engra\u00e7ado como a galera acha que tem o direito de opinar sobre a vida de um casal homossexual mas se o marido bate na esposa, a\u00ed n\u00e3o pode meter a colher","timestamp":1567859434000,"timestamp_epochs":1567859434,"tweet_id":"1170313407125446656","tweet_url":"\/damatanina\/status\/1170313407125446656","user_id":"1058482008","username":"damatanina"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">essas pessoas acabaram de visualizar seu perfil <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"essas pessoas acabaram de visualizar seu perfil http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1567821646000,"timestamp_epochs":1567821646,"tweet_id":"1170154912497524736","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1170154912497524736","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E A\u00ca MENIN\u00caSSS?? J\u00c1 SEPARARAM O LOOKINHO ALL BLACK PRA COMEMORAR O 7 DE SETEMBRO AMANH\u00c3???<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E A\u00ca MENIN\u00caSSS?? J\u00c1 SEPARARAM O LOOKINHO ALL BLACK PRA COMEMORAR O 7 DE SETEMBRO AMANH\u00c3???","timestamp":1567810849000,"timestamp_epochs":1567810849,"tweet_id":"1170109626475569157","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1170109626475569157","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Andrey #PeloCruzeiro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ForaDiretoriaCEC?src=hash\"><s>#<\/s><b>ForaDiretoriaCEC<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/H8uEp4c68i\">pic.twitter.com\/H8uEp4c68i<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":157,"replies":13,"retweet_id":"1170047228402180101","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":82,"text":"#ForaDiretoriaCECpic.twitter.com\/H8uEp4c68i","timestamp":1567778995000,"timestamp_epochs":1567778995,"tweet_id":"1169976023896776704","tweet_url":"\/HEXAndrey\/status\/1169976023896776704","user_id":"1076542256","username":"HEXAndrey"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">seu perfil foi visto por 2 pessoas na \u00faltima hora <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjBsfS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"seu perfil foi visto por 2 pessoas na \u00faltima hora http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1567749013000,"timestamp_epochs":1567749013,"tweet_id":"1169850267270967297","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1169850267270967297","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Stefano Marchesini","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Itair Machado aparelhou o Cruzeiro. Houve irresponsabilidade e corrup\u00e7\u00e3o de diversos diretores e executivos do Cruzeiro. O conselho \u00e9, boa parte, vendido por interesses.\n\nN\u00e3o precisa de rodeio pra falar isso, gente. Essas, entre outras, s\u00e3o coisas j\u00e1 comprovadas. :)<\/p>","is_retweet":1,"likes":236,"replies":7,"retweet_id":"1169700044368482304","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":38,"text":"Itair Machado aparelhou o Cruzeiro. Houve irresponsabilidade e corrup\u00e7\u00e3o de diversos diretores e executivos do Cruzeiro. O conselho \u00e9, boa parte, vendido por interesses.\n\nN\u00e3o precisa de rodeio pra falar isso, gente. Essas, entre outras, s\u00e3o coisas j\u00e1 comprovadas. :)","timestamp":1567679064000,"timestamp_epochs":1567679064,"tweet_id":"1169556881171517446","tweet_url":"\/stefano_poke\/status\/1169556881171517446","user_id":"46838187","username":"stefano_poke"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vcs est\u00e3o bem, gente? Pq eu n\u00e3o t\u00f4 n\u00e3o... EU T\u00d4 PUTA PRA CARAAAAALHO!!!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vcs est\u00e3o bem, gente? Pq eu n\u00e3o t\u00f4 n\u00e3o... EU T\u00d4 PUTA PRA CARAAAAALHO!!!!!","timestamp":1567712209000,"timestamp_epochs":1567712209,"tweet_id":"1169695899896995841","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1169695899896995841","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sentimento de impot\u00eancia \u00e9 o pior sentimento do mundo!!!!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sentimento de impot\u00eancia \u00e9 o pior sentimento do mundo!!!!!!","timestamp":1567699132000,"timestamp_epochs":1567699132,"tweet_id":"1169641054171275265","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1169641054171275265","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Sr Renan","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vamos l\u00e1. Trocou treinador, a tend\u00eancia \u00e9 uma evolu\u00e7\u00e3o devagar. S\u00f3 que no meio do percurso tem que ter uns pux\u00f5es de orelha l\u00e1 de cima para cobrar os jogadores. S\u00f3 que quem faz isso pelo Cruzeiro? A nata da bandidagem. Algum jogador vai aceitar? Pense nisso..<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1169637773537685505","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":1,"text":"Vamos l\u00e1. Trocou treinador, a tend\u00eancia \u00e9 uma evolu\u00e7\u00e3o devagar. S\u00f3 que no meio do percurso tem que ter uns pux\u00f5es de orelha l\u00e1 de cima para cobrar os jogadores. S\u00f3 que quem faz isso pelo Cruzeiro? A nata da bandidagem. Algum jogador vai aceitar? Pense nisso..","timestamp":1567693400000,"timestamp_epochs":1567693400,"tweet_id":"1169617011548348416","tweet_url":"\/RenanPachecodeP\/status\/1169617011548348416","user_id":"543548419","username":"RenanPachecodeP"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu sonho era conseguir organizar uma galera pra protestar... meu sonho!!! <img alt=\"\ud83d\ude1e\" aria-label=\"Emoji: Cara de decepcionado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f61e.png\" title=\"Cara de decepcionado\"\/><img alt=\"\ud83d\ude1e\" aria-label=\"Emoji: Cara de decepcionado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f61e.png\" title=\"Cara de decepcionado\"\/><img alt=\"\ud83d\ude1e\" aria-label=\"Emoji: Cara de decepcionado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f61e.png\" title=\"Cara de decepcionado\"\/><img alt=\"\ud83d\ude1e\" aria-label=\"Emoji: Cara de decepcionado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f61e.png\" title=\"Cara de decepcionado\"\/><img alt=\"\ud83d\ude1e\" aria-label=\"Emoji: Cara de decepcionado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f61e.png\" title=\"Cara de decepcionado\"\/><img alt=\"\ud83d\ude1e\" aria-label=\"Emoji: Cara de decepcionado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f61e.png\" title=\"Cara de decepcionado\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu sonho era conseguir organizar uma galera pra protestar... meu sonho!!! ","timestamp":1567689065000,"timestamp_epochs":1567689065,"tweet_id":"1169598829827710977","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1169598829827710977","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o consigo dormir<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o consigo dormir","timestamp":1567688448000,"timestamp_epochs":1567688448,"tweet_id":"1169596242026029058","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1169596242026029058","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">essas pessoas acabaram de visualizar seu perfil <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"essas pessoas acabaram de visualizar seu perfil http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1567676407000,"timestamp_epochs":1567676407,"tweet_id":"1169545735941054467","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1169545735941054467","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"O Tempo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c0 <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"36492200\" dir=\"ltr\" href=\"\/supernoticiafm\"><s>@<\/s><b>supernoticiafm<\/b><\/a>, Rafael S\u00f3bis declarou que deixou o Cruzeiro por problemas de comando extracampo. N\u00e3o especificou quem seria a pessoa. Mas se mostrou triste com o que est\u00e1 acontecendo no Cruzeiro. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/intxcru?src=hash\"><s>#<\/s><b>intxcru<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CopaDoBrasil?src=hash\"><s>#<\/s><b>CopaDoBrasil<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/cruzeiro?src=hash\"><s>#<\/s><b>cruzeiro<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"29274419\" dir=\"ltr\" href=\"\/otempo\"><s>@<\/s><b>otempo<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"36492200\" dir=\"ltr\" href=\"\/supernoticiafm\"><s>@<\/s><b>supernoticiafm<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1119339004829347840\" dir=\"ltr\" href=\"\/superfcoficial\"><s>@<\/s><b>superfcoficial<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xC09YnUoqw\">pic.twitter.com\/xC09YnUoqw<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":84,"replies":5,"retweet_id":"1169444137747320834","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":24,"text":"\u00c0 @supernoticiafm, Rafael S\u00f3bis declarou que deixou o Cruzeiro por problemas de comando extracampo. N\u00e3o especificou quem seria a pessoa. Mas se mostrou triste com o que est\u00e1 acontecendo no Cruzeiro. #intxcru #CopaDoBrasil #cruzeiro @otempo @supernoticiafm @superfcoficialpic.twitter.com\/xC09YnUoqw","timestamp":1567651454000,"timestamp_epochs":1567651454,"tweet_id":"1169441078308737024","tweet_url":"\/otempo\/status\/1169441078308737024","user_id":"29274419","username":"otempo"},{"fullname":"Vin\u00edcius de Freitas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amanh\u00e3 n\u00e3o vai ter protesto porque a torcida estar\u00e1 muito ocupada ganhando ingresso, tendo aluguel pago e est\u00e1 pr\u00f3ximo do 5\u00ba dia \u00fatil: dia de RECEBER, n\u00e9?<\/p>","is_retweet":1,"likes":81,"replies":5,"retweet_id":"1169437875303325699","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":28,"text":"Amanh\u00e3 n\u00e3o vai ter protesto porque a torcida estar\u00e1 muito ocupada ganhando ingresso, tendo aluguel pago e est\u00e1 pr\u00f3ximo do 5\u00ba dia \u00fatil: dia de RECEBER, n\u00e9?","timestamp":1567650192000,"timestamp_epochs":1567650192,"tweet_id":"1169435785256472577","tweet_url":"\/Vinicin_Freitas\/status\/1169435785256472577","user_id":"60310256","username":"Vinicin_Freitas"},{"fullname":"Rodrigo korac","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Nem aquela foi nesse n\u00edvel<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/marcosrr_s\/status\/1169436113682993152\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gVvcJp6Ro4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/marcosrr_s\/status\/1169436113682993152\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/marcosrr_s\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1169436113682993152<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1169437837671813120","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":1,"text":"Nem aquela foi nesse n\u00edvelhttps:\/\/twitter.com\/marcosrr_s\/status\/1169436113682993152\u00a0\u2026","timestamp":1567650610000,"timestamp_epochs":1567650610,"tweet_id":"1169437538462982144","tweet_url":"\/rodrigokorac\/status\/1169437538462982144","user_id":"58563907","username":"rodrigokorac"},{"fullname":"larissa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a \u00fanica explica\u00e7\u00e3o plaus\u00edvel pra essas coisas que o rog\u00e9rio ceni inventou hoje foi que ele quer vingar a copa do brasil que a gente tirou dele em 2000<\/p>","is_retweet":1,"likes":560,"replies":9,"retweet_id":"1169437299215622144","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":153,"text":"a \u00fanica explica\u00e7\u00e3o plaus\u00edvel pra essas coisas que o rog\u00e9rio ceni inventou hoje foi que ele quer vingar a copa do brasil que a gente tirou dele em 2000","timestamp":1567647845000,"timestamp_epochs":1567647845,"tweet_id":"1169425937559097344","tweet_url":"\/Dagolberto_Telo\/status\/1169425937559097344","user_id":"900407700","username":"Dagolberto_Telo"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A gente q ir na sede amanh\u00e3, tirar o Itair debaixo de ovo podre na cabe\u00e7a!!!!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A gente q ir na sede amanh\u00e3, tirar o Itair debaixo de ovo podre na cabe\u00e7a!!!!!!","timestamp":1567650343000,"timestamp_epochs":1567650343,"tweet_id":"1169436415224090631","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1169436415224090631","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"#Henriquismo\u2122","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O autor dessa frase voltou com tudo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IzW3Xs7Ixg\">pic.twitter.com\/IzW3Xs7Ixg<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":17,"replies":1,"retweet_id":"1169436103415390208","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":8,"text":"O autor dessa frase voltou com tudopic.twitter.com\/IzW3Xs7Ixg","timestamp":1567649566000,"timestamp_epochs":1567649566,"tweet_id":"1169433158334525445","tweet_url":"\/DimaraOIiveira\/status\/1169433158334525445","user_id":"1485913429","username":"DimaraOIiveira"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00d3IA O PATETICANO GOZANDO COM O PAU DOS COLORADOS GENTE <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00d3IA O PATETICANO GOZANDO COM O PAU DOS COLORADOS GENTE ","timestamp":1567649404000,"timestamp_epochs":1567649404,"tweet_id":"1169432477770952705","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1169432477770952705","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">TIO S\u00d3BIS <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/> t\u00e1 proibido de fazer gol!!! <img alt=\"\ud83d\ude12\" aria-label=\"Emoji: Cara de entediado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f612.png\" title=\"Cara de entediado\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"TIO S\u00d3BIS  t\u00e1 proibido de fazer gol!!! ","timestamp":1567649254000,"timestamp_epochs":1567649254,"tweet_id":"1169431848314974208","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1169431848314974208","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Saudades do Mano! MUUUAAAHAHAHHAHAHAH<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Saudades do Mano! MUUUAAAHAHAHHAHAHAH","timestamp":1567649029000,"timestamp_epochs":1567649029,"tweet_id":"1169430905951346688","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1169430905951346688","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como Orejuela faz falta!! Pqp!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Como Orejuela faz falta!! Pqp!!!","timestamp":1567648758000,"timestamp_epochs":1567648758,"tweet_id":"1169429770217709568","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1169429770217709568","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ah Inter!!! Vcs n\u00e3o precisam de ficar de palha\u00e7ada n\u00e3o!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ah Inter!!! Vcs n\u00e3o precisam de ficar de palha\u00e7ada n\u00e3o!!!","timestamp":1567648690000,"timestamp_epochs":1567648690,"tweet_id":"1169429483713118208","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1169429483713118208","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">TN JOGANDO DE COSTAS E VOLTANDO TODAS BOLAS!!! PQP!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"TN JOGANDO DE COSTAS E VOLTANDO TODAS BOLAS!!! PQP!!!","timestamp":1567648571000,"timestamp_epochs":1567648571,"tweet_id":"1169428986117726214","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1169428986117726214","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">OI GENTE<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bPustntGCj\">pic.twitter.com\/bPustntGCj<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"OI GENTEpic.twitter.com\/bPustntGCj","timestamp":1567648295000,"timestamp_epochs":1567648295,"tweet_id":"1169427826560380929","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1169427826560380929","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 mta lembr\u00e9ia junta tb!! Jesus!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 mta lembr\u00e9ia junta tb!! Jesus!!!","timestamp":1567648056000,"timestamp_epochs":1567648056,"tweet_id":"1169426823941382144","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1169426823941382144","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Adilson Batista feelings!!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Adilson Batista feelings!!!!","timestamp":1567647758000,"timestamp_epochs":1567647758,"tweet_id":"1169425576010100737","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1169425576010100737","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Rapaz<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Rapaz","timestamp":1567647531000,"timestamp_epochs":1567647531,"tweet_id":"1169424621835378689","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1169424621835378689","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ded\u00e9 saiu??? Oi?? Sentiu???<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ded\u00e9 saiu??? Oi?? Sentiu???","timestamp":1567647406000,"timestamp_epochs":1567647406,"tweet_id":"1169424097526333440","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1169424097526333440","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Agora, verdade seja dita!! De 20 toques do TN na bola, foi ele no meio, de costas pro gol e voltando a bola!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Agora, verdade seja dita!! De 20 toques do TN na bola, foi ele no meio, de costas pro gol e voltando a bola!!","timestamp":1567646713000,"timestamp_epochs":1567646713,"tweet_id":"1169421190395564032","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1169421190395564032","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Walleska Camargo \ud83d\udc99","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Primeiro tempo resumido: desespero a cada tentativa de sa\u00edda de bola.\nDesespero com o Jadson.\nDesespero com o Robinho.\nDesespero com o Ded\u00e9.\nDesespero.\nFim de primeiro tempo.<\/p>","is_retweet":1,"likes":5,"replies":2,"retweet_id":"1169420555684106241","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":1,"text":"Primeiro tempo resumido: desespero a cada tentativa de sa\u00edda de bola.\nDesespero com o Jadson.\nDesespero com o Robinho.\nDesespero com o Ded\u00e9.\nDesespero.\nFim de primeiro tempo.","timestamp":1567646490000,"timestamp_epochs":1567646490,"tweet_id":"1169420258152779781","tweet_url":"\/Walleskaa_\/status\/1169420258152779781","user_id":"159495107","username":"Walleskaa_"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E a gente sofrendo sem Orejuela!!! E o Guerrero simplesmente n\u00e3o foi pra convoca\u00e7\u00e3o...<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E a gente sofrendo sem Orejuela!!! E o Guerrero simplesmente n\u00e3o foi pra convoca\u00e7\u00e3o...","timestamp":1567646018000,"timestamp_epochs":1567646018,"tweet_id":"1169418278202220544","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1169418278202220544","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Q q deu no Ded\u00e9????<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Q q deu no Ded\u00e9????","timestamp":1567645351000,"timestamp_epochs":1567645351,"tweet_id":"1169415479623966720","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1169415479623966720","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 dizia o ditado: o jogo acaba qdo termina!!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"J\u00e1 dizia o ditado: o jogo acaba qdo termina!!!!","timestamp":1567643319000,"timestamp_epochs":1567643319,"tweet_id":"1169406956127301637","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1169406956127301637","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00e1 me dando dor de barriga <img alt=\"\ud83d\ude29\" aria-label=\"Emoji: Cara cansada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f629.png\" title=\"Cara cansada\"\/><img alt=\"\ud83d\ude29\" aria-label=\"Emoji: Cara cansada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f629.png\" title=\"Cara cansada\"\/><img alt=\"\ud83d\ude29\" aria-label=\"Emoji: Cara cansada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f629.png\" title=\"Cara cansada\"\/><img alt=\"\ud83d\ude29\" aria-label=\"Emoji: Cara cansada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f629.png\" title=\"Cara cansada\"\/><img alt=\"\ud83d\ude29\" aria-label=\"Emoji: Cara cansada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f629.png\" title=\"Cara cansada\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"T\u00e1 me dando dor de barriga ","timestamp":1567642945000,"timestamp_epochs":1567642945,"tweet_id":"1169405385427566592","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1169405385427566592","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">AI MEU DEUS DO C\u00c9U OLHA ESSA ALPACA DE \u00d3CULOS!!!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/_iti_malia\/status\/1169364535934881792\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iBv8IySqXm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/_iti_malia\/status\/1169364535934881792\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/_iti_malia\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1169364535934881792<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"AI MEU DEUS DO C\u00c9U OLHA ESSA ALPACA DE \u00d3CULOS!!!!!https:\/\/twitter.com\/_iti_malia\/status\/1169364535934881792\u00a0\u2026","timestamp":1567635857000,"timestamp_epochs":1567635857,"tweet_id":"1169375657111040000","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1169375657111040000","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Mas \u00e9 uma surra por dia!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jairmearrependi\/status\/1169351704762097665\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1uCimvqryL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jairmearrependi\/status\/1169351704762097665\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jairmearrepend<\/span><span class=\"invisible\">i\/status\/1169351704762097665<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mas \u00e9 uma surra por dia!!!https:\/\/twitter.com\/jairmearrependi\/status\/1169351704762097665\u00a0\u2026","timestamp":1567635333000,"timestamp_epochs":1567635333,"tweet_id":"1169373461657071616","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1169373461657071616","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pqp q nervoso<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pqp q nervoso","timestamp":1567634778000,"timestamp_epochs":1567634778,"tweet_id":"1169371131255697408","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1169371131255697408","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">Oinnnnn <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/igorjulio\/status\/1169325537371873282\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1DpgG7gmjV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/igorjulio\/status\/1169325537371873282\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/igorjulio\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1169325537371873282<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Oinnnnn https:\/\/twitter.com\/igorjulio\/status\/1169325537371873282\u00a0\u2026","timestamp":1567634526000,"timestamp_epochs":1567634526,"tweet_id":"1169370075087945728","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1169370075087945728","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pqp, S\u00e3o Pedro!!!! N\u00e3o existe meio termo pro Sr. n\u00e3o??? Brincadeira!!! Ou \u00e9 frio geleira ou calor do inferno!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0MPUR1qR4p\">pic.twitter.com\/0MPUR1qR4p<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pqp, S\u00e3o Pedro!!!! N\u00e3o existe meio termo pro Sr. n\u00e3o??? Brincadeira!!! Ou \u00e9 frio geleira ou calor do inferno!!!pic.twitter.com\/0MPUR1qR4p","timestamp":1567619085000,"timestamp_epochs":1567619085,"tweet_id":"1169305310827335681","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1169305310827335681","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">3 pessoas visualizaram seu perfil agora <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"3 pessoas visualizaram seu perfil agora http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1567603800000,"timestamp_epochs":1567603800,"tweet_id":"1169241203377922049","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1169241203377922049","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o seu perfil foi visto por 4 pessoas nas \u00faltimas 3 horas <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o seu perfil foi visto por 4 pessoas nas \u00faltimas 3 horas http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1567531216000,"timestamp_epochs":1567531216,"tweet_id":"1168936761977913348","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1168936761977913348","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabei a 1a temporada de \u201cv\u00edtima n\u00famero 8\u201d e acho q vou parar de assistir s\u00e9ries por um tempo, pq olha.... sem for\u00e7as!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Acabei a 1a temporada de \u201cv\u00edtima n\u00famero 8\u201d e acho q vou parar de assistir s\u00e9ries por um tempo, pq olha.... sem for\u00e7as!!!","timestamp":1567480403000,"timestamp_epochs":1567480403,"tweet_id":"1168723635961573376","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1168723635961573376","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Precisarei fazer dieta low carb e t\u00f4 bem desesperada nesse momento por perceber q s\u00f3 como carboidrato o dia inteirinho!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Precisarei fazer dieta low carb e t\u00f4 bem desesperada nesse momento por perceber q s\u00f3 como carboidrato o dia inteirinho!!!","timestamp":1567468765000,"timestamp_epochs":1567468765,"tweet_id":"1168674821678469120","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1168674821678469120","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00faltima atualiza\u00e7\u00e3o de visitantes do meu perfil <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00faltima atualiza\u00e7\u00e3o de visitantes do meu perfil http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1567458596000,"timestamp_epochs":1567458596,"tweet_id":"1168632171185225728","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1168632171185225728","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Elika Takimoto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o vou ver essa fofura sozinha quinhentas mil vezes. Quero companhia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/10TVznQgai\">pic.twitter.com\/10TVznQgai<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":40665,"replies":575,"retweet_id":"1168583803805323269","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":9357,"text":"N\u00e3o vou ver essa fofura sozinha quinhentas mil vezes. Quero companhiapic.twitter.com\/10TVznQgai","timestamp":1567385280000,"timestamp_epochs":1567385280,"tweet_id":"1168324660674682880","tweet_url":"\/elikatakimoto\/status\/1168324660674682880","user_id":"3316550554","username":"elikatakimoto"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83d\ude33\" aria-label=\"Emoji: Cara corada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f633.png\" title=\"Cara corada\"\/><img alt=\"\ud83d\ude33\" aria-label=\"Emoji: Cara corada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f633.png\" title=\"Cara corada\"\/><img alt=\"\ud83d\ude33\" aria-label=\"Emoji: Cara corada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f633.png\" title=\"Cara corada\"\/><img alt=\"\ud83d\ude33\" aria-label=\"Emoji: Cara corada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f633.png\" title=\"Cara corada\"\/><img alt=\"\ud83d\ude33\" aria-label=\"Emoji: Cara corada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f633.png\" title=\"Cara corada\"\/><img alt=\"\ud83d\ude33\" aria-label=\"Emoji: Cara corada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f633.png\" title=\"Cara corada\"\/><img alt=\"\ud83d\ude33\" aria-label=\"Emoji: Cara corada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f633.png\" title=\"Cara corada\"\/><img alt=\"\ud83d\ude33\" aria-label=\"Emoji: Cara corada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f633.png\" title=\"Cara corada\"\/><img alt=\"\ud83d\ude33\" aria-label=\"Emoji: Cara corada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f633.png\" title=\"Cara corada\"\/>\nJesus Cristo amado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/BlogPageNFound\/status\/1168576693390520321\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Rgu9KW5IIi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/BlogPageNFound\/status\/1168576693390520321\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/BlogPageNFound<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1168576693390520321<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\nJesus Cristo amadohttps:\/\/twitter.com\/BlogPageNFound\/status\/1168576693390520321\u00a0\u2026","timestamp":1567445729000,"timestamp_epochs":1567445729,"tweet_id":"1168578202584932352","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1168578202584932352","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Thiago Mav\u00e1","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu agarrando as oportunidades que a vida me d\u00e1.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HoYABIs7i0\">pic.twitter.com\/HoYABIs7i0<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":746,"replies":1,"retweet_id":"1168539221356883970","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":238,"text":"Eu agarrando as oportunidades que a vida me d\u00e1.pic.twitter.com\/HoYABIs7i0","timestamp":1567435787000,"timestamp_epochs":1567435787,"tweet_id":"1168536503892492294","tweet_url":"\/thiagomava\/status\/1168536503892492294","user_id":"388401975","username":"thiagomava"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">The Handmaid\u2019s Tale da vida real...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/HaddadDebochado\/status\/1168515378525421568\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GfGXEsk02D\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/HaddadDebochado\/status\/1168515378525421568\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/HaddadDebochad<\/span><span class=\"invisible\">o\/status\/1168515378525421568<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"The Handmaid\u2019s Tale da vida real...https:\/\/twitter.com\/HaddadDebochado\/status\/1168515378525421568\u00a0\u2026","timestamp":1567435491000,"timestamp_epochs":1567435491,"tweet_id":"1168535262512762881","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1168535262512762881","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u00d3 o guardinha comemorando \u201cdiscretamente\u201d ali <img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/dbfinelli\/status\/1168300921681526786\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CoOO1oin5q\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/dbfinelli\/status\/1168300921681526786\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/dbfinelli\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1168300921681526786<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00d3 o guardinha comemorando \u201cdiscretamente\u201d ali https:\/\/twitter.com\/dbfinelli\/status\/1168300921681526786\u00a0\u2026","timestamp":1567435209000,"timestamp_epochs":1567435209,"tweet_id":"1168534077768683523","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1168534077768683523","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">E l\u00e1 vms n\u00f3s comprar briga com 99% desse site, mas \u00e9 homof\u00f3bica sim!!!! O \u201cchupa rola e d\u00e1 o \u00e7u \u00e9 em tom pejorativo! Pra bom entendedor, um pingo \u00e9 letra!!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/portal_bhaz\/status\/1168345378745409537\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OAYffkdhm8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/portal_bhaz\/status\/1168345378745409537\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/portal_bhaz\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1168345378745409537<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E l\u00e1 vms n\u00f3s comprar briga com 99% desse site, mas \u00e9 homof\u00f3bica sim!!!! O \u201cchupa rola e d\u00e1 o \u00e7u \u00e9 em tom pejorativo! Pra bom entendedor, um pingo \u00e9 letra!!!!https:\/\/twitter.com\/portal_bhaz\/status\/1168345378745409537\u00a0\u2026","timestamp":1567434807000,"timestamp_epochs":1567434807,"tweet_id":"1168532391666888704","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1168532391666888704","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">status de visita: 7 pessoas viram esse perfil <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"status de visita: 7 pessoas viram esse perfil http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1567386010000,"timestamp_epochs":1567386010,"tweet_id":"1168327724345241601","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1168327724345241601","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Paulo RJ","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m acha que isso n\u00e3o foi premeditado?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/blogs.oglobo.globo.com\/lauro-jardim\/post\/cirurgia-pode-tirar-bolsonaro-da-assembleia-geral-da-onu.html\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/48RTM7qXTv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/blogs.oglobo.globo.com\/lauro-jardim\/post\/cirurgia-pode-tirar-bolsonaro-da-assembleia-geral-da-onu.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">blogs.oglobo.globo.com\/lauro-jardim\/p<\/span><span class=\"invisible\">ost\/cirurgia-pode-tirar-bolsonaro-da-assembleia-geral-da-onu.html<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4740,"replies":494,"retweet_id":"1168324905970147333","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":959,"text":"Algu\u00e9m acha que isso n\u00e3o foi premeditado?https:\/\/blogs.oglobo.globo.com\/lauro-jardim\/post\/cirurgia-pode-tirar-bolsonaro-da-assembleia-geral-da-onu.html\u00a0\u2026","timestamp":1567367354000,"timestamp_epochs":1567367354,"tweet_id":"1168249473480495106","tweet_url":"\/hospicio_brasil\/status\/1168249473480495106","user_id":"55977946","username":"hospicio_brasil"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olha isso <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"41427512\" dir=\"ltr\" href=\"\/ThilaSaraiva\"><s>@<\/s><b>ThilaSaraiva<\/b><\/a>!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Olha isso @ThilaSaraiva!!!","timestamp":1567384774000,"timestamp_epochs":1567384774,"tweet_id":"1168322540072263680","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1168322540072263680","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ai meu Deus do c\u00e9u!!! Derreti!!! <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/zakariZ\/status\/1167622498093076481\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9yfOwEd6Cl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/zakariZ\/status\/1167622498093076481\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/zakariZ\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1167622498093076481<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ai meu Deus do c\u00e9u!!! Derreti!!! https:\/\/twitter.com\/zakariZ\/status\/1167622498093076481\u00a0\u2026","timestamp":1567384666000,"timestamp_epochs":1567384666,"tweet_id":"1168322087334944769","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1168322087334944769","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Poxa... <img alt=\"\u2639\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cara carrancuda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2639.png\" title=\"Cara carrancuda\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/nataldc\/status\/1168320513678200832\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8CP1g1PpNj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/nataldc\/status\/1168320513678200832\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/nataldc\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1168320513678200832<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Poxa... https:\/\/twitter.com\/nataldc\/status\/1168320513678200832\u00a0\u2026","timestamp":1567384546000,"timestamp_epochs":1567384546,"tweet_id":"1168321581921312768","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1168321581921312768","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">Oinnnnnnn <img alt=\"\ud83d\udc3d\" aria-label=\"Emoji: Focinho de porco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f43d.png\" title=\"Focinho de porco\"\/><img alt=\"\ud83d\udc3d\" aria-label=\"Emoji: Focinho de porco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f43d.png\" title=\"Focinho de porco\"\/><img alt=\"\ud83d\udc3d\" aria-label=\"Emoji: Focinho de porco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f43d.png\" title=\"Focinho de porco\"\/><img alt=\"\ud83d\udc3d\" aria-label=\"Emoji: Focinho de porco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f43d.png\" title=\"Focinho de porco\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/CatioroReflexiv\/status\/1168154044021559297\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ETe4zFsDqY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/CatioroReflexiv\/status\/1168154044021559297\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/CatioroReflexi<\/span><span class=\"invisible\">v\/status\/1168154044021559297<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Oinnnnnnn https:\/\/twitter.com\/CatioroReflexiv\/status\/1168154044021559297\u00a0\u2026","timestamp":1567383981000,"timestamp_epochs":1567383981,"tweet_id":"1168319215293673473","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1168319215293673473","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">AMOR DA MINHA VIDA <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/16LucasSilva\/status\/1168315712106053632\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sDCWjasBHw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/16LucasSilva\/status\/1168315712106053632\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/16LucasSilva\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1168315712106053632<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"AMOR DA MINHA VIDA https:\/\/twitter.com\/16LucasSilva\/status\/1168315712106053632\u00a0\u2026","timestamp":1567383661000,"timestamp_epochs":1567383661,"tweet_id":"1168317872243974146","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1168317872243974146","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu n\u00e3o vi o gol, pq eu fui no banheiro.. \u00e9 isso. Fim!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LMMYSTdIZo\">pic.twitter.com\/LMMYSTdIZo<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu n\u00e3o vi o gol, pq eu fui no banheiro.. \u00e9 isso. Fim!pic.twitter.com\/LMMYSTdIZo","timestamp":1567382419000,"timestamp_epochs":1567382419,"tweet_id":"1168312663283314695","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1168312663283314695","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A verdade q ningu\u00e9m quer falar: s\u00f3 jogamos aquilo q jogamos contra o Santos, pq estavam com um a menos!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A verdade q ningu\u00e9m quer falar: s\u00f3 jogamos aquilo q jogamos contra o Santos, pq estavam com um a menos!!!","timestamp":1567380670000,"timestamp_epochs":1567380670,"tweet_id":"1168305324463468545","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1168305324463468545","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Orejuela \u00e9 85% do time do Cruzeiro!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Orejuela \u00e9 85% do time do Cruzeiro!!","timestamp":1567377114000,"timestamp_epochs":1567377114,"tweet_id":"1168290409434570758","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1168290409434570758","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">URGENTE: meu filho precisa de tratamento com c\u00e9lulas tronco - Assine a peti\u00e7\u00e3o! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/chng.it\/tvXn6vxj\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6hqFjwVbz2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/chng.it\/tvXn6vxj\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">chng.it\/tvXn6vxj<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"900348469\" dir=\"ltr\" href=\"\/change_br\"><s>@<\/s><b>change_br<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"URGENTE: meu filho precisa de tratamento com c\u00e9lulas tronco - Assine a peti\u00e7\u00e3o! http:\/\/chng.it\/tvXn6vxj\u00a0 via @change_br","timestamp":1567351468000,"timestamp_epochs":1567351468,"tweet_id":"1168182845396979712","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1168182845396979712","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Veja os usu\u00e1rios que acessaram seu perfil agora <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Veja os usu\u00e1rios que acessaram seu perfil agora http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1567313371000,"timestamp_epochs":1567313371,"tweet_id":"1168023053831495680","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1168023053831495680","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A\u00ed eu tomo um rem\u00e9dio 18h e j\u00e1 deixei ele na beirada da minha janela pra tomar, junto com meu cel q ia despertar no hor\u00e1rio. O cel desperta, pego ele pra travar e a cartela do rem\u00e9dio cai entre a cama e a parede, no ch\u00e3o!! AH P\u00c1 PUTA Q PARIU<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/I4zfvc6RMk\">pic.twitter.com\/I4zfvc6RMk<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A\u00ed eu tomo um rem\u00e9dio 18h e j\u00e1 deixei ele na beirada da minha janela pra tomar, junto com meu cel q ia despertar no hor\u00e1rio. O cel desperta, pego ele pra travar e a cartela do rem\u00e9dio cai entre a cama e a parede, no ch\u00e3o!! AH P\u00c1 PUTA Q PARIUpic.twitter.com\/I4zfvc6RMk","timestamp":1567285774000,"timestamp_epochs":1567285774,"tweet_id":"1167907304462675968","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1167907304462675968","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Gente!! <img alt=\"\ud83d\ude33\" aria-label=\"Emoji: Cara corada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f633.png\" title=\"Cara corada\"\/><img alt=\"\ud83d\ude33\" aria-label=\"Emoji: Cara corada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f633.png\" title=\"Cara corada\"\/><img alt=\"\ud83d\ude33\" aria-label=\"Emoji: Cara corada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f633.png\" title=\"Cara corada\"\/><img alt=\"\ud83d\ude33\" aria-label=\"Emoji: Cara corada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f633.png\" title=\"Cara corada\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/portaluai\/status\/1167854379845787649\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NVqjrQmYA9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/portaluai\/status\/1167854379845787649\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/portaluai\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1167854379845787649<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gente!! https:\/\/twitter.com\/portaluai\/status\/1167854379845787649\u00a0\u2026","timestamp":1567274636000,"timestamp_epochs":1567274636,"tweet_id":"1167860586836676608","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1167860586836676608","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Agnaldo Dias \ud83e\udd8a","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Geeentee esse \u00e9 meu sobrinho Davi, quem puder ajudar vou ficar muuuuito grato, qualquer valor doado, no fim far\u00e1 a diferen\u00e7a! <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QYuDQSTmgX\">pic.twitter.com\/QYuDQSTmgX<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":726,"replies":2,"retweet_id":"1167858704449859584","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":575,"text":"Geeentee esse \u00e9 meu sobrinho Davi, quem puder ajudar vou ficar muuuuito grato, qualquer valor doado, no fim far\u00e1 a diferen\u00e7a! pic.twitter.com\/QYuDQSTmgX","timestamp":1567240966000,"timestamp_epochs":1567240966,"tweet_id":"1167719363891421184","tweet_url":"\/agnaldodiass\/status\/1167719363891421184","user_id":"2878833784","username":"agnaldodiass"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f937-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f937-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f937-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f937-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Mariada94156889\/status\/1167700292017774593\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VENtfQva3f\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Mariada94156889\/status\/1167700292017774593\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Mariada9415688<\/span><span class=\"invisible\">9\/status\/1167700292017774593<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/twitter.com\/Mariada94156889\/status\/1167700292017774593\u00a0\u2026","timestamp":1567273349000,"timestamp_epochs":1567273349,"tweet_id":"1167855190298497025","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1167855190298497025","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">OLHA O NAIPE!!!!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/UOLNoticias\/status\/1167750313367023616\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GV4BR53WfQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/UOLNoticias\/status\/1167750313367023616\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/UOLNoticias\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1167750313367023616<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"OLHA O NAIPE!!!!!!https:\/\/twitter.com\/UOLNoticias\/status\/1167750313367023616\u00a0\u2026","timestamp":1567257211000,"timestamp_epochs":1567257211,"tweet_id":"1167787500343123975","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1167787500343123975","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ai meu Deus do c\u00e9u iti Malia 86975 vzs <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/giphz\/status\/1167248727926607872\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1ntKtIhqvm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/giphz\/status\/1167248727926607872\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/giphz\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">167248727926607872<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ai meu Deus do c\u00e9u iti Malia 86975 vzs  https:\/\/twitter.com\/giphz\/status\/1167248727926607872\u00a0\u2026","timestamp":1567256498000,"timestamp_epochs":1567256498,"tweet_id":"1167784511909838848","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1167784511909838848","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">status de visita: 7 pessoas viram esse perfil <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"status de visita: 7 pessoas viram esse perfil http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1567240808000,"timestamp_epochs":1567240808,"tweet_id":"1167718701522706432","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1167718701522706432","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">seu perfil foi visto por 5 pessoas nas \u00faltimas 6 horas <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"seu perfil foi visto por 5 pessoas nas \u00faltimas 6 horas http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1567168164000,"timestamp_epochs":1567168164,"tweet_id":"1167414011417309184","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1167414011417309184","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f937-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f937-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f937-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f937-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f937-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/a_sombrinha\/status\/1167031644710166530\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1AFCetdwu2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/a_sombrinha\/status\/1167031644710166530\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/a_sombrinha\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1167031644710166530<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/twitter.com\/a_sombrinha\/status\/1167031644710166530\u00a0\u2026","timestamp":1567113844000,"timestamp_epochs":1567113844,"tweet_id":"1167186177964826631","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1167186177964826631","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">perfil visualizado por 8 pessoas <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"perfil visualizado por 8 pessoas http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1567095582000,"timestamp_epochs":1567095582,"tweet_id":"1167109579534143488","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1167109579534143488","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vou largar Vis a Vis e voltar pro meu benzinho q \u00e9 The Handmaid\u2019s Tale!!! Isso sim!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vou largar Vis a Vis e voltar pro meu benzinho q \u00e9 The Handmaid\u2019s Tale!!! Isso sim!!!","timestamp":1567091241000,"timestamp_epochs":1567091241,"tweet_id":"1167091371469168641","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1167091371469168641","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Tesoureiros do Jair","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">23:59 \/ 00:00<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/e473Q7SkMt\">pic.twitter.com\/e473Q7SkMt<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":151,"replies":2,"retweet_id":"1166916059200446464","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":40,"text":"23:59 \/ 00:00pic.twitter.com\/e473Q7SkMt","timestamp":1567048142000,"timestamp_epochs":1567048142,"tweet_id":"1166910604654915585","tweet_url":"\/tesoureiros\/status\/1166910604654915585","user_id":"1071408436531904512","username":"tesoureiros"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vms Inter!!! Vcs tem q fazer gol!!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vms Inter!!! Vcs tem q fazer gol!!!!","timestamp":1567042314000,"timestamp_epochs":1567042314,"tweet_id":"1166886158091132935","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1166886158091132935","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">EXATAMENTE<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mikerenzetti\/status\/1166829089526861829\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dwvA2YOG52\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mikerenzetti\/status\/1166829089526861829\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mikerenzetti\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1166829089526861829<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"EXATAMENTEhttps:\/\/twitter.com\/mikerenzetti\/status\/1166829089526861829\u00a0\u2026","timestamp":1567039267000,"timestamp_epochs":1567039267,"tweet_id":"1166873377669361664","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1166873377669361664","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f937-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f937-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f937-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f937-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f937-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f937-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f937-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Cecillia\/status\/1166768890183061504\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oGuoReetGB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Cecillia\/status\/1166768890183061504\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Cecillia\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1166768890183061504<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/twitter.com\/Cecillia\/status\/1166768890183061504\u00a0\u2026","timestamp":1567035400000,"timestamp_epochs":1567035400,"tweet_id":"1166857161005240320","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1166857161005240320","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"it\">Centro direita??? AHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHHDHSHAHAHAHAHHAHAUAHSHAJAJHAH<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/UOLNoticias\/status\/1166714090296938496\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7saprCp2FR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/UOLNoticias\/status\/1166714090296938496\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/UOLNoticias\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1166714090296938496<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Centro direita??? AHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHHDHSHAHAHAHAHHAHAUAHSHAJAJHAHhttps:\/\/twitter.com\/UOLNoticias\/status\/1166714090296938496\u00a0\u2026","timestamp":1567035370000,"timestamp_epochs":1567035370,"tweet_id":"1166857034735767554","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1166857034735767554","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Odeio qdo t\u00f4 assistindo alguma coisa e tem erro de edi\u00e7\u00e3o\/continua\u00e7\u00e3o!!! Fico puta da vida!! <img alt=\"\ud83d\ude12\" aria-label=\"Emoji: Cara de entediado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f612.png\" title=\"Cara de entediado\"\/><img alt=\"\ud83d\ude12\" aria-label=\"Emoji: Cara de entediado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f612.png\" title=\"Cara de entediado\"\/><img alt=\"\ud83d\ude12\" aria-label=\"Emoji: Cara de entediado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f612.png\" title=\"Cara de entediado\"\/><img alt=\"\ud83d\ude12\" aria-label=\"Emoji: Cara de entediado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f612.png\" title=\"Cara de entediado\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Odeio qdo t\u00f4 assistindo alguma coisa e tem erro de edi\u00e7\u00e3o\/continua\u00e7\u00e3o!!! Fico puta da vida!! ","timestamp":1567029906000,"timestamp_epochs":1567029906,"tweet_id":"1166834113980129281","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1166834113980129281","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">novo status: pessoas que visitaram meu perfil <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"novo status: pessoas que visitaram meu perfil http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1567022950000,"timestamp_epochs":1567022950,"tweet_id":"1166804940536332288","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1166804940536332288","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Gente, quero!!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/wbpictures_br\/status\/1166742239386767360\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IRjR407ij5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/wbpictures_br\/status\/1166742239386767360\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/wbpictures_br\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1166742239386767360<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gente, quero!!!!https:\/\/twitter.com\/wbpictures_br\/status\/1166742239386767360\u00a0\u2026","timestamp":1567011577000,"timestamp_epochs":1567011577,"tweet_id":"1166757239169966080","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1166757239169966080","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">A pergunta \u00e9: \u201cvcs aceitariam o Diogo Barbosa de volta e pq claro q n\u00e3o? N\u00e3o precisa nem perguntar, n\u00e9?\u201d<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/SacCruzeiro_\/status\/1166669567206264833\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/idoq3DUMPM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/SacCruzeiro_\/status\/1166669567206264833\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/SacCruzeiro_\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1166669567206264833<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A pergunta \u00e9: \u201cvcs aceitariam o Diogo Barbosa de volta e pq claro q n\u00e3o? N\u00e3o precisa nem perguntar, n\u00e9?\u201dhttps:\/\/twitter.com\/SacCruzeiro_\/status\/1166669567206264833\u00a0\u2026","timestamp":1567008561000,"timestamp_epochs":1567008561,"tweet_id":"1166744585957203969","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1166744585957203969","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Mais e contando!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/gugachacra\/status\/1166685516001173505\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hWmhBBUQBk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/gugachacra\/status\/1166685516001173505\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/gugachacra\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1166685516001173505<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mais e contando!https:\/\/twitter.com\/gugachacra\/status\/1166685516001173505\u00a0\u2026","timestamp":1567008303000,"timestamp_epochs":1567008303,"tweet_id":"1166743505156358145","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1166743505156358145","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O print \u00e9 eterno <img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f937-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f937-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f937-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1166533373503987713\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NbeFO2TPvm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1166533373503987713\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/folha\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">166533373503987713<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O print \u00e9 eterno https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1166533373503987713\u00a0\u2026","timestamp":1566966688000,"timestamp_epochs":1566966688,"tweet_id":"1166568960285954049","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1166568960285954049","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu n\u00e3o aguento mais assistir Vis a Vis!!! <img alt=\"\ud83d\ude29\" aria-label=\"Emoji: Cara cansada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f629.png\" title=\"Cara cansada\"\/><img alt=\"\ud83d\ude29\" aria-label=\"Emoji: Cara cansada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f629.png\" title=\"Cara cansada\"\/><img alt=\"\ud83d\ude29\" aria-label=\"Emoji: Cara cansada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f629.png\" title=\"Cara cansada\"\/><img alt=\"\ud83d\ude29\" aria-label=\"Emoji: Cara cansada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f629.png\" title=\"Cara cansada\"\/><img alt=\"\ud83d\ude29\" aria-label=\"Emoji: Cara cansada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f629.png\" title=\"Cara cansada\"\/><img alt=\"\ud83d\ude29\" aria-label=\"Emoji: Cara cansada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f629.png\" title=\"Cara cansada\"\/><img alt=\"\ud83d\ude29\" aria-label=\"Emoji: Cara cansada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f629.png\" title=\"Cara cansada\"\/><img alt=\"\ud83d\ude29\" aria-label=\"Emoji: Cara cansada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f629.png\" title=\"Cara cansada\"\/><img alt=\"\ud83d\ude29\" aria-label=\"Emoji: Cara cansada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f629.png\" title=\"Cara cansada\"\/><img alt=\"\ud83d\ude29\" aria-label=\"Emoji: Cara cansada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f629.png\" title=\"Cara cansada\"\/><img alt=\"\ud83d\ude29\" aria-label=\"Emoji: Cara cansada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f629.png\" title=\"Cara cansada\"\/><img alt=\"\ud83d\ude29\" aria-label=\"Emoji: Cara cansada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f629.png\" title=\"Cara cansada\"\/><img alt=\"\ud83d\ude29\" aria-label=\"Emoji: Cara cansada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f629.png\" title=\"Cara cansada\"\/><img alt=\"\ud83d\ude29\" aria-label=\"Emoji: Cara cansada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f629.png\" title=\"Cara cansada\"\/><img alt=\"\ud83d\ude29\" aria-label=\"Emoji: Cara cansada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f629.png\" title=\"Cara cansada\"\/><img alt=\"\ud83d\ude29\" aria-label=\"Emoji: Cara cansada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f629.png\" title=\"Cara cansada\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UlbiFSSh5C\">pic.twitter.com\/UlbiFSSh5C<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu n\u00e3o aguento mais assistir Vis a Vis!!! pic.twitter.com\/UlbiFSSh5C","timestamp":1566962297000,"timestamp_epochs":1566962297,"tweet_id":"1166550541159358465","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1166550541159358465","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Veja os usu\u00e1rios que acessaram seu perfil agora <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Veja os usu\u00e1rios que acessaram seu perfil agora http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1566950378000,"timestamp_epochs":1566950378,"tweet_id":"1166500551078662145","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1166500551078662145","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Dudu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o sei se \u00e9 por falta de bolo, mas j\u00e1 d\u00e1 pra cantar os parab\u00e9ns pelo d\u00f3lar pro Bolsonaro tamb\u00e9m <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/o_antagonista\/status\/646434517171970052\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VzHKxorBLz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/o_antagonista\/status\/646434517171970052\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/o_antagonista\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/646434517171970052<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ob7VBMvk9B\">pic.twitter.com\/Ob7VBMvk9B<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":64,"replies":0,"retweet_id":"1166466201322774528","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":21,"text":"N\u00e3o sei se \u00e9 por falta de bolo, mas j\u00e1 d\u00e1 pra cantar os parab\u00e9ns pelo d\u00f3lar pro Bolsonaro tamb\u00e9m https:\/\/twitter.com\/o_antagonista\/status\/646434517171970052\u00a0\u2026pic.twitter.com\/Ob7VBMvk9B","timestamp":1566941849000,"timestamp_epochs":1566941849,"tweet_id":"1166464776463167488","tweet_url":"\/Dudu\/status\/1166464776463167488","user_id":"116247695","username":"Dudu"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"it\">HAHAHAHHAHAHAHHAHHHAHAHHAHAHhhh eu faria o mesmo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/auki\/status\/1166369770981036032\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Uf2s0E8Drt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/auki\/status\/1166369770981036032\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/auki\/status\/11<\/span><span class=\"invisible\">66369770981036032<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"HAHAHAHHAHAHAHHAHHHAHAHHAHAHhhh eu faria o mesmohttps:\/\/twitter.com\/auki\/status\/1166369770981036032\u00a0\u2026","timestamp":1566940750000,"timestamp_epochs":1566940750,"tweet_id":"1166460166428082178","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1166460166428082178","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Nil Moretto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se o cara mente em algo que t\u00e1 na cara, que foi internacionalmente conhecido, que \u00e9 evidentemente de sua autoria, imagina como ele trata aqueles dados que demandam um pouquinho mais de pesquisa e apura\u00e7\u00e3o.<\/p>","is_retweet":1,"likes":6134,"replies":49,"retweet_id":"1166458991339364353","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":891,"text":"Se o cara mente em algo que t\u00e1 na cara, que foi internacionalmente conhecido, que \u00e9 evidentemente de sua autoria, imagina como ele trata aqueles dados que demandam um pouquinho mais de pesquisa e apura\u00e7\u00e3o.","timestamp":1566940310000,"timestamp_epochs":1566940310,"tweet_id":"1166458321840177153","tweet_url":"\/nilmoretto\/status\/1166458321840177153","user_id":"52499387","username":"nilmoretto"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\"><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/> eu quero morar no mundo das crian\u00e7as!!! Eu n\u00e3o aguento mais o mundo dos adultos!!!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Metropoles\/status\/1166371038063554560\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3zWeugfsWs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Metropoles\/status\/1166371038063554560\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Metropoles\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1166371038063554560<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":29,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":" eu quero morar no mundo das crian\u00e7as!!! Eu n\u00e3o aguento mais o mundo dos adultos!!!!!https:\/\/twitter.com\/Metropoles\/status\/1166371038063554560\u00a0\u2026","timestamp":1566939980000,"timestamp_epochs":1566939980,"tweet_id":"1166456937988444171","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1166456937988444171","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">NEEEEEIVA DO C\u00c9U<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"NEEEEEIVA DO C\u00c9U","timestamp":1566939808000,"timestamp_epochs":1566939808,"tweet_id":"1166456215259496450","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1166456215259496450","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u201cO Sr. ofendeu a mulher do Macron!\u201d\n\u201cN\u00e3o ofendi n\u00e3o.\u201d\n\u201cMas est\u00e1 aqui o tweet e q o Sr. at\u00e9 ri!!\u201d\n\u201c\u00c9 mentira isso da\u00ed, talquei?\u201d\n\u201cMas n\u00f3s temos o print, eu posso mostrar!!\u201d\n...((((e saiu correndo da entrevista))))...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1166352174340853761\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CiPn1F7W8I\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1166352174340853761\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/folha\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">166352174340853761<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"\u201cO Sr. ofendeu a mulher do Macron!\u201d\n\u201cN\u00e3o ofendi n\u00e3o.\u201d\n\u201cMas est\u00e1 aqui o tweet e q o Sr. at\u00e9 ri!!\u201d\n\u201c\u00c9 mentira isso da\u00ed, talquei?\u201d\n\u201cMas n\u00f3s temos o print, eu posso mostrar!!\u201d\n...((((e saiu correndo da entrevista))))...https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1166352174340853761\u00a0\u2026","timestamp":1566935281000,"timestamp_epochs":1566935281,"tweet_id":"1166437230711320581","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1166437230711320581","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">HAHAHAHHAJAJSHHSJAUAJSHSHUAHAHAIAJSHUAHAUAHAUAHAUAHUA MTO EU ISSO!!!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/tainsilva5\/status\/1166130695800086528\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/44MaEoOIxB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/tainsilva5\/status\/1166130695800086528\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/tainsilva5\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1166130695800086528<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"HAHAHAHHAJAJSHHSJAUAJSHSHUAHAHAIAJSHUAHAUAHAUAHAUAHUA MTO EU ISSO!!!!!https:\/\/twitter.com\/tainsilva5\/status\/1166130695800086528\u00a0\u2026","timestamp":1566934775000,"timestamp_epochs":1566934775,"tweet_id":"1166435106510258176","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1166435106510258176","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O Tweet t\u00e1 l\u00e1... ele falou fez esc\u00e1rnio e ainda colocou \u201ckkkkkkk\u201d. Os jornalistas argumentam, ele sabe da merda q fez, quer fingir de bobo!!! Os jornalistas insistem (obviamente) e ele pra variar faz o q??? FOGE DA ENTREVISTA!! ISSO \u00c9 UM FROUXO!!!!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/UOLNoticias\/status\/1166362516005498881\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zb35GdZsgF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/UOLNoticias\/status\/1166362516005498881\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/UOLNoticias\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1166362516005498881<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O Tweet t\u00e1 l\u00e1... ele falou fez esc\u00e1rnio e ainda colocou \u201ckkkkkkk\u201d. Os jornalistas argumentam, ele sabe da merda q fez, quer fingir de bobo!!! Os jornalistas insistem (obviamente) e ele pra variar faz o q??? FOGE DA ENTREVISTA!! ISSO \u00c9 UM FROUXO!!!!!!https:\/\/twitter.com\/UOLNoticias\/status\/1166362516005498881\u00a0\u2026","timestamp":1566933961000,"timestamp_epochs":1566933961,"tweet_id":"1166431694125244416","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1166431694125244416","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Saudades da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"165499618\" dir=\"ltr\" href=\"\/_Heloisa_Helena\"><s>@<\/s><b>_Heloisa_Helena<\/b><\/a>, viu??<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Saudades da @_Heloisa_Helena, viu??","timestamp":1566933113000,"timestamp_epochs":1566933113,"tweet_id":"1166428136524910593","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1166428136524910593","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Carol Sena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Nossa quem \u00e9 essa gata no espelho? Ah sou eu\"<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ADRk1yQVJK\">pic.twitter.com\/ADRk1yQVJK<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"1166425559620083712","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":1,"text":"\"Nossa quem \u00e9 essa gata no espelho? Ah sou eu\"pic.twitter.com\/ADRk1yQVJK","timestamp":1566914579000,"timestamp_epochs":1566914579,"tweet_id":"1166350398489341953","tweet_url":"\/aaahcarol\/status\/1166350398489341953","user_id":"239032436","username":"aaahcarol"},{"fullname":"Guga Chacra \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde6\ud83c\uddf7","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">H\u00e1 uma divis\u00e3o na quest\u00e3o ambiental que n\u00e3o tem a ver com esquerda e direita e sim com ser pro-ci\u00eancia e questionar fatos cient\u00edficos. Se vc ficar doente, pode procurar um m\u00e9dico. Ou pode acabar nas m\u00e3os de charlat\u00f5es que buscam negar a realidade. No colapso clim\u00e1tico, \u00e9 igual<\/p>","is_retweet":1,"likes":6565,"replies":270,"retweet_id":"1166402152086085633","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":909,"text":"H\u00e1 uma divis\u00e3o na quest\u00e3o ambiental que n\u00e3o tem a ver com esquerda e direita e sim com ser pro-ci\u00eancia e questionar fatos cient\u00edficos. Se vc ficar doente, pode procurar um m\u00e9dico. Ou pode acabar nas m\u00e3os de charlat\u00f5es que buscam negar a realidade. No colapso clim\u00e1tico, \u00e9 igual","timestamp":1566918365000,"timestamp_epochs":1566918365,"tweet_id":"1166366279164452864","tweet_url":"\/gugachacra\/status\/1166366279164452864","user_id":"45409867","username":"gugachacra"},{"fullname":"Benny the Dog","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Incessante e impiedosa a sequ\u00eancia de not\u00edcias negativas vindo dos bastidores celestes, fruto de anos de pr\u00e1ticas altamente lesivas \u00e0 institui\u00e7\u00e3o e ao seu nome no mercado. Assim como foi feito no futebol, a gest\u00e3o tb tem q ser repensada... e urgente!<\/p>","is_retweet":1,"likes":290,"replies":19,"retweet_id":"1166400319263268865","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":24,"text":"Incessante e impiedosa a sequ\u00eancia de not\u00edcias negativas vindo dos bastidores celestes, fruto de anos de pr\u00e1ticas altamente lesivas \u00e0 institui\u00e7\u00e3o e ao seu nome no mercado. Assim como foi feito no futebol, a gest\u00e3o tb tem q ser repensada... e urgente!","timestamp":1566916145000,"timestamp_epochs":1566916145,"tweet_id":"1166356967906037761","tweet_url":"\/RealBennytheDog\/status\/1166356967906037761","user_id":"445612525","username":"RealBennytheDog"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Portadores da doen\u00e7a Machado Joseph devem ser isentos do Imposto de Renda! - Assine a peti\u00e7\u00e3o! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/chng.it\/Yf87SjRS\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7Gh7fZj3Nc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/chng.it\/Yf87SjRS\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">chng.it\/Yf87SjRS<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"900348469\" dir=\"ltr\" href=\"\/change_br\"><s>@<\/s><b>change_br<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Portadores da doen\u00e7a Machado Joseph devem ser isentos do Imposto de Renda! - Assine a peti\u00e7\u00e3o! http:\/\/chng.it\/Yf87SjRS\u00a0 via @change_br","timestamp":1566926052000,"timestamp_epochs":1566926052,"tweet_id":"1166398518526992385","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1166398518526992385","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Deveria ser proibido pol\u00edtico ter rede social!! \u00d4 RA\u00c7A DIIISGRA\u00c7ADA Q ESTRAGA TUDO EM Q COLOCA O DEDO!! PQP!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Deveria ser proibido pol\u00edtico ter rede social!! \u00d4 RA\u00c7A DIIISGRA\u00c7ADA Q ESTRAGA TUDO EM Q COLOCA O DEDO!! PQP!!!","timestamp":1566879669000,"timestamp_epochs":1566879669,"tweet_id":"1166203976884326400","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1166203976884326400","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">status de visita: 7 pessoas viram esse perfil <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"status de visita: 7 pessoas viram esse perfil http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1566877786000,"timestamp_epochs":1566877786,"tweet_id":"1166196079731326976","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1166196079731326976","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu assistindo 2a temporada de Vis a Vis<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qsYb1KpPDi\">pic.twitter.com\/qsYb1KpPDi<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu assistindo 2a temporada de Vis a Vispic.twitter.com\/qsYb1KpPDi","timestamp":1566869215000,"timestamp_epochs":1566869215,"tweet_id":"1166160126623059969","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1166160126623059969","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Bons tempos... at\u00e9 q as tias do zap e do face migraram pra c\u00e1 <img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/naosejatrouxa\/status\/1166030542644621314\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/30COKA0wgB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/naosejatrouxa\/status\/1166030542644621314\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/naosejatrouxa\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1166030542644621314<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bons tempos... at\u00e9 q as tias do zap e do face migraram pra c\u00e1 https:\/\/twitter.com\/naosejatrouxa\/status\/1166030542644621314\u00a0\u2026","timestamp":1566838561000,"timestamp_epochs":1566838561,"tweet_id":"1166031557582364673","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1166031557582364673","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A gente n\u00e3o conhece mesmo as pessoas, n\u00e9?? Eu achando q a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"52559617\" dir=\"ltr\" href=\"\/Lari_lrm\"><s>@<\/s><b>Lari_lrm<\/b><\/a> era toda Zen e ela ontem batendo seu cabelo hidratado no rock!! <img alt=\"\ud83e\udd18\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal dos chifres (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f918-1f3fb.png\" title=\"Sinal dos chifres (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83e\udd18\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal dos chifres (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f918-1f3fb.png\" title=\"Sinal dos chifres (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pzjr3nHpO4\">pic.twitter.com\/pzjr3nHpO4<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A gente n\u00e3o conhece mesmo as pessoas, n\u00e9?? Eu achando q a @Lari_lrm era toda Zen e ela ontem batendo seu cabelo hidratado no rock!! pic.twitter.com\/pzjr3nHpO4","timestamp":1566828537000,"timestamp_epochs":1566828537,"tweet_id":"1165989512830488576","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1165989512830488576","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">status de visita: 7 pessoas viram esse perfil <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"status de visita: 7 pessoas viram esse perfil http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1566805176000,"timestamp_epochs":1566805176,"tweet_id":"1165891529615060992","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1165891529615060992","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Mari Can\u00e7ado","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O vagabundo tipo: preferia estar no bar bebendo litr\u00e3o sofrendo pela morena<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/SeriesBrasil\/status\/1165064973434970112\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/96AOKfSCvY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/SeriesBrasil\/status\/1165064973434970112\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/SeriesBrasil\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1165064973434970112<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":25,"replies":0,"retweet_id":"1165677206150008832","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":2,"text":"O vagabundo tipo: preferia estar no bar bebendo litr\u00e3o sofrendo pela morenahttps:\/\/twitter.com\/SeriesBrasil\/status\/1165064973434970112\u00a0\u2026","timestamp":1566750898000,"timestamp_epochs":1566750898,"tweet_id":"1165663871660675072","tweet_url":"\/marilcancado\/status\/1165663871660675072","user_id":"64502195","username":"marilcancado"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Conselho deliberativo do Cruzeiro Esporte Clube: Pelo fim da gest\u00e3o Wagner Pires de S\u00e1 no Cruzeiro - Assine a peti\u00e7\u00e3o! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/chng.it\/wD5hBskT\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YYyrL4gJHT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/chng.it\/wD5hBskT\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">chng.it\/wD5hBskT<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"900348469\" dir=\"ltr\" href=\"\/change_br\"><s>@<\/s><b>change_br<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Conselho deliberativo do Cruzeiro Esporte Clube: Pelo fim da gest\u00e3o Wagner Pires de S\u00e1 no Cruzeiro - Assine a peti\u00e7\u00e3o! http:\/\/chng.it\/wD5hBskT\u00a0 via @change_br","timestamp":1566746156000,"timestamp_epochs":1566746156,"tweet_id":"1165643980744351745","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1165643980744351745","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">seu perfil foi visto por 2 pessoas na \u00faltima hora <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"seu perfil foi visto por 2 pessoas na \u00faltima hora http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1566732549000,"timestamp_epochs":1566732549,"tweet_id":"1165586910644977666","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1165586910644977666","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"tl\">Hehehehehe<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/bolsoregrets\/status\/1165343241329184768\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UpMlJNGbM0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/bolsoregrets\/status\/1165343241329184768\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/bolsoregrets\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1165343241329184768<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hehehehehehttps:\/\/twitter.com\/bolsoregrets\/status\/1165343241329184768\u00a0\u2026","timestamp":1566707676000,"timestamp_epochs":1566707676,"tweet_id":"1165482584492650496","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1165482584492650496","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O GOVERNO DA PIADA PRONTA!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/MichelePradoBa\/status\/1165387839426703360\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JguWV0Yo4t\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/MichelePradoBa\/status\/1165387839426703360\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/MichelePradoBa<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1165387839426703360<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"O GOVERNO DA PIADA PRONTA!!!https:\/\/twitter.com\/MichelePradoBa\/status\/1165387839426703360\u00a0\u2026","timestamp":1566696061000,"timestamp_epochs":1566696061,"tweet_id":"1165433866590576640","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1165433866590576640","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olha a trairagem <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"159495107\" dir=\"ltr\" href=\"\/Walleskaa_\"><s>@<\/s><b>Walleskaa_<\/b><\/a>\n<img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FBH79tQw0M\">pic.twitter.com\/FBH79tQw0M<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Olha a trairagem @Walleskaa_\npic.twitter.com\/FBH79tQw0M","timestamp":1566670308000,"timestamp_epochs":1566670308,"tweet_id":"1165325853007499266","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1165325853007499266","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">2 pessoas est\u00e3o visualizando seu perfil <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"2 pessoas est\u00e3o visualizando seu perfil http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1566659970000,"timestamp_epochs":1566659970,"tweet_id":"1165282493144190977","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1165282493144190977","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Cevezito","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mira na cabecinha do inc\u00eandio e atira, Governador!<\/p>","is_retweet":1,"likes":85,"replies":3,"retweet_id":"1165254914844647424","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":1,"text":"Mira na cabecinha do inc\u00eandio e atira, Governador!","timestamp":1566645123000,"timestamp_epochs":1566645123,"tweet_id":"1165220219012493315","tweet_url":"\/cevezito\/status\/1165220219012493315","user_id":"22255425","username":"cevezito"},{"fullname":"Violeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">20 militares n\u00e3o cobrem nem a \u00e1rea dessa  sua cabe\u00e7a enorme<\/p>","is_retweet":1,"likes":4082,"replies":52,"retweet_id":"1165254866865991681","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":220,"text":"20 militares n\u00e3o cobrem nem a \u00e1rea dessa  sua cabe\u00e7a enorme","timestamp":1566644948000,"timestamp_epochs":1566644948,"tweet_id":"1165219485751685121","tweet_url":"\/anacronices\/status\/1165219485751685121","user_id":"385729848","username":"anacronices"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">20 homens????? Nossa!!! Problema resolvido agora!!!! Podem ficar tranquilos galere!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/wilsonwitzel\/status\/1165040071407542273\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yJKvHL06rD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/wilsonwitzel\/status\/1165040071407542273\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/wilsonwitzel\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1165040071407542273<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"20 homens????? Nossa!!! Problema resolvido agora!!!! Podem ficar tranquilos galere!!!https:\/\/twitter.com\/wilsonwitzel\/status\/1165040071407542273\u00a0\u2026","timestamp":1566653312000,"timestamp_epochs":1566653312,"tweet_id":"1165254563638759424","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1165254563638759424","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">1:10 da madrugada e eu dando gargalhada disso!! <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/KaioCorleone10\/status\/1162790079867367424\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9dA01PZw4D\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/KaioCorleone10\/status\/1162790079867367424\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/KaioCorleone10<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1162790079867367424<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"1:10 da madrugada e eu dando gargalhada disso!! https:\/\/twitter.com\/KaioCorleone10\/status\/1162790079867367424\u00a0\u2026","timestamp":1566619935000,"timestamp_epochs":1566619935,"tweet_id":"1165114571734081536","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1165114571734081536","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu acho q no pr\u00f3ximo pronunciamento a gente j\u00e1 pode deixar as caixinhas de som engatilhadas no som do berrante, como alguns fizeram!! Imagina q coisa maravilhosa??? <img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Eu acho q no pr\u00f3ximo pronunciamento a gente j\u00e1 pode deixar as caixinhas de som engatilhadas no som do berrante, como alguns fizeram!! Imagina q coisa maravilhosa??? ","timestamp":1566605176000,"timestamp_epochs":1566605176,"tweet_id":"1165052667531538434","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1165052667531538434","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">N\u00c3O ERA FAKE NEWS, GENTE???<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/BelaMenezes\/status\/1165047526459871235\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xzGZalARLD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/BelaMenezes\/status\/1165047526459871235\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/BelaMenezes\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1165047526459871235<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00c3O ERA FAKE NEWS, GENTE???https:\/\/twitter.com\/BelaMenezes\/status\/1165047526459871235\u00a0\u2026","timestamp":1566604287000,"timestamp_epochs":1566604287,"tweet_id":"1165048938417840128","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1165048938417840128","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Mas n\u00e3o era um foguinho mequetrefe??? Bem \u201cmenor\u201d q os anos anteriores??? U\u00c9<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/realDonaldTrump\/status\/1165022004392681472\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gtsnnKZ3Kd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/realDonaldTrump\/status\/1165022004392681472\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/realDonaldTrum<\/span><span class=\"invisible\">p\/status\/1165022004392681472<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mas n\u00e3o era um foguinho mequetrefe??? Bem \u201cmenor\u201d q os anos anteriores??? U\u00c9https:\/\/twitter.com\/realDonaldTrump\/status\/1165022004392681472\u00a0\u2026","timestamp":1566603950000,"timestamp_epochs":1566603950,"tweet_id":"1165047526459871235","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1165047526459871235","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Respira Isabela... respira!!! Pq a vontade \u00e9 de sair dando voadora na cara e uns aqui!! TAQUEOPARIU<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Respira Isabela... respira!!! Pq a vontade \u00e9 de sair dando voadora na cara e uns aqui!! TAQUEOPARIU","timestamp":1566603590000,"timestamp_epochs":1566603590,"tweet_id":"1165046015382171649","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1165046015382171649","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Jesus me abana","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o fala bobagem, Mour\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/g96FOjKNxz\">pic.twitter.com\/g96FOjKNxz<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":60,"replies":2,"retweet_id":"1165026293416681472","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":4,"text":"N\u00e3o fala bobagem, Mour\u00e3opic.twitter.com\/g96FOjKNxz","timestamp":1566541095000,"timestamp_epochs":1566541095,"tweet_id":"1164783894056427521","tweet_url":"\/Julieta100Romeo\/status\/1164783894056427521","user_id":"3170878605","username":"Julieta100Romeo"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu achei hj ia sextar, mas pelo jeito n\u00e3o... <img alt=\"\ud83d\ude1e\" aria-label=\"Emoji: Cara de decepcionado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f61e.png\" title=\"Cara de decepcionado\"\/><img alt=\"\ud83d\ude1e\" aria-label=\"Emoji: Cara de decepcionado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f61e.png\" title=\"Cara de decepcionado\"\/><img alt=\"\ud83d\ude1e\" aria-label=\"Emoji: Cara de decepcionado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f61e.png\" title=\"Cara de decepcionado\"\/><img alt=\"\ud83d\ude1e\" aria-label=\"Emoji: Cara de decepcionado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f61e.png\" title=\"Cara de decepcionado\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Eu achei hj ia sextar, mas pelo jeito n\u00e3o... ","timestamp":1566598572000,"timestamp_epochs":1566598572,"tweet_id":"1165024970256375808","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1165024970256375808","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Kkkkkkkkkkk atualizaram o meme<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/sudornelles\/status\/1164999727412404225\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mEEpkUNlLd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/sudornelles\/status\/1164999727412404225\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/sudornelles\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1164999727412404225<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Kkkkkkkkkkk atualizaram o memehttps:\/\/twitter.com\/sudornelles\/status\/1164999727412404225\u00a0\u2026","timestamp":1566593790000,"timestamp_epochs":1566593790,"tweet_id":"1165004912377438208","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1165004912377438208","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">PQP!!!! ERA PRA SER ENGRA\u00c7ADO ISSO??? <img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhos virando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f644.png\" title=\"Cara com olhos virando\"\/><img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhos virando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f644.png\" title=\"Cara com olhos virando\"\/><img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhos virando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f644.png\" title=\"Cara com olhos virando\"\/><img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhos virando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f644.png\" title=\"Cara com olhos virando\"\/><img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhos virando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f644.png\" title=\"Cara com olhos virando\"\/><img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhos virando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f644.png\" title=\"Cara com olhos virando\"\/> ALGU\u00c9M TRANCA A PORTA DO HOSP\u00cdCIO!!!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/deppimentel\/status\/1164690538110607360\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VXStBuuQ3W\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/deppimentel\/status\/1164690538110607360\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/deppimentel\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1164690538110607360<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"PQP!!!! ERA PRA SER ENGRA\u00c7ADO ISSO???  ALGU\u00c9M TRANCA A PORTA DO HOSP\u00cdCIO!!!!!https:\/\/twitter.com\/deppimentel\/status\/1164690538110607360\u00a0\u2026","timestamp":1566593245000,"timestamp_epochs":1566593245,"tweet_id":"1165002624766283777","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1165002624766283777","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">AAAAH, PODEMOS SIM!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1164919237292560385\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EO0V68MYOv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1164919237292560385\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/folha\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">164919237292560385<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"AAAAH, PODEMOS SIM!!!https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1164919237292560385\u00a0\u2026","timestamp":1566589623000,"timestamp_epochs":1566589623,"tweet_id":"1164987436360974336","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1164987436360974336","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Nat\u00e1lia Quaresma","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Postar v\u00eddeo falso sobre baleias na Noruega t\u00e1 ok n\u00e9? Voc\u00ea \u00e9 uma piada.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jairbolsonaro\/status\/1164667765799694345\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pULpgWLyQi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jairbolsonaro\/status\/1164667765799694345\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jairbolsonaro\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1164667765799694345<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"1164986671546425347","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":1,"text":"Postar v\u00eddeo falso sobre baleias na Noruega t\u00e1 ok n\u00e9? Voc\u00ea \u00e9 uma piada.https:\/\/twitter.com\/jairbolsonaro\/status\/1164667765799694345\u00a0\u2026","timestamp":1566516389000,"timestamp_epochs":1566516389,"tweet_id":"1164680268806074370","tweet_url":"\/naty_limaq\/status\/1164680268806074370","user_id":"865749094333128704","username":"naty_limaq"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">seu perfil foi visto por 5 pessoas nas \u00faltimas 4 horas <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"seu perfil foi visto por 5 pessoas nas \u00faltimas 4 horas http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1566587378000,"timestamp_epochs":1566587378,"tweet_id":"1164978017883570176","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1164978017883570176","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Tomara q todo mundo boicote mesmo!!! Pra esse lun\u00e1tico parar com atitude inconsequente!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/gugachacra\/status\/1164902137572278272\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ihPOuH5NGV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/gugachacra\/status\/1164902137572278272\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/gugachacra\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1164902137572278272<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tomara q todo mundo boicote mesmo!!! Pra esse lun\u00e1tico parar com atitude inconsequente!!!https:\/\/twitter.com\/gugachacra\/status\/1164902137572278272\u00a0\u2026","timestamp":1566587028000,"timestamp_epochs":1566587028,"tweet_id":"1164976550351200257","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1164976550351200257","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu sou super al\u00e9rgica a bijuterias e descobri q n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 o n\u00edquel q causa essa alergia n\u00e3o!! <img alt=\"\ud83d\ude29\" aria-label=\"Emoji: Cara cansada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f629.png\" title=\"Cara cansada\"\/><img alt=\"\ud83d\ude29\" aria-label=\"Emoji: Cara cansada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f629.png\" title=\"Cara cansada\"\/><img alt=\"\ud83d\ude29\" aria-label=\"Emoji: Cara cansada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f629.png\" title=\"Cara cansada\"\/> pqp!!! Eu s\u00f3 quero poder usar as coisa, gente! Q<img alt=\"\ud83d\udca9\" aria-label=\"Emoji: Monte de coc\u00f4\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4a9.png\" title=\"Monte de coc\u00f4\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu sou super al\u00e9rgica a bijuterias e descobri q n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 o n\u00edquel q causa essa alergia n\u00e3o!!  pqp!!! Eu s\u00f3 quero poder usar as coisa, gente! Q","timestamp":1566582078000,"timestamp_epochs":1566582078,"tweet_id":"1164955786839244800","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1164955786839244800","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse bosta vai provocar uma guerra n\u00e3o demora mto!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Esse bosta vai provocar uma guerra n\u00e3o demora mto!!!","timestamp":1566577390000,"timestamp_epochs":1566577390,"tweet_id":"1164936123774308353","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1164936123774308353","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu sei q \u00e9 o Felipe Neto, mas s\u00f3 li verdades!!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GGmFpBepKv\">pic.twitter.com\/GGmFpBepKv<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Eu sei q \u00e9 o Felipe Neto, mas s\u00f3 li verdades!!!!pic.twitter.com\/GGmFpBepKv","timestamp":1566576024000,"timestamp_epochs":1566576024,"tweet_id":"1164930397827948545","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1164930397827948545","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Daqui a pouco o F\u00e1bio t\u00e1 batendo os p\u00eanaltis tudo e eu nem vou achar ruim n\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/radioitatiaia\/status\/1164613756657262593\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qyPeoKVUd5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/radioitatiaia\/status\/1164613756657262593\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/radioitatiaia\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1164613756657262593<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Daqui a pouco o F\u00e1bio t\u00e1 batendo os p\u00eanaltis tudo e eu nem vou achar ruim n\u00e3ohttps:\/\/twitter.com\/radioitatiaia\/status\/1164613756657262593\u00a0\u2026","timestamp":1566573048000,"timestamp_epochs":1566573048,"tweet_id":"1164917913033355266","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1164917913033355266","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Urrando de sono, mas n\u00e3o consigo dormir <img alt=\"\ud83d\ude29\" aria-label=\"Emoji: Cara cansada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f629.png\" title=\"Cara cansada\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Urrando de sono, mas n\u00e3o consigo dormir ","timestamp":1566538853000,"timestamp_epochs":1566538853,"tweet_id":"1164774490061955075","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1164774490061955075","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o seu perfil foi visto por 8 pessoas nas \u00faltimas 12 horas <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o seu perfil foi visto por 8 pessoas nas \u00faltimas 12 horas http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1566514792000,"timestamp_epochs":1566514792,"tweet_id":"1164673571521794050","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1164673571521794050","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">EXATAMENTE!!!!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/lxbelledejour\/status\/1164598216110854145\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Nhg9w6kNYy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/lxbelledejour\/status\/1164598216110854145\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/lxbelledejour\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1164598216110854145<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"EXATAMENTE!!!!!!https:\/\/twitter.com\/lxbelledejour\/status\/1164598216110854145\u00a0\u2026","timestamp":1566508871000,"timestamp_epochs":1566508871,"tweet_id":"1164648736078946310","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1164648736078946310","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Renata","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"65344914\" dir=\"ltr\" href=\"\/mikerenzetti\"><s>@<\/s><b>mikerenzetti<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/andrefidusi\/status\/1164609936933842944\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fhnXpCrNOb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/andrefidusi\/status\/1164609936933842944\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/andrefidusi\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1164609936933842944<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"1164613150932684801","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":2,"text":"@mikerenzettihttps:\/\/twitter.com\/andrefidusi\/status\/1164609936933842944\u00a0\u2026","timestamp":1566499892000,"timestamp_epochs":1566499892,"tweet_id":"1164611073892409345","tweet_url":"\/renata_pace\/status\/1164611073892409345","user_id":"60757927","username":"renata_pace"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu n\u00e3o aguento mais <img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/rodrigogenta\/status\/1164609704095551488\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WElerfUQSo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/rodrigogenta\/status\/1164609704095551488\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/rodrigogenta\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1164609704095551488<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu n\u00e3o aguento mais https:\/\/twitter.com\/rodrigogenta\/status\/1164609704095551488\u00a0\u2026","timestamp":1566499738000,"timestamp_epochs":1566499738,"tweet_id":"1164610428644843522","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1164610428644843522","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">DEUS, MANDA UNS 5 METEOROS DE UMA VEZ!!! PRA N\u00c3O TER ERRO!!! POR FAVOR!! <img alt=\"\ud83d\ude29\" aria-label=\"Emoji: Cara cansada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f629.png\" title=\"Cara cansada\"\/><img alt=\"\ud83d\ude29\" aria-label=\"Emoji: Cara cansada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f629.png\" title=\"Cara cansada\"\/><img alt=\"\ud83d\ude29\" aria-label=\"Emoji: Cara cansada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f629.png\" title=\"Cara cansada\"\/><img alt=\"\ud83d\ude29\" aria-label=\"Emoji: Cara cansada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f629.png\" title=\"Cara cansada\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/r0riz\/status\/1164544304594980865\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RzdPnGgC2u\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/r0riz\/status\/1164544304594980865\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/r0riz\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">164544304594980865<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"DEUS, MANDA UNS 5 METEOROS DE UMA VEZ!!! PRA N\u00c3O TER ERRO!!! POR FAVOR!! https:\/\/twitter.com\/r0riz\/status\/1164544304594980865\u00a0\u2026","timestamp":1566499453000,"timestamp_epochs":1566499453,"tweet_id":"1164609234908135425","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1164609234908135425","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Nanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Animo protestar em favor da Amaz\u00f4nia. Mas o lylalivre me tira da a\u00e7\u00e3o<\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"1164607950503251968","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":1,"text":"Animo protestar em favor da Amaz\u00f4nia. Mas o lylalivre me tira da a\u00e7\u00e3o","timestamp":1566479135000,"timestamp_epochs":1566479135,"tweet_id":"1164524012845719553","tweet_url":"\/nandaarruda\/status\/1164524012845719553","user_id":"35783505","username":"nandaarruda"},{"fullname":"Fabio Malini","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Desconfiei. Parei a coleta. Processei. Mas era aquilo mesmo. Nas \u00faltimas 14 horas j\u00e1 foram gerados 2.5 milh\u00f5es de tweets sobre a Amaz\u00f4nia. \nem ingl\u00eas: 949.445\nem espanhol: 698.943\nem portugu\u00eas:  593.873\n A msg mais popular:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Y2SHAF\/status\/1163925109570199557\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6TzdGnnkJk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Y2SHAF\/status\/1163925109570199557\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Y2SHAF\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1163925109570199557<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3919,"replies":31,"retweet_id":"1164605889690689536","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":1380,"text":"Desconfiei. Parei a coleta. Processei. Mas era aquilo mesmo. Nas \u00faltimas 14 horas j\u00e1 foram gerados 2.5 milh\u00f5es de tweets sobre a Amaz\u00f4nia. \nem ingl\u00eas: 949.445\nem espanhol: 698.943\nem portugu\u00eas:  593.873\n A msg mais popular:https:\/\/twitter.com\/Y2SHAF\/status\/1163925109570199557\u00a0\u2026","timestamp":1566488701000,"timestamp_epochs":1566488701,"tweet_id":"1164564136048701440","tweet_url":"\/fabiomalini\/status\/1164564136048701440","user_id":"20449367","username":"fabiomalini"},{"fullname":"lola","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Hey Nasa are you sure?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iuLDYueBBh\">pic.twitter.com\/iuLDYueBBh<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":19,"replies":1,"retweet_id":"1164584699676823552","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":7,"text":"Hey Nasa are you sure?pic.twitter.com\/iuLDYueBBh","timestamp":1566492616000,"timestamp_epochs":1566492616,"tweet_id":"1164580557637980160","tweet_url":"\/lorisslene\/status\/1164580557637980160","user_id":"137131962","username":"lorisslene"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u00c9 com esse ingl\u00eas q vc baba ovo de Trump???? Pqp!! Vergonha alheia!! <img alt=\"\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mulher com a m\u00e3o no rosto (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f926-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mulher com a m\u00e3o no rosto (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mulher com a m\u00e3o no rosto (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f926-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mulher com a m\u00e3o no rosto (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mulher com a m\u00e3o no rosto (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f926-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mulher com a m\u00e3o no rosto (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mulher com a m\u00e3o no rosto (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f926-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mulher com a m\u00e3o no rosto (tom de pele claro)\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/HaddadDebochado\/status\/1164548583288389637\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gQk9ycvRX9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/HaddadDebochado\/status\/1164548583288389637\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/HaddadDebochad<\/span><span class=\"invisible\">o\/status\/1164548583288389637<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 com esse ingl\u00eas q vc baba ovo de Trump???? Pqp!! Vergonha alheia!! https:\/\/twitter.com\/HaddadDebochado\/status\/1164548583288389637\u00a0\u2026","timestamp":1566489177000,"timestamp_epochs":1566489177,"tweet_id":"1164566133116215296","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1164566133116215296","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Q thread perfeita!! Vcs tem q ler isso daqui!!! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/crimeideia\/status\/1164527050780270594\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AlTcjujjv3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/crimeideia\/status\/1164527050780270594\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/crimeideia\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1164527050780270594<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Q thread perfeita!! Vcs tem q ler isso daqui!!! https:\/\/twitter.com\/crimeideia\/status\/1164527050780270594\u00a0\u2026","timestamp":1566488979000,"timestamp_epochs":1566488979,"tweet_id":"1164565303696744448","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1164565303696744448","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Melhor \u00e9 o Tio S\u00f3bis <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"64201613\" dir=\"ltr\" href=\"\/rafaelsobis\"><s>@<\/s><b>rafaelsobis<\/b><\/a> olhando pra tr\u00e1s tipo: Q? An? Vcs est\u00e3o falando comigo?? <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Nenseedadepre\/status\/1164347315995533313\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8qcTPtyjOY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Nenseedadepre\/status\/1164347315995533313\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Nenseedadepre\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1164347315995533313<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Melhor \u00e9 o Tio S\u00f3bis @rafaelsobis olhando pra tr\u00e1s tipo: Q? An? Vcs est\u00e3o falando comigo?? https:\/\/twitter.com\/Nenseedadepre\/status\/1164347315995533313\u00a0\u2026","timestamp":1566485529000,"timestamp_epochs":1566485529,"tweet_id":"1164550830953029633","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1164550830953029633","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Lari Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">H\u00e1 pessoas querendo se mobilizar!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lof4Xpy1l5\">pic.twitter.com\/lof4Xpy1l5<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"1164550198800146435","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":2,"text":"H\u00e1 pessoas querendo se mobilizar!pic.twitter.com\/lof4Xpy1l5","timestamp":1566471319000,"timestamp_epochs":1566471319,"tweet_id":"1164491230669082625","tweet_url":"\/Lari_lrm\/status\/1164491230669082625","user_id":"52559617","username":"Lari_lrm"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/kdiannes\/status\/1164364278998228992\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VdanCdZGeo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/kdiannes\/status\/1164364278998228992\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/kdiannes\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1164364278998228992<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Q9lXVxuOGa\">pic.twitter.com\/Q9lXVxuOGa<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/twitter.com\/kdiannes\/status\/1164364278998228992\u00a0\u2026pic.twitter.com\/Q9lXVxuOGa","timestamp":1566485337000,"timestamp_epochs":1566485337,"tweet_id":"1164550026296791040","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1164550026296791040","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"ZAguiZA o dem\u00f4nio do auditivo oculto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">por favor n\u00e3o fa\u00e7am alus\u00e3o apoiando partidos pol\u00edticos nas manifesta\u00e7\u00f5es isso afasta pessoas que realmente querem manifestar contra o desmatamento na amaz\u00f4nia em si<\/p>","is_retweet":1,"likes":131,"replies":6,"retweet_id":"1164416991760998400","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":23,"text":"por favor n\u00e3o fa\u00e7am alus\u00e3o apoiando partidos pol\u00edticos nas manifesta\u00e7\u00f5es isso afasta pessoas que realmente querem manifestar contra o desmatamento na amaz\u00f4nia em si","timestamp":1566397908000,"timestamp_epochs":1566397908,"tweet_id":"1164183322257514498","tweet_url":"\/whatafro_gui\/status\/1164183322257514498","user_id":"979862137001660416","username":"whatafro_gui"},{"fullname":"bea","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Belo Horizonte dia 25 de agosto as 10:00 na Pra\u00e7a do Papa.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8NGviO5M2V\">pic.twitter.com\/8NGviO5M2V<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6886,"replies":81,"retweet_id":"1164416851008458752","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":3315,"text":"Belo Horizonte dia 25 de agosto as 10:00 na Pra\u00e7a do Papa.pic.twitter.com\/8NGviO5M2V","timestamp":1566349058000,"timestamp_epochs":1566349058,"tweet_id":"1163978431371120640","tweet_url":"\/beafioroni\/status\/1163978431371120640","user_id":"3102100104","username":"beafioroni"},{"fullname":"bea","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lugares do Brasil que ir\u00e1 ter manifesta\u00e7\u00f5es contra o DESMATAMENTO da AMAZ\u00d4NIA; a thread<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lAsTOs0W11\">pic.twitter.com\/lAsTOs0W11<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":84296,"replies":861,"retweet_id":"1164416807026999297","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":53531,"text":"Lugares do Brasil que ir\u00e1 ter manifesta\u00e7\u00f5es contra o DESMATAMENTO da AMAZ\u00d4NIA; a threadpic.twitter.com\/lAsTOs0W11","timestamp":1566348436000,"timestamp_epochs":1566348436,"tweet_id":"1163975824665657349","tweet_url":"\/beafioroni\/status\/1163975824665657349","user_id":"3102100104","username":"beafioroni"},{"fullname":"Andressa Dreher","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Conhe\u00e7am a Lu\u00edsa:portadora de sindrome genetica rara (CDKL5),caracterizada por epilepsia de dificil controle, alem de problemas variados no seu desenvolvimento(cog e motor).Precisamos de ajuda para custear terapias e medicamentos especializados.\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.vakinha.com.br\/vaquinha\/ficafirmelulu\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/a8WxOy6Ewp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.vakinha.com.br\/vaquinha\/ficafirmelulu\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">vakinha.com.br\/vaquinha\/ficaf<\/span><span class=\"invisible\">irmelulu<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a>\nRT DO AMOR<\/p>","is_retweet":1,"likes":204,"replies":0,"retweet_id":"1164371343607046144","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":213,"text":"Conhe\u00e7am a Lu\u00edsa:portadora de sindrome genetica rara (CDKL5),caracterizada por epilepsia de dificil controle, alem de problemas variados no seu desenvolvimento(cog e motor).Precisamos de ajuda para custear terapias e medicamentos especializados.\nhttps:\/\/www.vakinha.com.br\/vaquinha\/ficafirmelulu\u00a0\u2026\nRT DO AMOR","timestamp":1566439715000,"timestamp_epochs":1566439715,"tweet_id":"1164358673663221760","tweet_url":"\/DDaBolica\/status\/1164358673663221760","user_id":"180689403","username":"DDaBolica"},{"fullname":"Revista OiO\u00ae","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">LICENSE to KILL (the environment)\nBolsonaro today has launched the most catastrophic \"bomb\": this law will accelerate climate change, will destroy our forests, environment, our world\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"87818409\" dir=\"ltr\" href=\"\/guardian\"><s>@<\/s><b>guardian<\/b><\/a>\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3459051\" dir=\"ltr\" href=\"\/Greenpeace\"><s>@<\/s><b>Greenpeace<\/b><\/a>\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17463923\" dir=\"ltr\" href=\"\/UNFCCC\"><s>@<\/s><b>UNFCCC<\/b><\/a>\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"68440549\" dir=\"ltr\" href=\"\/libe\"><s>@<\/s><b>libe<\/b><\/a>\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"24744541\" dir=\"ltr\" href=\"\/lemondefr\"><s>@<\/s><b>lemondefr<\/b><\/a>\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1877831\" dir=\"ltr\" href=\"\/nytimesworld\"><s>@<\/s><b>nytimesworld<\/b><\/a>\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"16973333\" dir=\"ltr\" href=\"\/Independent\"><s>@<\/s><b>Independent<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/economia.estadao.com.br\/noticias\/geral,mp-da-liberdade-economica-institui-autorizacao-automatica-para-desmatamento,70002976840\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sPh8kFOmEF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/economia.estadao.com.br\/noticias\/geral,mp-da-liberdade-economica-institui-autorizacao-automatica-para-desmatamento,70002976840\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">economia.estadao.com.br\/noticias\/geral<\/span><span class=\"invisible\">,mp-da-liberdade-economica-institui-autorizacao-automatica-para-desmatamento,70002976840<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":101,"replies":3,"retweet_id":"1164369203773804545","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":55,"text":"LICENSE to KILL (the environment)\nBolsonaro today has launched the most catastrophic \"bomb\": this law will accelerate climate change, will destroy our forests, environment, our world\n@guardian\n@Greenpeace\n@UNFCCC\n@libe\n@lemondefr\n@nytimesworld\n@Independenthttps:\/\/economia.estadao.com.br\/noticias\/geral,mp-da-liberdade-economica-institui-autorizacao-automatica-para-desmatamento,70002976840\u00a0\u2026","timestamp":1566438466000,"timestamp_epochs":1566438466,"tweet_id":"1164353435015221250","tweet_url":"\/oiorevista\/status\/1164353435015221250","user_id":"83754671","username":"oiorevista"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">status de visita: 7 pessoas viram esse perfil <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"status de visita: 7 pessoas viram esse perfil http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1566442176000,"timestamp_epochs":1566442176,"tweet_id":"1164368995161714688","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1164368995161714688","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u201cEmbora seja uma esta\u00e7\u00e3o de queimadas no Brasil, o n\u00famero de queimadas pode ser recorde!!!\u201d<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/NASA\/status\/1164302110244126720\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LJDqbVTIj3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/NASA\/status\/1164302110244126720\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/NASA\/status\/11<\/span><span class=\"invisible\">64302110244126720<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u201cEmbora seja uma esta\u00e7\u00e3o de queimadas no Brasil, o n\u00famero de queimadas pode ser recorde!!!\u201dhttps:\/\/twitter.com\/NASA\/status\/1164302110244126720\u00a0\u2026","timestamp":1566442172000,"timestamp_epochs":1566442172,"tweet_id":"1164368981991596032","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1164368981991596032","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"J\u00e9ssica Bretas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Essa desgra\u00e7a n\u00e3o tinha que ser afastado do cargo, tinha que ser afastado DO CLUBE! PORRA!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/radioitatiaia\/status\/1164219531092475906\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nJjLF1huDQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/radioitatiaia\/status\/1164219531092475906\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/radioitatiaia\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1164219531092475906<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":13,"replies":0,"retweet_id":"1164365169390215168","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":4,"text":"Essa desgra\u00e7a n\u00e3o tinha que ser afastado do cargo, tinha que ser afastado DO CLUBE! PORRA!https:\/\/twitter.com\/radioitatiaia\/status\/1164219531092475906\u00a0\u2026","timestamp":1566407606000,"timestamp_epochs":1566407606,"tweet_id":"1164223999456555008","tweet_url":"\/flor_bretas\/status\/1164223999456555008","user_id":"1147582184330579969","username":"flor_bretas"},{"fullname":"Andr\u00e9 Rizek","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Mais uma promessa de campanha sendo cumprida com sucesso no Brasil! E tem gente que insiste em n\u00e3o ver as coisas funcionando no governo, hein...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1164069760604110848\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4Ucwe3b4Io\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1164069760604110848\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/JornalOGlobo\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1164069760604110848<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":9453,"replies":1076,"retweet_id":"1164364530991816704","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":1291,"text":"Mais uma promessa de campanha sendo cumprida com sucesso no Brasil! E tem gente que insiste em n\u00e3o ver as coisas funcionando no governo, hein...https:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1164069760604110848\u00a0\u2026","timestamp":1566384458000,"timestamp_epochs":1566384458,"tweet_id":"1164126908570898432","tweet_url":"\/andrizek\/status\/1164126908570898432","user_id":"139183350","username":"andrizek"},{"fullname":"Stefano Marchesini","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Resumindo: ou voc\u00ea se posiciona contra a atual diretoria, ou voc\u00ea \u00e9 a favor do Cruzeiro. Os dois n\u00e3o d\u00e1.\n\nE n\u00e3o venham falar de \"ain mas no campo\", no campo o cacete. Venderam todos os jovens ativos, o elenco j\u00e1 est\u00e1 defasado.<\/p>","is_retweet":1,"likes":309,"replies":15,"retweet_id":"1164362492660932609","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":59,"text":"Resumindo: ou voc\u00ea se posiciona contra a atual diretoria, ou voc\u00ea \u00e9 a favor do Cruzeiro. Os dois n\u00e3o d\u00e1.\n\nE n\u00e3o venham falar de \"ain mas no campo\", no campo o cacete. Venderam todos os jovens ativos, o elenco j\u00e1 est\u00e1 defasado.","timestamp":1566427635000,"timestamp_epochs":1566427635,"tweet_id":"1164308006038855680","tweet_url":"\/stefano_poke\/status\/1164308006038855680","user_id":"46838187","username":"stefano_poke"},{"fullname":"Andrey #PeloCruzeiro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Vai fazer 3 meses da reportagem no Fant\u00e1stico. \n\nNesse per\u00edodo, em nenhum momento o Wagner Pires tomou uma atitude pensando na institui\u00e7\u00e3o.\n\nFica dif\u00edcil acreditar que ele seja um Cruzeirense.\n\npq ningu\u00e9m com sentimento verdadeiro pelo Cruzeiro, trataria o clube dessa maneira!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/radioitatiaia\/status\/1164219531092475906\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qnesFI0hD2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/radioitatiaia\/status\/1164219531092475906\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/radioitatiaia\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1164219531092475906<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":165,"replies":6,"retweet_id":"1164362380983361538","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":26,"text":"Vai fazer 3 meses da reportagem no Fant\u00e1stico. \n\nNesse per\u00edodo, em nenhum momento o Wagner Pires tomou uma atitude pensando na institui\u00e7\u00e3o.\n\nFica dif\u00edcil acreditar que ele seja um Cruzeirense.\n\npq ningu\u00e9m com sentimento verdadeiro pelo Cruzeiro, trataria o clube dessa maneira!https:\/\/twitter.com\/radioitatiaia\/status\/1164219531092475906\u00a0\u2026","timestamp":1566414055000,"timestamp_epochs":1566414055,"tweet_id":"1164251047969394688","tweet_url":"\/HEXAndrey\/status\/1164251047969394688","user_id":"1076542256","username":"HEXAndrey"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f937-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f937-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f937-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f937-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f937-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f937-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jairmearrependi\/status\/1164291047926718464\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6E9P9ysBj7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jairmearrependi\/status\/1164291047926718464\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jairmearrepend<\/span><span class=\"invisible\">i\/status\/1164291047926718464<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/twitter.com\/jairmearrependi\/status\/1164291047926718464\u00a0\u2026","timestamp":1566437166000,"timestamp_epochs":1566437166,"tweet_id":"1164347985419034626","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1164347985419034626","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Stefano Marchesini","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Infelizmente, o torcedor \"comum\" n\u00e3o tem for\u00e7a. E o conselho em nada se sente pressionado (continua com suas regalias). O presidente mais assessorado do Brasil, \u00e9 o mais omisso tamb\u00e9m. Se est\u00e1 ruim agora, imagina quando o rombo (sem \"contabilidade criativa\") aparecer.<\/p>","is_retweet":1,"likes":49,"replies":3,"retweet_id":"1164345852925829120","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":6,"text":"Infelizmente, o torcedor \"comum\" n\u00e3o tem for\u00e7a. E o conselho em nada se sente pressionado (continua com suas regalias). O presidente mais assessorado do Brasil, \u00e9 o mais omisso tamb\u00e9m. Se est\u00e1 ruim agora, imagina quando o rombo (sem \"contabilidade criativa\") aparecer.","timestamp":1566427070000,"timestamp_epochs":1566427070,"tweet_id":"1164305636210946063","tweet_url":"\/stefano_poke\/status\/1164305636210946063","user_id":"46838187","username":"stefano_poke"},{"fullname":"Stefano Marchesini","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nada, absolutamente nada, mudou na pr\u00e1tica. Nem \"compliance\", nem \"austeridade\", nem patroc\u00ednios ou empres\u00e1rios parceiros (pelo contr\u00e1rio). A institui\u00e7\u00e3o ta agonizando, financeiramente ent\u00e3o nem se fala. E ainda tem quem possa repercutir, mas n\u00e3o quer se posicionar.<\/p>","is_retweet":1,"likes":30,"replies":1,"retweet_id":"1164345816670244865","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":2,"text":"Nada, absolutamente nada, mudou na pr\u00e1tica. Nem \"compliance\", nem \"austeridade\", nem patroc\u00ednios ou empres\u00e1rios parceiros (pelo contr\u00e1rio). A institui\u00e7\u00e3o ta agonizando, financeiramente ent\u00e3o nem se fala. E ainda tem quem possa repercutir, mas n\u00e3o quer se posicionar.","timestamp":1566427069000,"timestamp_epochs":1566427069,"tweet_id":"1164305634097094658","tweet_url":"\/stefano_poke\/status\/1164305634097094658","user_id":"46838187","username":"stefano_poke"},{"fullname":"Stefano Marchesini","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O grande problema \u00e9 a mem\u00f3ria curta. Tem s\u00f3 tr\u00eas meses que tudo foi denunciado no Fant\u00e1stico (j\u00e1 vinha sendo falado bem antes, diga-se). Depois disso, apareceram mais e mais casos de desmandos, despreparado, irresponsabilidades e ind\u00edcios ainda mais fortes de corrup\u00e7\u00e3o. Segue.<\/p>","is_retweet":1,"likes":62,"replies":2,"retweet_id":"1164345784235675648","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":5,"text":"O grande problema \u00e9 a mem\u00f3ria curta. Tem s\u00f3 tr\u00eas meses que tudo foi denunciado no Fant\u00e1stico (j\u00e1 vinha sendo falado bem antes, diga-se). Depois disso, apareceram mais e mais casos de desmandos, despreparado, irresponsabilidades e ind\u00edcios ainda mais fortes de corrup\u00e7\u00e3o. Segue.","timestamp":1566427069000,"timestamp_epochs":1566427069,"tweet_id":"1164305632645791744","tweet_url":"\/stefano_poke\/status\/1164305632645791744","user_id":"46838187","username":"stefano_poke"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu t\u00f4 at\u00e9 sem for\u00e7a pra comentar sobre os embustes no Cruzeiro!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu t\u00f4 at\u00e9 sem for\u00e7a pra comentar sobre os embustes no Cruzeiro!!!","timestamp":1566416470000,"timestamp_epochs":1566416470,"tweet_id":"1164261178937413638","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1164261178937413638","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Walter Seixas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Semana chegou no meio e:\n\nComemora\u00e7\u00e3o de assassinato; proibi\u00e7\u00e3o de s\u00e9ries LGBT; Amaz\u00f4nia pegando fogo; perda dos investimentos internacionais na Amaz\u00f4nia; nepotismo mantido; acusar as ONGs.\n\nQuem ainda ap\u00f3ia isso n\u00e3o quer trocar uma ideia? T\u00f4 com paci\u00eancia demais hoje...<\/p>","is_retweet":1,"likes":9,"replies":3,"retweet_id":"1164239075068522498","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":1,"text":"Semana chegou no meio e:\n\nComemora\u00e7\u00e3o de assassinato; proibi\u00e7\u00e3o de s\u00e9ries LGBT; Amaz\u00f4nia pegando fogo; perda dos investimentos internacionais na Amaz\u00f4nia; nepotismo mantido; acusar as ONGs.\n\nQuem ainda ap\u00f3ia isso n\u00e3o quer trocar uma ideia? T\u00f4 com paci\u00eancia demais hoje...","timestamp":1566403015000,"timestamp_epochs":1566403015,"tweet_id":"1164204745365577734","tweet_url":"\/Walter_Seixas\/status\/1164204745365577734","user_id":"98856960","username":"Walter_Seixas"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">FILHA DA PUTA!!! DESGRA\u00c7ADO!!!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/g1\/status\/1164150940120879105\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dg1Cp5IxTC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/g1\/status\/1164150940120879105\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/g1\/status\/1164<\/span><span class=\"invisible\">150940120879105<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"FILHA DA PUTA!!! DESGRA\u00c7ADO!!!!!https:\/\/twitter.com\/g1\/status\/1164150940120879105\u00a0\u2026","timestamp":1566393770000,"timestamp_epochs":1566393770,"tweet_id":"1164165966365937664","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1164165966365937664","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">seu perfil foi visto por 5 pessoas nas \u00faltimas 4 horas <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"seu perfil foi visto por 5 pessoas nas \u00faltimas 4 horas http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1566369562000,"timestamp_epochs":1566369562,"tweet_id":"1164064430025584640","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1164064430025584640","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Alexandre Andrada","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabou o verniz de civiliza\u00e7\u00e3o que existia no Brasil.\nAgora estamos vendo nossa cara sem maquiagem.\nN\u00e3o somos campe\u00f5es em assassinato por acaso, somos um povo violento que gosta de sangue e circo.\nSe fizessem um coliseu hoje, e colocassem um ladr\u00e3o e um le\u00e3o, ia faltar ingresso<\/p>","is_retweet":1,"likes":17291,"replies":1747,"retweet_id":"1163974916896624640","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":4958,"text":"Acabou o verniz de civiliza\u00e7\u00e3o que existia no Brasil.\nAgora estamos vendo nossa cara sem maquiagem.\nN\u00e3o somos campe\u00f5es em assassinato por acaso, somos um povo violento que gosta de sangue e circo.\nSe fizessem um coliseu hoje, e colocassem um ladr\u00e3o e um le\u00e3o, ia faltar ingresso","timestamp":1566314379000,"timestamp_epochs":1566314379,"tweet_id":"1163832978205741057","tweet_url":"\/AFS_Andrada\/status\/1163832978205741057","user_id":"701486472738775041","username":"AFS_Andrada"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"in\">GENTE, PELAMOOOOORRRR DE DEUS EU T\u00d4 PASSANDO MAAAAL AAAAAHAUAHDGSHUAHSGSUAHAHSGAUAHGSHSUAHSGSGUAHSGDHAUAHSGDGGDGAUAHSGAHUAHSGSHAUAHSGSGAHUAAHSHAU<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/VmbSlPP3Lro\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/H902IFo4IA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/VmbSlPP3Lro\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/VmbSlPP3Lro<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"GENTE, PELAMOOOOORRRR DE DEUS EU T\u00d4 PASSANDO MAAAAL AAAAAHAUAHDGSHUAHSGSUAHAHSGAUAHGSHSUAHSGSGUAHSGDHAUAHSGDGGDGAUAHSGAHUAHSGSHAUAHSGSGAHUAAHSHAUhttps:\/\/youtu.be\/VmbSlPP3Lro\u00a0","timestamp":1566346433000,"timestamp_epochs":1566346433,"tweet_id":"1163967423273406466","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1163967423273406466","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente, acabei de ver o v\u00eddeo\/\u00e1udio da Neiva!! AAAAAAHAUDHDHHSUAHAHSUAHYHSUAHSHAUAHUDHSGHAUAHSGAHUAHAUAHHDHSUAHSHSUAHHSHSUAHSHHAUAHAHA<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gente, acabei de ver o v\u00eddeo\/\u00e1udio da Neiva!! AAAAAAHAUDHDHHSUAHAHSUAHYHSUAHSHAUAHUDHSGHAUAHSGAHUAHAUAHHDHSUAHSHSUAHHSHSUAHSHHAUAHAHA","timestamp":1566340725000,"timestamp_epochs":1566340725,"tweet_id":"1163943482681110528","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1163943482681110528","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente, vcs j\u00e1 viram a covinha do Orejuela??? <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/>Ah n\u00e3o, vou ter q adotar ele como meu bb tb!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wqi3W4TqAB\">pic.twitter.com\/wqi3W4TqAB<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gente, vcs j\u00e1 viram a covinha do Orejuela??? Ah n\u00e3o, vou ter q adotar ele como meu bb tb!!!pic.twitter.com\/wqi3W4TqAB","timestamp":1566330200000,"timestamp_epochs":1566330200,"tweet_id":"1163899335924486145","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1163899335924486145","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aumentaram quase 200%!!! Pq ser\u00e1 hein???<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/g1.globo.com\/ro\/rondonia\/noticia\/2019\/08\/20\/queimadas-em-rondonia-sobem-190percent-em-relacao-ao-mesmo-periodo-de-2018.ghtml\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FRjFjEr6Jl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/g1.globo.com\/ro\/rondonia\/noticia\/2019\/08\/20\/queimadas-em-rondonia-sobem-190percent-em-relacao-ao-mesmo-periodo-de-2018.ghtml\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">g1.globo.com\/ro\/rondonia\/no<\/span><span class=\"invisible\">ticia\/2019\/08\/20\/queimadas-em-rondonia-sobem-190percent-em-relacao-ao-mesmo-periodo-de-2018.ghtml<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aumentaram quase 200%!!! Pq ser\u00e1 hein???https:\/\/g1.globo.com\/ro\/rondonia\/noticia\/2019\/08\/20\/queimadas-em-rondonia-sobem-190percent-em-relacao-ao-mesmo-periodo-de-2018.ghtml\u00a0\u2026","timestamp":1566329373000,"timestamp_epochs":1566329373,"tweet_id":"1163895868073959424","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1163895868073959424","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m resume pra mim?? Pq se for pra passar raiva, eu nem vou entrar na mat\u00e9ria!! <img alt=\"\ud83d\ude12\" aria-label=\"Emoji: Cara de entediado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f612.png\" title=\"Cara de entediado\"\/><img alt=\"\ud83d\ude12\" aria-label=\"Emoji: Cara de entediado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f612.png\" title=\"Cara de entediado\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1163840607082733568\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GysDZOaaF4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1163840607082733568\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Cruzeiro\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1163840607082733568<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Algu\u00e9m resume pra mim?? Pq se for pra passar raiva, eu nem vou entrar na mat\u00e9ria!! https:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1163840607082733568\u00a0\u2026","timestamp":1566320486000,"timestamp_epochs":1566320486,"tweet_id":"1163858594187624449","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1163858594187624449","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Exatamente!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/tatikmd\/status\/1163855333082750978\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GEavHLcyEZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/tatikmd\/status\/1163855333082750978\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/tatikmd\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1163855333082750978<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Exatamente!https:\/\/twitter.com\/tatikmd\/status\/1163855333082750978\u00a0\u2026","timestamp":1566319761000,"timestamp_epochs":1566319761,"tweet_id":"1163855551421394944","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1163855551421394944","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u201cSe todos os criminosos do mundo fossem assassinados, s\u00f3 sobrariam assassinos no mundo. \u201c \n\nMeu Deus!! A frase mais perfeita q j\u00e1 li em toda a minha vida!!!!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/advogona\/status\/1163819064285782018\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1sxdTxrlS9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/advogona\/status\/1163819064285782018\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/advogona\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1163819064285782018<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u201cSe todos os criminosos do mundo fossem assassinados, s\u00f3 sobrariam assassinos no mundo. \u201c \n\nMeu Deus!! A frase mais perfeita q j\u00e1 li em toda a minha vida!!!!!!https:\/\/twitter.com\/advogona\/status\/1163819064285782018\u00a0\u2026","timestamp":1566318271000,"timestamp_epochs":1566318271,"tweet_id":"1163849303292633089","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1163849303292633089","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">VCS Q VOTARAM NESSE EMBUSTE, T\u00c3O ACHANDO DIVERTIDO????<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jairmearrependi\/status\/1163838900005216257\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XqlHfsSvSV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jairmearrependi\/status\/1163838900005216257\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jairmearrepend<\/span><span class=\"invisible\">i\/status\/1163838900005216257<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"VCS Q VOTARAM NESSE EMBUSTE, T\u00c3O ACHANDO DIVERTIDO????https:\/\/twitter.com\/jairmearrependi\/status\/1163838900005216257\u00a0\u2026","timestamp":1566317973000,"timestamp_epochs":1566317973,"tweet_id":"1163848052681183232","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1163848052681183232","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"MINION","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu por fora \/\/ eu por dentro\u00a0<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6mffx3PTuQ\">pic.twitter.com\/6mffx3PTuQ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":88,"replies":1,"retweet_id":"1163847363829600256","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":49,"text":"eu por fora \/\/ eu por dentro\u00a0pic.twitter.com\/6mffx3PTuQ","timestamp":1566317345000,"timestamp_epochs":1566317345,"tweet_id":"1163845418633113601","tweet_url":"\/OnlinePraVcs\/status\/1163845418633113601","user_id":"456147820","username":"OnlinePraVcs"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Odeio a\u00e7a\u00ed... q comecem os unfollows <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/OnlinePraVcs\/status\/1163840470092525569\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8RRy6weAMF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/OnlinePraVcs\/status\/1163840470092525569\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/OnlinePraVcs\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1163840470092525569<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JppU2L8vIO\">pic.twitter.com\/JppU2L8vIO<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Odeio a\u00e7a\u00ed... q comecem os unfollows https:\/\/twitter.com\/OnlinePraVcs\/status\/1163840470092525569\u00a0\u2026pic.twitter.com\/JppU2L8vIO","timestamp":1566317187000,"timestamp_epochs":1566317187,"tweet_id":"1163844755408740352","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1163844755408740352","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">MAS N\u00c3O TEM NEM O Q SE DISCUTIR COM VAR, N\u00c9 SR. JUIZ??? FALTA CLAR\u00cdSSIMA!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/nocontextfooty\/status\/1163841142489792513\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2itUEq6Rlj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/nocontextfooty\/status\/1163841142489792513\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/nocontextfooty<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1163841142489792513<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"MAS N\u00c3O TEM NEM O Q SE DISCUTIR COM VAR, N\u00c9 SR. JUIZ??? FALTA CLAR\u00cdSSIMA!!https:\/\/twitter.com\/nocontextfooty\/status\/1163841142489792513\u00a0\u2026","timestamp":1566316578000,"timestamp_epochs":1566316578,"tweet_id":"1163842199597015041","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1163842199597015041","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"bruno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">EH OFICIAL EU NAO AGUENTO MAIS SINUSITE RINITE \n\nOU A ONU CRIA UM REM\u00c9DIO PARA ISSO PARAR OU VO REUNI MEMBROS DO MUNDO TODO PRA FAZE ALGUMA COISA CONTRA ISSO\n\na sinusite tem que acaba \na gente t\u00e1 em 2019 \nchega<\/p>","is_retweet":1,"likes":20854,"replies":220,"retweet_id":"1163835595841593345","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":8141,"text":"EH OFICIAL EU NAO AGUENTO MAIS SINUSITE RINITE \n\nOU A ONU CRIA UM REM\u00c9DIO PARA ISSO PARAR OU VO REUNI MEMBROS DO MUNDO TODO PRA FAZE ALGUMA COISA CONTRA ISSO\n\na sinusite tem que acaba \na gente t\u00e1 em 2019 \nchega","timestamp":1566251078000,"timestamp_epochs":1566251078,"tweet_id":"1163567475138715649","tweet_url":"\/Brunozor\/status\/1163567475138715649","user_id":"151888280","username":"Brunozor"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">3 pessoas visualizaram seu perfil agora <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"3 pessoas visualizaram seu perfil agora http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1566296987000,"timestamp_epochs":1566296987,"tweet_id":"1163760028421173249","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1163760028421173249","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"ClimaInfo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A pluma de fuma\u00e7a das queimadas na <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Amaz%C3%B4nia?src=hash\"><s>#<\/s><b>Amaz\u00f4nia<\/b><\/a> avan\u00e7a pelo continente sul-americano. Bol\u00edvia e Paraguai tbm sofrem com os inc\u00eandios florestais, e Estados como MS, SP e PR devem ser afetados pela fuma\u00e7a, com redu\u00e7\u00e3o de visibilidade.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7rpj9Nki6G\">pic.twitter.com\/7rpj9Nki6G<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3235,"replies":71,"retweet_id":"1163566862422159361","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":2097,"text":"A pluma de fuma\u00e7a das queimadas na #Amaz\u00f4nia avan\u00e7a pelo continente sul-americano. Bol\u00edvia e Paraguai tbm sofrem com os inc\u00eandios florestais, e Estados como MS, SP e PR devem ser afetados pela fuma\u00e7a, com redu\u00e7\u00e3o de visibilidade.pic.twitter.com\/7rpj9Nki6G","timestamp":1566225372000,"timestamp_epochs":1566225372,"tweet_id":"1163459654833364992","tweet_url":"\/ClimaInfoNews\/status\/1163459654833364992","user_id":"74715478","username":"ClimaInfoNews"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">perfil visualizado por 8 pessoas <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"perfil visualizado por 8 pessoas http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1566224386000,"timestamp_epochs":1566224386,"tweet_id":"1163455520428216321","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1163455520428216321","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Marcius","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">A mat\u00e9ria escrita por ele deixa bem claro essa quest\u00e3o de como os primeiros \"escal\u00f5es\" das f\u00e1bricas de rob\u00f4s tentam manter o gado completamente cego. Tem gente ali que parou de acompanhar not\u00edcias pela m\u00eddia, s\u00f3 sabe o que \"acontece\" pelo whatsapp.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/DavidNemer\/status\/1162344653888401408?s=20\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RFXrCkodye\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/DavidNemer\/status\/1162344653888401408?s=20\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/DavidNemer\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1162344653888401408?s=20<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":36,"replies":0,"retweet_id":"1163454649099259904","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":11,"text":"A mat\u00e9ria escrita por ele deixa bem claro essa quest\u00e3o de como os primeiros \"escal\u00f5es\" das f\u00e1bricas de rob\u00f4s tentam manter o gado completamente cego. Tem gente ali que parou de acompanhar not\u00edcias pela m\u00eddia, s\u00f3 sabe o que \"acontece\" pelo whatsapp.https:\/\/twitter.com\/DavidNemer\/status\/1162344653888401408?s=20\u00a0\u2026","timestamp":1566073017000,"timestamp_epochs":1566073017,"tweet_id":"1162820632113008640","tweet_url":"\/cartermariano\/status\/1162820632113008640","user_id":"59592619","username":"cartermariano"},{"fullname":"florentino\u2699\ufe0f\u26a1","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os bolsominions nos \u00faltimos 8 meses<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/y5GFNxzgqY\">pic.twitter.com\/y5GFNxzgqY<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":24,"replies":0,"retweet_id":"1163454297151016962","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":2,"text":"Os bolsominions nos \u00faltimos 8 mesespic.twitter.com\/y5GFNxzgqY","timestamp":1566089300000,"timestamp_epochs":1566089300,"tweet_id":"1162888928329969664","tweet_url":"\/felipef_lisboa\/status\/1162888928329969664","user_id":"143244218","username":"felipef_lisboa"},{"fullname":"DR. G\ud83c\udd70\ufe0f\ud83c\udd71\ufe0fR\u26a0\ufe0fEL","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bolsonaro exonerou o fiscal do Ibama que o multou, o delegado da PF que investigava o irm\u00e3o, o diretor do INPE que mostrou o desmatamento, o chefe da Receita que n\u00e3o queria indicar os amigos, e por a\u00ed vai...\nBolsonaro nunca exonerou um assessor miliciano ou parente de miliciano.<\/p>","is_retweet":1,"likes":175,"replies":0,"retweet_id":"1163453971727638528","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":46,"text":"Bolsonaro exonerou o fiscal do Ibama que o multou, o delegado da PF que investigava o irm\u00e3o, o diretor do INPE que mostrou o desmatamento, o chefe da Receita que n\u00e3o queria indicar os amigos, e por a\u00ed vai...\nBolsonaro nunca exonerou um assessor miliciano ou parente de miliciano.","timestamp":1566077049000,"timestamp_epochs":1566077049,"tweet_id":"1162837543135657985","tweet_url":"\/doutor_gabriel_\/status\/1162837543135657985","user_id":"391540351","username":"doutor_gabriel_"},{"fullname":"Fernanda Mattos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Fant\u00e1stico consegue achar o Rei Artur em Miami, mas n\u00e3o consegue achar o Queiroz no RJ.<\/p>","is_retweet":1,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"1163444329827962880","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":1,"text":"O Fant\u00e1stico consegue achar o Rei Artur em Miami, mas n\u00e3o consegue achar o Queiroz no RJ.","timestamp":1566179598000,"timestamp_epochs":1566179598,"tweet_id":"1163267665252757504","tweet_url":"\/nandamattosbh\/status\/1163267665252757504","user_id":"42269111","username":"nandamattosbh"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Por favor?? Pq j\u00e1 li cada merda na tl <img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhos virando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f644.png\" title=\"Cara com olhos virando\"\/><img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhos virando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f644.png\" title=\"Cara com olhos virando\"\/><img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhos virando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f644.png\" title=\"Cara com olhos virando\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/anacl_aras\/status\/1163195803164467202\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/n41O7xtzAv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/anacl_aras\/status\/1163195803164467202\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/anacl_aras\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1163195803164467202<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Por favor?? Pq j\u00e1 li cada merda na tl https:\/\/twitter.com\/anacl_aras\/status\/1163195803164467202\u00a0\u2026","timestamp":1566163520000,"timestamp_epochs":1566163520,"tweet_id":"1163200228075266048","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1163200228075266048","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">T\u00f4 boa de palpite!! <img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/BelaMenezes\/status\/1163170931742822401\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nPHouRzFv7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/BelaMenezes\/status\/1163170931742822401\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/BelaMenezes\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1163170931742822401<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"T\u00f4 boa de palpite!! https:\/\/twitter.com\/BelaMenezes\/status\/1163170931742822401\u00a0\u2026","timestamp":1566162897000,"timestamp_epochs":1566162897,"tweet_id":"1163197616311742469","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1163197616311742469","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cac\u00e1!!! <img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f-1f3fb.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f-1f3fb.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f-1f3fb.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f-1f3fb.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f-1f3fb.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos (tom de pele claro)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Cac\u00e1!!! ","timestamp":1566161469000,"timestamp_epochs":1566161469,"tweet_id":"1163191626904330240","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1163191626904330240","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quase ca\u00ed do sof\u00e1... dei uma bicuda no celular<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quase ca\u00ed do sof\u00e1... dei uma bicuda no celular","timestamp":1566161234000,"timestamp_epochs":1566161234,"tweet_id":"1163190641314189315","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1163190641314189315","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rycUTkcfqQ\">pic.twitter.com\/rycUTkcfqQ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pic.twitter.com\/rycUTkcfqQ","timestamp":1566161179000,"timestamp_epochs":1566161179,"tweet_id":"1163190411403419648","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1163190411403419648","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">C\u00caS T\u00c3O DE PALHA\u00c7ADA N\u00c9?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"C\u00caS T\u00c3O DE PALHA\u00c7ADA N\u00c9?","timestamp":1566161055000,"timestamp_epochs":1566161055,"tweet_id":"1163189891011928064","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1163189891011928064","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Orejuela melhor em campo!<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Orejuela melhor em campo!","timestamp":1566160881000,"timestamp_epochs":1566160881,"tweet_id":"1163189162209624070","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1163189162209624070","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ah David... pqp!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ah David... pqp!!","timestamp":1566160210000,"timestamp_epochs":1566160210,"tweet_id":"1163186344170012672","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1163186344170012672","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O cara tem 1,50 de altura e ningu\u00e9m para ele<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O cara tem 1,50 de altura e ningu\u00e9m para ele","timestamp":1566160046000,"timestamp_epochs":1566160046,"tweet_id":"1163185657285664774","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1163185657285664774","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente, q gracinha o Orejuela indo pro gol<img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gente, q gracinha o Orejuela indo pro gol","timestamp":1566159718000,"timestamp_epochs":1566159718,"tweet_id":"1163184281688117254","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1163184281688117254","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ah n\u00e3o <img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ah n\u00e3o ","timestamp":1566159389000,"timestamp_epochs":1566159389,"tweet_id":"1163182900726161415","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1163182900726161415","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">MEU DEUS AGORA EU T\u00d4 ILUDIDA PRA CARALHO<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"MEU DEUS AGORA EU T\u00d4 ILUDIDA PRA CARALHO","timestamp":1566159011000,"timestamp_epochs":1566159011,"tweet_id":"1163181315363168256","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1163181315363168256","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um *** am\u00e9m<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Um *** am\u00e9m","timestamp":1566158630000,"timestamp_epochs":1566158630,"tweet_id":"1163179720625807361","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1163179720625807361","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu ouvi uma am\u00e9m, meus consagrados???? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/lysonson\/status\/1163177745817452546\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EPY2bxMfcR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/lysonson\/status\/1163177745817452546\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/lysonson\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1163177745817452546<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lOTEpyyJeY\">pic.twitter.com\/lOTEpyyJeY<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu ouvi uma am\u00e9m, meus consagrados???? https:\/\/twitter.com\/lysonson\/status\/1163177745817452546\u00a0\u2026pic.twitter.com\/lOTEpyyJeY","timestamp":1566158272000,"timestamp_epochs":1566158272,"tweet_id":"1163178215394951168","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1163178215394951168","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 n\u00e3o me iludo mais, pq eles tb t\u00e3o com um a menos n\u00e9? Hehehehe<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00f3 n\u00e3o me iludo mais, pq eles tb t\u00e3o com um a menos n\u00e9? Hehehehe","timestamp":1566157992000,"timestamp_epochs":1566157992,"tweet_id":"1163177044852846594","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1163177044852846594","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">L\u00e1 tem goleiro, mas aqui tb!!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"L\u00e1 tem goleiro, mas aqui tb!!!!","timestamp":1566157913000,"timestamp_epochs":1566157913,"tweet_id":"1163176710667493378","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1163176710667493378","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mas \u00e9 largo pra CARAAAALHO <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mas \u00e9 largo pra CARAAAALHO ","timestamp":1566157481000,"timestamp_epochs":1566157481,"tweet_id":"1163174897767591942","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1163174897767591942","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pq o Pedro Rocha n\u00e3o continua??? Todo lance esse quer tocar a bola!!! Pq ele n\u00e3o vai l\u00e1 e faz?? Q trem esquisito!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pq o Pedro Rocha n\u00e3o continua??? Todo lance esse quer tocar a bola!!! Pq ele n\u00e3o vai l\u00e1 e faz?? Q trem esquisito!!","timestamp":1566157307000,"timestamp_epochs":1566157307,"tweet_id":"1163174170131349504","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1163174170131349504","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu fui falar do Ceni na beira do campo e falei Mano <img alt=\"\ud83d\ude1e\" aria-label=\"Emoji: Cara de decepcionado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f61e.png\" title=\"Cara de decepcionado\"\/> ato falho...<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu fui falar do Ceni na beira do campo e falei Mano  ato falho...","timestamp":1566156872000,"timestamp_epochs":1566156872,"tweet_id":"1163172346833846272","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1163172346833846272","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Oportunidade... eu votaria 2x0 <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/marcosgl28\/status\/1163117806071816193\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gei8Fyfnr6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/marcosgl28\/status\/1163117806071816193\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/marcosgl28\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1163117806071816193<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Oportunidade... eu votaria 2x0 https:\/\/twitter.com\/marcosgl28\/status\/1163117806071816193\u00a0\u2026","timestamp":1566156535000,"timestamp_epochs":1566156535,"tweet_id":"1163170931742822401","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1163170931742822401","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">V\u00c9EEEEEEEEIIIIII<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"V\u00c9EEEEEEEEIIIIII","timestamp":1566156326000,"timestamp_epochs":1566156326,"tweet_id":"1163170055955333121","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1163170055955333121","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ah n\u00e3o Pedro Rocha, n\u00e3o entra nessa palha\u00e7ada de Fred de se jogar n\u00e3o!!! Rid\u00edculo!! Podia ter tomado o amarelo de gra\u00e7a...<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ah n\u00e3o Pedro Rocha, n\u00e3o entra nessa palha\u00e7ada de Fred de se jogar n\u00e3o!!! Rid\u00edculo!! Podia ter tomado o amarelo de gra\u00e7a...","timestamp":1566156068000,"timestamp_epochs":1566156068,"tweet_id":"1163168974521155584","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1163168974521155584","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dod\u00f4 \u00e9 meu mais novo beb\u00ea <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Dod\u00f4 \u00e9 meu mais novo beb\u00ea ","timestamp":1566155689000,"timestamp_epochs":1566155689,"tweet_id":"1163167385597218821","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1163167385597218821","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Outra coisa... n\u00e3o tem um juiz na face da Terra q tem moral com a barrreira!! Incr\u00edvel!! <img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhos virando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f644.png\" title=\"Cara com olhos virando\"\/><img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhos virando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f644.png\" title=\"Cara com olhos virando\"\/><img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhos virando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f644.png\" title=\"Cara com olhos virando\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Outra coisa... n\u00e3o tem um juiz na face da Terra q tem moral com a barrreira!! Incr\u00edvel!! ","timestamp":1566155263000,"timestamp_epochs":1566155263,"tweet_id":"1163165596810436608","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1163165596810436608","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"#Henriquismo\u2122","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Demorou pra marcar um trem \u00f3bvio<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1163164976531554304","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":1,"text":"Demorou pra marcar um trem \u00f3bvio","timestamp":1566155059000,"timestamp_epochs":1566155059,"tweet_id":"1163164739528249344","tweet_url":"\/DimaraOIiveira\/status\/1163164739528249344","user_id":"1485913429","username":"DimaraOIiveira"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">V\u00c9I<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"V\u00c9I","timestamp":1566155072000,"timestamp_epochs":1566155072,"tweet_id":"1163164796793032704","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1163164796793032704","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">PUTA Q PARIU!! OS CARAS N\u00c3O SABEM MAIS APITAR JOGO N\u00c3O!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"PUTA Q PARIU!! OS CARAS N\u00c3O SABEM MAIS APITAR JOGO N\u00c3O!!!","timestamp":1566155020000,"timestamp_epochs":1566155020,"tweet_id":"1163164578907328512","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1163164578907328512","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">seu perfil foi visto por 7 pessoas nas \u00faltimas 5 horas <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"seu perfil foi visto por 7 pessoas nas \u00faltimas 5 horas http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1566151763000,"timestamp_epochs":1566151763,"tweet_id":"1163150918113738758","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1163150918113738758","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Qdo a piada j\u00e1 vem pronta!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jairmearrependi\/status\/1162940742605639680\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/L2gLgf5afW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jairmearrependi\/status\/1162940742605639680\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jairmearrepend<\/span><span class=\"invisible\">i\/status\/1162940742605639680<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Qdo a piada j\u00e1 vem pronta!!!https:\/\/twitter.com\/jairmearrependi\/status\/1162940742605639680\u00a0\u2026","timestamp":1566112135000,"timestamp_epochs":1566112135,"tweet_id":"1162984706599727105","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1162984706599727105","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/fabisilva31\/status\/1162768781346779136\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/l6kjkzGW8Q\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/fabisilva31\/status\/1162768781346779136\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/fabisilva31\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1162768781346779136<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tIrICUTzxC\">pic.twitter.com\/tIrICUTzxC<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/twitter.com\/fabisilva31\/status\/1162768781346779136\u00a0\u2026pic.twitter.com\/tIrICUTzxC","timestamp":1566099139000,"timestamp_epochs":1566099139,"tweet_id":"1162930195868860416","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1162930195868860416","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Queria t\u00e1 comendo p\u00e3o com meu bb assim tb...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/luscas\/status\/1162927037159497728\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SF0dQqk4Qd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/luscas\/status\/1162927037159497728\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/luscas\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1162927037159497728<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Queria t\u00e1 comendo p\u00e3o com meu bb assim tb...https:\/\/twitter.com\/luscas\/status\/1162927037159497728\u00a0\u2026","timestamp":1566098538000,"timestamp_epochs":1566098538,"tweet_id":"1162927673292808192","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1162927673292808192","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GENTE<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"GENTE","timestamp":1566098346000,"timestamp_epochs":1566098346,"tweet_id":"1162926871232897024","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1162926871232897024","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">status de visita: perfil visualizado 6 vezes <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"status de visita: perfil visualizado 6 vezes http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1566079157000,"timestamp_epochs":1566079157,"tweet_id":"1162846386301353989","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1162846386301353989","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Vcs s\u00e3o mto sem gra\u00e7a... nem brincam comigo <img alt=\"\ud83d\ude12\" aria-label=\"Emoji: Cara de entediado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f612.png\" title=\"Cara de entediado\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/BelaMenezes\/status\/1162755281559924736\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iqD4gUPOD5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/BelaMenezes\/status\/1162755281559924736\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/BelaMenezes\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1162755281559924736<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vcs s\u00e3o mto sem gra\u00e7a... nem brincam comigo https:\/\/twitter.com\/BelaMenezes\/status\/1162755281559924736\u00a0\u2026","timestamp":1566061104000,"timestamp_epochs":1566061104,"tweet_id":"1162770665608552449","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1162770665608552449","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente, vms fazer uma thread contando os v\u00eddeos mais \u201crol\u00ea aleat\u00f3rio\u201d q j\u00e1 vimos no YouTube??? O mais WTF q acho q vi at\u00e9 hj \u00e9 de uma mulher tendo contra\u00e7\u00f5es pro parto e  se filmando arrumando o pr\u00f3prio cabelo!!! A mui\u00e9 se contorcendo de dor, gente!!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gente, vms fazer uma thread contando os v\u00eddeos mais \u201crol\u00ea aleat\u00f3rio\u201d q j\u00e1 vimos no YouTube??? O mais WTF q acho q vi at\u00e9 hj \u00e9 de uma mulher tendo contra\u00e7\u00f5es pro parto e  se filmando arrumando o pr\u00f3prio cabelo!!! A mui\u00e9 se contorcendo de dor, gente!!!!","timestamp":1566057436000,"timestamp_epochs":1566057436,"tweet_id":"1162755281559924736","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1162755281559924736","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">PQ CARALHOS AS MULHERES FICAM FAZENDO CARAS E BOCAS (e v\u00e1rias caretas) NOS TUTORIAIS DE MAKE????? EU N\u00c3O ENTENDO ISSO!!!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lkfs5DrTnY\">pic.twitter.com\/lkfs5DrTnY<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"PQ CARALHOS AS MULHERES FICAM FAZENDO CARAS E BOCAS (e v\u00e1rias caretas) NOS TUTORIAIS DE MAKE????? EU N\u00c3O ENTENDO ISSO!!!!!pic.twitter.com\/lkfs5DrTnY","timestamp":1566056978000,"timestamp_epochs":1566056978,"tweet_id":"1162753360501628928","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1162753360501628928","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">PQ SER\u00c1, N\u00c9???<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1162462290865790984\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ibgoGhyOwU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1162462290865790984\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/folha\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">162462290865790984<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"PQ SER\u00c1, N\u00c9???https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1162462290865790984\u00a0\u2026","timestamp":1566050025000,"timestamp_epochs":1566050025,"tweet_id":"1162724195110924288","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1162724195110924288","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Kkkkkkkkkkk ser escroto agora virou \u201cespontaneidade\u201d!!! \nT\u00e1 sssserto!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/JanainaDoBrasil\/status\/1162677712835813378\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Kn1dYFsLyi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/JanainaDoBrasil\/status\/1162677712835813378\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/JanainaDoBrasi<\/span><span class=\"invisible\">l\/status\/1162677712835813378<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Kkkkkkkkkkk ser escroto agora virou \u201cespontaneidade\u201d!!! \nT\u00e1 sssserto!!https:\/\/twitter.com\/JanainaDoBrasil\/status\/1162677712835813378\u00a0\u2026","timestamp":1566049266000,"timestamp_epochs":1566049266,"tweet_id":"1162721014452752385","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1162721014452752385","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Sr Renan","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">J\u00e1 comeu seu capim hj, gadinho?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1162474370671005696\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gOF84V9M1e\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1162474370671005696\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/folha\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">162474370671005696<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"1162718916537462784","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":1,"text":"J\u00e1 comeu seu capim hj, gadinho?https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1162474370671005696\u00a0\u2026","timestamp":1566022358000,"timestamp_epochs":1566022358,"tweet_id":"1162608153235808256","tweet_url":"\/RenanPachecodeP\/status\/1162608153235808256","user_id":"543548419","username":"RenanPachecodeP"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">novo status: pessoas que visitaram meu perfil <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"novo status: pessoas que visitaram meu perfil http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1566006582000,"timestamp_epochs":1566006582,"tweet_id":"1162541983195455488","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1162541983195455488","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">seu perfil foi visto por 3 pessoas nas \u00faltimas 2 horas <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjBsfS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"seu perfil foi visto por 3 pessoas nas \u00faltimas 2 horas http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1565933976000,"timestamp_epochs":1565933976,"tweet_id":"1162237451710038017","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1162237451710038017","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">essas pessoas acabaram de visualizar seu perfil <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"essas pessoas acabaram de visualizar seu perfil http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1565861363000,"timestamp_epochs":1565861363,"tweet_id":"1161932889270960128","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1161932889270960128","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ah pronto!!! J\u00e1 tinha fixa\u00e7\u00e3o pelo \u00e7u dos outros... agora \u00e9 o coc\u00f4!!! Esse senhor t\u00e1 precisando passar por uns exames neurol\u00f3gicos!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/UOLNoticias\/status\/1161655330759221248\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sFAUpZg2YA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/UOLNoticias\/status\/1161655330759221248\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/UOLNoticias\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1161655330759221248<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ah pronto!!! J\u00e1 tinha fixa\u00e7\u00e3o pelo \u00e7u dos outros... agora \u00e9 o coc\u00f4!!! Esse senhor t\u00e1 precisando passar por uns exames neurol\u00f3gicos!!https:\/\/twitter.com\/UOLNoticias\/status\/1161655330759221248\u00a0\u2026","timestamp":1565812352000,"timestamp_epochs":1565812352,"tweet_id":"1161727325370757122","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1161727325370757122","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Exatamente!!! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/MrLawful\/status\/1161666517035098120\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vMBljKm0aF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/MrLawful\/status\/1161666517035098120\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/MrLawful\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1161666517035098120<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9c7l18MCKk\">pic.twitter.com\/9c7l18MCKk<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Exatamente!!! https:\/\/twitter.com\/MrLawful\/status\/1161666517035098120\u00a0\u2026pic.twitter.com\/9c7l18MCKk","timestamp":1565800091000,"timestamp_epochs":1565800091,"tweet_id":"1161675897633738754","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1161675897633738754","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"in\">Iti Malia <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/NaoInviabilize\/status\/1161666496298442753\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oV2XtUgS39\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/NaoInviabilize\/status\/1161666496298442753\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/NaoInviabilize<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1161666496298442753<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Iti Malia https:\/\/twitter.com\/NaoInviabilize\/status\/1161666496298442753\u00a0\u2026","timestamp":1565798603000,"timestamp_epochs":1565798603,"tweet_id":"1161669655976693760","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1161669655976693760","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/cbtinoco\/status\/1161667424611160064\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FP4Xl93Hsf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/cbtinoco\/status\/1161667424611160064\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/cbtinoco\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1161667424611160064<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/twitter.com\/cbtinoco\/status\/1161667424611160064\u00a0\u2026","timestamp":1565798389000,"timestamp_epochs":1565798389,"tweet_id":"1161668757338673152","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1161668757338673152","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f937-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f937-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f937-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f937-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\"\/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/marirothersx\/status\/1161296854941933568\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YMwc68c01T\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/marirothersx\/status\/1161296854941933568\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/marirothersx\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1161296854941933568<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":" https:\/\/twitter.com\/marirothersx\/status\/1161296854941933568\u00a0\u2026","timestamp":1565798338000,"timestamp_epochs":1565798338,"tweet_id":"1161668545572429826","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1161668545572429826","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Gian Oddi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Que tal todo mundo denunciar o racista Jorge Porfirio para que pelo menos sua conta no Twitter seja suspensa? Pois sua postura na vida provavelmente n\u00e3o ir\u00e1 mudar...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/porfirio_luiz\/status\/1161637276666998785\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IWbz0KX44L\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/porfirio_luiz\/status\/1161637276666998785\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/porfirio_luiz\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1161637276666998785<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1359,"replies":234,"retweet_id":"1161663671526932483","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":182,"text":"Que tal todo mundo denunciar o racista Jorge Porfirio para que pelo menos sua conta no Twitter seja suspensa? Pois sua postura na vida provavelmente n\u00e3o ir\u00e1 mudar...https:\/\/twitter.com\/porfirio_luiz\/status\/1161637276666998785\u00a0\u2026","timestamp":1565791283000,"timestamp_epochs":1565791283,"tweet_id":"1161638951989514241","tweet_url":"\/gianoddi\/status\/1161638951989514241","user_id":"50313986","username":"gianoddi"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">GENTE, EU N\u00c3O VOU RIR SOZINHA N\u00c3O!!! EU TENHO Q COMPARTILHAR ESSA P\u00c9ROLA COM VCS AAAAAAAHAUDGDGSHAUAHSGSGUAHAUAHDGSGHAAHGYHuhGsdhdhshJAIDHFHSJAJAHAUAHAIAHDGHAUAHAUAHDHHSAHUAHAH<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Lusca_gusmao\/status\/1161394545873051650\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Fp8iLMzk6F\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Lusca_gusmao\/status\/1161394545873051650\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Lusca_gusmao\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1161394545873051650<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"GENTE, EU N\u00c3O VOU RIR SOZINHA N\u00c3O!!! EU TENHO Q COMPARTILHAR ESSA P\u00c9ROLA COM VCS AAAAAAAHAUDGDGSHAUAHSGSGUAHAUAHDGSGHAAHGYHuhGsdhdhshJAIDHFHSJAJAHAUAHAIAHDGHAUAHAUAHDHHSAHUAHAHhttps:\/\/twitter.com\/Lusca_gusmao\/status\/1161394545873051650\u00a0\u2026","timestamp":1565789883000,"timestamp_epochs":1565789883,"tweet_id":"1161633080328826880","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1161633080328826880","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Se fosse com algu\u00e9m q j\u00e1 se foi, seria com minha melhor amiga... <img alt=\"\ud83d\ude1e\" aria-label=\"Emoji: Cara de decepcionado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f61e.png\" title=\"Cara de decepcionado\"\/> pra matar um pouco da saudade.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/thiago_p\/status\/1161317418494517248\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/K1zNOnXg7R\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/thiago_p\/status\/1161317418494517248\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/thiago_p\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1161317418494517248<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se fosse com algu\u00e9m q j\u00e1 se foi, seria com minha melhor amiga...  pra matar um pouco da saudade.https:\/\/twitter.com\/thiago_p\/status\/1161317418494517248\u00a0\u2026","timestamp":1565789344000,"timestamp_epochs":1565789344,"tweet_id":"1161630822170025985","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1161630822170025985","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">perfil visualizado por 8 pessoas <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"perfil visualizado por 8 pessoas http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1565788769000,"timestamp_epochs":1565788769,"tweet_id":"1161628410608791554","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1161628410608791554","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pq caralhos eu postei minha foto torta daquele jeito??? <img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rosto pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f914.png\" title=\"Rosto pensativo\"\/><img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rosto pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f914.png\" title=\"Rosto pensativo\"\/><img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rosto pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f914.png\" title=\"Rosto pensativo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pq caralhos eu postei minha foto torta daquele jeito??? ","timestamp":1565753296000,"timestamp_epochs":1565753296,"tweet_id":"1161479623932358661","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1161479623932358661","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu acho t\u00e3o engra\u00e7ado como as pessoas acham q eu sou <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/> mtos falam q me imaginam meiga!! A \u00faltima coisa q eu sou \u00e9 meiga!!! Kkkkkkkkk mtos acham q sou mega conversada... mas eu sou bem t\u00edmida em algumas situa\u00e7\u00f5es!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu acho t\u00e3o engra\u00e7ado como as pessoas acham q eu sou  mtos falam q me imaginam meiga!! A \u00faltima coisa q eu sou \u00e9 meiga!!! Kkkkkkkkk mtos acham q sou mega conversada... mas eu sou bem t\u00edmida em algumas situa\u00e7\u00f5es!!!","timestamp":1565752553000,"timestamp_epochs":1565752553,"tweet_id":"1161476509250523136","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1161476509250523136","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Paula\u1d9c\u1d49\u1d9c","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vou usar essa plataforma ao meu favor. Estou a alguns meses desempregada e procurando muito vagas como auxiliar\/assistente adm. Trabalhei 5 anos na OAB e tenho experi\u00eancia tbm em escrit\u00f3rios de advocacia. Precisando urgente voltar a ativa quem puder ajudar ou dar rt <img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3fb.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4a\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44a-1f3fc.png\" title=\"Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":322,"replies":6,"retweet_id":"1161454322602975235","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":309,"text":"Vou usar essa plataforma ao meu favor. Estou a alguns meses desempregada e procurando muito vagas como auxiliar\/assistente adm. Trabalhei 5 anos na OAB e tenho experi\u00eancia tbm em escrit\u00f3rios de advocacia. Precisando urgente voltar a ativa quem puder ajudar ou dar rt ","timestamp":1565740388000,"timestamp_epochs":1565740388,"tweet_id":"1161425486167379968","tweet_url":"\/AnaMachado_cec\/status\/1161425486167379968","user_id":"138216938","username":"AnaMachado_cec"},{"fullname":"Caio Tiburtius","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pessoal da rede twitter, estou fazendo uma vakinha pra tentar pagar o implante dos dentes que perdi em um acidente de bike. E pra quem ajudar om R$ 50 ou mais ofere\u00e7o artes feitas por mim. Pode ser do tema que vc quiser. Explico nos coment\u00e1rios.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/vaka.me\/675590\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uBvvJlE3xa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/vaka.me\/675590\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">vaka.me\/675590<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":527,"replies":6,"retweet_id":"1161448429039566848","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":438,"text":"Pessoal da rede twitter, estou fazendo uma vakinha pra tentar pagar o implante dos dentes que perdi em um acidente de bike. E pra quem ajudar om R$ 50 ou mais ofere\u00e7o artes feitas por mim. Pode ser do tema que vc quiser. Explico nos coment\u00e1rios.http:\/\/vaka.me\/675590\u00a0","timestamp":1565743601000,"timestamp_epochs":1565743601,"tweet_id":"1161438961115570176","tweet_url":"\/caio_tiburtius\/status\/1161438961115570176","user_id":"856693729029181440","username":"caio_tiburtius"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu sinto calor, frio, calor frio calor frio calor frio calor<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu sinto calor, frio, calor frio calor frio calor frio calor","timestamp":1565722671000,"timestamp_epochs":1565722671,"tweet_id":"1161351173649182722","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1161351173649182722","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Sor\u00edn &gt;&gt;&gt;&gt;<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Oledobrasil\/status\/1161342743584657408\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1jMlAbP4WN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Oledobrasil\/status\/1161342743584657408\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Oledobrasil\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1161342743584657408<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sor\u00edn >>>>https:\/\/twitter.com\/Oledobrasil\/status\/1161342743584657408\u00a0\u2026","timestamp":1565722228000,"timestamp_epochs":1565722228,"tweet_id":"1161349317002743814","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1161349317002743814","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vish... hj sai porrada nesse site!!! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/SacCruzeiro_\/status\/1161282488368545795\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xJUeBl58jg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/SacCruzeiro_\/status\/1161282488368545795\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/SacCruzeiro_\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1161282488368545795<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/y7O8Xomwfv\">pic.twitter.com\/y7O8Xomwfv<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vish... hj sai porrada nesse site!!! https:\/\/twitter.com\/SacCruzeiro_\/status\/1161282488368545795\u00a0\u2026pic.twitter.com\/y7O8Xomwfv","timestamp":1565719870000,"timestamp_epochs":1565719870,"tweet_id":"1161339427333005312","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1161339427333005312","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">seu perfil foi visto por 3 pessoas nas \u00faltimas 2 horas <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"seu perfil foi visto por 3 pessoas nas \u00faltimas 2 horas http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1565716147000,"timestamp_epochs":1565716147,"tweet_id":"1161323808780967937","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1161323808780967937","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">N\u00e3o tem q fazer 50 coisas boas n\u00e3o, colega!!!! S\u00f3 tem q deixar de SER COVARDE!!! S\u00f3 isso mesmo!!! \u00c9 bem f\u00e1cil pra quem tem car\u00e1ter!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/FoxSportsBrasil\/status\/1161109373680271361\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7HHsHzKoUs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/FoxSportsBrasil\/status\/1161109373680271361\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/FoxSportsBrasi<\/span><span class=\"invisible\">l\/status\/1161109373680271361<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o tem q fazer 50 coisas boas n\u00e3o, colega!!!! S\u00f3 tem q deixar de SER COVARDE!!! S\u00f3 isso mesmo!!! \u00c9 bem f\u00e1cil pra quem tem car\u00e1ter!!https:\/\/twitter.com\/FoxSportsBrasil\/status\/1161109373680271361\u00a0\u2026","timestamp":1565707129000,"timestamp_epochs":1565707129,"tweet_id":"1161285985038196736","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1161285985038196736","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"bichos triste fofo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">cortei o cabelo gostaram?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bvrZbpsfNf\">pic.twitter.com\/bvrZbpsfNf<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5632,"replies":57,"retweet_id":"1161284764286029825","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":1361,"text":"cortei o cabelo gostaram?pic.twitter.com\/bvrZbpsfNf","timestamp":1565115803000,"timestamp_epochs":1565115803,"tweet_id":"1158805786241486849","tweet_url":"\/BichosTriste\/status\/1158805786241486849","user_id":"889881689488596992","username":"BichosTriste"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">Oinnnnnnnn <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/BichosTriste\/status\/1159819320878424064\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/p6Ypw6HCfk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/BichosTriste\/status\/1159819320878424064\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/BichosTriste\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1159819320878424064<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Oinnnnnnnn https:\/\/twitter.com\/BichosTriste\/status\/1159819320878424064\u00a0\u2026","timestamp":1565706740000,"timestamp_epochs":1565706740,"tweet_id":"1161284355442061314","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1161284355442061314","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A M\u00e1fia Azul j\u00e1 foi l\u00e1 receber o Ceni no aeroporto e colocar bonezinho na cabe\u00e7a dele!! PRA ISSO VCS PRESTAM, N\u00c9????? <img alt=\"\ud83d\ude12\" aria-label=\"Emoji: Cara de entediado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f612.png\" title=\"Cara de entediado\"\/><img alt=\"\ud83d\ude12\" aria-label=\"Emoji: Cara de entediado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f612.png\" title=\"Cara de entediado\"\/><img alt=\"\ud83d\ude12\" aria-label=\"Emoji: Cara de entediado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f612.png\" title=\"Cara de entediado\"\/><img alt=\"\ud83d\ude12\" aria-label=\"Emoji: Cara de entediado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f612.png\" title=\"Cara de entediado\"\/><img alt=\"\ud83d\ude12\" aria-label=\"Emoji: Cara de entediado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f612.png\" title=\"Cara de entediado\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"A M\u00e1fia Azul j\u00e1 foi l\u00e1 receber o Ceni no aeroporto e colocar bonezinho na cabe\u00e7a dele!! PRA ISSO VCS PRESTAM, N\u00c9????? ","timestamp":1565703763000,"timestamp_epochs":1565703763,"tweet_id":"1161271870248947712","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1161271870248947712","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Ximenestrel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E o endere\u00e7o do local para doa\u00e7\u00e3o, junto com o nome dela: \nDarcia Freire Jardim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kXbXICigBp\">pic.twitter.com\/kXbXICigBp<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":18,"replies":1,"retweet_id":"1161102894768279552","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":18,"text":"E o endere\u00e7o do local para doa\u00e7\u00e3o, junto com o nome dela: \nDarcia Freire Jardimpic.twitter.com\/kXbXICigBp","timestamp":1565643393000,"timestamp_epochs":1565643393,"tweet_id":"1161018658073829376","tweet_url":"\/SilvioXimenesR6\/status\/1161018658073829376","user_id":"1635427645","username":"SilvioXimenesR6"},{"fullname":"Ximenestrel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pessoal que mora em BH, estou precisando da ajuda de vcs, Minha av\u00f3 est\u00e1 internada no hospital Fel\u00edcio roxo, e est\u00e1 precisando de doadores de sangue (Qualquer tipo), precisa em m\u00e9dia de 10 a 15 doadores. Amanh\u00e3 estou indo l\u00e1 pra dor, vou deixar as fotos aqui com os requisitos+<\/p>","is_retweet":1,"likes":284,"replies":16,"retweet_id":"1161102880687960066","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":302,"text":"Pessoal que mora em BH, estou precisando da ajuda de vcs, Minha av\u00f3 est\u00e1 internada no hospital Fel\u00edcio roxo, e est\u00e1 precisando de doadores de sangue (Qualquer tipo), precisa em m\u00e9dia de 10 a 15 doadores. Amanh\u00e3 estou indo l\u00e1 pra dor, vou deixar as fotos aqui com os requisitos+","timestamp":1565643336000,"timestamp_epochs":1565643336,"tweet_id":"1161018417786363905","tweet_url":"\/SilvioXimenesR6\/status\/1161018417786363905","user_id":"1635427645","username":"SilvioXimenesR6"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">436795336% explodi o trem a\u00ed <img alt=\"\ud83d\ude16\" aria-label=\"Emoji: Cara de confuso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f616.png\" title=\"Cara de confuso\"\/><img alt=\"\ud83d\ude16\" aria-label=\"Emoji: Cara de confuso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f616.png\" title=\"Cara de confuso\"\/><img alt=\"\ud83d\ude16\" aria-label=\"Emoji: Cara de confuso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f616.png\" title=\"Cara de confuso\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/marinagualdi\/status\/1161054075053576193\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yC6NHFEZyN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/marinagualdi\/status\/1161054075053576193\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/marinagualdi\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1161054075053576193<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"436795336% explodi o trem a\u00ed https:\/\/twitter.com\/marinagualdi\/status\/1161054075053576193\u00a0\u2026","timestamp":1565661107000,"timestamp_epochs":1565661107,"tweet_id":"1161092957593886720","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1161092957593886720","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ajudando a divulgar!! Bora realizar o sonho do rapaz <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"20237983\" dir=\"ltr\" href=\"\/Gremio\"><s>@<\/s><b>Gremio<\/b><\/a>???<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/eduwalbrohel1\/status\/1160696745938083840\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/agwoURup0W\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/eduwalbrohel1\/status\/1160696745938083840\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/eduwalbrohel1\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1160696745938083840<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Ajudando a divulgar!! Bora realizar o sonho do rapaz @Gremio???https:\/\/twitter.com\/eduwalbrohel1\/status\/1160696745938083840\u00a0\u2026","timestamp":1565660982000,"timestamp_epochs":1565660982,"tweet_id":"1161092433280737280","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1161092433280737280","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">status de visita: 7 pessoas viram esse perfil <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"status de visita: 7 pessoas viram esse perfil http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1565643571000,"timestamp_epochs":1565643571,"tweet_id":"1161019404626419717","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1161019404626419717","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como tem gente filha da puta de gra\u00e7a nessa vida, n\u00e9???? Tipo a pessoa acorda e pensa: n\u00e3o tenho nada pra fazer ent\u00e3o vou ali ser fdp com fulano!!! S\u00f3 pode!! Pqp!!! Esp\u00edrito de porco!!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Como tem gente filha da puta de gra\u00e7a nessa vida, n\u00e9???? Tipo a pessoa acorda e pensa: n\u00e3o tenho nada pra fazer ent\u00e3o vou ali ser fdp com fulano!!! S\u00f3 pode!! Pqp!!! Esp\u00edrito de porco!!!!","timestamp":1565637707000,"timestamp_epochs":1565637707,"tweet_id":"1160994810678906885","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1160994810678906885","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">E eu quase socando a cara dele!!! <img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhos virando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f644.png\" title=\"Cara com olhos virando\"\/><img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhos virando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f644.png\" title=\"Cara com olhos virando\"\/><img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhos virando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f644.png\" title=\"Cara com olhos virando\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Rocha1William\/status\/1160986168357523457\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uyVxqASuBE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Rocha1William\/status\/1160986168357523457\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Rocha1William\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1160986168357523457<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E eu quase socando a cara dele!!! https:\/\/twitter.com\/Rocha1William\/status\/1160986168357523457\u00a0\u2026","timestamp":1565636336000,"timestamp_epochs":1565636336,"tweet_id":"1160989057771614210","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1160989057771614210","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Jesus meu Uber t\u00e1 a 30km por hora<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ICIveBCvLx\">pic.twitter.com\/ICIveBCvLx<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Jesus meu Uber t\u00e1 a 30km por horapic.twitter.com\/ICIveBCvLx","timestamp":1565635066000,"timestamp_epochs":1565635066,"tweet_id":"1160983733555662848","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1160983733555662848","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vou come\u00e7ar a meditar... isso... vou praticar medita\u00e7\u00e3o!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vou come\u00e7ar a meditar... isso... vou praticar medita\u00e7\u00e3o!!","timestamp":1565633677000,"timestamp_epochs":1565633677,"tweet_id":"1160977906488807429","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1160977906488807429","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Rodrigo korac","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O cara escolhe ser atleta e depender exclusivamente do seu corpo pra trabalhar. Vira exemplo pros mais jovens, tanto do clube quanto da torcida. Ganha uma fortuna. Ent\u00e3o meus nobres amigos, ele n\u00e3o deve ser cobrado por vida fora do campo... Ele tem que ser \u00e9 MUITO COBRADO! ...<\/p>","is_retweet":1,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"1160924375580909569","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":1,"text":"O cara escolhe ser atleta e depender exclusivamente do seu corpo pra trabalhar. Vira exemplo pros mais jovens, tanto do clube quanto da torcida. Ganha uma fortuna. Ent\u00e3o meus nobres amigos, ele n\u00e3o deve ser cobrado por vida fora do campo... Ele tem que ser \u00e9 MUITO COBRADO! ...","timestamp":1565613103000,"timestamp_epochs":1565613103,"tweet_id":"1160891612265885697","tweet_url":"\/rodrigokorac\/status\/1160891612265885697","user_id":"58563907","username":"rodrigokorac"},{"fullname":"R\u00e1dio BandNews FM","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A part\u00edcula \u00e9 formada por amido de milho e \u00f3leo essencial de tomilho, que \u00e9 letal para o transmissor de doen\u00e7as como dengue, zika e chikungunya. O composto libera larvicida controladamente para vasos de plantas, garrafas e entulhos que podem servir de criadora para o mosquito.<\/p>","is_retweet":1,"likes":43,"replies":0,"retweet_id":"1160920293810065409","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":6,"text":"A part\u00edcula \u00e9 formada por amido de milho e \u00f3leo essencial de tomilho, que \u00e9 letal para o transmissor de doen\u00e7as como dengue, zika e chikungunya. O composto libera larvicida controladamente para vasos de plantas, garrafas e entulhos que podem servir de criadora para o mosquito.","timestamp":1565619765000,"timestamp_epochs":1565619765,"tweet_id":"1160919556518551552","tweet_url":"\/radiobandnewsfm\/status\/1160919556518551552","user_id":"26573303","username":"radiobandnewsfm"},{"fullname":"R\u00e1dio BandNews FM","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pesquisadores de Engenharia de Alimentos da UNICAMP desenvolvem um composto biodegrad\u00e1vel capaz de combater larvas do mosquito Aedes Aegypti.<\/p>","is_retweet":1,"likes":62,"replies":1,"retweet_id":"1160920284356120577","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":7,"text":"Pesquisadores de Engenharia de Alimentos da UNICAMP desenvolvem um composto biodegrad\u00e1vel capaz de combater larvas do mosquito Aedes Aegypti.","timestamp":1565619765000,"timestamp_epochs":1565619765,"tweet_id":"1160919554714943490","tweet_url":"\/radiobandnewsfm\/status\/1160919554714943490","user_id":"26573303","username":"radiobandnewsfm"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Cad\u00ea a op\u00e7\u00e3o \u201ctodas as alternativas acima\u201d???<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/DataCeleste\/status\/1160662538322948102\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HiqdNVbZO7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/DataCeleste\/status\/1160662538322948102\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/DataCeleste\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1160662538322948102<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cad\u00ea a op\u00e7\u00e3o \u201ctodas as alternativas acima\u201d???https:\/\/twitter.com\/DataCeleste\/status\/1160662538322948102\u00a0\u2026","timestamp":1565619450000,"timestamp_epochs":1565619450,"tweet_id":"1160918235379843073","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1160918235379843073","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pq eu gosto de futebol??? Pq eu nasci no pa\u00eds  do futebol??? Pq eu n\u00e3o nasci num lugar q gostam de golfe... ou uma corrida de patins??? Sei l\u00e1!!! Ou gostar de jogar baralho!! Ou n\u00e3o gostar de porra de esporte nenhum tb!!! Gostar de RPG!! Ou virar gamer de pc!! PQ, SEM OOOORRRR???<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pq eu gosto de futebol??? Pq eu nasci no pa\u00eds  do futebol??? Pq eu n\u00e3o nasci num lugar q gostam de golfe... ou uma corrida de patins??? Sei l\u00e1!!! Ou gostar de jogar baralho!! Ou n\u00e3o gostar de porra de esporte nenhum tb!!! Gostar de RPG!! Ou virar gamer de pc!! PQ, SEM OOOORRRR???","timestamp":1565618116000,"timestamp_epochs":1565618116,"tweet_id":"1160912639922454528","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1160912639922454528","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">seu perfil foi visto por 7 pessoas nas \u00faltimas 5 horas <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"seu perfil foi visto por 7 pessoas nas \u00faltimas 5 horas http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1565570954000,"timestamp_epochs":1565570954,"tweet_id":"1160714827045724161","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1160714827045724161","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 t\u00e1 no \u00e7u e ainda t\u00e3o roubando, pqp n\u00e9??<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"J\u00e1 t\u00e1 no \u00e7u e ainda t\u00e3o roubando, pqp n\u00e9??","timestamp":1565556124000,"timestamp_epochs":1565556124,"tweet_id":"1160652624615661570","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1160652624615661570","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhos virando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f644.png\" title=\"Cara com olhos virando\"\/><img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhos virando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f644.png\" title=\"Cara com olhos virando\"\/><img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhos virando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f644.png\" title=\"Cara com olhos virando\"\/><img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhos virando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f644.png\" title=\"Cara com olhos virando\"\/><img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhos virando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f644.png\" title=\"Cara com olhos virando\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1160582217942347781\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3XTlYWzykk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1160582217942347781\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Cruzeiro\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1160582217942347781<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1160582217942347781\u00a0\u2026","timestamp":1565549288000,"timestamp_epochs":1565549288,"tweet_id":"1160623955411111937","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1160623955411111937","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Q esse da\u00ed esturrique minha l\u00edngua!!! Pq tenho ran\u00e7o total!! <img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhos virando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f644.png\" title=\"Cara com olhos virando\"\/><img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhos virando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f644.png\" title=\"Cara com olhos virando\"\/><img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhos virando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f644.png\" title=\"Cara com olhos virando\"\/><img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhos virando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f644.png\" title=\"Cara com olhos virando\"\/><img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhos virando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f644.png\" title=\"Cara com olhos virando\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Q esse da\u00ed esturrique minha l\u00edngua!!! Pq tenho ran\u00e7o total!! ","timestamp":1565537860000,"timestamp_epochs":1565537860,"tweet_id":"1160576018907828225","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1160576018907828225","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">status: 9 pessoas visualizaram seu perfil <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"status: 9 pessoas visualizaram seu perfil http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1565498372000,"timestamp_epochs":1565498372,"tweet_id":"1160410397356281856","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1160410397356281856","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A cara de uma cor e o colo de outra!!! <img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/> quase nada branca n\u00e9????<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A cara de uma cor e o colo de outra!!!  quase nada branca n\u00e9????","timestamp":1565485252000,"timestamp_epochs":1565485252,"tweet_id":"1160355365801857024","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1160355365801857024","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NovaFotoDoPerfil?src=hash\"><s>#<\/s><b>NovaFotoDoPerfil<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8OS1Y47DBS\">pic.twitter.com\/8OS1Y47DBS<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":45,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#NovaFotoDoPerfilpic.twitter.com\/8OS1Y47DBS","timestamp":1565479093000,"timestamp_epochs":1565479093,"tweet_id":"1160329533221998593","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1160329533221998593","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu nem sei o q falar disso!!!!!! Q desespero q d\u00e1!!!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/rodrigocapelo\/status\/1159929866264989696\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uzyonkwjQ0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/rodrigocapelo\/status\/1159929866264989696\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/rodrigocapelo\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1159929866264989696<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu nem sei o q falar disso!!!!!! Q desespero q d\u00e1!!!!!https:\/\/twitter.com\/rodrigocapelo\/status\/1159929866264989696\u00a0\u2026","timestamp":1565441894000,"timestamp_epochs":1565441894,"tweet_id":"1160173509412364289","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1160173509412364289","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Daniel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando voc\u00ea t\u00e1 conversando com seu amigo e lembra da situa\u00e7\u00e3o do Cruzeiro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4NN0QdD5oQ\">pic.twitter.com\/4NN0QdD5oQ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":445,"replies":8,"retweet_id":"1160125083727409152","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":187,"text":"Quando voc\u00ea t\u00e1 conversando com seu amigo e lembra da situa\u00e7\u00e3o do Cruzeiropic.twitter.com\/4NN0QdD5oQ","timestamp":1565393119000,"timestamp_epochs":1565393119,"tweet_id":"1159968932956114944","tweet_url":"\/danielmgmg\/status\/1159968932956114944","user_id":"474848973","username":"danielmgmg"},{"fullname":"Mateus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">HAHAHAHAHAHAHAHAHA O cara que foi citado na mat\u00e9ria do Fant\u00e1stico. Incr\u00edvel como o Cruzeiro \u00e9 uma M\u00e1fia!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/SuperesportesMG\/status\/1159921932009189377\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7ejIHNb4qH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/SuperesportesMG\/status\/1159921932009189377\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/SuperesportesM<\/span><span class=\"invisible\">G\/status\/1159921932009189377<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":105,"replies":5,"retweet_id":"1160124609884282885","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":28,"text":"HAHAHAHAHAHAHAHAHA O cara que foi citado na mat\u00e9ria do Fant\u00e1stico. Incr\u00edvel como o Cruzeiro \u00e9 uma M\u00e1fia!https:\/\/twitter.com\/SuperesportesMG\/status\/1159921932009189377\u00a0\u2026","timestamp":1565382395000,"timestamp_epochs":1565382395,"tweet_id":"1159923954393538566","tweet_url":"\/baudocectt\/status\/1159923954393538566","user_id":"3099637235","username":"baudocectt"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">status de visita: perfil visualizado 6 vezes <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"status de visita: perfil visualizado 6 vezes http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1565425755000,"timestamp_epochs":1565425755,"tweet_id":"1160105818131484673","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1160105818131484673","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Me recuso a comentar!!! S\u00e9rio mesmo!!! ESSE IMBECIL ELEITO AINDA FAZ ESC\u00c1RNIO COM A NOSSA CARA!!! NOJO!!!!! <img alt=\"\ud83e\udd2e\" aria-label=\"Emoji: Vomitando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92e.png\" title=\"Vomitando\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2e\" aria-label=\"Emoji: Vomitando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92e.png\" title=\"Vomitando\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2e\" aria-label=\"Emoji: Vomitando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92e.png\" title=\"Vomitando\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2e\" aria-label=\"Emoji: Vomitando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92e.png\" title=\"Vomitando\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/gugachacra\/status\/1159866628898742272\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dNzsPXLqoq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/gugachacra\/status\/1159866628898742272\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/gugachacra\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1159866628898742272<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Me recuso a comentar!!! S\u00e9rio mesmo!!! ESSE IMBECIL ELEITO AINDA FAZ ESC\u00c1RNIO COM A NOSSA CARA!!! NOJO!!!!! https:\/\/twitter.com\/gugachacra\/status\/1159866628898742272\u00a0\u2026","timestamp":1565408095000,"timestamp_epochs":1565408095,"tweet_id":"1160031745066110977","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1160031745066110977","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu vou silenciar a palavra \u201ct\u00e9cnico\u201d no meu tt, a\u00ed qdo tiver resolvido essa baga\u00e7a, c\u00eas me passam um zap, t\u00e1? Vlw flws<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1LYcsr8Kf4\">pic.twitter.com\/1LYcsr8Kf4<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu vou silenciar a palavra \u201ct\u00e9cnico\u201d no meu tt, a\u00ed qdo tiver resolvido essa baga\u00e7a, c\u00eas me passam um zap, t\u00e1? Vlw flwspic.twitter.com\/1LYcsr8Kf4","timestamp":1565398997000,"timestamp_epochs":1565398997,"tweet_id":"1159993588371079168","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1159993588371079168","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">Aaaaaah <img alt=\"\u2639\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cara carrancuda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2639.png\" title=\"Cara carrancuda\"\/><img alt=\"\u2639\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cara carrancuda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2639.png\" title=\"Cara carrancuda\"\/><img alt=\"\u2639\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cara carrancuda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2639.png\" title=\"Cara carrancuda\"\/><img alt=\"\u2639\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cara carrancuda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2639.png\" title=\"Cara carrancuda\"\/><img alt=\"\u2639\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cara carrancuda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2639.png\" title=\"Cara carrancuda\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/andrezacec\/status\/1159803030440689666\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IgNnK4lvng\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/andrezacec\/status\/1159803030440689666\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/andrezacec\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1159803030440689666<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aaaaaah https:\/\/twitter.com\/andrezacec\/status\/1159803030440689666\u00a0\u2026","timestamp":1565394780000,"timestamp_epochs":1565394780,"tweet_id":"1159975899963494400","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1159975899963494400","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Rog\u00e9rio Ceni???? PELAMOR!!! AQUELE ENTOJO??? <img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhos virando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f644.png\" title=\"Cara com olhos virando\"\/><img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhos virando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f644.png\" title=\"Cara com olhos virando\"\/><img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhos virando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f644.png\" title=\"Cara com olhos virando\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Rog\u00e9rio Ceni???? PELAMOR!!! AQUELE ENTOJO??? ","timestamp":1565394094000,"timestamp_epochs":1565394094,"tweet_id":"1159973021475594241","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1159973021475594241","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu achei tipo uma latinha de guardar cosm\u00e9ticos... achei fofo <img alt=\"\ud83d\ude0a\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60a.png\" title=\"Cara sorridente com olhos sorridentes\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0a\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60a.png\" title=\"Cara sorridente com olhos sorridentes\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0a\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60a.png\" title=\"Cara sorridente com olhos sorridentes\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QXTtEKtS74\">pic.twitter.com\/QXTtEKtS74<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu achei tipo uma latinha de guardar cosm\u00e9ticos... achei fofo pic.twitter.com\/QXTtEKtS74","timestamp":1565385969000,"timestamp_epochs":1565385969,"tweet_id":"1159938943695147009","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1159938943695147009","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Q presente q eu dou pra uma pessoa q tem tudo???<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Q presente q eu dou pra uma pessoa q tem tudo???","timestamp":1565379007000,"timestamp_epochs":1565379007,"tweet_id":"1159909741423988743","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1159909741423988743","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">essas pessoas acabaram de visualizar seu perfil <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"essas pessoas acabaram de visualizar seu perfil http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1565353171000,"timestamp_epochs":1565353171,"tweet_id":"1159801379386548226","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1159801379386548226","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Assine para exigir cadeia em regime fechado e inafian\u00e7\u00e1vel para quem praticar maus-tratos em animais - Assine a peti\u00e7\u00e3o! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/chng.it\/XmsVwm7v\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LenRl6RxkI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/chng.it\/XmsVwm7v\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">chng.it\/XmsVwm7v<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"900348469\" dir=\"ltr\" href=\"\/change_br\"><s>@<\/s><b>change_br<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Assine para exigir cadeia em regime fechado e inafian\u00e7\u00e1vel para quem praticar maus-tratos em animais - Assine a peti\u00e7\u00e3o! http:\/\/chng.it\/XmsVwm7v\u00a0 via @change_br","timestamp":1565329363000,"timestamp_epochs":1565329363,"tweet_id":"1159701521996681216","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1159701521996681216","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vcs t\u00e3o a\u00ed Dorival pipipi popopo, mas e se ele n\u00e3o quiser pegar essa barca furada???<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vcs t\u00e3o a\u00ed Dorival pipipi popopo, mas e se ele n\u00e3o quiser pegar essa barca furada???","timestamp":1565305369000,"timestamp_epochs":1565305369,"tweet_id":"1159600882750820352","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1159600882750820352","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Max L.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Para voc\u00eas terem a ideia da CANALHICE do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"128372940\" dir=\"ltr\" href=\"\/jairbolsonaro\"><s>@<\/s><b>jairbolsonaro<\/b><\/a> .<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/gnatalini\/status\/1159548629826379777\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/brClqwT5Kv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/gnatalini\/status\/1159548629826379777\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/gnatalini\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1159548629826379777<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"1159596618234114049","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":4,"text":"Para voc\u00eas terem a ideia da CANALHICE do @jairbolsonaro .https:\/\/twitter.com\/gnatalini\/status\/1159548629826379777\u00a0\u2026","timestamp":1565298580000,"timestamp_epochs":1565298580,"tweet_id":"1159572406169743375","tweet_url":"\/maxffc\/status\/1159572406169743375","user_id":"49458491","username":"maxffc"},{"fullname":"Rafael Vasconcelos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Bunda mole! Covarde! Ladr\u00e3o!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ge_cruzeiro\/status\/1159479461647179776\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ahbq5rsy8T\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ge_cruzeiro\/status\/1159479461647179776\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ge_cruzeiro\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1159479461647179776<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"1159537235768872962","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":1,"text":"Bunda mole! Covarde! Ladr\u00e3o!https:\/\/twitter.com\/ge_cruzeiro\/status\/1159479461647179776\u00a0\u2026","timestamp":1565283134000,"timestamp_epochs":1565283134,"tweet_id":"1159507623101784064","tweet_url":"\/divinesio\/status\/1159507623101784064","user_id":"821746847853199361","username":"divinesio"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">status: 9 pessoas visualizaram seu perfil <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaL3pjT3Es\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/q4g54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/q4g54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"status: 9 pessoas visualizaram seu perfil http:\/\/twcm.co\/q4g54\u00a0","timestamp":1565280581000,"timestamp_epochs":1565280581,"tweet_id":"1159496915802832896","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1159496915802832896","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Manager","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">As organizadas e influencers se omitem. Mas n\u00e3o se esque\u00e7am: OS MAIORES CULPADOS S\u00c3O ITAIR MACHADO, WAGNER PIRES E SERGIO NONATO<\/p>","is_retweet":1,"likes":147,"replies":4,"retweet_id":"1159343121458745345","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":56,"text":"As organizadas e influencers se omitem. Mas n\u00e3o se esque\u00e7am: OS MAIORES CULPADOS S\u00c3O ITAIR MACHADO, WAGNER PIRES E SERGIO NONATO","timestamp":1565232950000,"timestamp_epochs":1565232950,"tweet_id":"1159297136875511808","tweet_url":"\/gabrieImanager\/status\/1159297136875511808","user_id":"580320927","username":"gabrieImanager"},{"fullname":"Mateus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mano Menezes teve que pedir o bon\u00e9. Diretoria frouxa e omissa. Nunca estivemos t\u00e3o sem comando como agora com Itair Machado e Wagner Pires<\/p>","is_retweet":1,"likes":83,"replies":4,"retweet_id":"1159342153992200192","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":15,"text":"Mano Menezes teve que pedir o bon\u00e9. Diretoria frouxa e omissa. Nunca estivemos t\u00e3o sem comando como agora com Itair Machado e Wagner Pires","timestamp":1565234450000,"timestamp_epochs":1565234450,"tweet_id":"1159303427563950081","tweet_url":"\/baudocectt\/status\/1159303427563950081","user_id":"3099637235","username":"baudocectt"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Gente, eu assistindo o jogo hj foi basicamente isso a\u00ed<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/RMulekinn\/status\/1159175871665758209\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TpN3vKZrZG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/RMulekinn\/status\/1159175871665758209\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/RMulekinn\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1159175871665758209<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gente, eu assistindo o jogo hj foi basicamente isso a\u00edhttps:\/\/twitter.com\/RMulekinn\/status\/1159175871665758209\u00a0\u2026","timestamp":1565241632000,"timestamp_epochs":1565241632,"tweet_id":"1159333548844834817","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1159333548844834817","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Abel, velho???? ABEL???? C\u00caS T\u00c3O DE SACANAGEM N\u00c9????<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Abel, velho???? ABEL???? C\u00caS T\u00c3O DE SACANAGEM N\u00c9????","timestamp":1565241563000,"timestamp_epochs":1565241563,"tweet_id":"1159333261392437248","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1159333261392437248","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O Q ME DEIXA MAIS INDIGNADA \u00c9 Q A TORCIDA TINHA GRITAR \u201cFORA\u201d PRA ESSA CORJA TODA E N\u00c3O SE MANIFESTAM <img alt=\"\ud83d\ude24\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhar de triunfo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f624.png\" title=\"Cara com olhar de triunfo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude24\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhar de triunfo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f624.png\" title=\"Cara com olhar de triunfo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude24\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhar de triunfo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f624.png\" title=\"Cara com olhar de triunfo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude24\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhar de triunfo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f624.png\" title=\"Cara com olhar de triunfo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude24\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhar de triunfo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f624.png\" title=\"Cara com olhar de triunfo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude24\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhar de triunfo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f624.png\" title=\"Cara com olhar de triunfo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude24\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhar de triunfo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f624.png\" title=\"Cara com olhar de triunfo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude24\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhar de triunfo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f624.png\" title=\"Cara com olhar de triunfo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Simao_Bluezeiro\/status\/1159298263381680134\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4njWFKQFtG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Simao_Bluezeiro\/status\/1159298263381680134\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Simao_Bluezeir<\/span><span class=\"invisible\">o\/status\/1159298263381680134<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"O Q ME DEIXA MAIS INDIGNADA \u00c9 Q A TORCIDA TINHA GRITAR \u201cFORA\u201d PRA ESSA CORJA TODA E N\u00c3O SE MANIFESTAM https:\/\/twitter.com\/Simao_Bluezeiro\/status\/1159298263381680134\u00a0\u2026","timestamp":1565238445000,"timestamp_epochs":1565238445,"tweet_id":"1159320183607037953","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1159320183607037953","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Maria Gentil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mano menezes meu bem o futebol tem dessas mas guardo voc\u00ea no meu cora\u00e7\u00e3ozinho e agrade\u00e7o d++ em nome dos mal  agradecidos todo seu trabalho.... e desculpe j\u00e1 pelas vezes q me exaltei xingando a maldita retranca <img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhos virando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f644.png\" title=\"Cara com olhos virando\"\/>at\u00e9 mais ver!!!<\/p>","is_retweet":1,"likes":18,"replies":0,"retweet_id":"1159319630256771073","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":3,"text":"mano menezes meu bem o futebol tem dessas mas guardo voc\u00ea no meu cora\u00e7\u00e3ozinho e agrade\u00e7o d++ em nome dos mal  agradecidos todo seu trabalho.... e desculpe j\u00e1 pelas vezes q me exaltei xingando a maldita retranca at\u00e9 mais ver!!!","timestamp":1565237779000,"timestamp_epochs":1565237779,"tweet_id":"1159317388657139717","tweet_url":"\/mariagmeireles\/status\/1159317388657139717","user_id":"222644919","username":"mariagmeireles"},{"fullname":"Rafael Oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o desejo mal a ningu\u00e9m nessa vida... \u00e0 exce\u00e7\u00e3o do cara na Itatiaia, que acabou de falar que o F\u00e1bio deve sair do Cruzeiro. Esse cara n\u00e3o merece respirar o oxig\u00eanio presente nesse planeta. \u00c9 muita heresia pra uma opini\u00e3o s\u00f3. Coloca a culpa no Papa, mas n\u00e3o coloca no F\u00e1bio.<\/p>","is_retweet":1,"likes":78,"replies":10,"retweet_id":"1159316919750680576","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":23,"text":"N\u00e3o desejo mal a ningu\u00e9m nessa vida... \u00e0 exce\u00e7\u00e3o do cara na Itatiaia, que acabou de falar que o F\u00e1bio deve sair do Cruzeiro. Esse cara n\u00e3o merece respirar o oxig\u00eanio presente nesse planeta. \u00c9 muita heresia pra uma opini\u00e3o s\u00f3. Coloca a culpa no Papa, mas n\u00e3o coloca no F\u00e1bio.","timestamp":1565232396000,"timestamp_epochs":1565232396,"tweet_id":"1159294811771416576","tweet_url":"\/rafaeldbo\/status\/1159294811771416576","user_id":"63593064","username":"rafaeldbo"},{"fullname":"Frank Martins \u26bd\ufe0f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Apesar da raiva do momento, tenho muito a agradecer ao Mano. Tirou o time duas vezes do precip\u00edcio, retornou o esp\u00edrito copeiro do <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Cruzeiro?src=hash\"><s>#<\/s><b>Cruzeiro<\/b><\/a> e n\u00e3o afinava para a imprensa. Obrigado pelos trabalhos. Melhor, obrigado mais pelos t\u00edtulos, porque do estilo Manobol. <img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fc.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3fc.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83e\udd8a\" aria-label=\"Emoji: Cara de raposa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f98a.png\" title=\"Cara de raposa\"\/><img alt=\"\u26bd\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Bola de futebol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26bd.png\" title=\"Bola de futebol\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":35,"replies":2,"retweet_id":"1159316740607750144","retweeter_userid":"41938396","retweeter_username":"BelaMenezes","retweets":4,"text":"Apesar da raiva do momento, tenho muito a agradecer ao Mano. Tirou o time duas vezes do precip\u00edcio, retornou o esp\u00edrito copeiro do #Cruzeiro e n\u00e3o afinava para a imprensa. Obrigado pelos trabalhos. Melhor, obrigado mais pelos t\u00edtulos, porque do estilo Manobol. ","timestamp":1565237496000,"timestamp_epochs":1565237496,"tweet_id":"1159316202524729349","tweet_url":"\/frankmartins\/status\/1159316202524729349","user_id":"14663375","username":"frankmartins"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como q dorme agora?? Como??<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Como q dorme agora?? Como??","timestamp":1565237051000,"timestamp_epochs":1565237051,"tweet_id":"1159314336457867264","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1159314336457867264","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bonmETKL4j\">pic.twitter.com\/bonmETKL4j<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pic.twitter.com\/bonmETKL4j","timestamp":1565236886000,"timestamp_epochs":1565236886,"tweet_id":"1159313642904543232","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1159313642904543232","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu n\u00e3o sou capaz de descrever o sentimento q eu tive hj no campo!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/BelaMenezes\/status\/1159306501246410752\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TO9DhEnfeE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/BelaMenezes\/status\/1159306501246410752\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/BelaMenezes\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1159306501246410752<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Eu n\u00e3o sou capaz de descrever o sentimento q eu tive hj no campo!!!https:\/\/twitter.com\/BelaMenezes\/status\/1159306501246410752\u00a0\u2026","timestamp":1565235695000,"timestamp_epochs":1565235695,"tweet_id":"1159308648272793600","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1159308648272793600","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu n\u00e3o sei como t\u00f4 viva, mas t\u00f4!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu n\u00e3o sei como t\u00f4 viva, mas t\u00f4!!","timestamp":1565235183000,"timestamp_epochs":1565235183,"tweet_id":"1159306501246410752","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1159306501246410752","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O PUNHETAGEM DO INFEEEEERRRNOOOO<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O PUNHETAGEM DO INFEEEEERRRNOOOO","timestamp":1565227138000,"timestamp_epochs":1565227138,"tweet_id":"1159272756351000577","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1159272756351000577","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GENTE, MINHA ASMA<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"GENTE, MINHA ASMA","timestamp":1565224167000,"timestamp_epochs":1565224167,"tweet_id":"1159260297221300229","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1159260297221300229","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Oinnnn esse v\u00eddeo <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Shawn_Uh\/status\/1158501920669126656\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YwYnrwT9Cn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Shawn_Uh\/status\/1158501920669126656\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Shawn_Uh\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1158501920669126656<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Oinnnn esse v\u00eddeo https:\/\/twitter.com\/Shawn_Uh\/status\/1158501920669126656\u00a0\u2026","timestamp":1565210960000,"timestamp_epochs":1565210960,"tweet_id":"1159204903564259329","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1159204903564259329","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">AAAHUDHFHAHSUAHHUAUSDGHuahdghauahdggahuHAJSHDGHAAHGSHuaH EU T\u00d4 RINDO, MAS EU JOGAVA TB<img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/rodrigothekid\/status\/1158950515201466368\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/K0OdAmKdvi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/rodrigothekid\/status\/1158950515201466368\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/rodrigothekid\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1158950515201466368<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"AAAHUDHFHAHSUAHHUAUSDGHuahdghauahdggahuHAJSHDGHAAHGSHuaH EU T\u00d4 RINDO, MAS EU JOGAVA TBhttps:\/\/twitter.com\/rodrigothekid\/status\/1158950515201466368\u00a0\u2026","timestamp":1565210535000,"timestamp_epochs":1565210535,"tweet_id":"1159203120406302721","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1159203120406302721","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Minha bunda \u00e9 bem assim mesmo <img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/marianobno\/status\/1158055969961717761\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/i8Ia1IbdP4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/marianobno\/status\/1158055969961717761\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/marianobno\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1158055969961717761<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Minha bunda \u00e9 bem assim mesmo https:\/\/twitter.com\/marianobno\/status\/1158055969961717761\u00a0\u2026","timestamp":1565208311000,"timestamp_epochs":1565208311,"tweet_id":"1159193792660066305","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1159193792660066305","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"},{"fullname":"Bela por\u00e9m + ou -","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Tem tanta coisa errada nesse tu\u00edte, q olha.... francamente <img alt=\"\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mulher com a m\u00e3o no rosto (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f926-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mulher com a m\u00e3o no rosto (tom de pele claro)\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/SF_Moro\/status\/1159166897243545600\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/piGnFoQ9cV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/SF_Moro\/status\/1159166897243545600\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/SF_Moro\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1159166897243545600<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tem tanta coisa errada nesse tu\u00edte, q olha.... francamente https:\/\/twitter.com\/SF_Moro\/status\/1159166897243545600\u00a0\u2026","timestamp":1565207608000,"timestamp_epochs":1565207608,"tweet_id":"1159190844559253504","tweet_url":"\/BelaMenezes\/status\/1159190844559253504","user_id":"41938396","username":"BelaMenezes"}]