[{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Muitas alegrias na vida... \n...de ser quem eu sou...\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/family?src=hash\"><s>#<\/s><b>family<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/felicidade?src=hash\"><s>#<\/s><b>felicidade<\/b><\/a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/S%C3%A3oPaulo?src=hash\"><s>#<\/s><b>S\u00e3oPaulo<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Rep%C3%BAblica?src=hash\"><s>#<\/s><b>Rep\u00fablica<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Look?src=hash\"><s>#<\/s><b>Look<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/LookDoDia?src=hash\"><s>#<\/s><b>LookDoDia<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Feliz?src=hash\"><s>#<\/s><b>Feliz<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ruacomonomemaislindodomundo?src=hash\"><s>#<\/s><b>ruacomonomemaislindodomundo<\/b><\/a> # em Pedro Americo 32 Republica <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B5xzYyeBmCy\/?igshid=18k357wsas5dj\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Xh8SHZoe8I\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B5xzYyeBmCy\/?igshid=18k357wsas5dj\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/B5xzYyeBmCy\/<\/span><span class=\"invisible\">?igshid=18k357wsas5dj<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Muitas alegrias na vida... \n...de ser quem eu sou...\n#family #felicidade\n#S\u00e3oPaulo #Rep\u00fablica #Look #LookDoDia #Feliz #ruacomonomemaislindodomundo # em Pedro Americo 32 Republica https:\/\/www.instagram.com\/p\/B5xzYyeBmCy\/?igshid=18k357wsas5dj\u00a0\u2026","timestamp":1575736655000,"timestamp_epochs":1575736655,"tweet_id":"1203352866070548480","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/1203352866070548480","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabou de publicar uma foto em Feira de Santana <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B5l_eX3hJvM\/?igshid=1ibr9a5scc19k\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BSfu8WGWTX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B5l_eX3hJvM\/?igshid=1ibr9a5scc19k\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/B5l_eX3hJvM\/<\/span><span class=\"invisible\">?igshid=1ibr9a5scc19k<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acabou de publicar uma foto em Feira de Santana https:\/\/www.instagram.com\/p\/B5l_eX3hJvM\/?igshid=1ibr9a5scc19k\u00a0\u2026","timestamp":1575340338000,"timestamp_epochs":1575340338,"tweet_id":"1201690593254088704","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/1201690593254088704","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">_Quando assim me canso, meu ref\u00fagio est\u00e1 na poesia. Ali reencontro minha alma e renovo as energias_\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Compartilho?src=hash\"><s>#<\/s><b>Compartilho<\/b><\/a> aqui trechos dos grandes escritos de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BertoltBrecht?src=hash\"><s>#<\/s><b>BertoltBrecht<\/b><\/a>. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B5Ws89XhAu1\/?igshid=ce332ngt0md5\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eG8u3Gzgnx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B5Ws89XhAu1\/?igshid=ce332ngt0md5\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/B5Ws89XhAu1\/<\/span><span class=\"invisible\">?igshid=ce332ngt0md5<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"_Quando assim me canso, meu ref\u00fagio est\u00e1 na poesia. Ali reencontro minha alma e renovo as energias_\n#Compartilho aqui trechos dos grandes escritos de #BertoltBrecht. https:\/\/www.instagram.com\/p\/B5Ws89XhAu1\/?igshid=ce332ngt0md5\u00a0\u2026","timestamp":1574827313000,"timestamp_epochs":1574827313,"tweet_id":"1199538810108993538","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/1199538810108993538","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Colbert Martins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fizemos uma reuni\u00e3o com os aprovados no concurso da Guarda Municipal para definir a data de nomea\u00e7\u00e3o. Reconhecemos a import\u00e2ncia da <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/GuardaMunicipal?src=hash\"><s>#<\/s><b>GuardaMunicipal<\/b><\/a> para a cidade de Feira de Santana.\nO concurso p\u00fablico foi\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B3Z1AiDhc8y\/?igshid=1prwuvrjohb8q\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dMKGfDVDKh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B3Z1AiDhc8y\/?igshid=1prwuvrjohb8q\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/B3Z1AiDhc8y\/<\/span><span class=\"invisible\">?igshid=1prwuvrjohb8q<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"1184143070536839168","retweeter_userid":"274128156","retweeter_username":"p_americolopes","retweets":2,"text":"Fizemos uma reuni\u00e3o com os aprovados no concurso da Guarda Municipal para definir a data de nomea\u00e7\u00e3o. Reconhecemos a import\u00e2ncia da #GuardaMunicipal para a cidade de Feira de Santana.\nO concurso p\u00fablico foi\u2026 https:\/\/www.instagram.com\/p\/B3Z1AiDhc8y\/?igshid=1prwuvrjohb8q\u00a0\u2026","timestamp":1570638667000,"timestamp_epochs":1570638667,"tweet_id":"1181970356921389056","tweet_url":"\/colbertprefeito\/status\/1181970356921389056","user_id":"797129906501152769","username":"colbertprefeito"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um momento muito importante de Renova\u00e7\u00e3o e Mobiliza\u00e7\u00e3o. Com a participa\u00e7\u00e3o da comunidade e de volunt\u00e1rios que visou restaurar o Centro de Conviv\u00eancia do residencial Minha Casa Minha Vida Vida Nova na Asa\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B3VTctPhVqu\/?igshid=1akkup0lhittj\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vu4jIDJitR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B3VTctPhVqu\/?igshid=1akkup0lhittj\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/B3VTctPhVqu\/<\/span><span class=\"invisible\">?igshid=1akkup0lhittj<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Um momento muito importante de Renova\u00e7\u00e3o e Mobiliza\u00e7\u00e3o. Com a participa\u00e7\u00e3o da comunidade e de volunt\u00e1rios que visou restaurar o Centro de Conviv\u00eancia do residencial Minha Casa Minha Vida Vida Nova na Asa\u2026 https:\/\/www.instagram.com\/p\/B3VTctPhVqu\/?igshid=1akkup0lhittj\u00a0\u2026","timestamp":1570486238000,"timestamp_epochs":1570486238,"tweet_id":"1181331023595859969","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/1181331023595859969","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/1554064538056970\/posts\/1850515335078554?sfns=mo\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mzzzeLKJLm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/1554064538056970\/posts\/1850515335078554?sfns=mo\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/15540645380569<\/span><span class=\"invisible\">70\/posts\/1850515335078554?sfns=mo<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/www.facebook.com\/1554064538056970\/posts\/1850515335078554?sfns=mo\u00a0\u2026","timestamp":1569551498000,"timestamp_epochs":1569551498,"tweet_id":"1177410437085835269","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/1177410437085835269","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Fotos?src=hash\"><s>#<\/s><b>Fotos<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Oficial?src=hash\"><s>#<\/s><b>Oficial<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Homenagem?src=hash\"><s>#<\/s><b>Homenagem<\/b><\/a> \nMuito feliz por receber essa homenagem no dia da cidade. Feira de Santana fez anivers\u00e1rio e ganhei um belo presente. \nObrigado prefeituradefeira <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"797129906501152769\" dir=\"ltr\" href=\"\/colbertprefeito\"><s>@<\/s><b>colbertprefeito<\/b><\/a> oficialpabloroberto em\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B2kxcjYhVPC\/?igshid=1xij7eg4a6rx7\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HmUtOzILjl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B2kxcjYhVPC\/?igshid=1xij7eg4a6rx7\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/B2kxcjYhVPC\/<\/span><span class=\"invisible\">?igshid=1xij7eg4a6rx7<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#Fotos #Oficial #Homenagem \nMuito feliz por receber essa homenagem no dia da cidade. Feira de Santana fez anivers\u00e1rio e ganhei um belo presente. \nObrigado prefeituradefeira @colbertprefeito oficialpabloroberto em\u2026 https:\/\/www.instagram.com\/p\/B2kxcjYhVPC\/?igshid=1xij7eg4a6rx7\u00a0\u2026","timestamp":1568856980000,"timestamp_epochs":1568856980,"tweet_id":"1174497420396220416","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/1174497420396220416","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Anivers%C3%A1rio?src=hash\"><s>#<\/s><b>Anivers\u00e1rio<\/b><\/a> de 186 anos de Feira de Santana.\n\nFeira de Santana comemora nesta quarta-feira, 18 de setembro, 186 anos de emancipa\u00e7\u00e3o pol\u00edtica. em Feira de Santana <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B2jWqgZh_tk\/?igshid=9bu4i593ajca\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CQ3jSKGWiz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B2jWqgZh_tk\/?igshid=9bu4i593ajca\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/B2jWqgZh_tk\/<\/span><span class=\"invisible\">?igshid=9bu4i593ajca<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#Anivers\u00e1rio de 186 anos de Feira de Santana.\n\nFeira de Santana comemora nesta quarta-feira, 18 de setembro, 186 anos de emancipa\u00e7\u00e3o pol\u00edtica. em Feira de Santana https:\/\/www.instagram.com\/p\/B2jWqgZh_tk\/?igshid=9bu4i593ajca\u00a0\u2026","timestamp":1568809635000,"timestamp_epochs":1568809635,"tweet_id":"1174298838481408001","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/1174298838481408001","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">10 anos !  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Parab%C3%A9ns?src=hash\"><s>#<\/s><b>Parab\u00e9ns<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NiverDele?src=hash\"><s>#<\/s><b>NiverDele<\/b><\/a>\n\u00c9 tempo, tu tens ido muito r\u00e1pido. \nS\u00e3o risos t\u00e3o sinceros, ansiedades t\u00e3o algozes, \nQue s\u00f3 me resta agradecer, por todos os momentos e incertezas. \nE pedir que as ben\u00e7\u00e3os sejam\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B2iMGzShwZz\/?igshid=liugouvu1983\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qao4TJPnC1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B2iMGzShwZz\/?igshid=liugouvu1983\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/B2iMGzShwZz\/<\/span><span class=\"invisible\">?igshid=liugouvu1983<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"10 anos !  #Parab\u00e9ns #NiverDele\n\u00c9 tempo, tu tens ido muito r\u00e1pido. \nS\u00e3o risos t\u00e3o sinceros, ansiedades t\u00e3o algozes, \nQue s\u00f3 me resta agradecer, por todos os momentos e incertezas. \nE pedir que as ben\u00e7\u00e3os sejam\u2026 https:\/\/www.instagram.com\/p\/B2iMGzShwZz\/?igshid=liugouvu1983\u00a0\u2026","timestamp":1568770292000,"timestamp_epochs":1568770292,"tweet_id":"1174133823333982208","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/1174133823333982208","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">we are united and ready <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B2aF8azh0WE\/?igshid=1i8zd3pq5t3tx\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6R07oYCZaA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B2aF8azh0WE\/?igshid=1i8zd3pq5t3tx\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/B2aF8azh0WE\/<\/span><span class=\"invisible\">?igshid=1i8zd3pq5t3tx<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"we are united and ready https:\/\/www.instagram.com\/p\/B2aF8azh0WE\/?igshid=1i8zd3pq5t3tx\u00a0\u2026","timestamp":1568498627000,"timestamp_epochs":1568498627,"tweet_id":"1172994376399605760","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/1172994376399605760","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Defesa Civil vai treinar volunt\u00e1rios para atua\u00e7\u00e3o junto ao \u00f3rg\u00e3o servicos.asp?titulo=Defesa Civil vai treinar volunt\u00e1rios para atua\u00e7\u00e3o junto ao \u00f3rg\u00e3o&amp;id=23&amp;link=secom\/noticias.asp&amp;idn=23060#noticias via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"230796058\" dir=\"ltr\" href=\"\/PrefeituraFeira\"><s>@<\/s><b>prefeiturafeira<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Defesa Civil vai treinar volunt\u00e1rios para atua\u00e7\u00e3o junto ao \u00f3rg\u00e3o servicos.asp?titulo=Defesa Civil vai treinar volunt\u00e1rios para atua\u00e7\u00e3o junto ao \u00f3rg\u00e3o&id=23&link=secom\/noticias.asp&idn=23060#noticias via @prefeiturafeira","timestamp":1568348171000,"timestamp_epochs":1568348171,"tweet_id":"1172363318763245568","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/1172363318763245568","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/agradecer?src=hash\"><s>#<\/s><b>agradecer<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Sorrir?src=hash\"><s>#<\/s><b>Sorrir<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Contemplar?src=hash\"><s>#<\/s><b>Contemplar<\/b><\/a>\n\nLembrando o poeta: \nCada um que passa em nossa vida,\npassa sozinho, pois cada pessoa \u00e9 \u00fanica\ne nenhuma substitui outra.\nCada um que passa em nossa vida,\npassa sozinho, mas n\u00e3o vai\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B1-EAIRh5nR\/?igshid=1ei6sluh80dcj\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hYSI55uUlX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B1-EAIRh5nR\/?igshid=1ei6sluh80dcj\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/B1-EAIRh5nR\/<\/span><span class=\"invisible\">?igshid=1ei6sluh80dcj<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00f3 #agradecer #Sorrir #Contemplar\n\nLembrando o poeta: \nCada um que passa em nossa vida,\npassa sozinho, pois cada pessoa \u00e9 \u00fanica\ne nenhuma substitui outra.\nCada um que passa em nossa vida,\npassa sozinho, mas n\u00e3o vai\u2026 https:\/\/www.instagram.com\/p\/B1-EAIRh5nR\/?igshid=1ei6sluh80dcj\u00a0\u2026","timestamp":1567558084000,"timestamp_epochs":1567558084,"tweet_id":"1169049452457398272","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/1169049452457398272","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">...E antes que eu me desse conta,  j\u00e1 era seu o meu querer... #minhaluz#minhacompanheiradesempre <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B14KpEUBFFk\/?igshid=48joswf8srv\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/X1z9LsbcyR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B14KpEUBFFk\/?igshid=48joswf8srv\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/B14KpEUBFFk\/<\/span><span class=\"invisible\">?igshid=48joswf8srv<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"...E antes que eu me desse conta,  j\u00e1 era seu o meu querer... #minhaluz#minhacompanheiradesempre https:\/\/www.instagram.com\/p\/B14KpEUBFFk\/?igshid=48joswf8srv\u00a0\u2026","timestamp":1567360239000,"timestamp_epochs":1567360239,"tweet_id":"1168219633389690880","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/1168219633389690880","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabou de publicar uma foto em 35 Batalh\u00e3o De Infantaria - Feira De Santana, Bahia <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B1jW6ZWhZo6\/?igshid=btrrf433imny\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ATQ71E7bfc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B1jW6ZWhZo6\/?igshid=btrrf433imny\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/B1jW6ZWhZo6\/<\/span><span class=\"invisible\">?igshid=btrrf433imny<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acabou de publicar uma foto em 35 Batalh\u00e3o De Infantaria - Feira De Santana, Bahia https:\/\/www.instagram.com\/p\/B1jW6ZWhZo6\/?igshid=btrrf433imny\u00a0\u2026","timestamp":1566662030000,"timestamp_epochs":1566662030,"tweet_id":"1165291132294549504","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/1165291132294549504","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tenho caminhado... em Feira de Santana <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B1fQQzGB6lZ\/?igshid=1rofhraqju28p\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zigeUiJQiX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B1fQQzGB6lZ\/?igshid=1rofhraqju28p\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/B1fQQzGB6lZ\/<\/span><span class=\"invisible\">?igshid=1rofhraqju28p<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tenho caminhado... em Feira de Santana https:\/\/www.instagram.com\/p\/B1fQQzGB6lZ\/?igshid=1rofhraqju28p\u00a0\u2026","timestamp":1566524325000,"timestamp_epochs":1566524325,"tweet_id":"1164713554542333954","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/1164713554542333954","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabou de publicar uma foto <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B1RrXjBBtAh\/?igshid=1grawcyxb9w4j\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/podD4eQlDs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B1RrXjBBtAh\/?igshid=1grawcyxb9w4j\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/B1RrXjBBtAh\/<\/span><span class=\"invisible\">?igshid=1grawcyxb9w4j<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acabou de publicar uma foto https:\/\/www.instagram.com\/p\/B1RrXjBBtAh\/?igshid=1grawcyxb9w4j\u00a0\u2026","timestamp":1566068772000,"timestamp_epochs":1566068772,"tweet_id":"1162802829095870464","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/1162802829095870464","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabou de publicar uma foto <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B1Rqj6vhf0_\/?igshid=btfrp31lh22r\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DbPy8FZhbB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B1Rqj6vhf0_\/?igshid=btfrp31lh22r\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/B1Rqj6vhf0_\/<\/span><span class=\"invisible\">?igshid=btfrp31lh22r<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acabou de publicar uma foto https:\/\/www.instagram.com\/p\/B1Rqj6vhf0_\/?igshid=btfrp31lh22r\u00a0\u2026","timestamp":1566068349000,"timestamp_epochs":1566068349,"tweet_id":"1162801054666362881","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/1162801054666362881","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabou de publicar uma foto <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B1RqhzFhxMH\/?igshid=186rddqhp8u7o\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/w5CcewckKd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B1RqhzFhxMH\/?igshid=186rddqhp8u7o\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/B1RqhzFhxMH\/<\/span><span class=\"invisible\">?igshid=186rddqhp8u7o<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acabou de publicar uma foto https:\/\/www.instagram.com\/p\/B1RqhzFhxMH\/?igshid=186rddqhp8u7o\u00a0\u2026","timestamp":1566068332000,"timestamp_epochs":1566068332,"tweet_id":"1162800983681880064","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/1162800983681880064","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Alegria?src=hash\"><s>#<\/s><b>Alegria<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Amor?src=hash\"><s>#<\/s><b>Amor<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Paz?src=hash\"><s>#<\/s><b>Paz<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B1Q71ishprN\/?igshid=meoebpubwd6b\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Eso3HZkqUQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B1Q71ishprN\/?igshid=meoebpubwd6b\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/B1Q71ishprN\/<\/span><span class=\"invisible\">?igshid=meoebpubwd6b<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#Alegria #Amor #Paz https:\/\/www.instagram.com\/p\/B1Q71ishprN\/?igshid=meoebpubwd6b\u00a0\u2026","timestamp":1566043853000,"timestamp_epochs":1566043853,"tweet_id":"1162698310370488326","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/1162698310370488326","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Convite?src=hash\"><s>#<\/s><b>Convite<\/b><\/a> As pol\u00edticas para pessoa idosa mudam o jeito de ser de uma cidade. \nVenha conhecer! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Participe?src=hash\"><s>#<\/s><b>Participe<\/b><\/a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Top?src=hash\"><s>#<\/s><b>Top<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Idoso?src=hash\"><s>#<\/s><b>Idoso<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Idosa?src=hash\"><s>#<\/s><b>Idosa<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Alegria?src=hash\"><s>#<\/s><b>Alegria<\/b><\/a> \noficialpabloroberto <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"797129906501152769\" dir=\"ltr\" href=\"\/colbertprefeito\"><s>@<\/s><b>colbertprefeito<\/b><\/a> prefeituradefeira em Feira de Santana <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B1ID--vBDYh\/?igshid=5hkaui44nw50\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MGxthPJBiu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B1ID--vBDYh\/?igshid=5hkaui44nw50\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/B1ID--vBDYh\/<\/span><span class=\"invisible\">?igshid=5hkaui44nw50<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#Convite As pol\u00edticas para pessoa idosa mudam o jeito de ser de uma cidade. \nVenha conhecer! #Participe\n#Top #Idoso #Idosa #Alegria \noficialpabloroberto @colbertprefeito prefeituradefeira em Feira de Santana https:\/\/www.instagram.com\/p\/B1ID--vBDYh\/?igshid=5hkaui44nw50\u00a0\u2026","timestamp":1565746135000,"timestamp_epochs":1565746135,"tweet_id":"1161449591419445248","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/1161449591419445248","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabou de publicar uma foto em Feira de Santana <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B0-VkZ6hOLg\/?igshid=nvn8gfe3f925\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CySaRMtIRn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B0-VkZ6hOLg\/?igshid=nvn8gfe3f925\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/B0-VkZ6hOLg\/<\/span><span class=\"invisible\">?igshid=nvn8gfe3f925<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acabou de publicar uma foto em Feira de Santana https:\/\/www.instagram.com\/p\/B0-VkZ6hOLg\/?igshid=nvn8gfe3f925\u00a0\u2026","timestamp":1565419809000,"timestamp_epochs":1565419809,"tweet_id":"1160080877914861568","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/1160080877914861568","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Prefeitura realiza levantamento para reestruturar pr\u00e9dios dos CRAS e CREAS  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/www.feiradesantana.ba.gov.br\/servicos.asp?titulo=Prefeitura\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1CgxDjLgO0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/www.feiradesantana.ba.gov.br\/servicos.asp?titulo=Prefeitura\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">feiradesantana.ba.gov.br\/servicos.asp?t<\/span><span class=\"invisible\">itulo=Prefeitura<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a> realiza levantamento para reestruturar pr\u00e9dios dos CRAS e CREAS &amp;id=10&amp;link=secom\/noticias.asp&amp;idn=22740#noticias via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"230796058\" dir=\"ltr\" href=\"\/PrefeituraFeira\"><s>@<\/s><b>prefeiturafeira<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Prefeitura realiza levantamento para reestruturar pr\u00e9dios dos CRAS e CREAS  http:\/\/www.feiradesantana.ba.gov.br\/servicos.asp?titulo=Prefeitura\u00a0\u2026 realiza levantamento para reestruturar pr\u00e9dios dos CRAS e CREAS &id=10&link=secom\/noticias.asp&idn=22740#noticias via @prefeiturafeira","timestamp":1565140221000,"timestamp_epochs":1565140221,"tweet_id":"1158908200994975744","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/1158908200994975744","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje foi dia para conceituar <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/trabalho?src=hash\"><s>#<\/s><b>trabalho<\/b><\/a> duro, <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/efici%C3%AAncia?src=hash\"><s>#<\/s><b>efici\u00eancia<\/b><\/a>, <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/lealdade?src=hash\"><s>#<\/s><b>lealdade<\/b><\/a> e <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/colabora%C3%A7%C3%A3o?src=hash\"><s>#<\/s><b>colabora\u00e7\u00e3o<\/b><\/a>. Dia de entender quem est\u00e1 lado a lado e quem s\u00f3 fica na porta.\nCom toda a equipe de gest\u00e3o o secret\u00e1rio oficialpabloroberto ouviu e\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B014BapBZVP\/?igshid=162auss8wh5ct\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/auCTTSOxuU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B014BapBZVP\/?igshid=162auss8wh5ct\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/B014BapBZVP\/<\/span><span class=\"invisible\">?igshid=162auss8wh5ct<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hoje foi dia para conceituar #trabalho duro, #efici\u00eancia, #lealdade e #colabora\u00e7\u00e3o. Dia de entender quem est\u00e1 lado a lado e quem s\u00f3 fica na porta.\nCom toda a equipe de gest\u00e3o o secret\u00e1rio oficialpabloroberto ouviu e\u2026 https:\/\/www.instagram.com\/p\/B014BapBZVP\/?igshid=162auss8wh5ct\u00a0\u2026","timestamp":1565135884000,"timestamp_epochs":1565135884,"tweet_id":"1158890011741212672","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/1158890011741212672","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabou de publicar uma foto <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B0hXeH_hIUj\/?igshid=8k43hyltawz4\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KcR5qiZDR9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B0hXeH_hIUj\/?igshid=8k43hyltawz4\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/B0hXeH_hIUj\/<\/span><span class=\"invisible\">?igshid=8k43hyltawz4<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acabou de publicar uma foto https:\/\/www.instagram.com\/p\/B0hXeH_hIUj\/?igshid=8k43hyltawz4\u00a0\u2026","timestamp":1564447727000,"timestamp_epochs":1564447727,"tweet_id":"1156003673643737088","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/1156003673643737088","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Momento maravilhoso com os idosos. Equipe Centro de Conviv\u00eancia Zazinha Cerqueira.  \nHoje foi dia de Vacina\u00e7\u00e3o, de dan\u00e7a, de artesanato.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/DiaDeAlegria?src=hash\"><s>#<\/s><b>DiaDeAlegria<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/IdadeBoa?src=hash\"><s>#<\/s><b>IdadeBoa<\/b><\/a>\nprefeituradefeira oficialpabloroberto <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"797129906501152769\" dir=\"ltr\" href=\"\/colbertprefeito\"><s>@<\/s><b>colbertprefeito<\/b><\/a>\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B0V1-DNhjXe\/?igshid=7yu6ls78p8j4\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/s8i0Yocxjh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B0V1-DNhjXe\/?igshid=7yu6ls78p8j4\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/B0V1-DNhjXe\/<\/span><span class=\"invisible\">?igshid=7yu6ls78p8j4<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Momento maravilhoso com os idosos. Equipe Centro de Conviv\u00eancia Zazinha Cerqueira.  \nHoje foi dia de Vacina\u00e7\u00e3o, de dan\u00e7a, de artesanato.\n#DiaDeAlegria #IdadeBoa\nprefeituradefeira oficialpabloroberto @colbertprefeito\u2026 https:\/\/www.instagram.com\/p\/B0V1-DNhjXe\/?igshid=7yu6ls78p8j4\u00a0\u2026","timestamp":1564061067000,"timestamp_epochs":1564061067,"tweet_id":"1154381900644937729","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/1154381900644937729","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Amo?src=hash\"><s>#<\/s><b>Amo<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Son?src=hash\"><s>#<\/s><b>Son<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Filho?src=hash\"><s>#<\/s><b>Filho<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Lindo?src=hash\"><s>#<\/s><b>Lindo<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Luiz?src=hash\"><s>#<\/s><b>Luiz<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Sol?src=hash\"><s>#<\/s><b>Sol<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B0MWcpuBFzk\/?igshid=1i95ldva8wiw4\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HtEcnOj56s\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B0MWcpuBFzk\/?igshid=1i95ldva8wiw4\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/B0MWcpuBFzk\/<\/span><span class=\"invisible\">?igshid=1i95ldva8wiw4<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#Amo #Son #Filho #Lindo #Luiz #Sol https:\/\/www.instagram.com\/p\/B0MWcpuBFzk\/?igshid=1i95ldva8wiw4\u00a0\u2026","timestamp":1563742551000,"timestamp_epochs":1563742551,"tweet_id":"1153045948689506304","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/1153045948689506304","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um momento especial com eles.\nctkamui em Feira de Santana <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/Bz7MuZCBaFj\/?igshid=r0ago1zqv7j7\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/N11kQf57XK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/Bz7MuZCBaFj\/?igshid=r0ago1zqv7j7\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/Bz7MuZCBaFj\/<\/span><span class=\"invisible\">?igshid=r0ago1zqv7j7<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Um momento especial com eles.\nctkamui em Feira de Santana https:\/\/www.instagram.com\/p\/Bz7MuZCBaFj\/?igshid=r0ago1zqv7j7\u00a0\u2026","timestamp":1563167026000,"timestamp_epochs":1563167026,"tweet_id":"1150632020902580224","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/1150632020902580224","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Fofo?src=hash\"><s>#<\/s><b>Fofo<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Amei?src=hash\"><s>#<\/s><b>Amei<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Brilhando?src=hash\"><s>#<\/s><b>Brilhando<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BzwiWVyBAvc\/?igshid=1fygfpo6e3q54\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FGDDsaqC9b\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BzwiWVyBAvc\/?igshid=1fygfpo6e3q54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/BzwiWVyBAvc\/<\/span><span class=\"invisible\">?igshid=1fygfpo6e3q54<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#Fofo #Amei #Brilhando https:\/\/www.instagram.com\/p\/BzwiWVyBAvc\/?igshid=1fygfpo6e3q54\u00a0\u2026","timestamp":1562809265000,"timestamp_epochs":1562809265,"tweet_id":"1149131462295375873","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/1149131462295375873","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um convite a participa\u00e7\u00e3o de todos e todas para o fortalecimento das pol\u00edticas p\u00fablicas de Desenvolvimento e Assist\u00eancia Social. em C\u00e2mara Municipal de Feira de Santana <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BzPly3-BAQ8\/?igshid=1ku3mwe72y4e0\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TFCuHPKzIq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BzPly3-BAQ8\/?igshid=1ku3mwe72y4e0\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/BzPly3-BAQ8\/<\/span><span class=\"invisible\">?igshid=1ku3mwe72y4e0<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Um convite a participa\u00e7\u00e3o de todos e todas para o fortalecimento das pol\u00edticas p\u00fablicas de Desenvolvimento e Assist\u00eancia Social. em C\u00e2mara Municipal de Feira de Santana https:\/\/www.instagram.com\/p\/BzPly3-BAQ8\/?igshid=1ku3mwe72y4e0\u00a0\u2026","timestamp":1561703777000,"timestamp_epochs":1561703777,"tweet_id":"1144494709428985857","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/1144494709428985857","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/FeiraDeSantana?src=hash\"><s>#<\/s><b>FeiraDeSantana<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Amigos?src=hash\"><s>#<\/s><b>Amigos<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Lindos?src=hash\"><s>#<\/s><b>Lindos<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/lindas?src=hash\"><s>#<\/s><b>lindas<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/look?src=hash\"><s>#<\/s><b>look<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Feliz?src=hash\"><s>#<\/s><b>Feliz<\/b><\/a> \n\u201cCada um que passa em nossa vida, passa sozinho, mas n\u00e3o vai s\u00f3, nem nos deixa s\u00f3s; leva um pouco de n\u00f3s mesmos, deixa um pouco de si mesmo\u201d - Antoine de\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/By9NtlABhlb\/?igshid=kh1pjmru9mzz\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/g92buq1Ver\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/By9NtlABhlb\/?igshid=kh1pjmru9mzz\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/By9NtlABhlb\/<\/span><span class=\"invisible\">?igshid=kh1pjmru9mzz<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#FeiraDeSantana #Amigos #Lindos #lindas #look #Feliz \n\u201cCada um que passa em nossa vida, passa sozinho, mas n\u00e3o vai s\u00f3, nem nos deixa s\u00f3s; leva um pouco de n\u00f3s mesmos, deixa um pouco de si mesmo\u201d - Antoine de\u2026 https:\/\/www.instagram.com\/p\/By9NtlABhlb\/?igshid=kh1pjmru9mzz\u00a0\u2026","timestamp":1561087172000,"timestamp_epochs":1561087172,"tweet_id":"1141908482842615810","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/1141908482842615810","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">No 1\u2022 dia do ano 34 dessa exist\u00eancia fui chamado para novos desafios.\nN\u00e3o fugiremos a luta e buscaremos fazer o melhor. \nA Defesa Civil foi um per\u00edodo espetacular, todos os agradecimentos ser\u00e3o feitos e de cora\u00e7\u00e3o\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/By1RFXhBtro\/?igshid=dn5wgzgtb3xs\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EerOx29lCD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/By1RFXhBtro\/?igshid=dn5wgzgtb3xs\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/By1RFXhBtro\/<\/span><span class=\"invisible\">?igshid=dn5wgzgtb3xs<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"No 1\u2022 dia do ano 34 dessa exist\u00eancia fui chamado para novos desafios.\nN\u00e3o fugiremos a luta e buscaremos fazer o melhor. \nA Defesa Civil foi um per\u00edodo espetacular, todos os agradecimentos ser\u00e3o feitos e de cora\u00e7\u00e3o\u2026 https:\/\/www.instagram.com\/p\/By1RFXhBtro\/?igshid=dn5wgzgtb3xs\u00a0\u2026","timestamp":1560820501000,"timestamp_epochs":1560820501,"tweet_id":"1140789984330469376","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/1140789984330469376","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Todo o tempo nos deleitamos com diversos eventos, mas a simplicidade do olhar eleva o significado da vida! \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Amo?src=hash\"><s>#<\/s><b>Amo<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/V%C3%B3?src=hash\"><s>#<\/s><b>V\u00f3<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Matriarca?src=hash\"><s>#<\/s><b>Matriarca<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/lindasmulheres?src=hash\"><s>#<\/s><b>lindasmulheres<\/b><\/a> em S\u00e3o Domingos, Bahia <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/ByOq4p6hkmJ\/?igshid=cxozzszoe5uj\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Up3fcXujoP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/ByOq4p6hkmJ\/?igshid=cxozzszoe5uj\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/ByOq4p6hkmJ\/<\/span><span class=\"invisible\">?igshid=cxozzszoe5uj<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Todo o tempo nos deleitamos com diversos eventos, mas a simplicidade do olhar eleva o significado da vida! \n#Amo #V\u00f3 #Matriarca #lindasmulheres em S\u00e3o Domingos, Bahia https:\/\/www.instagram.com\/p\/ByOq4p6hkmJ\/?igshid=cxozzszoe5uj\u00a0\u2026","timestamp":1559525407000,"timestamp_epochs":1559525407,"tweet_id":"1135357965916024832","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/1135357965916024832","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cA estrada vai al\u00e9m do que se v\u00ea\u201d + \u201cF\u00e9 em Deus que Ele \u00e9 Justo\u201d + \u201cEu me recuso, fa\u00e7o hora, vou na balsa\u201d \n= Eu <img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2a\" aria-label=\"Emoji: Cara de louco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92a.png\" title=\"Cara de louco\"\/> em Feira de Santana <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/ByGDRYOBHTR\/?igshid=n2f1mwqv28gp\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZtTaF1kGOQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/ByGDRYOBHTR\/?igshid=n2f1mwqv28gp\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/ByGDRYOBHTR\/<\/span><span class=\"invisible\">?igshid=n2f1mwqv28gp<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u201cA estrada vai al\u00e9m do que se v\u00ea\u201d + \u201cF\u00e9 em Deus que Ele \u00e9 Justo\u201d + \u201cEu me recuso, fa\u00e7o hora, vou na balsa\u201d \n= Eu  em Feira de Santana https:\/\/www.instagram.com\/p\/ByGDRYOBHTR\/?igshid=n2f1mwqv28gp\u00a0\u2026","timestamp":1559236203000,"timestamp_epochs":1559236203,"tweet_id":"1134144954207543296","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/1134144954207543296","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Reitor eleito da UEFS toma posse nesse momento, junto com a Vice-Reitora. A democracia interna garantiu a press\u00e3o para esse momento.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Parab%C3%A9ns?src=hash\"><s>#<\/s><b>Parab\u00e9ns<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Democracia?src=hash\"><s>#<\/s><b>Democracia<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Educa%C3%A7%C3%A3o?src=hash\"><s>#<\/s><b>Educa\u00e7\u00e3o<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Pesquisa?src=hash\"><s>#<\/s><b>Pesquisa<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Extens%C3%A3o?src=hash\"><s>#<\/s><b>Extens\u00e3o<\/b><\/a> #<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Reitor eleito da UEFS toma posse nesse momento, junto com a Vice-Reitora. A democracia interna garantiu a press\u00e3o para esse momento.\n#Parab\u00e9ns #Democracia #Educa\u00e7\u00e3o #Pesquisa #Extens\u00e3o #","timestamp":1559085281000,"timestamp_epochs":1559085281,"tweet_id":"1133511944026099712","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/1133511944026099712","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Adufs","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">PRESS\u00c3O DOS PROFESSORES FOR\u00c7A O GOVERNO A NOMEAR REITOR DA UEFS\nA decis\u00e3o aconteceu tardiamente e ap\u00f3s intensa cobran\u00e7a do comando de greve dos professores..\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/grevenauefs?src=hash\"><s>#<\/s><b>grevenauefs<\/b><\/a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/adufsba?src=hash\"><s>#<\/s><b>adufsba<\/b><\/a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/negociarui?src=hash\"><s>#<\/s><b>negociarui<\/b><\/a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/grevenasueba?src=hash\"><s>#<\/s><b>grevenasueba<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MAFTko4Lvf\">pic.twitter.com\/MAFTko4Lvf<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"1131009307179442176","retweeter_userid":"274128156","retweeter_username":"p_americolopes","retweets":1,"text":"PRESS\u00c3O DOS PROFESSORES FOR\u00c7A O GOVERNO A NOMEAR REITOR DA UEFS\nA decis\u00e3o aconteceu tardiamente e ap\u00f3s intensa cobran\u00e7a do comando de greve dos professores..\n#grevenauefs\n#adufsba\n#negociarui\n#grevenasuebapic.twitter.com\/MAFTko4Lvf","timestamp":1558452539000,"timestamp_epochs":1558452539,"tweet_id":"1130858028767502336","tweet_url":"\/Adufs\/status\/1130858028767502336","user_id":"205716299","username":"Adufs"},{"fullname":"DEUS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00ea que se arrependeu e apagou aquela mensagem no whatsapp antes de a pessoa ler: n\u00e3o adianta, Eu j\u00e1 li tudo, ok?<\/p>","is_retweet":1,"likes":1248,"replies":13,"retweet_id":"1130961791440310274","retweeter_userid":"274128156","retweeter_username":"p_americolopes","retweets":157,"text":"Voc\u00ea que se arrependeu e apagou aquela mensagem no whatsapp antes de a pessoa ler: n\u00e3o adianta, Eu j\u00e1 li tudo, ok?","timestamp":1557321044000,"timestamp_epochs":1557321044,"tweet_id":"1126112197082517504","tweet_url":"\/OCriador\/status\/1126112197082517504","user_id":"17877597","username":"OCriador"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/DiaDasM%C3%A3es?src=hash\"><s>#<\/s><b>DiaDasM\u00e3es<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Felicidade?src=hash\"><s>#<\/s><b>Felicidade<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/M%C3%A3e?src=hash\"><s>#<\/s><b>M\u00e3e<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Amor?src=hash\"><s>#<\/s><b>Amor<\/b><\/a>\nToda a gratid\u00e3o por ter tido esse privil\u00e9gio. \u00c9 muito amor envolvido, muita cumplicidade e parceria! \nObrigado por tudo e mais um pouco! \n<img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Dois cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f495.png\" title=\"Dois cora\u00e7\u00f5es\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BxWD-OkheZO\/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=37xq85j4553s\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yF7F4DYhZE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BxWD-OkheZO\/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=37xq85j4553s\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/BxWD-OkheZO\/<\/span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=37xq85j4553s<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#DiaDasM\u00e3es #Felicidade #M\u00e3e #Amor\nToda a gratid\u00e3o por ter tido esse privil\u00e9gio. \u00c9 muito amor envolvido, muita cumplicidade e parceria! \nObrigado por tudo e mais um pouco! \n https:\/\/www.instagram.com\/p\/BxWD-OkheZO\/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=37xq85j4553s\u00a0\u2026","timestamp":1557625957000,"timestamp_epochs":1557625957,"tweet_id":"1127391095812435969","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/1127391095812435969","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00ea j\u00e1 conhece o <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/renovabr.org\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KYGySgZZmJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/renovabr.org\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">renovabr.org<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> ?\nSe conhece qual a sua opini\u00e3o?\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"923257662569148417\" dir=\"ltr\" href=\"\/RenovaBR\"><s>@<\/s><b>RenovaBR<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Participe?src=hash\"><s>#<\/s><b>Participe<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VemRenovar?src=hash\"><s>#<\/s><b>VemRenovar<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Voc\u00ea j\u00e1 conhece o https:\/\/renovabr.org\u00a0 ?\nSe conhece qual a sua opini\u00e3o?\n@RenovaBR #Participe #VemRenovar","timestamp":1557426820000,"timestamp_epochs":1557426820,"tweet_id":"1126555851953778688","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/1126555851953778688","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/1554064538056970\/posts\/1720154404781315?sfns=mo\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dXDpujfAgf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/1554064538056970\/posts\/1720154404781315?sfns=mo\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/15540645380569<\/span><span class=\"invisible\">70\/posts\/1720154404781315?sfns=mo<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/www.facebook.com\/1554064538056970\/posts\/1720154404781315?sfns=mo\u00a0\u2026","timestamp":1556851938000,"timestamp_epochs":1556851938,"tweet_id":"1124144621800521728","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/1124144621800521728","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude05\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente de boca aberta e suando frio\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f605.png\" title=\"Cara sorridente de boca aberta e suando frio\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2a\" aria-label=\"Emoji: Cara de louco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92a.png\" title=\"Cara de louco\"\/><img alt=\"\ud83d\ude48\" aria-label=\"Emoji: Macaco n\u00e3o vejo nada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f648.png\" title=\"Macaco n\u00e3o vejo nada\"\/> em S\u00e3o Paulo, Brazil <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BwSgMh9nw0_\/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1c9k1hbbg9sr1\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8uAytpsfaq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BwSgMh9nw0_\/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1c9k1hbbg9sr1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/BwSgMh9nw0_\/<\/span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1c9k1hbbg9sr1<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":" em S\u00e3o Paulo, Brazil https:\/\/www.instagram.com\/p\/BwSgMh9nw0_\/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1c9k1hbbg9sr1\u00a0\u2026","timestamp":1555359075000,"timestamp_epochs":1555359075,"tweet_id":"1117883100292419584","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/1117883100292419584","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pablo Roberto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quero parabenizar neste dia, todos os jornalistas da nossa cidade, pelos relevantes servi\u00e7os prestados \u00e0 nossa comunidade, nas m\u00eddias televisivas, radiof\u00f4nicas, impressas e digitais. Sem d\u00favidas, uma profiss\u00e3o muito importante no dia a dia da nossa Feira. \n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PabloRoberto?src=hash\"><s>#<\/s><b>PabloRoberto<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"1114997571330674690","retweeter_userid":"274128156","retweeter_username":"p_americolopes","retweets":1,"text":"Quero parabenizar neste dia, todos os jornalistas da nossa cidade, pelos relevantes servi\u00e7os prestados \u00e0 nossa comunidade, nas m\u00eddias televisivas, radiof\u00f4nicas, impressas e digitais. Sem d\u00favidas, uma profiss\u00e3o muito importante no dia a dia da nossa Feira. \n\n#PabloRoberto","timestamp":1554658097000,"timestamp_epochs":1554658097,"tweet_id":"1114942986528481280","tweet_url":"\/vereadorpablo\/status\/1114942986528481280","user_id":"1057339504560869376","username":"vereadorpablo"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Muito feliz com a formatura dessa amiga que se tornou a mais nova Engenheira Civil. Parab\u00e9ns rafaela_freiitas \nDesejo que conquiste tudo de melhor em sua jornada! em Faculdade de\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/Bv75bNVhLrz\/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1kz68i19n38ha\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gO4YpOmtZy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/Bv75bNVhLrz\/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1kz68i19n38ha\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/Bv75bNVhLrz\/<\/span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1kz68i19n38ha<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Muito feliz com a formatura dessa amiga que se tornou a mais nova Engenheira Civil. Parab\u00e9ns rafaela_freiitas \nDesejo que conquiste tudo de melhor em sua jornada! em Faculdade de\u2026 https:\/\/www.instagram.com\/p\/Bv75bNVhLrz\/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1kz68i19n38ha\u00a0\u2026","timestamp":1554600528000,"timestamp_epochs":1554600528,"tweet_id":"1114701523492253696","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/1114701523492253696","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Realizamos hoje o treinamento para grandes eventos. \nAgrade\u00e7o a oficialpabloroberto e toda nossa equipe.\nTamb\u00e9m agrade\u00e7o ao Cap Moreira 2gbm , Robson Batista samufeiradesantana  e Eng.\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/Bv0CXL4B_WD\/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=vscv6qcmpihg\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/f7ld4j63KQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/Bv0CXL4B_WD\/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=vscv6qcmpihg\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/Bv0CXL4B_WD\/<\/span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=vscv6qcmpihg<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Realizamos hoje o treinamento para grandes eventos. \nAgrade\u00e7o a oficialpabloroberto e toda nossa equipe.\nTamb\u00e9m agrade\u00e7o ao Cap Moreira 2gbm , Robson Batista samufeiradesantana  e Eng.\u2026 https:\/\/www.instagram.com\/p\/Bv0CXL4B_WD\/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=vscv6qcmpihg\u00a0\u2026","timestamp":1554336778000,"timestamp_epochs":1554336778,"tweet_id":"1113595277666136064","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/1113595277666136064","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NoFilter?src=hash\"><s>#<\/s><b>NoFilter<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/lookdodia?src=hash\"><s>#<\/s><b>lookdodia<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/semfiltro?src=hash\"><s>#<\/s><b>semfiltro<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/paz?src=hash\"><s>#<\/s><b>paz<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/Bvr9HZ4hHd3\/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=555x1n22nk3o\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uQCwJufrHL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/Bvr9HZ4hHd3\/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=555x1n22nk3o\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/Bvr9HZ4hHd3\/<\/span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=555x1n22nk3o<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#NoFilter #lookdodia #semfiltro #paz https:\/\/www.instagram.com\/p\/Bvr9HZ4hHd3\/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=555x1n22nk3o\u00a0\u2026","timestamp":1554065592000,"timestamp_epochs":1554065592,"tweet_id":"1112457841015558144","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/1112457841015558144","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pablo Roberto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 que hoje \u00e9 dia de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/TBT?src=hash\"><s>#<\/s><b>TBT<\/b><\/a>, vamos relembrar uma importante conquista para o bairro do Feira IX. H\u00e1 um ano, ainda na gest\u00e3o do ex-prefeito Jos\u00e9 Ronaldo, est\u00e1vamos inaugurando a escola, Professor Ant\u00f4nio Carlos, o eterno Pinguim. <img alt=\"\ud83d\udcda\" aria-label=\"Emoji: Livros\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4da.png\" title=\"Livros\"\/> <img alt=\"\ud83d\udcd2\" aria-label=\"Emoji: Livro de registros\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4d2.png\" title=\"Livro de registros\"\/> <img alt=\"\ud83d\udd8a\" aria-label=\"Emoji: Caneta virada para o canto inferior esquerdo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f58a.png\" title=\"Caneta virada para o canto inferior esquerdo\"\/> <img alt=\"\u270f\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: L\u00e1pis\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/270f.png\" title=\"L\u00e1pis\"\/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PabloRoberto?src=hash\"><s>#<\/s><b>PabloRoberto<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/i7DQwHhFui\">pic.twitter.com\/i7DQwHhFui<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"1111633303076040705","retweeter_userid":"274128156","retweeter_username":"p_americolopes","retweets":2,"text":"J\u00e1 que hoje \u00e9 dia de #TBT, vamos relembrar uma importante conquista para o bairro do Feira IX. H\u00e1 um ano, ainda na gest\u00e3o do ex-prefeito Jos\u00e9 Ronaldo, est\u00e1vamos inaugurando a escola, Professor Ant\u00f4nio Carlos, o eterno Pinguim.    \n#PabloRobertopic.twitter.com\/i7DQwHhFui","timestamp":1553799168000,"timestamp_epochs":1553799168,"tweet_id":"1111340380132392962","tweet_url":"\/vereadorpablo\/status\/1111340380132392962","user_id":"1057339504560869376","username":"vereadorpablo"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/TBT?src=hash\"><s>#<\/s><b>TBT<\/b><\/a> Uma lembran\u00e7a que me inspira.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Gratid%C3%A3o?src=hash\"><s>#<\/s><b>Gratid\u00e3o<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Sonhos?src=hash\"><s>#<\/s><b>Sonhos<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Vida?src=hash\"><s>#<\/s><b>Vida<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/lookdodia?src=hash\"><s>#<\/s><b>lookdodia<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/Bvjh2bnh7-r\/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1ro4oy2xwtr8k\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XEB6kUlkcR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/Bvjh2bnh7-r\/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1ro4oy2xwtr8k\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/Bvjh2bnh7-r\/<\/span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1ro4oy2xwtr8k<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#TBT Uma lembran\u00e7a que me inspira.\n#Gratid\u00e3o #Sonhos #Vida #lookdodia https:\/\/www.instagram.com\/p\/Bvjh2bnh7-r\/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1ro4oy2xwtr8k\u00a0\u2026","timestamp":1553782861000,"timestamp_epochs":1553782861,"tweet_id":"1111271983474507781","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/1111271983474507781","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A alegria de ter sempre essas pessoas iluminadas na vida, ainda mais homenageando nossa princesa.\nParab\u00e9ns iriis_santana ! Que seus sonhos sejam realizados e tenha sempre muita alegria,\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BvJ2M1JhaLJ\/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=fqylgnwp8aht\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/64wYm66ELZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BvJ2M1JhaLJ\/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=fqylgnwp8aht\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/BvJ2M1JhaLJ\/<\/span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=fqylgnwp8aht<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A alegria de ter sempre essas pessoas iluminadas na vida, ainda mais homenageando nossa princesa.\nParab\u00e9ns iriis_santana ! Que seus sonhos sejam realizados e tenha sempre muita alegria,\u2026 https:\/\/www.instagram.com\/p\/BvJ2M1JhaLJ\/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=fqylgnwp8aht\u00a0\u2026","timestamp":1552921117000,"timestamp_epochs":1552921117,"tweet_id":"1107657565112942594","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/1107657565112942594","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pablo Roberto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quero expressar minha solidariedade pela trag\u00e9dia que aconteceu na  cidade de Suzano (SP), deixando dez mortos, incluindo os dois assassinos. Quantos sonhos  interrompidos? Vidas ceifadas dentro de uma escola, lugar de sonhar. A grande revolu\u00e7\u00e3o ser\u00e1 feita com livros em punho!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/unMdTj9gWX\">pic.twitter.com\/unMdTj9gWX<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"1106135467836297216","retweeter_userid":"274128156","retweeter_username":"p_americolopes","retweets":2,"text":"Quero expressar minha solidariedade pela trag\u00e9dia que aconteceu na  cidade de Suzano (SP), deixando dez mortos, incluindo os dois assassinos. Quantos sonhos  interrompidos? Vidas ceifadas dentro de uma escola, lugar de sonhar. A grande revolu\u00e7\u00e3o ser\u00e1 feita com livros em punho!pic.twitter.com\/unMdTj9gWX","timestamp":1552522192000,"timestamp_epochs":1552522192,"tweet_id":"1105984351957905413","tweet_url":"\/vereadorpablo\/status\/1105984351957905413","user_id":"1057339504560869376","username":"vereadorpablo"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/DefesaCivil?src=hash\"><s>#<\/s><b>DefesaCivil<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/vereadorpablo\/videos\/10206015437022725?sfns=mo\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Kag7XTFhpF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/vereadorpablo\/videos\/10206015437022725?sfns=mo\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/vereadorpablo\/<\/span><span class=\"invisible\">videos\/10206015437022725?sfns=mo<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#DefesaCivil https:\/\/www.facebook.com\/vereadorpablo\/videos\/10206015437022725?sfns=mo\u00a0\u2026","timestamp":1552521106000,"timestamp_epochs":1552521106,"tweet_id":"1105979798248140801","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/1105979798248140801","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O desastre vai acontecer, \u00e9 melhor est\u00e1 preparado.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ficaadica?src=hash\"><s>#<\/s><b>ficaadica<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/preven%C3%A7%C3%A3o?src=hash\"><s>#<\/s><b>preven\u00e7\u00e3o<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/prepara%C3%A7%C3%A3o?src=hash\"><s>#<\/s><b>prepara\u00e7\u00e3o<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O desastre vai acontecer, \u00e9 melhor est\u00e1 preparado.\n#ficaadica #preven\u00e7\u00e3o #prepara\u00e7\u00e3o","timestamp":1552400108000,"timestamp_epochs":1552400108,"tweet_id":"1105472296263786496","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/1105472296263786496","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Agradecemos a oportunidade de divulgar o evento: Semana Municipal de Prote\u00e7\u00e3o e Defesa Civil, que ocorrer\u00e1 dia 25 e 26 na FTC. em Feira de Santana <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BuBnRcjBHHc\/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1h8zgdaq49v7l\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ldAkqPWbe6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BuBnRcjBHHc\/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1h8zgdaq49v7l\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/BuBnRcjBHHc\/<\/span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1h8zgdaq49v7l<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Agradecemos a oportunidade de divulgar o evento: Semana Municipal de Prote\u00e7\u00e3o e Defesa Civil, que ocorrer\u00e1 dia 25 e 26 na FTC. em Feira de Santana https:\/\/www.instagram.com\/p\/BuBnRcjBHHc\/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1h8zgdaq49v7l\u00a0\u2026","timestamp":1550497372000,"timestamp_epochs":1550497372,"tweet_id":"1097491643656155136","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/1097491643656155136","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ajude a construir sua cidade \n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"57763444\" dir=\"ltr\" href=\"\/ONUBrasil\"><s>@<\/s><b>onubrasil<\/b><\/a> nacoesunidas \n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1151141593128284160\" dir=\"ltr\" href=\"\/unisdr\"><s>@<\/s><b>unisdr<\/b><\/a> onunews \nprefeituradefeira <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"797129906501152769\" dir=\"ltr\" href=\"\/colbertprefeito\"><s>@<\/s><b>colbertprefeito<\/b><\/a> oficialpabloroberto \nunicef <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14159148\" dir=\"ltr\" href=\"\/UN\"><s>@<\/s><b>UN<\/b><\/a> em Feira de Santana <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/Bt6rF5WhEu8\/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=5qw3cj4d7bqr\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pyqWNP0E1U\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/Bt6rF5WhEu8\/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=5qw3cj4d7bqr\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/Bt6rF5WhEu8\/<\/span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=5qw3cj4d7bqr<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ajude a construir sua cidade \n@onubrasil nacoesunidas \n@unisdr onunews \nprefeituradefeira @colbertprefeito oficialpabloroberto \nunicef @UN em Feira de Santana https:\/\/www.instagram.com\/p\/Bt6rF5WhEu8\/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=5qw3cj4d7bqr\u00a0\u2026","timestamp":1550264493000,"timestamp_epochs":1550264493,"tweet_id":"1096514875193323520","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/1096514875193323520","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amigos e Amigas, \n\nEstarei desativando esse perfil.\nPe\u00e7o que continuem comigo!\n\nObrigado pelo carinho sempre!\nCurta, Comente e Compartilhe nossa P\u00e1gina! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/palopesoficial\/posts\/2142754262436990\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HkbkdibOuK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/palopesoficial\/posts\/2142754262436990\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/palopesoficial<\/span><span class=\"invisible\">\/posts\/2142754262436990<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Amigos e Amigas, \n\nEstarei desativando esse perfil.\nPe\u00e7o que continuem comigo!\n\nObrigado pelo carinho sempre!\nCurta, Comente e Compartilhe nossa P\u00e1gina! https:\/\/www.facebook.com\/palopesoficial\/posts\/2142754262436990\u00a0\u2026","timestamp":1549988454000,"timestamp_epochs":1549988454,"tweet_id":"1095357085506826241","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/1095357085506826241","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amigos e Amigas, \nEstarei desativando esse Perfil, \nPe\u00e7o que continuem conversando comigo!\n\nCurta nossa P\u00e1gina\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/pedroamericoblog\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WzAM8TH62u\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/pedroamericoblog\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/pedroamericobl<\/span><span class=\"invisible\">og\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/palopesoficial\/posts\/2142751489103934\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BMRQ3UzLp3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/palopesoficial\/posts\/2142751489103934\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/palopesoficial<\/span><span class=\"invisible\">\/posts\/2142751489103934<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Amigos e Amigas, \nEstarei desativando esse Perfil, \nPe\u00e7o que continuem conversando comigo!\n\nCurta nossa P\u00e1gina\n\nhttps:\/\/www.facebook.com\/pedroamericoblog\/\u00a0\u2026 https:\/\/www.facebook.com\/palopesoficial\/posts\/2142751489103934\u00a0\u2026","timestamp":1549988293000,"timestamp_epochs":1549988293,"tweet_id":"1095356409879949313","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/1095356409879949313","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Curta nossa P\u00e1gina\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/pedroamericoblog\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WzAM8TH62u\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/pedroamericoblog\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/pedroamericobl<\/span><span class=\"invisible\">og\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/palopesoficial\/posts\/2142691219109961\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mRCSAt7cTW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/palopesoficial\/posts\/2142691219109961\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/palopesoficial<\/span><span class=\"invisible\">\/posts\/2142691219109961<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Curta nossa P\u00e1gina\n\nhttps:\/\/www.facebook.com\/pedroamericoblog\/\u00a0\u2026 https:\/\/www.facebook.com\/palopesoficial\/posts\/2142691219109961\u00a0\u2026","timestamp":1549985699000,"timestamp_epochs":1549985699,"tweet_id":"1095345528999686146","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/1095345528999686146","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/nofilter?src=hash\"><s>#<\/s><b>nofilter<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/semfiltro?src=hash\"><s>#<\/s><b>semfiltro<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/fe?src=hash\"><s>#<\/s><b>fe<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/f%C3%A9?src=hash\"><s>#<\/s><b>f\u00e9<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ora%C3%A7%C3%B5es?src=hash\"><s>#<\/s><b>ora\u00e7\u00f5es<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/curasenhor?src=hash\"><s>#<\/s><b>curasenhor<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/serenidade?src=hash\"><s>#<\/s><b>serenidade<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/Bts4FuhBCEa\/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=5xnh13c1jt7n\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Y6pKZIIhge\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/Bts4FuhBCEa\/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=5xnh13c1jt7n\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/Bts4FuhBCEa\/<\/span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=5xnh13c1jt7n<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#nofilter #semfiltro #fe #f\u00e9 #ora\u00e7\u00f5es #curasenhor #serenidade https:\/\/www.instagram.com\/p\/Bts4FuhBCEa\/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=5xnh13c1jt7n\u00a0\u2026","timestamp":1549801544000,"timestamp_epochs":1549801544,"tweet_id":"1094573126128623616","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/1094573126128623616","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">renovabr Essa \u00e9 uma campanha que ajuda a mudar a Pol\u00edtica.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/feiradesantana?src=hash\"><s>#<\/s><b>feiradesantana<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/novaculturapol%C3%ADtica?src=hash\"><s>#<\/s><b>novaculturapol\u00edtica<\/b><\/a> em Feira de Santana <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BtTc9IeBn4b\/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1nas20k22hf06\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/H101SVjUGZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BtTc9IeBn4b\/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1nas20k22hf06\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/BtTc9IeBn4b\/<\/span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1nas20k22hf06<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"renovabr Essa \u00e9 uma campanha que ajuda a mudar a Pol\u00edtica.\n#feiradesantana #novaculturapol\u00edtica em Feira de Santana https:\/\/www.instagram.com\/p\/BtTc9IeBn4b\/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1nas20k22hf06\u00a0\u2026","timestamp":1548948653000,"timestamp_epochs":1548948653,"tweet_id":"1090995842436059137","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/1090995842436059137","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83e\udd13\" aria-label=\"Emoji: Cara de nerd\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f913.png\" title=\"Cara de nerd\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"","timestamp":1546542419000,"timestamp_epochs":1546542419,"tweet_id":"1080903367554228224","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/1080903367554228224","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">2018 foi intenso, maravilhoso, recheado de tudo. \nS\u00f3 posso agradecer pelo aprendizado, pelas parcerias, pelas m\u00e3os que se estenderam e pelas palavras que me incentivaram.\nFoi 5 Anos em 1\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/Br_MqxqB6sf\/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=bas576hhf1n4\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RUpvOZ0Ajp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/Br_MqxqB6sf\/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=bas576hhf1n4\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/Br_MqxqB6sf\/<\/span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=bas576hhf1n4<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"2018 foi intenso, maravilhoso, recheado de tudo. \nS\u00f3 posso agradecer pelo aprendizado, pelas parcerias, pelas m\u00e3os que se estenderam e pelas palavras que me incentivaram.\nFoi 5 Anos em 1\u2026 https:\/\/www.instagram.com\/p\/Br_MqxqB6sf\/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=bas576hhf1n4\u00a0\u2026","timestamp":1546121351000,"timestamp_epochs":1546121351,"tweet_id":"1079137278268628992","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/1079137278268628992","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/confiante?src=hash\"><s>#<\/s><b>confiante<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/satisfeito?src=hash\"><s>#<\/s><b>satisfeito<\/b><\/a>\nDepois de muito esfor\u00e7o, e muitas ajudas, conseguimos protocolar o projeto de Mapeamento de Riscos de Feira de Santana. \n\nPor esta etapa vencida quero agradecer ao\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BrkywNahfyw\/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1aw6imuoxi4zo\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bX67dNI84W\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BrkywNahfyw\/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1aw6imuoxi4zo\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/BrkywNahfyw\/<\/span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1aw6imuoxi4zo<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#confiante #satisfeito\nDepois de muito esfor\u00e7o, e muitas ajudas, conseguimos protocolar o projeto de Mapeamento de Riscos de Feira de Santana. \n\nPor esta etapa vencida quero agradecer ao\u2026 https:\/\/www.instagram.com\/p\/BrkywNahfyw\/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1aw6imuoxi4zo\u00a0\u2026","timestamp":1545235348000,"timestamp_epochs":1545235348,"tweet_id":"1075421113969270785","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/1075421113969270785","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00f3s estamos lutando todos os dias para fortalecer a preven\u00e7\u00e3o e melhorar a nossa princesa.\n\u201cMinha cidade est\u00e1 se preparando\u201d\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CidadesResilientes?src=hash\"><s>#<\/s><b>CidadesResilientes<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Construindo?src=hash\"><s>#<\/s><b>Construindo<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/DefesaCivil?src=hash\"><s>#<\/s><b>DefesaCivil<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/FeiraDeSantana?src=hash\"><s>#<\/s><b>FeiraDeSantana<\/b><\/a>\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BrgL3VwBaM1\/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1u57jhjjojypb\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/U7EIezyAZ8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BrgL3VwBaM1\/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1u57jhjjojypb\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/BrgL3VwBaM1\/<\/span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1u57jhjjojypb<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00f3s estamos lutando todos os dias para fortalecer a preven\u00e7\u00e3o e melhorar a nossa princesa.\n\u201cMinha cidade est\u00e1 se preparando\u201d\n\n#CidadesResilientes #Construindo #DefesaCivil #FeiraDeSantana\u2026 https:\/\/www.instagram.com\/p\/BrgL3VwBaM1\/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1u57jhjjojypb\u00a0\u2026","timestamp":1545080747000,"timestamp_epochs":1545080747,"tweet_id":"1074772670040936454","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/1074772670040936454","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vamos sentindo os passos, aprendendo com os erros e buscando incansavelmente a alegria \n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Valencia?src=hash\"><s>#<\/s><b>Valencia<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/FeiraDeSantana?src=hash\"><s>#<\/s><b>FeiraDeSantana<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Careca?src=hash\"><s>#<\/s><b>Careca<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/maisamorporfavor?src=hash\"><s>#<\/s><b>maisamorporfavor<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/LookDoDia?src=hash\"><s>#<\/s><b>LookDoDia<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/obrigadofamilia?src=hash\"><s>#<\/s><b>obrigadofamilia<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Top?src=hash\"><s>#<\/s><b>Top<\/b><\/a>\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BrRKKVkBidV\/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=e8ueesgclwmg\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wPVy5yuQGU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BrRKKVkBidV\/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=e8ueesgclwmg\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/BrRKKVkBidV\/<\/span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=e8ueesgclwmg<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vamos sentindo os passos, aprendendo com os erros e buscando incansavelmente a alegria \n\n#Valencia #FeiraDeSantana #Careca #maisamorporfavor #LookDoDia #obrigadofamilia #Top\u2026 https:\/\/www.instagram.com\/p\/BrRKKVkBidV\/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=e8ueesgclwmg\u00a0\u2026","timestamp":1544576534000,"timestamp_epochs":1544576534,"tweet_id":"1072657845420769280","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/1072657845420769280","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A certeza de que, ocupando cargo p\u00fablico todas as coisas devem ser feitas com o povo e para o bem de todos.\nLan\u00e7ado o \u201cProjeto Defesa Civil Em Comunidade\u201d e o \u201cAplicativo Fala Feira 156\u201d\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BqxI80SBZkx\/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1v2n6xln2q47a\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vK0VuVDOjm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BqxI80SBZkx\/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1v2n6xln2q47a\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/BqxI80SBZkx\/<\/span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1v2n6xln2q47a<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A certeza de que, ocupando cargo p\u00fablico todas as coisas devem ser feitas com o povo e para o bem de todos.\nLan\u00e7ado o \u201cProjeto Defesa Civil Em Comunidade\u201d e o \u201cAplicativo Fala Feira 156\u201d\u2026 https:\/\/www.instagram.com\/p\/BqxI80SBZkx\/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1v2n6xln2q47a\u00a0\u2026","timestamp":1543502155000,"timestamp_epochs":1543502155,"tweet_id":"1068151576001421312","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/1068151576001421312","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Olhar?src=hash\"><s>#<\/s><b>Olhar<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Sentir?src=hash\"><s>#<\/s><b>Sentir<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Baiano?src=hash\"><s>#<\/s><b>Baiano<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Sertanejo?src=hash\"><s>#<\/s><b>Sertanejo<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/DoInterior?src=hash\"><s>#<\/s><b>DoInterior<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Sonhador?src=hash\"><s>#<\/s><b>Sonhador<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BqeEbteBrPS\/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=17fwokmvyk9zf\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tlTyYSB737\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BqeEbteBrPS\/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=17fwokmvyk9zf\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/BqeEbteBrPS\/<\/span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=17fwokmvyk9zf<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#Olhar #Sentir #Baiano #Sertanejo #DoInterior #Sonhador https:\/\/www.instagram.com\/p\/BqeEbteBrPS\/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=17fwokmvyk9zf\u00a0\u2026","timestamp":1542862252000,"timestamp_epochs":1542862252,"tweet_id":"1065467628615950336","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/1065467628615950336","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/SemMais?src=hash\"><s>#<\/s><b>SemMais<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/verdades?src=hash\"><s>#<\/s><b>verdades<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/verdadessecretas?src=hash\"><s>#<\/s><b>verdadessecretas<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BqGYhQphp6n\/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=akfqq6djg2j3\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zbaMus04KB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BqGYhQphp6n\/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=akfqq6djg2j3\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/BqGYhQphp6n\/<\/span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=akfqq6djg2j3<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#SemMais #verdades #verdadessecretas https:\/\/www.instagram.com\/p\/BqGYhQphp6n\/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=akfqq6djg2j3\u00a0\u2026","timestamp":1542067482000,"timestamp_epochs":1542067482,"tweet_id":"1062134118870245376","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/1062134118870245376","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma experi\u00eancia extraordin\u00e1ria !! \nCi\u00eancia de Alto N\u00edvel. \nNo cora\u00e7\u00e3o do Nordeste, conectada com todo o Pa\u00eds e com Diversas Na\u00e7\u00f5es do Mundo.\n\n(Imposs\u00edvel n\u00e3o lembrar de quando entrei na\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/Bpu-y0hhYqP\/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=uzuyy9dqmkew\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MaHaiSiD2S\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/Bpu-y0hhYqP\/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=uzuyy9dqmkew\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/Bpu-y0hhYqP\/<\/span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=uzuyy9dqmkew<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Uma experi\u00eancia extraordin\u00e1ria !! \nCi\u00eancia de Alto N\u00edvel. \nNo cora\u00e7\u00e3o do Nordeste, conectada com todo o Pa\u00eds e com Diversas Na\u00e7\u00f5es do Mundo.\n\n(Imposs\u00edvel n\u00e3o lembrar de quando entrei na\u2026 https:\/\/www.instagram.com\/p\/Bpu-y0hhYqP\/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=uzuyy9dqmkew\u00a0\u2026","timestamp":1541282238000,"timestamp_epochs":1541282238,"tweet_id":"1058840569001271296","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/1058840569001271296","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabou de publicar uma foto em Pa\u00e7o do Frevo <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BprkBEegGc2\/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=ljq4mxkj6ns3\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KH0DaJwm9Y\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BprkBEegGc2\/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=ljq4mxkj6ns3\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/BprkBEegGc2\/<\/span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=ljq4mxkj6ns3<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acabou de publicar uma foto em Pa\u00e7o do Frevo https:\/\/www.instagram.com\/p\/BprkBEegGc2\/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=ljq4mxkj6ns3\u00a0\u2026","timestamp":1541167533000,"timestamp_epochs":1541167533,"tweet_id":"1058359461922910208","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/1058359461922910208","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/paiefilho?src=hash\"><s>#<\/s><b>paiefilho<\/b><\/a> \nAmor sem Limites\n\n\u201cViver cada momento com o cora\u00e7\u00e3o cheio de amor\u201d\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Amor?src=hash\"><s>#<\/s><b>Amor<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Alegria?src=hash\"><s>#<\/s><b>Alegria<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Domingo?src=hash\"><s>#<\/s><b>Domingo<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/fimdesemana?src=hash\"><s>#<\/s><b>fimdesemana<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Luz?src=hash\"><s>#<\/s><b>Luz<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/LuizArthur?src=hash\"><s>#<\/s><b>LuizArthur<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Paz?src=hash\"><s>#<\/s><b>Paz<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/humor?src=hash\"><s>#<\/s><b>humor<\/b><\/a> em Feira de Santana <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/Bpf8uLvAilR\/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1i3vl5jhpra1z\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nW3ZRkn2dq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/Bpf8uLvAilR\/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1i3vl5jhpra1z\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/Bpf8uLvAilR\/<\/span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1i3vl5jhpra1z<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#paiefilho \nAmor sem Limites\n\n\u201cViver cada momento com o cora\u00e7\u00e3o cheio de amor\u201d\n\n#Amor #Alegria #Domingo #fimdesemana #Luz #LuizArthur #Paz #humor em Feira de Santana https:\/\/www.instagram.com\/p\/Bpf8uLvAilR\/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1i3vl5jhpra1z\u00a0\u2026","timestamp":1540777833000,"timestamp_epochs":1540777833,"tweet_id":"1056724940504883200","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/1056724940504883200","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/use.elo.com.br?invite-token=F69MWQ\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yzMIUgf5aD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/use.elo.com.br?invite-token=F69MWQ\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/use.elo.com.br?invite-token=F69MWQ<\/span><span class=\"js-display-url\">use.elo.com.br\/?invite-token=<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/use.elo.com.br?invite-token=F69MWQuse.elo.com.br\/?invite-token=\u00a0\u2026","timestamp":1539742507000,"timestamp_epochs":1539742507,"tweet_id":"1052382469805215744","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/1052382469805215744","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Est\u00e1 chegando a hora ....<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Est\u00e1 chegando a hora ....","timestamp":1538499957000,"timestamp_epochs":1538499957,"tweet_id":"1047170834186551301","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/1047170834186551301","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Visitando a comunidade do Feira IX e Expans\u00e3o com oficialpabloroberto e uma grande Equipe de Bombeiros Profissionais Civis. \nUma vistoria no Bairro onde lan\u00e7aremos o Projeto Defesa Civil\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BnuVlcqHt_4\/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=zhfgbi69jhqg\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rNxo7Ha258\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BnuVlcqHt_4\/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=zhfgbi69jhqg\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/BnuVlcqHt_4\/<\/span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=zhfgbi69jhqg<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Visitando a comunidade do Feira IX e Expans\u00e3o com oficialpabloroberto e uma grande Equipe de Bombeiros Profissionais Civis. \nUma vistoria no Bairro onde lan\u00e7aremos o Projeto Defesa Civil\u2026 https:\/\/www.instagram.com\/p\/BnuVlcqHt_4\/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=zhfgbi69jhqg\u00a0\u2026","timestamp":1536967531000,"timestamp_epochs":1536967531,"tweet_id":"1040743374213410817","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/1040743374213410817","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Feliz?src=hash\"><s>#<\/s><b>Feliz<\/b><\/a>\nKkkkk\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/EmPaz?src=hash\"><s>#<\/s><b>EmPaz<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Gratidao?src=hash\"><s>#<\/s><b>Gratidao<\/b><\/a> em Feira de Santana <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/Bngj2WYgd5v\/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=tl3f3kkx57cl\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/r0udsgrNh1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/Bngj2WYgd5v\/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=tl3f3kkx57cl\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/Bngj2WYgd5v\/<\/span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=tl3f3kkx57cl<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#Feliz\nKkkkk\n#EmPaz #Gratidao em Feira de Santana https:\/\/www.instagram.com\/p\/Bngj2WYgd5v\/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=tl3f3kkx57cl\u00a0\u2026","timestamp":1536503492000,"timestamp_epochs":1536503492,"tweet_id":"1038797055341342720","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/1038797055341342720","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Receber esse sorriso cheio de amor <img alt=\"\ud83d\udc9e\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00f5es girat\u00f3rios\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49e.png\" title=\"Cora\u00e7\u00f5es girat\u00f3rios\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/> \u00e9 imensur\u00e1vel\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/SerPai?src=hash\"><s>#<\/s><b>SerPai<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/MuitoAmor?src=hash\"><s>#<\/s><b>MuitoAmor<\/b><\/a> em Col\u00e9gio Santo Ant\u00f4nio <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BmUUDIAgF1l\/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=170q2h35ranqp\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hl1ZDt7eKE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BmUUDIAgF1l\/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=170q2h35ranqp\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/BmUUDIAgF1l\/<\/span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=170q2h35ranqp<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Receber esse sorriso cheio de amor  \u00e9 imensur\u00e1vel\n#SerPai #MuitoAmor em Col\u00e9gio Santo Ant\u00f4nio https:\/\/www.instagram.com\/p\/BmUUDIAgF1l\/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=170q2h35ranqp\u00a0\u2026","timestamp":1533944962000,"timestamp_epochs":1533944962,"tweet_id":"1028065801813872640","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/1028065801813872640","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uns ciclos se fecham e abrem-se outros.\nA vida nos apresenta figuras fant\u00e1sticas que trazem energia para a batalha di\u00e1ria.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/FimdoEst%C3%A1gio?src=hash\"><s>#<\/s><b>FimdoEst\u00e1gio<\/b><\/a> de Gaby e Rafa.\nObrigado por tudo!!! \nDesejo...\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BmRihQ-AvmQ\/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=107vum01pwaq3\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6nJNeI7sig\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BmRihQ-AvmQ\/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=107vum01pwaq3\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/BmRihQ-AvmQ\/<\/span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=107vum01pwaq3<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Uns ciclos se fecham e abrem-se outros.\nA vida nos apresenta figuras fant\u00e1sticas que trazem energia para a batalha di\u00e1ria.\n#FimdoEst\u00e1gio de Gaby e Rafa.\nObrigado por tudo!!! \nDesejo...\u2026 https:\/\/www.instagram.com\/p\/BmRihQ-AvmQ\/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=107vum01pwaq3\u00a0\u2026","timestamp":1533851883000,"timestamp_epochs":1533851883,"tweet_id":"1027675400250576899","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/1027675400250576899","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Honrado?src=hash\"><s>#<\/s><b>Honrado<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Amigos?src=hash\"><s>#<\/s><b>Amigos<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Alegria?src=hash\"><s>#<\/s><b>Alegria<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Parceiros?src=hash\"><s>#<\/s><b>Parceiros<\/b><\/a>\nHoje fui agraciado com o Diploma de Amigo do 35\u2022 BI. Uma honra sem tamanho que compartilho com voc\u00eas. \n\nSei que a jornada \u00e9 feita com muitas m\u00e3os\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/Bk5YeCOA4hk\/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1tzuo9rztah09\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mmUn6uk4Bo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/Bk5YeCOA4hk\/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1tzuo9rztah09\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/Bk5YeCOA4hk\/<\/span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1tzuo9rztah09<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#Honrado #Amigos #Alegria #Parceiros\nHoje fui agraciado com o Diploma de Amigo do 35\u2022 BI. Uma honra sem tamanho que compartilho com voc\u00eas. \n\nSei que a jornada \u00e9 feita com muitas m\u00e3os\u2026 https:\/\/www.instagram.com\/p\/Bk5YeCOA4hk\/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1tzuo9rztah09\u00a0\u2026","timestamp":1530893830000,"timestamp_epochs":1530893830,"tweet_id":"1015268425902514178","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/1015268425902514178","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/TBT?src=hash\"><s>#<\/s><b>TBT<\/b><\/a> Essa parceria massa rendeu a Publica\u00e7\u00e3o do Artigo sobre Desenvolvimento Sustent\u00e1vel e Defesa Civil \n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/eventos.ecogestaobrasil.net\/cong\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8A71TwnNah\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/eventos.ecogestaobrasil.net\/cong\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">eventos.ecogestaobrasil.net\/cong<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/Bk3RwZjghWi\/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1ddus0o7bdf29\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NgEDjZNctL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/Bk3RwZjghWi\/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1ddus0o7bdf29\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/Bk3RwZjghWi\/<\/span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1ddus0o7bdf29<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#TBT Essa parceria massa rendeu a Publica\u00e7\u00e3o do Artigo sobre Desenvolvimento Sustent\u00e1vel e Defesa Civil \n\nhttp:\/\/eventos.ecogestaobrasil.net\/cong\u00a0\u2026 https:\/\/www.instagram.com\/p\/Bk3RwZjghWi\/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1ddus0o7bdf29\u00a0\u2026","timestamp":1530823195000,"timestamp_epochs":1530823195,"tweet_id":"1014972162988560384","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/1014972162988560384","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/S%C3%B3Agradecer?src=hash\"><s>#<\/s><b>S\u00f3Agradecer<\/b><\/a> !<img alt=\"\ud83e\udd1d\" aria-label=\"Emoji: Aperto de m\u00e3os\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f91d.png\" title=\"Aperto de m\u00e3os\"\/> A vida mostra-se maravilhosa <img alt=\"\ud83e\udd1d\" aria-label=\"Emoji: Aperto de m\u00e3os\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f91d.png\" title=\"Aperto de m\u00e3os\"\/>. Mesmo com perdas e tristezas temos que ter energia para continuar a jornada. (Muitas alegrias vir\u00e3o) <img alt=\"\ud83d\ude09\" aria-label=\"Emoji: Cara piscando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f609.png\" title=\"Cara piscando\"\/> <img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Cara jogando um beijo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f618.png\" title=\"Cara jogando um beijo\"\/> <img alt=\"\ud83d\ude0e\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com \u00f3culos de sol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60e.png\" title=\"Cara sorridente com \u00f3culos de sol\"\/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BktOONmAsOf\/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=dgepiln5b5gc\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pFJAGzNQc7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BktOONmAsOf\/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=dgepiln5b5gc\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/BktOONmAsOf\/<\/span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=dgepiln5b5gc<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#S\u00f3Agradecer ! A vida mostra-se maravilhosa . Mesmo com perdas e tristezas temos que ter energia para continuar a jornada. (Muitas alegrias vir\u00e3o)    https:\/\/www.instagram.com\/p\/BktOONmAsOf\/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=dgepiln5b5gc\u00a0\u2026","timestamp":1530485796000,"timestamp_epochs":1530485796,"tweet_id":"1013557008212078593","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/1013557008212078593","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">As tarefas e as lutas di\u00e1rias s\u00e3o mais leves\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BkTODeIguTS\/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=14vp2xb29rxm8\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/b9lrnsMSCM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BkTODeIguTS\/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=14vp2xb29rxm8\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/BkTODeIguTS\/<\/span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=14vp2xb29rxm8<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"As tarefas e as lutas di\u00e1rias s\u00e3o mais leves\u2026 https:\/\/www.instagram.com\/p\/BkTODeIguTS\/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=14vp2xb29rxm8\u00a0\u2026","timestamp":1529613376000,"timestamp_epochs":1529613376,"tweet_id":"1009897813042397190","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/1009897813042397190","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Preven%C3%A7%C3%A3o?src=hash\"><s>#<\/s><b>Preven\u00e7\u00e3o<\/b><\/a> em Bahia <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BkOXs7CAhOY\/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=ae2jo6gdz13o\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oyBvXD8SPp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BkOXs7CAhOY\/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=ae2jo6gdz13o\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/BkOXs7CAhOY\/<\/span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=ae2jo6gdz13o<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#Preven\u00e7\u00e3o em Bahia https:\/\/www.instagram.com\/p\/BkOXs7CAhOY\/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=ae2jo6gdz13o\u00a0\u2026","timestamp":1529450581000,"timestamp_epochs":1529450581,"tweet_id":"1009215001310171138","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/1009215001310171138","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Neste 17\/06 comemoramos com alegria o\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BkIrVqVAYB5\/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=hggp6udytctt\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4MRFzPFVDW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BkIrVqVAYB5\/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=hggp6udytctt\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/BkIrVqVAYB5\/<\/span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=hggp6udytctt<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Neste 17\/06 comemoramos com alegria o\u2026 https:\/\/www.instagram.com\/p\/BkIrVqVAYB5\/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=hggp6udytctt\u00a0\u2026","timestamp":1529259548000,"timestamp_epochs":1529259548,"tweet_id":"1008413751995969541","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/1008413751995969541","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Feliz... \nMais um passo importante hoje.\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/Bj-yjITgdFK\/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=yhc6r8p9d3kb\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VtT3pdxKpg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/Bj-yjITgdFK\/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=yhc6r8p9d3kb\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/Bj-yjITgdFK\/<\/span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=yhc6r8p9d3kb<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Feliz... \nMais um passo importante hoje.\u2026 https:\/\/www.instagram.com\/p\/Bj-yjITgdFK\/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=yhc6r8p9d3kb\u00a0\u2026","timestamp":1528927784000,"timestamp_epochs":1528927784,"tweet_id":"1007022231631925249","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/1007022231631925249","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 tem algum tempo de impresso, mas n\u00e3o posso conter a satisfa\u00e7\u00e3o em ter uma\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BidGCLEA4Pu\/?utm_source=twitter\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hnoxXo0fq0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BidGCLEA4Pu\/?utm_source=twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/BidGCLEA4Pu\/<\/span><span class=\"invisible\">?utm_source=twitter<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"J\u00e1 tem algum tempo de impresso, mas n\u00e3o posso conter a satisfa\u00e7\u00e3o em ter uma\u2026 https:\/\/www.instagram.com\/p\/BidGCLEA4Pu\/?utm_source=twitter\u00a0\u2026","timestamp":1525649668000,"timestamp_epochs":1525649668,"tweet_id":"993272816089944064","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/993272816089944064","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/MaisPista?src=hash\"><s>#<\/s><b>MaisPista<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/MaisSom?src=hash\"><s>#<\/s><b>MaisSom<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/MaisJuventude?src=hash\"><s>#<\/s><b>MaisJuventude<\/b><\/a>\nA juventude vai conquistando mais espa\u00e7os para o Esporte e o\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BhCGU1GgO4C\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cCcyR85wxo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BhCGU1GgO4C\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/BhCGU1GgO4C\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#MaisPista #MaisSom #MaisJuventude\nA juventude vai conquistando mais espa\u00e7os para o Esporte e o\u2026 https:\/\/www.instagram.com\/p\/BhCGU1GgO4C\/\u00a0","timestamp":1522596365000,"timestamp_epochs":1522596365,"tweet_id":"980466335737155584","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/980466335737155584","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Paula kaline","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Facebook: a maioria fingindo felicidade. Twitter: meio mundo reclamando de infelicidade. \nInstagram; aquela felicidade tipo planfetos dos testemunhas de Jeov\u00e1!<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"978427229830107136","retweeter_userid":"274128156","retweeter_username":"p_americolopes","retweets":1,"text":"Facebook: a maioria fingindo felicidade. Twitter: meio mundo reclamando de infelicidade. \nInstagram; aquela felicidade tipo planfetos dos testemunhas de Jeov\u00e1!","timestamp":1522103913000,"timestamp_epochs":1522103913,"tweet_id":"978400842784165888","tweet_url":"\/Paulakaline\/status\/978400842784165888","user_id":"103902060","username":"Paulakaline"},{"fullname":"Paula kaline","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O twitter \u00e9 um verdadeiro hosp\u00edcio. E o real motivo do meu sumi\u00e7o por aqui, \u00e9 que estava de alta.<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"978427052301934592","retweeter_userid":"274128156","retweeter_username":"p_americolopes","retweets":1,"text":"O twitter \u00e9 um verdadeiro hosp\u00edcio. E o real motivo do meu sumi\u00e7o por aqui, \u00e9 que estava de alta.","timestamp":1522104518000,"timestamp_epochs":1522104518,"tweet_id":"978403379943788544","tweet_url":"\/Paulakaline\/status\/978403379943788544","user_id":"103902060","username":"Paulakaline"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A economia digital tem evoluido de forma acelerada. \u00c9 fundamental compreender o mercado e as rela\u00e7\u00f5es de produ\u00e7\u00e3o nesse meio.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/WebVideos?src=hash\"><s>#<\/s><b>WebVideos<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Moedas?src=hash\"><s>#<\/s><b>Moedas<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PatlaformasDiversas?src=hash\"><s>#<\/s><b>PatlaformasDiversas<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Lojas?src=hash\"><s>#<\/s><b>Lojas<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A economia digital tem evoluido de forma acelerada. \u00c9 fundamental compreender o mercado e as rela\u00e7\u00f5es de produ\u00e7\u00e3o nesse meio.\n#WebVideos #Moedas #PatlaformasDiversas #Lojas","timestamp":1522028195000,"timestamp_epochs":1522028195,"tweet_id":"978083260583567362","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/978083260583567362","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa sess\u00e3o do Supremo de hoje merece uma disserta\u00e7\u00e3o. \nAltos estudos para esses debates.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Essa sess\u00e3o do Supremo de hoje merece uma disserta\u00e7\u00e3o. \nAltos estudos para esses debates.","timestamp":1521690101000,"timestamp_epochs":1521690101,"tweet_id":"976665191109799937","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/976665191109799937","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"CDL Feira de Santana","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dia 22 teremos o primeiro f\u00f3rum de cidades digitais da regi\u00e3o de Feira de Santana.<\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"976507671426854912","retweeter_userid":"274128156","retweeter_username":"p_americolopes","retweets":1,"text":"Dia 22 teremos o primeiro f\u00f3rum de cidades digitais da regi\u00e3o de Feira de Santana.","timestamp":1521577340000,"timestamp_epochs":1521577340,"tweet_id":"976192234466041856","tweet_url":"\/cdlfeira\/status\/976192234466041856","user_id":"1222811600","username":"cdlfeira"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tendo em vista as chuvas que atingem nossa cidade nos \u00faltimos dias, solicitamos que sejam\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BgQbGOxABFY\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gf5UVHTKVj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BgQbGOxABFY\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/BgQbGOxABFY\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tendo em vista as chuvas que atingem nossa cidade nos \u00faltimos dias, solicitamos que sejam\u2026 https:\/\/www.instagram.com\/p\/BgQbGOxABFY\/\u00a0","timestamp":1520929535000,"timestamp_epochs":1520929535,"tweet_id":"973475142956474368","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/973475142956474368","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ah! As luzes ... \n(Poesia por si s\u00f3) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BgKiblDAwOA\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2uuk2Ufv1l\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BgKiblDAwOA\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/BgKiblDAwOA\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ah! As luzes ... \n(Poesia por si s\u00f3) https:\/\/www.instagram.com\/p\/BgKiblDAwOA\/\u00a0","timestamp":1520732053000,"timestamp_epochs":1520732053,"tweet_id":"972646845624107008","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/972646845624107008","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/FelizAnivers%C3%A1rio?src=hash\"><s>#<\/s><b>FelizAnivers\u00e1rio<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/FelizFevereiroNovo?src=hash\"><s>#<\/s><b>FelizFevereiroNovo<\/b><\/a>\nSeu sorriso f\u00e1cil, de quem supera tudo de forma leve,\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BeyTMvugzNd\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jp2AZu0fdc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BeyTMvugzNd\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/BeyTMvugzNd\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#FelizAnivers\u00e1rio #FelizFevereiroNovo\nSeu sorriso f\u00e1cil, de quem supera tudo de forma leve,\u2026 https:\/\/www.instagram.com\/p\/BeyTMvugzNd\/\u00a0","timestamp":1517771276000,"timestamp_epochs":1517771276,"tweet_id":"960228446273187840","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/960228446273187840","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Top <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"27625325\" dir=\"ltr\" href=\"\/palcomp3\"><s>@<\/s><b>palcomp3<\/b><\/a> Rodrigo Rodr\u00edguez<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Top @palcomp3 Rodrigo Rodr\u00edguez","timestamp":1517579511000,"timestamp_epochs":1517579511,"tweet_id":"959424125373681664","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/959424125373681664","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nesta segunda, Anivers\u00e1rio de Feira de Santana (em seus 184 anos de emancipa\u00e7\u00e3o), prestigiei\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BZNYot9gt8C\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Qmt6ixoQoz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BZNYot9gt8C\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/BZNYot9gt8C\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nesta segunda, Anivers\u00e1rio de Feira de Santana (em seus 184 anos de emancipa\u00e7\u00e3o), prestigiei\u2026 https:\/\/www.instagram.com\/p\/BZNYot9gt8C\/\u00a0","timestamp":1505795194000,"timestamp_epochs":1505795194,"tweet_id":"909997119519432704","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/909997119519432704","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Momentos?src=hash\"><s>#<\/s><b>Momentos<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Galerinha?src=hash\"><s>#<\/s><b>Galerinha<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Alegria?src=hash\"><s>#<\/s><b>Alegria<\/b><\/a> @ Feira de Santana <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BWSgSuwgLEx\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rrHt4qYVQY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BWSgSuwgLEx\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/BWSgSuwgLEx\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#Momentos #Galerinha #Alegria @ Feira de Santana https:\/\/www.instagram.com\/p\/BWSgSuwgLEx\/\u00a0","timestamp":1499524529000,"timestamp_epochs":1499524529,"tweet_id":"883696042633547776","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/883696042633547776","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 digo que ... Quem faz um cesto, tendo cip\u00f3 e tempo faz um cento ...<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00f3 digo que ... Quem faz um cesto, tendo cip\u00f3 e tempo faz um cento ...","timestamp":1492286273000,"timestamp_epochs":1492286273,"tweet_id":"853336595818319876","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/853336595818319876","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Filtro?src=hash\"><s>#<\/s><b>Filtro<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BS1TQWGgJeT\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0gEv9Y3dmN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BS1TQWGgJeT\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/BS1TQWGgJeT\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#Filtro https:\/\/www.instagram.com\/p\/BS1TQWGgJeT\/\u00a0","timestamp":1492102163000,"timestamp_epochs":1492102163,"tweet_id":"852564381653237761","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/852564381653237761","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">'Ou abandona-se a localidade, ou abandona-se o realismo' FQ<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"'Ou abandona-se a localidade, ou abandona-se o realismo' FQ","timestamp":1489851830000,"timestamp_epochs":1489851830,"tweet_id":"843125802610966528","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/843125802610966528","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um feliz s\u00e1bado e um \u00f3timo fim de semana.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Um feliz s\u00e1bado e um \u00f3timo fim de semana.","timestamp":1489809724000,"timestamp_epochs":1489809724,"tweet_id":"842949197884260352","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/842949197884260352","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HkYpCmPewF\">pic.twitter.com\/HkYpCmPewF<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"837538307579891713","retweeter_userid":"274128156","retweeter_username":"p_americolopes","retweets":1,"text":"pic.twitter.com\/HkYpCmPewF","timestamp":1488306031000,"timestamp_epochs":1488306031,"tweet_id":"836642252348932096","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/836642252348932096","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CidadedaMusica?src=hash\"><s>#<\/s><b>CidadedaMusica<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#CidadedaMusica","timestamp":1488306130000,"timestamp_epochs":1488306130,"tweet_id":"836642667563986944","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/836642667563986944","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HkYpCmPewF\">pic.twitter.com\/HkYpCmPewF<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"pic.twitter.com\/HkYpCmPewF","timestamp":1488306031000,"timestamp_epochs":1488306031,"tweet_id":"836642252348932096","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/836642252348932096","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que os pingos da chuva sejam a anuncia\u00e7\u00e3o de novos dias de esperan\u00e7a, mas n\u00e3o estanque os processos de reflex\u00e3o de a\u00e7\u00f5es permanentes.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que os pingos da chuva sejam a anuncia\u00e7\u00e3o de novos dias de esperan\u00e7a, mas n\u00e3o estanque os processos de reflex\u00e3o de a\u00e7\u00f5es permanentes.","timestamp":1487678612000,"timestamp_epochs":1487678612,"tweet_id":"834010664809197569","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/834010664809197569","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ent\u00e3o Responda: Em \u201cPor\u00e9m as condi\u00e7\u00f5es ali ficaram t\u00e3o tensas que foi necess\u00e1rio acabar com tudo em apenas seis dias\u201d. O termo t\u00e3o expressa?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ent\u00e3o Responda: Em \u201cPor\u00e9m as condi\u00e7\u00f5es ali ficaram t\u00e3o tensas que foi necess\u00e1rio acabar com tudo em apenas seis dias\u201d. O termo t\u00e3o expressa?","timestamp":1487099492000,"timestamp_epochs":1487099492,"tweet_id":"831581659615133698","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/831581659615133698","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">... lento e calmo, como se nada tivesse acontecendo. As vezes nem t\u00e1.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"... lento e calmo, como se nada tivesse acontecendo. As vezes nem t\u00e1.","timestamp":1487098709000,"timestamp_epochs":1487098709,"tweet_id":"831578375634481153","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/831578375634481153","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tempos em tempos, o tempo passado nostalgeia, a mente turva e o tempo presente se torna fardo. Incandescente, o futuro se apresenta...<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tempos em tempos, o tempo passado nostalgeia, a mente turva e o tempo presente se torna fardo. Incandescente, o futuro se apresenta...","timestamp":1487098641000,"timestamp_epochs":1487098641,"tweet_id":"831578089213816832","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/831578089213816832","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eis que fa\u00e7o uma coisa nova; agora est\u00e1 saindo \u00e0 luz; porventura n\u00e3o a percebeis?\nIsa\u00edas \u2013 43:19<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eis que fa\u00e7o uma coisa nova; agora est\u00e1 saindo \u00e0 luz; porventura n\u00e3o a percebeis?\nIsa\u00edas \u2013 43:19","timestamp":1487098310000,"timestamp_epochs":1487098310,"tweet_id":"831576701100490752","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/831576701100490752","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Isa\u00edas \u2013 Cap\u00edtulo 43:18 N\u00e3o vos lembreis das coisas passadas, nem considereis as antigas.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Isa\u00edas \u2013 Cap\u00edtulo 43:18 N\u00e3o vos lembreis das coisas passadas, nem considereis as antigas.","timestamp":1487098287000,"timestamp_epochs":1487098287,"tweet_id":"831576607370383360","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/831576607370383360","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NiverDeTony?src=hash\"><s>#<\/s><b>NiverDeTony<\/b><\/a> \nEle ficou mais velho. \nO esp\u00edrito sempre ativo.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/TudoDeBom?src=hash\"><s>#<\/s><b>TudoDeBom<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/FelizAnivers%C3%A1rio?src=hash\"><s>#<\/s><b>FelizAnivers\u00e1rio<\/b><\/a>\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BQa8LCTA77J\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/c7OL7IXooi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BQa8LCTA77J\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/BQa8LCTA77J\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#NiverDeTony \nEle ficou mais velho. \nO esp\u00edrito sempre ativo.\n#TudoDeBom #FelizAnivers\u00e1rio\u2026 https:\/\/www.instagram.com\/p\/BQa8LCTA77J\/\u00a0","timestamp":1486922677000,"timestamp_epochs":1486922677,"tweet_id":"830840046186016768","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/830840046186016768","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nJDtCEVFhP\">pic.twitter.com\/nJDtCEVFhP<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pic.twitter.com\/nJDtCEVFhP","timestamp":1486826085000,"timestamp_epochs":1486826085,"tweet_id":"830434906115284993","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/830434906115284993","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bora tirar um cochilo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bora tirar um cochilo.","timestamp":1486707659000,"timestamp_epochs":1486707659,"tweet_id":"829938193877266432","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/829938193877266432","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Amiga?src=hash\"><s>#<\/s><b>Amiga<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Parceira?src=hash\"><s>#<\/s><b>Parceira<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/SilvaLopes?src=hash\"><s>#<\/s><b>SilvaLopes<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BQEv8q7DGbb\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vREVIq5IRR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BQEv8q7DGbb\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/BQEv8q7DGbb\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#Amiga #Parceira #SilvaLopes https:\/\/www.instagram.com\/p\/BQEv8q7DGbb\/\u00a0","timestamp":1486178071000,"timestamp_epochs":1486178071,"tweet_id":"827716939720093701","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/827716939720093701","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O tempo passa... N\u00e3o deixe de cuidar dos que est\u00e3o por perto.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O tempo passa... N\u00e3o deixe de cuidar dos que est\u00e3o por perto.","timestamp":1486082174000,"timestamp_epochs":1486082174,"tweet_id":"827314719954436097","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/827314719954436097","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mais Muros, Mais tons de Cinza, Mais Desmatamento, Mais viol\u00eancia....\n...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pLbqXSmz3q\">pic.twitter.com\/pLbqXSmz3q<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mais Muros, Mais tons de Cinza, Mais Desmatamento, Mais viol\u00eancia....\n...pic.twitter.com\/pLbqXSmz3q","timestamp":1485489698000,"timestamp_epochs":1485489698,"tweet_id":"824829696512839681","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/824829696512839681","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Alice Alice ... Qual o caminho para o pa\u00eds das maravilhas?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Alice Alice ... Qual o caminho para o pa\u00eds das maravilhas?","timestamp":1485293942000,"timestamp_epochs":1485293942,"tweet_id":"824008636338995204","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/824008636338995204","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Toda administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica tem que prezar pela qualidade, agilidade e transpar\u00eancia. \nSem isso os erros s\u00e3o recorrentes e a popula\u00e7\u00e3o sofre.<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"821867626926374912","retweeter_userid":"274128156","retweeter_username":"p_americolopes","retweets":1,"text":"Toda administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica tem que prezar pela qualidade, agilidade e transpar\u00eancia. \nSem isso os erros s\u00e3o recorrentes e a popula\u00e7\u00e3o sofre.","timestamp":1483546413000,"timestamp_epochs":1483546413,"tweet_id":"816678966199193600","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/816678966199193600","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A inova\u00e7\u00e3o das formas de comunica\u00e7\u00e3o leva os profissionais de imprensa a ter mais responsabilidade com as verdades Fora disso \u00e9 propaganda.<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"821867606344892448","retweeter_userid":"274128156","retweeter_username":"p_americolopes","retweets":1,"text":"A inova\u00e7\u00e3o das formas de comunica\u00e7\u00e3o leva os profissionais de imprensa a ter mais responsabilidade com as verdades Fora disso \u00e9 propaganda.","timestamp":1483546666000,"timestamp_epochs":1483546666,"tweet_id":"816680028654080000","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/816680028654080000","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Educa\u00e7\u00e3o Empreendedora , Financiamento, Acompanhamento T\u00e9cnico, Vis\u00e3o Ambiental Global e Conv\u00edvio em Comunidade.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NecessidadesUrgentes?src=hash\"><s>#<\/s><b>NecessidadesUrgentes<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"821867559901425664","retweeter_userid":"274128156","retweeter_username":"p_americolopes","retweets":1,"text":"Educa\u00e7\u00e3o Empreendedora , Financiamento, Acompanhamento T\u00e9cnico, Vis\u00e3o Ambiental Global e Conv\u00edvio em Comunidade.\n#NecessidadesUrgentes","timestamp":1483975301000,"timestamp_epochs":1483975301,"tweet_id":"818477855139041280","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/818477855139041280","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/%C3%89PqTemQuemAcredite?src=hash\"><s>#<\/s><b>\u00c9PqTemQuemAcredite<\/b><\/a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/%C3%89PqTemQuemCompre?src=hash\"><s>#<\/s><b>\u00c9PqTemQuemCompre<\/b><\/a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/%C3%89PqTemQuemQueira?src=hash\"><s>#<\/s><b>\u00c9PqTemQuemQueira<\/b><\/a>\n\nO\/A problema\/solu\u00e7\u00e3o  est\u00e1 na origem do desejo.<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"821867551055642624","retweeter_userid":"274128156","retweeter_username":"p_americolopes","retweets":2,"text":"#\u00c9PqTemQuemAcredite\n#\u00c9PqTemQuemCompre\n#\u00c9PqTemQuemQueira\n\nO\/A problema\/solu\u00e7\u00e3o  est\u00e1 na origem do desejo.","timestamp":1484166273000,"timestamp_epochs":1484166273,"tweet_id":"819278849695477761","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/819278849695477761","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Podemos jogar tudo tentando alcan\u00e7ar um objetivo ... mas \u00e0s vezes a coisa mais corajosa que voc\u00ea pode fazer \u00e9 sobreviver\"<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"821867532990742529","retweeter_userid":"274128156","retweeter_username":"p_americolopes","retweets":1,"text":"\"Podemos jogar tudo tentando alcan\u00e7ar um objetivo ... mas \u00e0s vezes a coisa mais corajosa que voc\u00ea pode fazer \u00e9 sobreviver\"","timestamp":1484283344000,"timestamp_epochs":1484283344,"tweet_id":"819769877351145474","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/819769877351145474","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">'Este servo est\u00e1 cansado de ver sangue derramado'\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ChegaDeViol%C3%AAncia?src=hash\"><s>#<\/s><b>ChegaDeViol\u00eancia<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/MaisAmor?src=hash\"><s>#<\/s><b>MaisAmor<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"821867520864952320","retweeter_userid":"274128156","retweeter_username":"p_americolopes","retweets":1,"text":"'Este servo est\u00e1 cansado de ver sangue derramado'\n#ChegaDeViol\u00eancia #MaisAmor","timestamp":1484283609000,"timestamp_epochs":1484283609,"tweet_id":"819770990238388225","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/819770990238388225","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fim do Netflix? \u00c9 pior. Entenda a pol\u00eamica sobre banda larga fixa limitada <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/www.cartacapital.com.br\/tecnologia\/fim-do-netflix-entenda-a-polemica-sobre-banda-larga-fixa-limitada\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CQabalIBAW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/www.cartacapital.com.br\/tecnologia\/fim-do-netflix-entenda-a-polemica-sobre-banda-larga-fixa-limitada\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">cartacapital.com.br\/tecnologia\/fim<\/span><span class=\"invisible\">-do-netflix-entenda-a-polemica-sobre-banda-larga-fixa-limitada<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a> via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"16632084\" dir=\"ltr\" href=\"\/cartacapital\"><s>@<\/s><b>cartacapital<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fim do Netflix? \u00c9 pior. Entenda a pol\u00eamica sobre banda larga fixa limitada http:\/\/www.cartacapital.com.br\/tecnologia\/fim-do-netflix-entenda-a-polemica-sobre-banda-larga-fixa-limitada\u00a0\u2026 via @cartacapital","timestamp":1484573273000,"timestamp_epochs":1484573273,"tweet_id":"820985928999202816","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/820985928999202816","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"FlaBoutique Flamengo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">H\u00e1 22 anos... dia\u00a014 de janeiro\u00a0de 1995. O maior do mundo chegava ao maior do mundo! Ahhhh, eu t\u00f4 maluco! O baixo \u00e9 da Na\u00e7\u00e3o Rubro-Negra! <img alt=\"\ud83d\udd34\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f534.png\" title=\"C\u00edrculo vermelho\"\/><img alt=\"\u26ab\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo preto\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26ab.png\" title=\"C\u00edrculo preto\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xxdOZUXHci\">pic.twitter.com\/xxdOZUXHci<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":404,"replies":8,"retweet_id":"820344033822343168","retweeter_userid":"274128156","retweeter_username":"p_americolopes","retweets":159,"text":"H\u00e1 22 anos... dia\u00a014 de janeiro\u00a0de 1995. O maior do mundo chegava ao maior do mundo! Ahhhh, eu t\u00f4 maluco! O baixo \u00e9 da Na\u00e7\u00e3o Rubro-Negra! pic.twitter.com\/xxdOZUXHci","timestamp":1484359500000,"timestamp_epochs":1484359500,"tweet_id":"820089299685281796","tweet_url":"\/flaboutique\/status\/820089299685281796","user_id":"74165215","username":"flaboutique"},{"fullname":"Papa Franciscus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Qui parvulis dempto humano sensu abutuntur, ii multum eis inferunt mali, cum ut merces servique tractentur. Benedicat Deus eos liberantes.<\/p>","is_retweet":1,"likes":223,"replies":17,"retweet_id":"820343862069776389","retweeter_userid":"274128156","retweeter_username":"p_americolopes","retweets":84,"text":"Qui parvulis dempto humano sensu abutuntur, ii multum eis inferunt mali, cum ut merces servique tractentur. Benedicat Deus eos liberantes.","timestamp":1484397900000,"timestamp_epochs":1484397900,"tweet_id":"820250363794247680","tweet_url":"\/Pontifex_ln\/status\/820250363794247680","user_id":"965704518","username":"Pontifex_ln"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Descanse um pouco...<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Descanse um pouco...","timestamp":1484406241000,"timestamp_epochs":1484406241,"tweet_id":"820285345954725889","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/820285345954725889","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">'Este servo est\u00e1 cansado de ver sangue derramado'\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ChegaDeViol%C3%AAncia?src=hash\"><s>#<\/s><b>ChegaDeViol\u00eancia<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/MaisAmor?src=hash\"><s>#<\/s><b>MaisAmor<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"'Este servo est\u00e1 cansado de ver sangue derramado'\n#ChegaDeViol\u00eancia #MaisAmor","timestamp":1484283609000,"timestamp_epochs":1484283609,"tweet_id":"819770990238388225","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/819770990238388225","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Podemos jogar tudo tentando alcan\u00e7ar um objetivo ... mas \u00e0s vezes a coisa mais corajosa que voc\u00ea pode fazer \u00e9 sobreviver\"<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"\"Podemos jogar tudo tentando alcan\u00e7ar um objetivo ... mas \u00e0s vezes a coisa mais corajosa que voc\u00ea pode fazer \u00e9 sobreviver\"","timestamp":1484283344000,"timestamp_epochs":1484283344,"tweet_id":"819769877351145474","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/819769877351145474","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Morrer \u00e9 f\u00e1cil, viver \u00e9 que exige coragem real\"<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\"Morrer \u00e9 f\u00e1cil, viver \u00e9 que exige coragem real\"","timestamp":1484283242000,"timestamp_epochs":1484283242,"tweet_id":"819769450442301441","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/819769450442301441","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje visitamos o amigo Sergio Carneiro <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2814017520\" dir=\"ltr\" href=\"\/sergiobc1300\"><s>@<\/s><b>sergiobc1300<\/b><\/a>, atualmente Secret\u00e1rio de Meio Ambiente do\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BPKze4SA0E-\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MW0veSxbgz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BPKze4SA0E-\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/BPKze4SA0E-\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Hoje visitamos o amigo Sergio Carneiro @sergiobc1300, atualmente Secret\u00e1rio de Meio Ambiente do\u2026 https:\/\/www.instagram.com\/p\/BPKze4SA0E-\/\u00a0","timestamp":1484233766000,"timestamp_epochs":1484233766,"tweet_id":"819561936002187266","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/819561936002187266","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/%C3%89PqTemQuemAcredite?src=hash\"><s>#<\/s><b>\u00c9PqTemQuemAcredite<\/b><\/a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/%C3%89PqTemQuemCompre?src=hash\"><s>#<\/s><b>\u00c9PqTemQuemCompre<\/b><\/a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/%C3%89PqTemQuemQueira?src=hash\"><s>#<\/s><b>\u00c9PqTemQuemQueira<\/b><\/a>\n\nO\/A problema\/solu\u00e7\u00e3o  est\u00e1 na origem do desejo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"#\u00c9PqTemQuemAcredite\n#\u00c9PqTemQuemCompre\n#\u00c9PqTemQuemQueira\n\nO\/A problema\/solu\u00e7\u00e3o  est\u00e1 na origem do desejo.","timestamp":1484166273000,"timestamp_epochs":1484166273,"tweet_id":"819278849695477761","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/819278849695477761","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"DEUS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amado filho, a boa not\u00edcia \u00e9 que n\u00f3s temos um encontro marcado, a m\u00e1 \u00e9 que est\u00e1 mais pr\u00f3ximo do que voc\u00ea imagina.<\/p>","is_retweet":1,"likes":1212,"replies":28,"retweet_id":"819224950812897282","retweeter_userid":"274128156","retweeter_username":"p_americolopes","retweets":389,"text":"Amado filho, a boa not\u00edcia \u00e9 que n\u00f3s temos um encontro marcado, a m\u00e1 \u00e9 que est\u00e1 mais pr\u00f3ximo do que voc\u00ea imagina.","timestamp":1484142768000,"timestamp_epochs":1484142768,"tweet_id":"819180261476892673","tweet_url":"\/OCriador\/status\/819180261476892673","user_id":"17877597","username":"OCriador"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Lindo?src=hash\"><s>#<\/s><b>Lindo<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PequenoDesafio?src=hash\"><s>#<\/s><b>PequenoDesafio<\/b><\/a>\nA vida \u00e9 um labirinto, na maioria das vezes delicioso e divertido. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BPDGvyYgyIA\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/luApWUa4w2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BPDGvyYgyIA\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/BPDGvyYgyIA\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#Lindo #PequenoDesafio\nA vida \u00e9 um labirinto, na maioria das vezes delicioso e divertido. https:\/\/www.instagram.com\/p\/BPDGvyYgyIA\/\u00a0","timestamp":1483975602000,"timestamp_epochs":1483975602,"tweet_id":"818479116718604288","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/818479116718604288","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Educa\u00e7\u00e3o Empreendedora , Financiamento, Acompanhamento T\u00e9cnico, Vis\u00e3o Ambiental Global e Conv\u00edvio em Comunidade.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NecessidadesUrgentes?src=hash\"><s>#<\/s><b>NecessidadesUrgentes<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Educa\u00e7\u00e3o Empreendedora , Financiamento, Acompanhamento T\u00e9cnico, Vis\u00e3o Ambiental Global e Conv\u00edvio em Comunidade.\n#NecessidadesUrgentes","timestamp":1483975301000,"timestamp_epochs":1483975301,"tweet_id":"818477855139041280","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/818477855139041280","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">No debate sobre a Seca no nordeste vemos muitos discursos, mas a tarefa tem complexidade peculiar que inicia na cultura da servid\u00e3o.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"No debate sobre a Seca no nordeste vemos muitos discursos, mas a tarefa tem complexidade peculiar que inicia na cultura da servid\u00e3o.","timestamp":1483969474000,"timestamp_epochs":1483969474,"tweet_id":"818453412526358529","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/818453412526358529","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Leonardo Boff","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ou\u00e7amos o Darcy Ribeiro de 1982:\"Se os governadores n\u00e3o construirem escolas,em 20 anos faltar\u00e1 dinheiro para construir pres\u00eddios\".Faltou.<\/p>","is_retweet":1,"likes":1656,"replies":55,"retweet_id":"818141948166995968","retweeter_userid":"274128156","retweeter_username":"p_americolopes","retweets":1232,"text":"Ou\u00e7amos o Darcy Ribeiro de 1982:\"Se os governadores n\u00e3o construirem escolas,em 20 anos faltar\u00e1 dinheiro para construir pres\u00eddios\".Faltou.","timestamp":1483823367000,"timestamp_epochs":1483823367,"tweet_id":"817840597377683456","tweet_url":"\/LeonardoBoff\/status\/817840597377683456","user_id":"74626513","username":"LeonardoBoff"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um \u00f3timo final de semana para tod@s<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"817888150873837568","retweeter_userid":"274128156","retweeter_username":"p_americolopes","retweets":2,"text":"Um \u00f3timo final de semana para tod@s","timestamp":1483834685000,"timestamp_epochs":1483834685,"tweet_id":"817888065230356480","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/817888065230356480","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um \u00f3timo final de semana para tod@s<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Um \u00f3timo final de semana para tod@s","timestamp":1483834685000,"timestamp_epochs":1483834685,"tweet_id":"817888065230356480","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/817888065230356480","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A primeira semana de 2017 come\u00e7ou acelerada. \u00c9 o mundo que n\u00e3o descansa<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A primeira semana de 2017 come\u00e7ou acelerada. \u00c9 o mundo que n\u00e3o descansa","timestamp":1483712487000,"timestamp_epochs":1483712487,"tweet_id":"817375530429386753","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/817375530429386753","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 Existe uma forma, uma m\u00e1gica, um milagre: \n\/ - A F\u00e9 na Vit\u00f3ria tem que ser inabal\u00e1vel !\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/N%C3%B3sEstamosNaLinha?src=hash\"><s>#<\/s><b>N\u00f3sEstamosNaLinha<\/b><\/a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/SempreRindo?src=hash\"><s>#<\/s><b>SempreRindo<\/b><\/a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/SempreCantando?src=hash\"><s>#<\/s><b>SempreCantando<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"816770767169982464","retweeter_userid":"274128156","retweeter_username":"p_americolopes","retweets":1,"text":"S\u00f3 Existe uma forma, uma m\u00e1gica, um milagre: \n\/ - A F\u00e9 na Vit\u00f3ria tem que ser inabal\u00e1vel !\n#N\u00f3sEstamosNaLinha\n#SempreRindo\n#SempreCantando","timestamp":1483568289000,"timestamp_epochs":1483568289,"tweet_id":"816770723385667585","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/816770723385667585","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 Existe uma forma, uma m\u00e1gica, um milagre: \n\/ - A F\u00e9 na Vit\u00f3ria tem que ser inabal\u00e1vel !\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/N%C3%B3sEstamosNaLinha?src=hash\"><s>#<\/s><b>N\u00f3sEstamosNaLinha<\/b><\/a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/SempreRindo?src=hash\"><s>#<\/s><b>SempreRindo<\/b><\/a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/SempreCantando?src=hash\"><s>#<\/s><b>SempreCantando<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"S\u00f3 Existe uma forma, uma m\u00e1gica, um milagre: \n\/ - A F\u00e9 na Vit\u00f3ria tem que ser inabal\u00e1vel !\n#N\u00f3sEstamosNaLinha\n#SempreRindo\n#SempreCantando","timestamp":1483568289000,"timestamp_epochs":1483568289,"tweet_id":"816770723385667585","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/816770723385667585","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A inova\u00e7\u00e3o das formas de comunica\u00e7\u00e3o leva os profissionais de imprensa a ter mais responsabilidade com as verdades Fora disso \u00e9 propaganda.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"A inova\u00e7\u00e3o das formas de comunica\u00e7\u00e3o leva os profissionais de imprensa a ter mais responsabilidade com as verdades Fora disso \u00e9 propaganda.","timestamp":1483546666000,"timestamp_epochs":1483546666,"tweet_id":"816680028654080000","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/816680028654080000","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Toda administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica tem que prezar pela qualidade, agilidade e transpar\u00eancia. \nSem isso os erros s\u00e3o recorrentes e a popula\u00e7\u00e3o sofre.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Toda administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica tem que prezar pela qualidade, agilidade e transpar\u00eancia. \nSem isso os erros s\u00e3o recorrentes e a popula\u00e7\u00e3o sofre.","timestamp":1483546413000,"timestamp_epochs":1483546413,"tweet_id":"816678966199193600","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/816678966199193600","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mudan\u00e7a de rotina nunca \u00e9 f\u00e1cil...  \nPrincipalmente quando o corpo n\u00e3o acompanha a mente.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/TemQueMudar?src=hash\"><s>#<\/s><b>TemQueMudar<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mudan\u00e7a de rotina nunca \u00e9 f\u00e1cil...  \nPrincipalmente quando o corpo n\u00e3o acompanha a mente.\n#TemQueMudar","timestamp":1483518633000,"timestamp_epochs":1483518633,"tweet_id":"816562447612071936","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/816562447612071936","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A trag\u00e9dia \u00e9 recorrente, \u00e9 di\u00e1ria.\nMas as pessoas na sala de jantar...<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"816515544014880768","retweeter_userid":"274128156","retweeter_username":"p_americolopes","retweets":1,"text":"A trag\u00e9dia \u00e9 recorrente, \u00e9 di\u00e1ria.\nMas as pessoas na sala de jantar...","timestamp":1483507432000,"timestamp_epochs":1483507432,"tweet_id":"816515468169252864","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/816515468169252864","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A trag\u00e9dia \u00e9 recorrente, \u00e9 di\u00e1ria.\nMas as pessoas na sala de jantar...<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"A trag\u00e9dia \u00e9 recorrente, \u00e9 di\u00e1ria.\nMas as pessoas na sala de jantar...","timestamp":1483507432000,"timestamp_epochs":1483507432,"tweet_id":"816515468169252864","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/816515468169252864","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um belo dia para acordar lembrando dos sonhos e arrega\u00e7ar as mangas no trabalho. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Superando?src=hash\"><s>#<\/s><b>Superando<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/newyear?src=hash\"><s>#<\/s><b>newyear<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Um belo dia para acordar lembrando dos sonhos e arrega\u00e7ar as mangas no trabalho. #Superando #newyear","timestamp":1483439590000,"timestamp_epochs":1483439590,"tweet_id":"816230918935511040","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/816230918935511040","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">'Pense quanto tudo pode ser melhor'<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"816007855258136580","retweeter_userid":"274128156","retweeter_username":"p_americolopes","retweets":1,"text":"'Pense quanto tudo pode ser melhor'","timestamp":1479434758000,"timestamp_epochs":1479434758,"tweet_id":"799433433818791940","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/799433433818791940","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">'Para quem tem uma boa posi\u00e7\u00e3o social, \/ falar de comida \u00e9 coisa baixa. \/ \u00c9 compreens\u00edvel: eles j\u00e1 comeram.... '\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BertoldBrecht?src=hash\"><s>#<\/s><b>BertoldBrecht<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"816007809565343745","retweeter_userid":"274128156","retweeter_username":"p_americolopes","retweets":1,"text":"'Para quem tem uma boa posi\u00e7\u00e3o social, \/ falar de comida \u00e9 coisa baixa. \/ \u00c9 compreens\u00edvel: eles j\u00e1 comeram.... '\n#BertoldBrecht","timestamp":1481590051000,"timestamp_epochs":1481590051,"tweet_id":"808473391690813445","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/808473391690813445","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se joga em Maior Abandonado de Bar\u00e3o Vermelho na <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/deezer?src=hash\"><s>#<\/s><b>deezer<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/www.deezer.com\/track\/11085346\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aPPFoJfECK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/www.deezer.com\/track\/11085346\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">deezer.com\/track\/11085346<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"816007749310025732","retweeter_userid":"274128156","retweeter_username":"p_americolopes","retweets":1,"text":"Se joga em Maior Abandonado de Bar\u00e3o Vermelho na #deezer http:\/\/www.deezer.com\/track\/11085346\u00a0","timestamp":1481673766000,"timestamp_epochs":1481673766,"tweet_id":"808824515543388160","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/808824515543388160","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Lindos?src=hash\"><s>#<\/s><b>Lindos<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Lindas?src=hash\"><s>#<\/s><b>Lindas<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Amor?src=hash\"><s>#<\/s><b>Amor<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/MuitoAmorEnvolvido?src=hash\"><s>#<\/s><b>MuitoAmorEnvolvido<\/b><\/a> @ S\u00e3o Domingos, Bahia <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BOhYkwdACz7\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5dYkgAE3qw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BOhYkwdACz7\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/BOhYkwdACz7\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"816007316159995904","retweeter_userid":"274128156","retweeter_username":"p_americolopes","retweets":1,"text":"#Lindos #Lindas #Amor #MuitoAmorEnvolvido @ S\u00e3o Domingos, Bahia https:\/\/www.instagram.com\/p\/BOhYkwdACz7\/\u00a0","timestamp":1482843927000,"timestamp_epochs":1482843927,"tweet_id":"813732525721944064","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/813732525721944064","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"DEUS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pelo visto, a \u00fanica opera\u00e7\u00e3o Lava Jato que resolver\u00e1 alguma coisa \u00e9 uma semelhante a que Eu fiz com No\u00e9.<\/p>","is_retweet":1,"likes":1935,"replies":25,"retweet_id":"816007104146317312","retweeter_userid":"274128156","retweeter_username":"p_americolopes","retweets":1054,"text":"Pelo visto, a \u00fanica opera\u00e7\u00e3o Lava Jato que resolver\u00e1 alguma coisa \u00e9 uma semelhante a que Eu fiz com No\u00e9.","timestamp":1480108467000,"timestamp_epochs":1480108467,"tweet_id":"802259175006838784","tweet_url":"\/OCriador\/status\/802259175006838784","user_id":"17877597","username":"OCriador"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"O h\u00e1bito n\u00e3o faz o monge (mas f\u00e1-lo parecer de longe)\"<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"816007069048459264","retweeter_userid":"274128156","retweeter_username":"p_americolopes","retweets":1,"text":"\"O h\u00e1bito n\u00e3o faz o monge (mas f\u00e1-lo parecer de longe)\"","timestamp":1482766911000,"timestamp_epochs":1482766911,"tweet_id":"813409499600003074","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/813409499600003074","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Boa leitura pol\u00edtica\nComo sempre diz um amigo (mestre). Conhecimento \u00e9 condi\u00e7\u00e3o sine qua non para o posicionamento.\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/www.diplomatique.org.br\/acervo.php?id=3277\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AaX5etD68g\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/www.diplomatique.org.br\/acervo.php?id=3277\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">diplomatique.org.br\/acervo.php?id=<\/span><span class=\"invisible\">3277<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cGUEAW53G5\">pic.twitter.com\/cGUEAW53G5<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Boa leitura pol\u00edtica\nComo sempre diz um amigo (mestre). Conhecimento \u00e9 condi\u00e7\u00e3o sine qua non para o posicionamento.\n\nhttp:\/\/www.diplomatique.org.br\/acervo.php?id=3277\u00a0\u2026pic.twitter.com\/cGUEAW53G5","timestamp":1483385979000,"timestamp_epochs":1483385979,"tweet_id":"816006059890475014","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/816006059890475014","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">kkkkkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/j3a3bSf6Au\">pic.twitter.com\/j3a3bSf6Au<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"816004247313649664","retweeter_userid":"274128156","retweeter_username":"p_americolopes","retweets":1,"text":"kkkkkkkpic.twitter.com\/j3a3bSf6Au","timestamp":1483385536000,"timestamp_epochs":1483385536,"tweet_id":"816004199297196033","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/816004199297196033","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">kkkkkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/j3a3bSf6Au\">pic.twitter.com\/j3a3bSf6Au<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"kkkkkkkpic.twitter.com\/j3a3bSf6Au","timestamp":1483385536000,"timestamp_epochs":1483385536,"tweet_id":"816004199297196033","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/816004199297196033","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Jamais haver\u00e1 ano novo se continuar a copiar os erros dos anos velhos.\"<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\"Jamais haver\u00e1 ano novo se continuar a copiar os erros dos anos velhos.\"","timestamp":1483385166000,"timestamp_epochs":1483385166,"tweet_id":"816002649678053376","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/816002649678053376","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um pouquinho de Baianada.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Um pouquinho de Baianada.","timestamp":1483371158000,"timestamp_epochs":1483371158,"tweet_id":"815943894810718210","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/815943894810718210","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Primeiro do ano para presenciar, observar e aprender.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Primeiro do ano para presenciar, observar e aprender.","timestamp":1483309848000,"timestamp_epochs":1483309848,"tweet_id":"815686740866428928","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/815686740866428928","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Feliz2017?src=hash\"><s>#<\/s><b>Feliz2017<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/FelizAnoNuevo?src=hash\"><s>#<\/s><b>FelizAnoNuevo<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#Feliz2017 #FelizAnoNuevo","timestamp":1483309787000,"timestamp_epochs":1483309787,"tweet_id":"815686485513015300","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/815686485513015300","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Lindos?src=hash\"><s>#<\/s><b>Lindos<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Lindas?src=hash\"><s>#<\/s><b>Lindas<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Amor?src=hash\"><s>#<\/s><b>Amor<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/MuitoAmorEnvolvido?src=hash\"><s>#<\/s><b>MuitoAmorEnvolvido<\/b><\/a> @ S\u00e3o Domingos, Bahia <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BOhYkwdACz7\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5dYkgAE3qw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BOhYkwdACz7\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/BOhYkwdACz7\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"#Lindos #Lindas #Amor #MuitoAmorEnvolvido @ S\u00e3o Domingos, Bahia https:\/\/www.instagram.com\/p\/BOhYkwdACz7\/\u00a0","timestamp":1482843927000,"timestamp_epochs":1482843927,"tweet_id":"813732525721944064","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/813732525721944064","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/timBETA?src=hash\"><s>#<\/s><b>timBETA<\/b><\/a> t\u00e1 dif\u00edcil viu kkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#timBETA t\u00e1 dif\u00edcil viu kkkk","timestamp":1482767873000,"timestamp_epochs":1482767873,"tweet_id":"813413535107743744","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/813413535107743744","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"O h\u00e1bito n\u00e3o faz o monge (mas f\u00e1-lo parecer de longe)\"<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"\"O h\u00e1bito n\u00e3o faz o monge (mas f\u00e1-lo parecer de longe)\"","timestamp":1482766911000,"timestamp_epochs":1482766911,"tweet_id":"813409499600003074","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/813409499600003074","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"\u00c9 melhor andar a p\u00e9 do que montar em burro magro\"\n:)<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\"\u00c9 melhor andar a p\u00e9 do que montar em burro magro\"\n:)","timestamp":1482766888000,"timestamp_epochs":1482766888,"tweet_id":"813409403709882368","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/813409403709882368","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Chega logo 2017<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YZYBBaYyMW\">pic.twitter.com\/YZYBBaYyMW<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Chega logo 2017pic.twitter.com\/YZYBBaYyMW","timestamp":1482766677000,"timestamp_epochs":1482766677,"tweet_id":"813408515842772993","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/813408515842772993","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BoaSemana?src=hash\"><s>#<\/s><b>BoaSemana<\/b><\/a> Uma \u00f3tima semana a todos e todas!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#BoaSemana Uma \u00f3tima semana a todos e todas!","timestamp":1482766620000,"timestamp_epochs":1482766620,"tweet_id":"813408278206173185","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/813408278206173185","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se joga em Maior Abandonado de Bar\u00e3o Vermelho na <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/deezer?src=hash\"><s>#<\/s><b>deezer<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/www.deezer.com\/track\/11085346\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aPPFoJfECK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/www.deezer.com\/track\/11085346\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">deezer.com\/track\/11085346<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Se joga em Maior Abandonado de Bar\u00e3o Vermelho na #deezer http:\/\/www.deezer.com\/track\/11085346\u00a0","timestamp":1481673766000,"timestamp_epochs":1481673766,"tweet_id":"808824515543388160","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/808824515543388160","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O tempo \u00e9 teu capital; tens de o saber utilizar. Perder tempo \u00e9 estragar a vida....  \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/FranzKafka?src=hash\"><s>#<\/s><b>FranzKafka<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"808694651565785088","retweeter_userid":"274128156","retweeter_username":"p_americolopes","retweets":1,"text":"O tempo \u00e9 teu capital; tens de o saber utilizar. Perder tempo \u00e9 estragar a vida....  \n#FranzKafka","timestamp":1481590678000,"timestamp_epochs":1481590678,"tweet_id":"808476018805706754","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/808476018805706754","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">H\u00e1 esperan\u00e7as, s\u00f3 n\u00e3o para n\u00f3s....  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/FranzKafka?src=hash\"><s>#<\/s><b>FranzKafka<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"H\u00e1 esperan\u00e7as, s\u00f3 n\u00e3o para n\u00f3s....  #FranzKafka","timestamp":1481590831000,"timestamp_epochs":1481590831,"tweet_id":"808476662476210176","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/808476662476210176","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O tempo \u00e9 teu capital; tens de o saber utilizar. Perder tempo \u00e9 estragar a vida....  \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/FranzKafka?src=hash\"><s>#<\/s><b>FranzKafka<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"O tempo \u00e9 teu capital; tens de o saber utilizar. Perder tempo \u00e9 estragar a vida....  \n#FranzKafka","timestamp":1481590678000,"timestamp_epochs":1481590678,"tweet_id":"808476018805706754","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/808476018805706754","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">'Para quem tem uma boa posi\u00e7\u00e3o social, \/ falar de comida \u00e9 coisa baixa. \/ \u00c9 compreens\u00edvel: eles j\u00e1 comeram.... '\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BertoldBrecht?src=hash\"><s>#<\/s><b>BertoldBrecht<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"'Para quem tem uma boa posi\u00e7\u00e3o social, \/ falar de comida \u00e9 coisa baixa. \/ \u00c9 compreens\u00edvel: eles j\u00e1 comeram.... '\n#BertoldBrecht","timestamp":1481590051000,"timestamp_epochs":1481590051,"tweet_id":"808473391690813445","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/808473391690813445","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aprendam de uma vez por todas\/ Primeiro \u00e9 preciso tamb\u00e9m os pobres\/Terem a sua fatia do grande p\u00e3o\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BertoldBrecht?src=hash\"><s>#<\/s><b>BertoldBrecht<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aprendam de uma vez por todas\/ Primeiro \u00e9 preciso tamb\u00e9m os pobres\/Terem a sua fatia do grande p\u00e3o\n#BertoldBrecht","timestamp":1481589904000,"timestamp_epochs":1481589904,"tweet_id":"808472772867457027","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/808472772867457027","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">'N\u00e3o seria\/ T\u00e3o mais f\u00e1cil, se o governo\/ Dissolvesse o povo e\/ Elegesse um outro?'\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BertoldBrecht?src=hash\"><s>#<\/s><b>BertoldBrecht<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"'N\u00e3o seria\/ T\u00e3o mais f\u00e1cil, se o governo\/ Dissolvesse o povo e\/ Elegesse um outro?'\n#BertoldBrecht","timestamp":1481589777000,"timestamp_epochs":1481589777,"tweet_id":"808472241851744256","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/808472241851744256","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">'Primeiro a barriga, depois a moral'\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BertoldBrecht?src=hash\"><s>#<\/s><b>BertoldBrecht<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"'Primeiro a barriga, depois a moral'\n#BertoldBrecht","timestamp":1481589731000,"timestamp_epochs":1481589731,"tweet_id":"808472046573420544","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/808472046573420544","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um ponto de inflex\u00e3o nos p\u00f5e na reflex\u00e3o profunda. O problema \u00e9 que sem energia suficiente a a\u00e7\u00e3o \u00e9 incerta.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/SemSaber?src=hash\"><s>#<\/s><b>SemSaber<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Um ponto de inflex\u00e3o nos p\u00f5e na reflex\u00e3o profunda. O problema \u00e9 que sem energia suficiente a a\u00e7\u00e3o \u00e9 incerta.\n#SemSaber","timestamp":1481589532000,"timestamp_epochs":1481589532,"tweet_id":"808471214054313984","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/808471214054313984","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Supernova de baixa massa teria sido respons\u00e1vel pela forma\u00e7\u00e3o do Sistema Solar, sugere pesquisa. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/www2.uol.com.br\/sciam\/noticias\/essa_supernova_deixou_evidencias_-forenses-_em_meteoros_que_se_formaram_no_nascimento_do_nosso_sistema_solar.html\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/o5XO88cMi9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/www2.uol.com.br\/sciam\/noticias\/essa_supernova_deixou_evidencias_-forenses-_em_meteoros_que_se_formaram_no_nascimento_do_nosso_sistema_solar.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">www2.uol.com.br\/sciam\/noticias<\/span><span class=\"invisible\">\/essa_supernova_deixou_evidencias_-forenses-_em_meteoros_que_se_formaram_no_nascimento_do_nosso_sistema_solar.html<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"808323054799560708","retweeter_userid":"274128156","retweeter_username":"p_americolopes","retweets":1,"text":"Supernova de baixa massa teria sido respons\u00e1vel pela forma\u00e7\u00e3o do Sistema Solar, sugere pesquisa. http:\/\/www2.uol.com.br\/sciam\/noticias\/essa_supernova_deixou_evidencias_-forenses-_em_meteoros_que_se_formaram_no_nascimento_do_nosso_sistema_solar.html\u00a0\u2026","timestamp":1481553762000,"timestamp_epochs":1481553762,"tweet_id":"808321183515078656","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/808321183515078656","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Supernova de baixa massa teria sido respons\u00e1vel pela forma\u00e7\u00e3o do Sistema Solar, sugere pesquisa. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/www2.uol.com.br\/sciam\/noticias\/essa_supernova_deixou_evidencias_-forenses-_em_meteoros_que_se_formaram_no_nascimento_do_nosso_sistema_solar.html\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/o5XO88cMi9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/www2.uol.com.br\/sciam\/noticias\/essa_supernova_deixou_evidencias_-forenses-_em_meteoros_que_se_formaram_no_nascimento_do_nosso_sistema_solar.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">www2.uol.com.br\/sciam\/noticias<\/span><span class=\"invisible\">\/essa_supernova_deixou_evidencias_-forenses-_em_meteoros_que_se_formaram_no_nascimento_do_nosso_sistema_solar.html<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Supernova de baixa massa teria sido respons\u00e1vel pela forma\u00e7\u00e3o do Sistema Solar, sugere pesquisa. http:\/\/www2.uol.com.br\/sciam\/noticias\/essa_supernova_deixou_evidencias_-forenses-_em_meteoros_que_se_formaram_no_nascimento_do_nosso_sistema_solar.html\u00a0\u2026","timestamp":1481553762000,"timestamp_epochs":1481553762,"tweet_id":"808321183515078656","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/808321183515078656","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mudan\u00e7a clim\u00e1tica j\u00e1 est\u00e1 causando extin\u00e7\u00f5es locais de fauna e flora em larga escala <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/2gpiE3W\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0X53O4pXG6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/2gpiE3W\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/2gpiE3W<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mudan\u00e7a clim\u00e1tica j\u00e1 est\u00e1 causando extin\u00e7\u00f5es locais de fauna e flora em larga escala http:\/\/bit.ly\/2gpiE3W\u00a0","timestamp":1481553707000,"timestamp_epochs":1481553707,"tweet_id":"808320951909842944","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/808320951909842944","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/www2.uol.com.br\/sciam\/noticias\/primeiros_indicios_de_estranha_propriedade_quantica_no_espaco_vazio_.html\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/be1x74N6SY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/www2.uol.com.br\/sciam\/noticias\/primeiros_indicios_de_estranha_propriedade_quantica_no_espaco_vazio_.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">www2.uol.com.br\/sciam\/noticias<\/span><span class=\"invisible\">\/primeiros_indicios_de_estranha_propriedade_quantica_no_espaco_vazio_.html<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"http:\/\/www2.uol.com.br\/sciam\/noticias\/primeiros_indicios_de_estranha_propriedade_quantica_no_espaco_vazio_.html\u00a0\u2026","timestamp":1481553630000,"timestamp_epochs":1481553630,"tweet_id":"808320627258097667","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/808320627258097667","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/MuitoAmorEnvolvido?src=hash\"><s>#<\/s><b>MuitoAmorEnvolvido<\/b><\/a> @ Feira de Santana <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BN4tYWoArGC\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wcjkNqQ9sn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BN4tYWoArGC\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/BN4tYWoArGC\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#MuitoAmorEnvolvido @ Feira de Santana https:\/\/www.instagram.com\/p\/BN4tYWoArGC\/\u00a0","timestamp":1481479104000,"timestamp_epochs":1481479104,"tweet_id":"808008043325702145","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/808008043325702145","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los sue\u00f1os siguen vivos ...\nTodas las experiencias en el mundo deben inspirar a una nueva\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BNS4mgxgAZd\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vzEcKBX8SJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BNS4mgxgAZd\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/BNS4mgxgAZd\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Los sue\u00f1os siguen vivos ...\nTodas las experiencias en el mundo deben inspirar a una nueva\u2026 https:\/\/www.instagram.com\/p\/BNS4mgxgAZd\/\u00a0","timestamp":1480209918000,"timestamp_epochs":1480209918,"tweet_id":"802684692860432384","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/802684692860432384","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">'As vezes \u00e9 ela que diz... Qual a paz que eu n\u00e3o quero conservar para tentar ser feliz'<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"'As vezes \u00e9 ela que diz... Qual a paz que eu n\u00e3o quero conservar para tentar ser feliz'","timestamp":1479434839000,"timestamp_epochs":1479434839,"tweet_id":"799433776388599808","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/799433776388599808","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Papa Francisco","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o \u00e9 suficiente experimentar a miseric\u00f3rdia de Deus na pr\u00f3pria vida, \u00e9 preciso tamb\u00e9m tornar-se instrumento de miseric\u00f3rdia para os outros.<\/p>","is_retweet":1,"likes":5235,"replies":81,"retweet_id":"799433475451482114","retweeter_userid":"274128156","retweeter_username":"p_americolopes","retweets":2247,"text":"N\u00e3o \u00e9 suficiente experimentar a miseric\u00f3rdia de Deus na pr\u00f3pria vida, \u00e9 preciso tamb\u00e9m tornar-se instrumento de miseric\u00f3rdia para os outros.","timestamp":1479385803000,"timestamp_epochs":1479385803,"tweet_id":"799228103847538688","tweet_url":"\/Pontifex_pt\/status\/799228103847538688","user_id":"965741665","username":"Pontifex_pt"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">'Pense quanto tudo pode ser melhor'<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"'Pense quanto tudo pode ser melhor'","timestamp":1479434758000,"timestamp_epochs":1479434758,"tweet_id":"799433433818791940","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/799433433818791940","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BomDia?src=hash\"><s>#<\/s><b>BomDia<\/b><\/a> Hoje temos oportunidade de fazer mais e melhor. Boa sorte e bom trabalho a todos e todas.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Sa%C3%BAde?src=hash\"><s>#<\/s><b>Sa\u00fade<\/b><\/a> e <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Paz?src=hash\"><s>#<\/s><b>Paz<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#BomDia Hoje temos oportunidade de fazer mais e melhor. Boa sorte e bom trabalho a todos e todas.\n#Sa\u00fade e #Paz","timestamp":1478771979000,"timestamp_epochs":1478771979,"tweet_id":"796653538483040257","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/796653538483040257","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/www.revistaforum.com.br\/2016\/11\/09\/ha-quatro-meses-michal-moore-listava-os-motivos-pelos-quais-trump-seria-eleito2\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rn3gf6tEw4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/www.revistaforum.com.br\/2016\/11\/09\/ha-quatro-meses-michal-moore-listava-os-motivos-pelos-quais-trump-seria-eleito2\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">revistaforum.com.br\/2016\/11\/09\/ha-<\/span><span class=\"invisible\">quatro-meses-michal-moore-listava-os-motivos-pelos-quais-trump-seria-eleito2\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"http:\/\/www.revistaforum.com.br\/2016\/11\/09\/ha-quatro-meses-michal-moore-listava-os-motivos-pelos-quais-trump-seria-eleito2\/\u00a0\u2026","timestamp":1478706977000,"timestamp_epochs":1478706977,"tweet_id":"796380901190078464","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/796380901190078464","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 observando os coment\u00e1rios do povo brasileiro sobre a vit\u00f3ria de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Trump?src=hash\"><s>#<\/s><b>Trump<\/b><\/a> nos EUA.\nAuto Cr\u00edtica que \u00e9 bom NADA.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ConservadorismoAvan%C3%A7ando?src=hash\"><s>#<\/s><b>ConservadorismoAvan\u00e7ando<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00f3 observando os coment\u00e1rios do povo brasileiro sobre a vit\u00f3ria de #Trump nos EUA.\nAuto Cr\u00edtica que \u00e9 bom NADA.\n#ConservadorismoAvan\u00e7ando","timestamp":1478704017000,"timestamp_epochs":1478704017,"tweet_id":"796368486637436928","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/796368486637436928","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Feliz pela oportunidade de debater e aprender sobre Sustentabilidade e Meio Ambiente.\nParab\u00e9ns a\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BMaQgvSAEu4\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iFPgZhMfux\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BMaQgvSAEu4\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/BMaQgvSAEu4\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"795834343633600512","retweeter_userid":"274128156","retweeter_username":"p_americolopes","retweets":1,"text":"Feliz pela oportunidade de debater e aprender sobre Sustentabilidade e Meio Ambiente.\nParab\u00e9ns a\u2026 https:\/\/www.instagram.com\/p\/BMaQgvSAEu4\/\u00a0","timestamp":1478309851000,"timestamp_epochs":1478309851,"tweet_id":"794715235009593346","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/794715235009593346","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AprendiNoEnem?src=hash\"><s>#<\/s><b>AprendiNoEnem<\/b><\/a> T\u00f4 vendo voc\u00ea intolerante falando que tem que respeitar o Povo de Santo pra n\u00e3o zerar a reda\u00e7\u00e3o. \n:)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BewjwgoFco\">pic.twitter.com\/BewjwgoFco<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"795834257432309760","retweeter_userid":"274128156","retweeter_username":"p_americolopes","retweets":1,"text":"#AprendiNoEnem T\u00f4 vendo voc\u00ea intolerante falando que tem que respeitar o Povo de Santo pra n\u00e3o zerar a reda\u00e7\u00e3o. \n:)pic.twitter.com\/BewjwgoFco","timestamp":1478478639000,"timestamp_epochs":1478478639,"tweet_id":"795423184082403328","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/795423184082403328","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Adorei kkkk\nQual o seu plano para 2017?\n-Me recuperar de 2016.\n\nKkkKkk s\u00f3 assim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8cQxZUQ4jX\">pic.twitter.com\/8cQxZUQ4jX<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Adorei kkkk\nQual o seu plano para 2017?\n-Me recuperar de 2016.\n\nKkkKkk s\u00f3 assimpic.twitter.com\/8cQxZUQ4jX","timestamp":1478576575000,"timestamp_epochs":1478576575,"tweet_id":"795833957220831232","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/795833957220831232","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Caros Amigos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Refer\u00eancia feminina no samba, Dona Ivone Lara recebe Ordem do M\u00e9rito Cultural <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/goo.gl\/RnESCi\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mVG9kjCecU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/goo.gl\/RnESCi\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">goo.gl\/RnESCi<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bCXzDvN0xR\">pic.twitter.com\/bCXzDvN0xR<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":16,"replies":0,"retweet_id":"795781719660122113","retweeter_userid":"274128156","retweeter_username":"p_americolopes","retweets":10,"text":"Refer\u00eancia feminina no samba, Dona Ivone Lara recebe Ordem do M\u00e9rito Cultural https:\/\/goo.gl\/RnESCi\u00a0pic.twitter.com\/bCXzDvN0xR","timestamp":1478539799000,"timestamp_epochs":1478539799,"tweet_id":"795679703659069440","tweet_url":"\/carosamigos\/status\/795679703659069440","user_id":"36210597","username":"carosamigos"},{"fullname":"TV Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mais da metade das barragens de minera\u00e7\u00e3o no pa\u00eds tem potencial de causar danos parecidos com os de Mariana <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/2fP8wCh\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PKPYP3s0H3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/2fP8wCh\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/2fP8wCh<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MwXAMkvwTU\">pic.twitter.com\/MwXAMkvwTU<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":15,"replies":0,"retweet_id":"795780758522699776","retweeter_userid":"274128156","retweeter_username":"p_americolopes","retweets":19,"text":"Mais da metade das barragens de minera\u00e7\u00e3o no pa\u00eds tem potencial de causar danos parecidos com os de Mariana http:\/\/bit.ly\/2fP8wCh\u00a0pic.twitter.com\/MwXAMkvwTU","timestamp":1478526723000,"timestamp_epochs":1478526723,"tweet_id":"795624862257512449","tweet_url":"\/TVBrasil\/status\/795624862257512449","user_id":"12689622","username":"TVBrasil"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AprendiNoEnem?src=hash\"><s>#<\/s><b>AprendiNoEnem<\/b><\/a> T\u00f4 vendo voc\u00ea intolerante falando que tem que respeitar o Povo de Santo pra n\u00e3o zerar a reda\u00e7\u00e3o. \n:)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BewjwgoFco\">pic.twitter.com\/BewjwgoFco<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"#AprendiNoEnem T\u00f4 vendo voc\u00ea intolerante falando que tem que respeitar o Povo de Santo pra n\u00e3o zerar a reda\u00e7\u00e3o. \n:)pic.twitter.com\/BewjwgoFco","timestamp":1478478639000,"timestamp_epochs":1478478639,"tweet_id":"795423184082403328","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/795423184082403328","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Achei que gostaria deste Pin no Pinterest... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/pin.it\/AS0iZEg\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QsQQOCTpuy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/pin.it\/AS0iZEg\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">pin.it\/AS0iZEg<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Achei que gostaria deste Pin no Pinterest... http:\/\/pin.it\/AS0iZEg\u00a0","timestamp":1478439355000,"timestamp_epochs":1478439355,"tweet_id":"795258413701890048","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/795258413701890048","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mas podia ser uma mat\u00e9ria dizendo que v\u00e3o fazer col\u00f4nia em um Exoplaneta<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mas podia ser uma mat\u00e9ria dizendo que v\u00e3o fazer col\u00f4nia em um Exoplaneta","timestamp":1478438405000,"timestamp_epochs":1478438405,"tweet_id":"795254429410881536","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/795254429410881536","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Preciso de uma frase massa para postar no Twitter hoje.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Preciso de uma frase massa para postar no Twitter hoje.","timestamp":1478438284000,"timestamp_epochs":1478438284,"tweet_id":"795253919979110400","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/795253919979110400","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Para quem est\u00e1 fazendo o Enem e lendo este post...\nDesliga o celular que o fiscal vai te pegar...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8hUEr98hyY\">pic.twitter.com\/8hUEr98hyY<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Para quem est\u00e1 fazendo o Enem e lendo este post...\nDesliga o celular que o fiscal vai te pegar...pic.twitter.com\/8hUEr98hyY","timestamp":1478359786000,"timestamp_epochs":1478359786,"tweet_id":"794924674836729856","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/794924674836729856","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Sustainability?src=hash\"><s>#<\/s><b>Sustainability<\/b><\/a><span class=\"tweet-poi-geo-text\"> \u2013 em <a class=\"js-nav u-textUserColorHover js-geo-pivot-link\" data-nav=\"search\" data-place-id=\"07d9f6252ec87001\" href=\"\/search?q=place%3A07d9f6252ec87001\">FTC - Faculdade de Tecnologia e Ci\u00eancias<\/a><\/span><\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"794923719617548289","retweeter_userid":"274128156","retweeter_username":"p_americolopes","retweets":1,"text":"#Sustainability \u2013 em FTC - Faculdade de Tecnologia e Ci\u00eancias","timestamp":1478304019000,"timestamp_epochs":1478304019,"tweet_id":"794690774365536256","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/794690774365536256","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Feliz pela oportunidade de debater e aprender sobre Sustentabilidade e Meio Ambiente.\nParab\u00e9ns a\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BMaQgvSAEu4\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iFPgZhMfux\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BMaQgvSAEu4\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/BMaQgvSAEu4\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Feliz pela oportunidade de debater e aprender sobre Sustentabilidade e Meio Ambiente.\nParab\u00e9ns a\u2026 https:\/\/www.instagram.com\/p\/BMaQgvSAEu4\/\u00a0","timestamp":1478309851000,"timestamp_epochs":1478309851,"tweet_id":"794715235009593346","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/794715235009593346","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Sustainability?src=hash\"><s>#<\/s><b>Sustainability<\/b><\/a><span class=\"tweet-poi-geo-text\"> \u2013 em <a class=\"js-nav u-textUserColorHover js-geo-pivot-link\" data-nav=\"search\" data-place-id=\"07d9f6252ec87001\" href=\"\/search?q=place%3A07d9f6252ec87001\">FTC - Faculdade de Tecnologia e Ci\u00eancias<\/a><\/span><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"#Sustainability \u2013 em FTC - Faculdade de Tecnologia e Ci\u00eancias","timestamp":1478304019000,"timestamp_epochs":1478304019,"tweet_id":"794690774365536256","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/794690774365536256","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O mundo est\u00e1 ao contr\u00e1rio e ningu\u00e9m reparou.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O mundo est\u00e1 ao contr\u00e1rio e ningu\u00e9m reparou.","timestamp":1478287827000,"timestamp_epochs":1478287827,"tweet_id":"794622856651034624","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/794622856651034624","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O que est\u00e1 acontecendo?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O que est\u00e1 acontecendo?","timestamp":1478287799000,"timestamp_epochs":1478287799,"tweet_id":"794622739428556801","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/794622739428556801","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje em reuni\u00e3o com administradores, agentes distritais e representantes de entidades rurais. Em pauta a estiagem em Feira de Santana.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hoje em reuni\u00e3o com administradores, agentes distritais e representantes de entidades rurais. Em pauta a estiagem em Feira de Santana.","timestamp":1478176460000,"timestamp_epochs":1478176460,"tweet_id":"794155750683766785","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/794155750683766785","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eJlK8FfESU\">pic.twitter.com\/eJlK8FfESU<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"793806647311368192","retweeter_userid":"274128156","retweeter_username":"p_americolopes","retweets":1,"text":"pic.twitter.com\/eJlK8FfESU","timestamp":1478044286000,"timestamp_epochs":1478044286,"tweet_id":"793601371639513088","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/793601371639513088","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eJlK8FfESU\">pic.twitter.com\/eJlK8FfESU<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"pic.twitter.com\/eJlK8FfESU","timestamp":1478044286000,"timestamp_epochs":1478044286,"tweet_id":"793601371639513088","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/793601371639513088","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Amizade?src=hash\"><s>#<\/s><b>Amizade<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/FazendoHistoria?src=hash\"><s>#<\/s><b>FazendoHistoria<\/b><\/a> \nNossos caminhos nos trazem alegrias e risos. Mas s\u00e3o de compromisso e\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BLHgJhvD4ig\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3GlIIfW3q7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BLHgJhvD4ig\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/BLHgJhvD4ig\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"793599870951194624","retweeter_userid":"274128156","retweeter_username":"p_americolopes","retweets":1,"text":"#Amizade #FazendoHistoria \nNossos caminhos nos trazem alegrias e risos. Mas s\u00e3o de compromisso e\u2026 https:\/\/www.instagram.com\/p\/BLHgJhvD4ig\/\u00a0","timestamp":1475533032000,"timestamp_epochs":1475533032,"tweet_id":"783068412360724480","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/783068412360724480","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BaseDeTudo?src=hash\"><s>#<\/s><b>BaseDeTudo<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BMNZTzVAqf0\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TkicdXH2AR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BMNZTzVAqf0\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/BMNZTzVAqf0\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"793599829012254722","retweeter_userid":"274128156","retweeter_username":"p_americolopes","retweets":1,"text":"#BaseDeTudo https:\/\/www.instagram.com\/p\/BMNZTzVAqf0\/\u00a0","timestamp":1477878256000,"timestamp_epochs":1477878256,"tweet_id":"792904993183596544","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/792904993183596544","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">CCleaner para Android ajudou a salvar 1,47\u00a0GB de meu dispositivo!\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/play.google.com\/store\/apps\/details?id=com.piriform.ccleaner\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JEs2JQN73U\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/play.google.com\/store\/apps\/details?id=com.piriform.ccleaner\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">play.google.com\/store\/apps\/det<\/span><span class=\"invisible\">ails?id=com.piriform.ccleaner<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CCleanerAndroid?src=hash\"><s>#<\/s><b>CCleanerAndroid<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"793599806191140864","retweeter_userid":"274128156","retweeter_username":"p_americolopes","retweets":1,"text":"CCleaner para Android ajudou a salvar 1,47\u00a0GB de meu dispositivo!\nhttps:\/\/play.google.com\/store\/apps\/details?id=com.piriform.ccleaner\u00a0\u2026 #CCleanerAndroid","timestamp":1478043471000,"timestamp_epochs":1478043471,"tweet_id":"793597953474719744","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/793597953474719744","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">CCleaner para Android ajudou a salvar 1,47\u00a0GB de meu dispositivo!\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/play.google.com\/store\/apps\/details?id=com.piriform.ccleaner\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JEs2JQN73U\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/play.google.com\/store\/apps\/details?id=com.piriform.ccleaner\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">play.google.com\/store\/apps\/det<\/span><span class=\"invisible\">ails?id=com.piriform.ccleaner<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CCleanerAndroid?src=hash\"><s>#<\/s><b>CCleanerAndroid<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"CCleaner para Android ajudou a salvar 1,47\u00a0GB de meu dispositivo!\nhttps:\/\/play.google.com\/store\/apps\/details?id=com.piriform.ccleaner\u00a0\u2026 #CCleanerAndroid","timestamp":1478043471000,"timestamp_epochs":1478043471,"tweet_id":"793597953474719744","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/793597953474719744","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BaseDeTudo?src=hash\"><s>#<\/s><b>BaseDeTudo<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BMNZTzVAqf0\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TkicdXH2AR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BMNZTzVAqf0\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/BMNZTzVAqf0\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"#BaseDeTudo https:\/\/www.instagram.com\/p\/BMNZTzVAqf0\/\u00a0","timestamp":1477878256000,"timestamp_epochs":1477878256,"tweet_id":"792904993183596544","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/792904993183596544","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Just posted a photo <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BLi_ITkDktW\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iuhtE0145o\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BLi_ITkDktW\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/BLi_ITkDktW\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Just posted a photo https:\/\/www.instagram.com\/p\/BLi_ITkDktW\/\u00a0","timestamp":1476455245000,"timestamp_epochs":1476455245,"tweet_id":"786936450923257856","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/786936450923257856","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Just posted a photo <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BLi-77gDrXD\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YzmAEgOnfK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BLi-77gDrXD\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/BLi-77gDrXD\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Just posted a photo https:\/\/www.instagram.com\/p\/BLi-77gDrXD\/\u00a0","timestamp":1476455143000,"timestamp_epochs":1476455143,"tweet_id":"786936025956442113","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/786936025956442113","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Just posted a photo <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BLi-xRaj9vH\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VcIXsjbmPF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BLi-xRaj9vH\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/BLi-xRaj9vH\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Just posted a photo https:\/\/www.instagram.com\/p\/BLi-xRaj9vH\/\u00a0","timestamp":1476455056000,"timestamp_epochs":1476455056,"tweet_id":"786935659097419777","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/786935659097419777","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/FelizAnivers%C3%A1rio?src=hash\"><s>#<\/s><b>FelizAnivers\u00e1rio<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Pai?src=hash\"><s>#<\/s><b>Pai<\/b><\/a> \nNeste dia recebo o presente de ter na vida este homem honrado que nunca\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BLXUW5OAgSH\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NVF8xb5nCV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BLXUW5OAgSH\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/BLXUW5OAgSH\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#FelizAnivers\u00e1rio #Pai \nNeste dia recebo o presente de ter na vida este homem honrado que nunca\u2026 https:\/\/www.instagram.com\/p\/BLXUW5OAgSH\/\u00a0","timestamp":1476063721000,"timestamp_epochs":1476063721,"tweet_id":"785294280726282241","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/785294280726282241","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Amizade?src=hash\"><s>#<\/s><b>Amizade<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/FazendoHistoria?src=hash\"><s>#<\/s><b>FazendoHistoria<\/b><\/a> \nNossos caminhos nos trazem alegrias e risos. Mas s\u00e3o de compromisso e\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BLHgJhvD4ig\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3GlIIfW3q7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BLHgJhvD4ig\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/BLHgJhvD4ig\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"#Amizade #FazendoHistoria \nNossos caminhos nos trazem alegrias e risos. Mas s\u00e3o de compromisso e\u2026 https:\/\/www.instagram.com\/p\/BLHgJhvD4ig\/\u00a0","timestamp":1475533032000,"timestamp_epochs":1475533032,"tweet_id":"783068412360724480","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/783068412360724480","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Swing no corpo sim.\nA mente vazia N\u00e3o.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Swing no corpo sim.\nA mente vazia N\u00e3o.","timestamp":1473601650000,"timestamp_epochs":1473601650,"tweet_id":"774967607854264321","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/774967607854264321","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Feliz?src=hash\"><s>#<\/s><b>Feliz<\/b><\/a> \nDomingo @ Feira de Santana <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BKN4Dikjg82\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/coMGLwSxbo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BKN4Dikjg82\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/BKN4Dikjg82\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#Feliz \nDomingo @ Feira de Santana https:\/\/www.instagram.com\/p\/BKN4Dikjg82\/\u00a0","timestamp":1473599409000,"timestamp_epochs":1473599409,"tweet_id":"774958208708378624","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/774958208708378624","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/F%C3%A9?src=hash\"><s>#<\/s><b>F\u00e9<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Resist%C3%AAncia?src=hash\"><s>#<\/s><b>Resist\u00eancia<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Resiliencia?src=hash\"><s>#<\/s><b>Resiliencia<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BKLXN9JjM-C\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fOgAnDDGOc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BKLXN9JjM-C\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/BKLXN9JjM-C\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#F\u00e9 #Resist\u00eancia #Resiliencia https:\/\/www.instagram.com\/p\/BKLXN9JjM-C\/\u00a0","timestamp":1473515084000,"timestamp_epochs":1473515084,"tweet_id":"774604523079860224","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/774604523079860224","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sobre isso tudo! Sobre mais um pouco!\nPara n\u00e3o esquecer (eu mesmo principalmente)\nPapa Francisco perdoa Tom Z\u00e9 \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PapaFrancisco?src=hash\"><s>#<\/s><b>PapaFrancisco<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PerdoaTomZ%C3%A9?src=hash\"><s>#<\/s><b>PerdoaTomZ\u00e9<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sobre isso tudo! Sobre mais um pouco!\nPara n\u00e3o esquecer (eu mesmo principalmente)\nPapa Francisco perdoa Tom Z\u00e9 \n#PapaFrancisco #PerdoaTomZ\u00e9","timestamp":1472607885000,"timestamp_epochs":1472607885,"tweet_id":"770799456287494144","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/770799456287494144","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BomSom?src=hash\"><s>#<\/s><b>BomSom<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BonsAmigos?src=hash\"><s>#<\/s><b>BonsAmigos<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/OvoDeCodorna?src=hash\"><s>#<\/s><b>OvoDeCodorna<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/N%C3%A3oH%C3%A1Problema?src=hash\"><s>#<\/s><b>N\u00e3oH\u00e1Problema<\/b><\/a> para resolver<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#BomSom #BonsAmigos #OvoDeCodorna #N\u00e3oH\u00e1Problema para resolver","timestamp":1471749818000,"timestamp_epochs":1471749818,"tweet_id":"767200461514543104","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/767200461514543104","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/MenteTranquila?src=hash\"><s>#<\/s><b>MenteTranquila<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#MenteTranquila","timestamp":1471749715000,"timestamp_epochs":1471749715,"tweet_id":"767200030247809024","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/767200030247809024","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Forr%C3%B3zinnn?src=hash\"><s>#<\/s><b>Forr\u00f3zinnn<\/b><\/a> para dormir ...<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#Forr\u00f3zinnn para dormir ...","timestamp":1471749710000,"timestamp_epochs":1471749710,"tweet_id":"767200009486004225","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/767200009486004225","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BomDia?src=hash\"><s>#<\/s><b>BomDia<\/b><\/a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/nofilter?src=hash\"><s>#<\/s><b>nofilter<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PelaGarantiaDeDireitos?src=hash\"><s>#<\/s><b>PelaGarantiaDeDireitos<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/GarantindoDireitos?src=hash\"><s>#<\/s><b>GarantindoDireitos<\/b><\/a> #31100 @ Parque Da Lagoa <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BJKsO7NjhdI\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Gx71aUFp7O\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BJKsO7NjhdI\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/BJKsO7NjhdI\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#BomDia\n#nofilter #PelaGarantiaDeDireitos #GarantindoDireitos #31100 @ Parque Da Lagoa https:\/\/www.instagram.com\/p\/BJKsO7NjhdI\/\u00a0","timestamp":1471345064000,"timestamp_epochs":1471345064,"tweet_id":"765502799522172928","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/765502799522172928","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Muita alegria! Galera do bem! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/SeJoga?src=hash\"><s>#<\/s><b>SeJoga<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Sextou?src=hash\"><s>#<\/s><b>Sextou<\/b><\/a> @ C\u00e2mera De Vereadores <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BIv6QTyjal6\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ifs4Wye7gK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BIv6QTyjal6\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/BIv6QTyjal6\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Muita alegria! Galera do bem! #SeJoga #Sextou @ C\u00e2mera De Vereadores https:\/\/www.instagram.com\/p\/BIv6QTyjal6\/\u00a0","timestamp":1470446446000,"timestamp_epochs":1470446446,"tweet_id":"761733723029139456","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/761733723029139456","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"O essencial \u00e9 invis\u00edvel aos olhos\" @ CDL Feira <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BIid5MfDCZw\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qoNyfByIiV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BIid5MfDCZw\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/BIid5MfDCZw\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\"O essencial \u00e9 invis\u00edvel aos olhos\" @ CDL Feira https:\/\/www.instagram.com\/p\/BIid5MfDCZw\/\u00a0","timestamp":1469995368000,"timestamp_epochs":1469995368,"tweet_id":"759841766321360896","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/759841766321360896","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"it\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PequenoPrinc%C3%ADpe?src=hash\"><s>#<\/s><b>PequenoPrinc\u00edpe<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Teatro?src=hash\"><s>#<\/s><b>Teatro<\/b><\/a> (@ Teatro CDL) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/3T1Z8fnOUPZ\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ws0XMhVKhm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/3T1Z8fnOUPZ\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/3T1Z8fnOUPZ<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#PequenoPrinc\u00edpe #Teatro (@ Teatro CDL) https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/3T1Z8fnOUPZ\u00a0","timestamp":1469992284000,"timestamp_epochs":1469992284,"tweet_id":"759828829393326080","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/759828829393326080","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Just posted a photo <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BIhmVrfjWYl\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BeGNUojQOM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BIhmVrfjWYl\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/BIhmVrfjWYl\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Just posted a photo https:\/\/www.instagram.com\/p\/BIhmVrfjWYl\/\u00a0","timestamp":1469966241000,"timestamp_epochs":1469966241,"tweet_id":"759719598136721408","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/759719598136721408","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/EmAtividade?src=hash\"><s>#<\/s><b>EmAtividade<\/b><\/a>\nMonitoramento de Aguadas no Distrito de Tiquaru\u00e7u.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/DefesaCivil?src=hash\"><s>#<\/s><b>DefesaCivil<\/b><\/a> e Secretaria de\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BIXn9hyjKDh\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tYszKhP3GX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BIXn9hyjKDh\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/BIXn9hyjKDh\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#EmAtividade\nMonitoramento de Aguadas no Distrito de Tiquaru\u00e7u.\n#DefesaCivil e Secretaria de\u2026 https:\/\/www.instagram.com\/p\/BIXn9hyjKDh\/\u00a0","timestamp":1469631548000,"timestamp_epochs":1469631548,"tweet_id":"758315793163620353","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/758315793163620353","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">CCleaner para Android ajudou a salvar 1,33\u00a0GB de meu dispositivo!\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/play.google.com\/store\/apps\/details?id=com.piriform.ccleaner\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JEs2JQN73U\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/play.google.com\/store\/apps\/details?id=com.piriform.ccleaner\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">play.google.com\/store\/apps\/det<\/span><span class=\"invisible\">ails?id=com.piriform.ccleaner<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CCleanerAndroid?src=hash\"><s>#<\/s><b>CCleanerAndroid<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"CCleaner para Android ajudou a salvar 1,33\u00a0GB de meu dispositivo!\nhttps:\/\/play.google.com\/store\/apps\/details?id=com.piriform.ccleaner\u00a0\u2026 #CCleanerAndroid","timestamp":1469593815000,"timestamp_epochs":1469593815,"tweet_id":"758157528425492483","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/758157528425492483","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Profundo?src=hash\"><s>#<\/s><b>Profundo<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/MudaMundo?src=hash\"><s>#<\/s><b>MudaMundo<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Melhora?src=hash\"><s>#<\/s><b>Melhora<\/b><\/a>\nAchei que gostaria deste Pin no Pinterest... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/pin.it\/FC5WjPy\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rJlFCxBLFJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/pin.it\/FC5WjPy\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">pin.it\/FC5WjPy<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#Profundo #MudaMundo #Melhora\nAchei que gostaria deste Pin no Pinterest... http:\/\/pin.it\/FC5WjPy\u00a0","timestamp":1469029228000,"timestamp_epochs":1469029228,"tweet_id":"755789481186304000","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/755789481186304000","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Just posted a photo <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BIFqkdsDjTH\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vrhvhqyU02\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BIFqkdsDjTH\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/BIFqkdsDjTH\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Just posted a photo https:\/\/www.instagram.com\/p\/BIFqkdsDjTH\/\u00a0","timestamp":1469028936000,"timestamp_epochs":1469028936,"tweet_id":"755788252892848128","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/755788252892848128","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Silencioso Desespero: Thoreau teria dito: \u201cgrande parte dos homens vive vidas de silencioso desespero\u201d.Ao pen... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/29XktTI\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pcGBmSDowG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/29XktTI\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/29XktTI<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Silencioso Desespero: Thoreau teria dito: \u201cgrande parte dos homens vive vidas de silencioso desespero\u201d.Ao pen... http:\/\/bit.ly\/29XktTI\u00a0","timestamp":1468986658000,"timestamp_epochs":1468986658,"tweet_id":"755610926317867008","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/755610926317867008","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"padrefabiodemelo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vivemos melhor quando deixamos de lado a pretens\u00e3o de ser o tribunal do outro.<\/p>","is_retweet":1,"likes":6347,"replies":158,"retweet_id":"754363744763904000","retweeter_userid":"274128156","retweeter_username":"p_americolopes","retweets":4558,"text":"Vivemos melhor quando deixamos de lado a pretens\u00e3o de ser o tribunal do outro.","timestamp":1467888255000,"timestamp_epochs":1467888255,"tweet_id":"751003890636713984","tweet_url":"\/pefabiodemelo\/status\/751003890636713984","user_id":"39342378","username":"pefabiodemelo"},{"fullname":"padrefabiodemelo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ser sentinela de si mesmo. Velar para que os invasores n\u00e3o assumam o comando da nossa vontade. Esta fidelidade n\u00e3o podemos exigir dos outros<\/p>","is_retweet":1,"likes":5104,"replies":157,"retweet_id":"754363713604444164","retweeter_userid":"274128156","retweeter_username":"p_americolopes","retweets":2240,"text":"Ser sentinela de si mesmo. Velar para que os invasores n\u00e3o assumam o comando da nossa vontade. Esta fidelidade n\u00e3o podemos exigir dos outros","timestamp":1467115934000,"timestamp_epochs":1467115934,"tweet_id":"747764541216399360","tweet_url":"\/pefabiodemelo\/status\/747764541216399360","user_id":"39342378","username":"pefabiodemelo"},{"fullname":"DEUS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que t\u00e9dio! Vou fazer tocar o telefone de algu\u00e9m que acabou de entrar no banho...<\/p>","is_retweet":1,"likes":1115,"replies":32,"retweet_id":"753388209837641728","retweeter_userid":"274128156","retweeter_username":"p_americolopes","retweets":382,"text":"Que t\u00e9dio! Vou fazer tocar o telefone de algu\u00e9m que acabou de entrar no banho...","timestamp":1467135212000,"timestamp_epochs":1467135212,"tweet_id":"747845400594423808","tweet_url":"\/OCriador\/status\/747845400594423808","user_id":"17877597","username":"OCriador"},{"fullname":"DEUS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Filhos, pelo Meu amor, parem de pecar e v\u00e3o dormir!<\/p>","is_retweet":1,"likes":810,"replies":17,"retweet_id":"753387982594375680","retweeter_userid":"274128156","retweeter_username":"p_americolopes","retweets":353,"text":"Filhos, pelo Meu amor, parem de pecar e v\u00e3o dormir!","timestamp":1467782036000,"timestamp_epochs":1467782036,"tweet_id":"750558377206571008","tweet_url":"\/OCriador\/status\/750558377206571008","user_id":"17877597","username":"OCriador"},{"fullname":"DEUS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu amado filho, Eu s\u00f3 te dei uma vida. Pelo Meu amor, n\u00e3o desperdice ela sendo um completo babaca.<\/p>","is_retweet":1,"likes":1511,"replies":19,"retweet_id":"753387790923075584","retweeter_userid":"274128156","retweeter_username":"p_americolopes","retweets":1112,"text":"Meu amado filho, Eu s\u00f3 te dei uma vida. Pelo Meu amor, n\u00e3o desperdice ela sendo um completo babaca.","timestamp":1467992416000,"timestamp_epochs":1467992416,"tweet_id":"751440776622645248","tweet_url":"\/OCriador\/status\/751440776622645248","user_id":"17877597","username":"OCriador"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Home?src=hash\"><s>#<\/s><b>Home<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Sono?src=hash\"><s>#<\/s><b>Sono<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PaiPresente?src=hash\"><s>#<\/s><b>PaiPresente<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#Home #Sono #PaiPresente","timestamp":1468455877000,"timestamp_epochs":1468455877,"tweet_id":"753384670331604992","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/753384670331604992","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Scientific American","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Pok\u00e9mon Go has introduced a lot of people to the basic idea of augmented reality <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/2a98FLf\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MCQndbpdkz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/2a98FLf\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/2a98FLf<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":119,"replies":9,"retweet_id":"753383866921062401","retweeter_userid":"274128156","retweeter_username":"p_americolopes","retweets":78,"text":"Pok\u00e9mon Go has introduced a lot of people to the basic idea of augmented reality http:\/\/bit.ly\/2a98FLf\u00a0","timestamp":1468454708000,"timestamp_epochs":1468454708,"tweet_id":"753379767160803332","tweet_url":"\/sciam\/status\/753379767160803332","user_id":"14647570","username":"sciam"},{"fullname":"Flamengo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Treinando para soltar aquela bomba. Meng\u00e3o iniciou a prepara\u00e7\u00e3o para o cl\u00e1ssico de s\u00e1bado <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BOTxFLA?src=hash\"><s>#<\/s><b>BOTxFLA<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dJEtY6W9L9\">pic.twitter.com\/dJEtY6W9L9<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1143,"replies":49,"retweet_id":"753383472081866753","retweeter_userid":"274128156","retweeter_username":"p_americolopes","retweets":305,"text":"Treinando para soltar aquela bomba. Meng\u00e3o iniciou a prepara\u00e7\u00e3o para o cl\u00e1ssico de s\u00e1bado #BOTxFLApic.twitter.com\/dJEtY6W9L9","timestamp":1468356475000,"timestamp_epochs":1468356475,"tweet_id":"752967751132651521","tweet_url":"\/Flamengo\/status\/752967751132651521","user_id":"59591856","username":"Flamengo"},{"fullname":"S\u00e9rgio B Carneiro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">H\u00e1 6 anos atr\u00e1s era promulgada a EC 66 de minha autoria e do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"113420596\" dir=\"ltr\" href=\"\/IBDFAM_oficial\"><s>@<\/s><b>IBDFAM_oficial<\/b><\/a> mudando o div\u00f3rcio no Brasil.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MEKb7bAoSr\">pic.twitter.com\/MEKb7bAoSr<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"753383204988547072","retweeter_userid":"274128156","retweeter_username":"p_americolopes","retweets":1,"text":"H\u00e1 6 anos atr\u00e1s era promulgada a EC 66 de minha autoria e do @IBDFAM_oficial mudando o div\u00f3rcio no Brasil.pic.twitter.com\/MEKb7bAoSr","timestamp":1468420146000,"timestamp_epochs":1468420146,"tweet_id":"753234806645919744","tweet_url":"\/sergiobc5\/status\/753234806645919744","user_id":"82261964","username":"sergiobc5"},{"fullname":"Cristovam Buarque","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O ECA \u00e9 enorme avan\u00e7o, mas temos muito q\/ caminhar p\/ q\/ todas crian\u00e7as tenham mesmos direitos,sobretudo \u00e0 educa\u00e7\u00e3o.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vF7XuqcO4L\">pic.twitter.com\/vF7XuqcO4L<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":137,"replies":41,"retweet_id":"753383161200017408","retweeter_userid":"274128156","retweeter_username":"p_americolopes","retweets":37,"text":"O ECA \u00e9 enorme avan\u00e7o, mas temos muito q\/ caminhar p\/ q\/ todas crian\u00e7as tenham mesmos direitos,sobretudo \u00e0 educa\u00e7\u00e3o.pic.twitter.com\/vF7XuqcO4L","timestamp":1468421799000,"timestamp_epochs":1468421799,"tweet_id":"753241738618236928","tweet_url":"\/Sen_Cristovam\/status\/753241738618236928","user_id":"20242549","username":"Sen_Cristovam"},{"fullname":"Papa Francisco","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Unamos nuestras fuerzas en todos los niveles, de modo que la paz en la amada Siria sea posible! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/peacepossible4Syria?src=hash\"><s>#<\/s><b>peacepossible4Syria<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":13693,"replies":474,"retweet_id":"753382672152535041","retweeter_userid":"274128156","retweeter_username":"p_americolopes","retweets":6402,"text":"\u00a1Unamos nuestras fuerzas en todos los niveles, de modo que la paz en la amada Siria sea posible! #peacepossible4Syria","timestamp":1467723646000,"timestamp_epochs":1467723646,"tweet_id":"750313469962964992","tweet_url":"\/Pontifex_es\/status\/750313469962964992","user_id":"525264466","username":"Pontifex_es"},{"fullname":"Flamengo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia, Na\u00e7\u00e3o! O segundo gol de Vizeu em Bras\u00edlia pelo \u00e2ngulo do rubro-negro Icaro Rabelo Regis!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/amp.twimg.com\/v\/a404f05a-eec9-4ebe-affc-f75d4ce1f898\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/A1NFZGjSeK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/amp.twimg.com\/v\/a404f05a-eec9-4ebe-affc-f75d4ce1f898\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">amp.twimg.com\/v\/a404f05a-eec<\/span><span class=\"invisible\">9-4ebe-affc-f75d4ce1f898<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":587,"replies":27,"retweet_id":"752877545297735684","retweeter_userid":"274128156","retweeter_username":"p_americolopes","retweets":153,"text":"Bom dia, Na\u00e7\u00e3o! O segundo gol de Vizeu em Bras\u00edlia pelo \u00e2ngulo do rubro-negro Icaro Rabelo Regis!https:\/\/amp.twimg.com\/v\/a404f05a-eec9-4ebe-affc-f75d4ce1f898\u00a0\u2026","timestamp":1468326285000,"timestamp_epochs":1468326285,"tweet_id":"752841121642840065","tweet_url":"\/Flamengo\/status\/752841121642840065","user_id":"59591856","username":"Flamengo"},{"fullname":"Marcelino Galo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Foi com muito pesar que recebi a not\u00edcia da morte da ex-ministra da Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade  Luiza Bairros. Mulher... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/1pJ0kaN52\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/F3BTc1iG5l\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/1pJ0kaN52\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/1pJ0kaN52<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"752877205231898625","retweeter_userid":"274128156","retweeter_username":"p_americolopes","retweets":1,"text":"Foi com muito pesar que recebi a not\u00edcia da morte da ex-ministra da Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade  Luiza Bairros. Mulher... http:\/\/fb.me\/1pJ0kaN52\u00a0","timestamp":1468334479000,"timestamp_epochs":1468334479,"tweet_id":"752875493053964288","tweet_url":"\/marcelinogalo\/status\/752875493053964288","user_id":"83633351","username":"marcelinogalo"},{"fullname":"Bahia na Pol\u00edtica","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Enviado por Jair Onofre - 12.07.2016 11:00h\nLuto\nEx-ministra da Igualdade Racial Luiza Bairros morre em Porto... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/4cPVv48Bw\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DPJjemNNxy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/4cPVv48Bw\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/4cPVv48Bw<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"752877112785268736","retweeter_userid":"274128156","retweeter_username":"p_americolopes","retweets":1,"text":"Enviado por Jair Onofre - 12.07.2016 11:00h\nLuto\nEx-ministra da Igualdade Racial Luiza Bairros morre em Porto... http:\/\/fb.me\/4cPVv48Bw\u00a0","timestamp":1468332359000,"timestamp_epochs":1468332359,"tweet_id":"752866597275074560","tweet_url":"\/BahiaNaPolitica\/status\/752866597275074560","user_id":"2219609406","username":"BahiaNaPolitica"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/DaqueleJeito?src=hash\"><s>#<\/s><b>DaqueleJeito<\/b><\/a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AgendaCheia?src=hash\"><s>#<\/s><b>AgendaCheia<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#DaqueleJeito\n#AgendaCheia","timestamp":1468171078000,"timestamp_epochs":1468171078,"tweet_id":"752190136809562113","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/752190136809562113","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A vida com arte e natureza \u00e9 muito mais suave.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Suave?src=hash\"><s>#<\/s><b>Suave<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Viver?src=hash\"><s>#<\/s><b>Viver<\/b><\/a> @ Centro Da Cidade De Feira De Santana <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BGevuZVuseR\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/24RQvce5WE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BGevuZVuseR\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/BGevuZVuseR\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A vida com arte e natureza \u00e9 muito mais suave.\n#Suave #Viver @ Centro Da Cidade De Feira De Santana https:\/\/www.instagram.com\/p\/BGevuZVuseR\/\u00a0","timestamp":1465575532000,"timestamp_epochs":1465575532,"tweet_id":"741303629274042368","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/741303629274042368","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Poesia?src=hash\"><s>#<\/s><b>Poesia<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Vida?src=hash\"><s>#<\/s><b>Vida<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Caminho?src=hash\"><s>#<\/s><b>Caminho<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Batalhas?src=hash\"><s>#<\/s><b>Batalhas<\/b><\/a> \nAos amigos, amigas e companheiros de\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BGX9az1Osal\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ggeyBv9JKc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BGX9az1Osal\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/BGX9az1Osal\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#Poesia #Vida #Caminho #Batalhas \nAos amigos, amigas e companheiros de\u2026 https:\/\/www.instagram.com\/p\/BGX9az1Osal\/\u00a0","timestamp":1465347831000,"timestamp_epochs":1465347831,"tweet_id":"740348579492024327","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/740348579492024327","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/OsVentosNosLevam?src=hash\"><s>#<\/s><b>OsVentosNosLevam<\/b><\/a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BomSom?src=hash\"><s>#<\/s><b>BomSom<\/b><\/a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AmoMuito?src=hash\"><s>#<\/s><b>AmoMuito<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BFccQ5uusRb\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4Iht9eS31V\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BFccQ5uusRb\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/BFccQ5uusRb\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#OsVentosNosLevam\n#BomSom\n#AmoMuito https:\/\/www.instagram.com\/p\/BFccQ5uusRb\/\u00a0","timestamp":1463350737000,"timestamp_epochs":1463350737,"tweet_id":"731972160319787008","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/731972160319787008","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Prefeitura de Feira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hospital da Mulher oferece gin\u00e1stica laboral para servidores e cooperados: As atividades acontecem de ter\u00e7a-f... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/1WjNEkY\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jPHqXBdZAP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/1WjNEkY\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/1WjNEkY<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"730140222684602369","retweeter_userid":"274128156","retweeter_username":"p_americolopes","retweets":1,"text":"Hospital da Mulher oferece gin\u00e1stica laboral para servidores e cooperados: As atividades acontecem de ter\u00e7a-f... http:\/\/bit.ly\/1WjNEkY\u00a0","timestamp":1462821891000,"timestamp_epochs":1462821891,"tweet_id":"729754023297867776","tweet_url":"\/PrefeituraFeira\/status\/729754023297867776","user_id":"230796058","username":"PrefeituraFeira"},{"fullname":"Minist\u00e9rio do Meio Ambiente","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/DiaMundialDoTrabalhador?src=hash\"><s>#<\/s><b>DiaMundialDoTrabalhador<\/b><\/a> <img alt=\"\ud83d\udc66\" aria-label=\"Emoji: Menino\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f466.png\" title=\"Menino\"\/><img alt=\"\ud83d\udc9a\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o verde\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49a.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o verde\"\/><img alt=\"\ud83d\udc67\" aria-label=\"Emoji: Garota\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f467.png\" title=\"Garota\"\/> Nossa homenagem aos trabalhadores q dedicam suas vidas \u00e0 preserva\u00e7\u00e3o da natureza! <img alt=\"\ud83c\udf43\" aria-label=\"Emoji: Folha esvoa\u00e7ando no vento\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f343.png\" title=\"Folha esvoa\u00e7ando no vento\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AGuy0IHWjN\">pic.twitter.com\/AGuy0IHWjN<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":93,"replies":2,"retweet_id":"730139571774730243","retweeter_userid":"274128156","retweeter_username":"p_americolopes","retweets":48,"text":"#DiaMundialDoTrabalhador  Nossa homenagem aos trabalhadores q dedicam suas vidas \u00e0 preserva\u00e7\u00e3o da natureza! pic.twitter.com\/AGuy0IHWjN","timestamp":1462102212000,"timestamp_epochs":1462102212,"tweet_id":"726735468188987392","tweet_url":"\/mmeioambiente\/status\/726735468188987392","user_id":"193003734","username":"mmeioambiente"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Kkkkk morri ... melhorrrr que todo mundo \u00e9  passageiro ....kkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/OCriador\/status\/694230641337057288\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/P8cm6Ewrii\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/OCriador\/status\/694230641337057288\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/OCriador\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/694230641337057288<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Kkkkk morri ... melhorrrr que todo mundo \u00e9  passageiro ....kkkkhttps:\/\/twitter.com\/OCriador\/status\/694230641337057288\u00a0\u2026","timestamp":1462855894000,"timestamp_epochs":1462855894,"tweet_id":"729896641973633024","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/729896641973633024","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"DEUS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ei, n\u00e3o adianta abrir esta janela an\u00f4nima do seu navegador a\u00ed, ok? Eu estou vendo tudo...<\/p>","is_retweet":1,"likes":868,"replies":18,"retweet_id":"729896057170202624","retweeter_userid":"274128156","retweeter_username":"p_americolopes","retweets":518,"text":"Ei, n\u00e3o adianta abrir esta janela an\u00f4nima do seu navegador a\u00ed, ok? Eu estou vendo tudo...","timestamp":1461807235000,"timestamp_epochs":1461807235,"tweet_id":"725498246433509376","tweet_url":"\/OCriador\/status\/725498246433509376","user_id":"17877597","username":"OCriador"},{"fullname":"Flamengo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pronto para escolher os melhores campe\u00f5es brasileiros do Meng\u00e3o? As enquetes vem a\u00ed... Novidade chegando na <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/FlaHexa?src=hash\"><s>#<\/s><b>FlaHexa<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dktX0nWwsb\">pic.twitter.com\/dktX0nWwsb<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":583,"replies":83,"retweet_id":"729895681595445248","retweeter_userid":"274128156","retweeter_username":"p_americolopes","retweets":228,"text":"Pronto para escolher os melhores campe\u00f5es brasileiros do Meng\u00e3o? As enquetes vem a\u00ed... Novidade chegando na #FlaHexapic.twitter.com\/dktX0nWwsb","timestamp":1462855508000,"timestamp_epochs":1462855508,"tweet_id":"729895021235863557","tweet_url":"\/Flamengo\/status\/729895021235863557","user_id":"59591856","username":"Flamengo"},{"fullname":"Ga\u00fachaZH","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Terceiro epis\u00f3dio de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"180463340\" dir=\"ltr\" href=\"\/GameOfThrones\"><s>@<\/s><b>GameOfThrones<\/b><\/a> tem acontecimentos importantes para os Stark <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/ow.ly\/UUmt3003PsZ\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SIY9JpKob2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/ow.ly\/UUmt3003PsZ\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">ow.ly\/UUmt3003PsZ<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FiLHW40J05\">pic.twitter.com\/FiLHW40J05<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":14,"replies":2,"retweet_id":"729895643225985024","retweeter_userid":"274128156","retweeter_username":"p_americolopes","retweets":4,"text":"Terceiro epis\u00f3dio de @GameOfThrones tem acontecimentos importantes para os Stark http:\/\/ow.ly\/UUmt3003PsZ\u00a0pic.twitter.com\/FiLHW40J05","timestamp":1462855506000,"timestamp_epochs":1462855506,"tweet_id":"729895013031784452","tweet_url":"\/GauchaZH\/status\/729895013031784452","user_id":"13531162","username":"GauchaZH"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">StandBy . Entre espinhos a beleza das rosas. Hora de descansar.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"StandBy . Entre espinhos a beleza das rosas. Hora de descansar.","timestamp":1462174505000,"timestamp_epochs":1462174505,"tweet_id":"727038685666021377","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/727038685666021377","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Opera%C3%A7%C3%A3oMicareta?src=hash\"><s>#<\/s><b>Opera\u00e7\u00e3oMicareta<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/SeJoga?src=hash\"><s>#<\/s><b>SeJoga<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/micaretadefeira?src=hash\"><s>#<\/s><b>micaretadefeira<\/b><\/a> @ Presidente Dultra <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BEzAq7NOsYt\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kWBRwNFQav\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BEzAq7NOsYt\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/BEzAq7NOsYt\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#Opera\u00e7\u00e3oMicareta #SeJoga #micaretadefeira @ Presidente Dultra https:\/\/www.instagram.com\/p\/BEzAq7NOsYt\/\u00a0","timestamp":1461960538000,"timestamp_epochs":1461960538,"tweet_id":"726141244548734976","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/726141244548734976","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E quem consegue dormir? Fim de semana da tens\u00e3o. Essa segunda-feira vai demorar de chegar... <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/MenosGan%C3%A2ncia?src=hash\"><s>#<\/s><b>MenosGan\u00e2ncia<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/MaisAmor?src=hash\"><s>#<\/s><b>MaisAmor<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/MaisVerdade?src=hash\"><s>#<\/s><b>MaisVerdade<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E quem consegue dormir? Fim de semana da tens\u00e3o. Essa segunda-feira vai demorar de chegar... #MenosGan\u00e2ncia #MaisAmor #MaisVerdade","timestamp":1460876021000,"timestamp_epochs":1460876021,"tweet_id":"721592453015412737","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/721592453015412737","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Sabad%C3%A3oNaAtividade?src=hash\"><s>#<\/s><b>Sabad\u00e3oNaAtividade<\/b><\/a>\nDeixa a luz entrar em seu cora\u00e7\u00e3o\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/MaisAmorPorFavor?src=hash\"><s>#<\/s><b>MaisAmorPorFavor<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#Sabad\u00e3oNaAtividade\nDeixa a luz entrar em seu cora\u00e7\u00e3o\n#MaisAmorPorFavor","timestamp":1460821182000,"timestamp_epochs":1460821182,"tweet_id":"721362440643026944","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/721362440643026944","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Avaliando o cen\u00e1rio.  Organizando projetos e planejando a gest\u00e3o. (@ Pra\u00e7a de Alimenta\u00e7\u00e3o da Av. Get\u00falio Vargas) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/lmd68scw7RA\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0jM5zt7fdu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/lmd68scw7RA\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/lmd68scw7RA<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Avaliando o cen\u00e1rio.  Organizando projetos e planejando a gest\u00e3o. (@ Pra\u00e7a de Alimenta\u00e7\u00e3o da Av. Get\u00falio Vargas) https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/lmd68scw7RA\u00a0","timestamp":1460744362000,"timestamp_epochs":1460744362,"tweet_id":"721040232162963458","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/721040232162963458","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tinha uma borboleta sobre as flores... @ UEFS <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BDyLAp5OscX\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1TqZSV3o8r\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BDyLAp5OscX\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/BDyLAp5OscX\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tinha uma borboleta sobre as flores... @ UEFS https:\/\/www.instagram.com\/p\/BDyLAp5OscX\/\u00a0","timestamp":1459784921000,"timestamp_epochs":1459784921,"tweet_id":"717016045370867712","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/717016045370867712","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Vai chegar a hora e quando chega a hora \u00e9  mais legal\" \n\"Mais f\u00e1cil falar do que fazer\"<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\"Vai chegar a hora e quando chega a hora \u00e9  mais legal\" \n\"Mais f\u00e1cil falar do que fazer\"","timestamp":1458608024000,"timestamp_epochs":1458608024,"tweet_id":"712079783753027586","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/712079783753027586","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pois..... \"Presto aten\u00e7\u00e3o nos que eles  dizem, mas eles n\u00e3o dizem nada\"<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pois..... \"Presto aten\u00e7\u00e3o nos que eles  dizem, mas eles n\u00e3o dizem nada\"","timestamp":1458607961000,"timestamp_epochs":1458607961,"tweet_id":"712079516148047872","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/712079516148047872","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Juventude?src=hash\"><s>#<\/s><b>Juventude<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PassoAFrente?src=hash\"><s>#<\/s><b>PassoAFrente<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BDGzcHkOsRh\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vARo29SGiE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BDGzcHkOsRh\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/BDGzcHkOsRh\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#Juventude #PassoAFrente https:\/\/www.instagram.com\/p\/BDGzcHkOsRh\/\u00a0","timestamp":1458329722000,"timestamp_epochs":1458329722,"tweet_id":"710912500116668417","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/710912500116668417","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Just posted a photo <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BDGiB43Osb0\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ow4R8cPuW2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BDGiB43Osb0\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/BDGiB43Osb0\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Just posted a photo https:\/\/www.instagram.com\/p\/BDGiB43Osb0\/\u00a0","timestamp":1458320594000,"timestamp_epochs":1458320594,"tweet_id":"710874214639792128","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/710874214639792128","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"AcordaCidade.com.br","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pa\u00edses da Am\u00e9rica Latina investem pouco em crian\u00e7as at\u00e9 5 anos, diz estudo <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/24SwVb5\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/A6FfeoE2mt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/24SwVb5\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/24SwVb5<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"707896936435748865","retweeter_userid":"274128156","retweeter_username":"p_americolopes","retweets":1,"text":"Pa\u00edses da Am\u00e9rica Latina investem pouco em crian\u00e7as at\u00e9 5 anos, diz estudo http:\/\/bit.ly\/24SwVb5\u00a0","timestamp":1457609941000,"timestamp_epochs":1457609941,"tweet_id":"707893518463852545","tweet_url":"\/Acordacidade\/status\/707893518463852545","user_id":"71344413","username":"Acordacidade"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Filho?src=hash\"><s>#<\/s><b>Filho<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/6Anos?src=hash\"><s>#<\/s><b>6Anos<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Tempo?src=hash\"><s>#<\/s><b>Tempo<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Mist%C3%A9rio?src=hash\"><s>#<\/s><b>Mist\u00e9rio<\/b><\/a>\nHoje completa 6 anos o Pequeno Luiz Arthur. Sensa\u00e7\u00e3o indescrit\u00edvel de\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/instagram.com\/p\/7wUkNtOsZ0\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FSKCAmhCgM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/instagram.com\/p\/7wUkNtOsZ0\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/7wUkNtOsZ0\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#Filho #6Anos #Tempo #Mist\u00e9rio\nHoje completa 6 anos o Pequeno Luiz Arthur. Sensa\u00e7\u00e3o indescrit\u00edvel de\u2026 https:\/\/instagram.com\/p\/7wUkNtOsZ0\/\u00a0","timestamp":1442542953000,"timestamp_epochs":1442542953,"tweet_id":"644697988552617984","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/644697988552617984","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sem Coment\u00e1rios! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Chorei?src=hash\"><s>#<\/s><b>Chorei<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/1SmdbJbM4\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/nWpurydmXW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/1SmdbJbM4\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/1SmdbJbM4<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sem Coment\u00e1rios! #Chorei http:\/\/fb.me\/1SmdbJbM4\u00a0","timestamp":1427667632000,"timestamp_epochs":1427667632,"tweet_id":"582306374098415616","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/582306374098415616","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Companheiros de turma,  de debates e de estudo.  \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Intera%C3%A7%C3%A3o?src=hash\"><s>#<\/s><b>Intera\u00e7\u00e3o<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Aprendizado?src=hash\"><s>#<\/s><b>Aprendizado<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/4qWOKKr2T\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/W4sMqtZOkL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/4qWOKKr2T\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/4qWOKKr2T<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Companheiros de turma,  de debates e de estudo.  \n#Intera\u00e7\u00e3o #Aprendizado http:\/\/fb.me\/4qWOKKr2T\u00a0","timestamp":1425155247000,"timestamp_epochs":1425155247,"tweet_id":"571768664799760384","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/571768664799760384","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Conclu\u00edda mais uma etapa. Apresenta\u00e7\u00e3o do TCC. \nEspecializa\u00e7\u00e3o em Gest\u00e3o de Pol\u00edticas P\u00fablicas\nUnicamp \/ Funda\u00e7\u00e3o... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/7auetW0s2\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/DBh0N2hmfH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/7auetW0s2\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/7auetW0s2<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Conclu\u00edda mais uma etapa. Apresenta\u00e7\u00e3o do TCC. \nEspecializa\u00e7\u00e3o em Gest\u00e3o de Pol\u00edticas P\u00fablicas\nUnicamp \/ Funda\u00e7\u00e3o... http:\/\/fb.me\/7auetW0s2\u00a0","timestamp":1425154789000,"timestamp_epochs":1425154789,"tweet_id":"571766742894190592","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/571766742894190592","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como assim? A sonega\u00e7\u00e3o de impostos das M\u00e9dias e Grandes Empresas chega a mais de 10 % do PIB?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Como assim? A sonega\u00e7\u00e3o de impostos das M\u00e9dias e Grandes Empresas chega a mais de 10 % do PIB?","timestamp":1424972414000,"timestamp_epochs":1424972414,"tweet_id":"571001809831129088","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/571001809831129088","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fundamental \u00e9 saber ler, tentado escrever uma nova hist\u00f3ria.\n <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ElevarConceitos?src=hash\"><s>#<\/s><b>ElevarConceitos<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Aprender?src=hash\"><s>#<\/s><b>Aprender<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NovaCulturaPol%C3%ADtica?src=hash\"><s>#<\/s><b>NovaCulturaPol\u00edtica<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/6mSrnkBsD\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/iFe4qCSY8e\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/6mSrnkBsD\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/6mSrnkBsD<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fundamental \u00e9 saber ler, tentado escrever uma nova hist\u00f3ria.\n #ElevarConceitos #Aprender #NovaCulturaPol\u00edtica http:\/\/fb.me\/6mSrnkBsD\u00a0","timestamp":1424957621000,"timestamp_epochs":1424957621,"tweet_id":"570939760908341248","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/570939760908341248","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Estudar?src=hash\"><s>#<\/s><b>Estudar<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Moblizar?src=hash\"><s>#<\/s><b>Moblizar<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ProblemasDoBrasil?src=hash\"><s>#<\/s><b>ProblemasDoBrasil<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/DisputaDeClasse?src=hash\"><s>#<\/s><b>DisputaDeClasse<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Comunica%C3%A7%C3%A3o?src=hash\"><s>#<\/s><b>Comunica\u00e7\u00e3o<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Press%C3%A3o?src=hash\"><s>#<\/s><b>Press\u00e3o<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Solidariedade?src=hash\"><s>#<\/s><b>Solidariedade<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/MaisAmorPorFavor?src=hash\"><s>#<\/s><b>MaisAmorPorFavor<\/b><\/a>... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/7bqjtQkzz\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/EaVzAa0FiI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/7bqjtQkzz\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/7bqjtQkzz<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#Estudar #Moblizar #ProblemasDoBrasil #DisputaDeClasse #Comunica\u00e7\u00e3o #Press\u00e3o #Solidariedade #MaisAmorPorFavor... http:\/\/fb.me\/7bqjtQkzz\u00a0","timestamp":1424957351000,"timestamp_epochs":1424957351,"tweet_id":"570938631747203073","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/570938631747203073","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se era \u00e1gua que estavam pedindo.  \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/TomeChuva?src=hash\"><s>#<\/s><b>TomeChuva<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Temporal?src=hash\"><s>#<\/s><b>Temporal<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BaianosFazemChover?src=hash\"><s>#<\/s><b>BaianosFazemChover<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/78AwwJILM\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/8jGsTjnZJr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/78AwwJILM\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/78AwwJILM<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se era \u00e1gua que estavam pedindo.  \n#TomeChuva #Temporal #BaianosFazemChover http:\/\/fb.me\/78AwwJILM\u00a0","timestamp":1424896192000,"timestamp_epochs":1424896192,"tweet_id":"570682110366900224","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/570682110366900224","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PartiuS%C3%A3oPaulo?src=hash\"><s>#<\/s><b>PartiuS\u00e3oPaulo<\/b><\/a>\nNa mala levando uma muringa, alguns p\u00e9s de Mandacaru e Palma, al\u00e9m de temperos baianos para os... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/1AobilecQ\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/VUeiEwQ5q8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/1AobilecQ\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/1AobilecQ<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#PartiuS\u00e3oPaulo\nNa mala levando uma muringa, alguns p\u00e9s de Mandacaru e Palma, al\u00e9m de temperos baianos para os... http:\/\/fb.me\/1AobilecQ\u00a0","timestamp":1424788424000,"timestamp_epochs":1424788424,"tweet_id":"570230096549810176","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/570230096549810176","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"\"  M\u00fasica,  Regionalidade e Resist\u00eancia Cultural \"\" \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/SempreSonhar?src=hash\"><s>#<\/s><b>SempreSonhar<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/SempreLutar?src=hash\"><s>#<\/s><b>SempreLutar<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/EscolaDeMusica?src=hash\"><s>#<\/s><b>EscolaDeMusica<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NovaTurma?src=hash\"><s>#<\/s><b>NovaTurma<\/b><\/a>... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/41vJjxdd2\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/U44LUQYye1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/41vJjxdd2\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/41vJjxdd2<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\"\"  M\u00fasica,  Regionalidade e Resist\u00eancia Cultural \"\" \n#SempreSonhar #SempreLutar #EscolaDeMusica #NovaTurma... http:\/\/fb.me\/41vJjxdd2\u00a0","timestamp":1423491655000,"timestamp_epochs":1423491655,"tweet_id":"564791056324370433","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/564791056324370433","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Agenda?src=hash\"><s>#<\/s><b>Agenda<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/3vYdA5qie\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/5UQroElmMf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/3vYdA5qie\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/3vYdA5qie<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#Agenda http:\/\/fb.me\/3vYdA5qie\u00a0","timestamp":1423285641000,"timestamp_epochs":1423285641,"tweet_id":"563926969684078592","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/563926969684078592","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PartiuSD?src=hash\"><s>#<\/s><b>PartiuSD<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/3D3SRpqOb\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/0qaSUf208z\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/3D3SRpqOb\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/3D3SRpqOb<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#PartiuSD http:\/\/fb.me\/3D3SRpqOb\u00a0","timestamp":1423253072000,"timestamp_epochs":1423253072,"tweet_id":"563790363488710657","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/563790363488710657","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente,  Mais Amor Por Favor! \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Menos%C3%93dio?src=hash\"><s>#<\/s><b>Menos\u00d3dio<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/MenosFofoca?src=hash\"><s>#<\/s><b>MenosFofoca<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/MenosInveja?src=hash\"><s>#<\/s><b>MenosInveja<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/MenosMaldade?src=hash\"><s>#<\/s><b>MenosMaldade<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/MaisAmorPorFavor?src=hash\"><s>#<\/s><b>MaisAmorPorFavor<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/MaisCalma?src=hash\"><s>#<\/s><b>MaisCalma<\/b><\/a>... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/7d6mOmeUf\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/9CtgYWVgkl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/7d6mOmeUf\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/7d6mOmeUf<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gente,  Mais Amor Por Favor! \n#Menos\u00d3dio #MenosFofoca #MenosInveja #MenosMaldade #MaisAmorPorFavor #MaisCalma... http:\/\/fb.me\/7d6mOmeUf\u00a0","timestamp":1421404839000,"timestamp_epochs":1421404839,"tweet_id":"556038314999169024","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/556038314999169024","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Dia02?src=hash\"><s>#<\/s><b>Dia02<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Festa?src=hash\"><s>#<\/s><b>Festa<\/b><\/a> Anivers\u00e1rio de Rodrigo. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Novinho?src=hash\"><s>#<\/s><b>Novinho<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AmizadePresente?src=hash\"><s>#<\/s><b>AmizadePresente<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Parceiro?src=hash\"><s>#<\/s><b>Parceiro<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/3NB0tIYGw\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/1RXfAp7bnp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/3NB0tIYGw\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/3NB0tIYGw<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#Dia02 #Festa Anivers\u00e1rio de Rodrigo. #Novinho #AmizadePresente #Parceiro http:\/\/fb.me\/3NB0tIYGw\u00a0","timestamp":1420243806000,"timestamp_epochs":1420243806,"tweet_id":"551168587017494529","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/551168587017494529","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CulturaPresente?src=hash\"><s>#<\/s><b>CulturaPresente<\/b><\/a> no Natal Encantado,  a Orquestra Santo Ant\u00f4nio, do Munic\u00edpio de Concei\u00e7\u00e3o do Coit\u00e9.  Terra dos... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/1QRQNCtW8\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/NYPDDAlT6Z\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/1QRQNCtW8\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/1QRQNCtW8<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#CulturaPresente no Natal Encantado,  a Orquestra Santo Ant\u00f4nio, do Munic\u00edpio de Concei\u00e7\u00e3o do Coit\u00e9.  Terra dos... http:\/\/fb.me\/1QRQNCtW8\u00a0","timestamp":1418856307000,"timestamp_epochs":1418856307,"tweet_id":"545348994910932992","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/545348994910932992","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Hoje?src=hash\"><s>#<\/s><b>Hoje<\/b><\/a> eu quero <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Paz?src=hash\"><s>#<\/s><b>Paz<\/b><\/a>,  eu quero <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Amor?src=hash\"><s>#<\/s><b>Amor<\/b><\/a>!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#Hoje eu quero #Paz,  eu quero #Amor!","timestamp":1418666188000,"timestamp_epochs":1418666188,"tweet_id":"544551580083945472","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/544551580083945472","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Torneio de Badogue,  Estilingue,  no povoado de Santo Ant\u00f4nio.  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/dificilprad%C3%A9deu?src=hash\"><s>#<\/s><b>dificilprad\u00e9deu<\/b><\/a>.  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Tradi%C3%A7%C3%A3o?src=hash\"><s>#<\/s><b>Tradi\u00e7\u00e3o<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Torneio de Badogue,  Estilingue,  no povoado de Santo Ant\u00f4nio.  #dificilprad\u00e9deu.  #Tradi\u00e7\u00e3o","timestamp":1418586178000,"timestamp_epochs":1418586178,"tweet_id":"544215993636388864","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/544215993636388864","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ontem tive o prazer de participar da entrega das medalhas a estas figuras especiais que a despeito de outros... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/6YoUicQUJ\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/7VHuFSjrv0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/6YoUicQUJ\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/6YoUicQUJ<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ontem tive o prazer de participar da entrega das medalhas a estas figuras especiais que a despeito de outros... http:\/\/fb.me\/6YoUicQUJ\u00a0","timestamp":1418501574000,"timestamp_epochs":1418501574,"tweet_id":"543861138967248896","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/543861138967248896","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NinguemMerece?src=hash\"><s>#<\/s><b>NinguemMerece<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/6nnRZF3WR\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/nXxORelF1O\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/6nnRZF3WR\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/6nnRZF3WR<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#NinguemMerece http:\/\/fb.me\/6nnRZF3WR\u00a0","timestamp":1418219788000,"timestamp_epochs":1418219788,"tweet_id":"542679240714760194","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/542679240714760194","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Estamos chegando ao limite,  um absurdo homens que usam a palavra de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Deus?src=hash\"><s>#<\/s><b>Deus<\/b><\/a> para enganar o povo, se elegem, e... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/3pb6blTSK\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/UMW6l60SJd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/3pb6blTSK\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/3pb6blTSK<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Estamos chegando ao limite,  um absurdo homens que usam a palavra de #Deus para enganar o povo, se elegem, e... http:\/\/fb.me\/3pb6blTSK\u00a0","timestamp":1418173159000,"timestamp_epochs":1418173159,"tweet_id":"542483668078723072","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/542483668078723072","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Concordo?src=hash\"><s>#<\/s><b>Concordo<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Sim?src=hash\"><s>#<\/s><b>Sim<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/2JiTjd36A\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/8QSVlX2WJA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/2JiTjd36A\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/2JiTjd36A<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#Concordo #Sim http:\/\/fb.me\/2JiTjd36A\u00a0","timestamp":1418172793000,"timestamp_epochs":1418172793,"tweet_id":"542482130295865347","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/542482130295865347","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CulturaPopular?src=hash\"><s>#<\/s><b>CulturaPopular<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/6Y0UvUknz\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/nGmjyZi8IS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/6Y0UvUknz\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/6Y0UvUknz<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#CulturaPopular http:\/\/fb.me\/6Y0UvUknz\u00a0","timestamp":1418135927000,"timestamp_epochs":1418135927,"tweet_id":"542327504435175425","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/542327504435175425","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando Chove  no Sert\u00e3o... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/1LdCJlZuD\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/bq3f8q1rnD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/1LdCJlZuD\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/1LdCJlZuD<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quando Chove  no Sert\u00e3o... http:\/\/fb.me\/1LdCJlZuD\u00a0","timestamp":1418122449000,"timestamp_epochs":1418122449,"tweet_id":"542270973400334336","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/542270973400334336","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A luz por entre as folhas. Um calor caracter\u00edstico!  E um desejo sertanejo! .\"Eu quero \u00c1gua\". <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/1fahY7jAK\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/qRzuSKeerO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/1fahY7jAK\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/1fahY7jAK<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A luz por entre as folhas. Um calor caracter\u00edstico!  E um desejo sertanejo! .\"Eu quero \u00c1gua\". http:\/\/fb.me\/1fahY7jAK\u00a0","timestamp":1417978113000,"timestamp_epochs":1417978113,"tweet_id":"541665585697161216","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/541665585697161216","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Vamos?src=hash\"><s>#<\/s><b>Vamos<\/b><\/a>? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/1owenfs7L\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/9Vq2YHsHZ8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/1owenfs7L\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/1owenfs7L<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#Vamos? http:\/\/fb.me\/1owenfs7L\u00a0","timestamp":1417880094000,"timestamp_epochs":1417880094,"tweet_id":"541254463429021696","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/541254463429021696","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eita po... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/79SoV4YoC\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/COYLt2vnOI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/79SoV4YoC\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/79SoV4YoC<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eita po... http:\/\/fb.me\/79SoV4YoC\u00a0","timestamp":1417879761000,"timestamp_epochs":1417879761,"tweet_id":"541253067199762433","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/541253067199762433","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"it\">Marighella Vive! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/1IPdQhzPH\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/Wz1Ru4pbQg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/1IPdQhzPH\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/1IPdQhzPH<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Marighella Vive! http:\/\/fb.me\/1IPdQhzPH\u00a0","timestamp":1417869452000,"timestamp_epochs":1417869452,"tweet_id":"541209828434411520","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/541209828434411520","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">\"Tou tomando com Whisky e Red Bull\"<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\"Tou tomando com Whisky e Red Bull\"","timestamp":1417843865000,"timestamp_epochs":1417843865,"tweet_id":"541102507335098368","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/541102507335098368","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NoiteLonga?src=hash\"><s>#<\/s><b>NoiteLonga<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Amizade?src=hash\"><s>#<\/s><b>Amizade<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/2CxaQCIIp\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/dM6qERrc0I\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/2CxaQCIIp\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/2CxaQCIIp<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#NoiteLonga #Amizade http:\/\/fb.me\/2CxaQCIIp\u00a0","timestamp":1417840391000,"timestamp_epochs":1417840391,"tweet_id":"541087937321238528","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/541087937321238528","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sem palavras <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/3omyS1KOq\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/WcqeTX8Nnv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/3omyS1KOq\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/3omyS1KOq<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sem palavras http:\/\/fb.me\/3omyS1KOq\u00a0","timestamp":1417840351000,"timestamp_epochs":1417840351,"tweet_id":"541087767456153601","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/541087767456153601","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">AGORA SIM...  Kkkkkk PABLO NO SOM\n. \"Tomara que voc\u00ea  tenha feito a escolha certa... N\u00e3o  me procure mais.\" <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/2OWagPu8y\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/dtanuyLqDm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/2OWagPu8y\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/2OWagPu8y<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"AGORA SIM...  Kkkkkk PABLO NO SOM\n. \"Tomara que voc\u00ea  tenha feito a escolha certa... N\u00e3o  me procure mais.\" http:\/\/fb.me\/2OWagPu8y\u00a0","timestamp":1417834455000,"timestamp_epochs":1417834455,"tweet_id":"541063039072894976","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/541063039072894976","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Te dei carinho amor,  em troca ganhei ingratid\u00e3o.  N\u00e3o  sei porque, mas acho que \u00e9 falta de compreens\u00e3o. \nVou me... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/3r23Ad2b8\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/SEr7zz6dlU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/3r23Ad2b8\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/3r23Ad2b8<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\"Te dei carinho amor,  em troca ganhei ingratid\u00e3o.  N\u00e3o  sei porque, mas acho que \u00e9 falta de compreens\u00e3o. \nVou me... http:\/\/fb.me\/3r23Ad2b8\u00a0","timestamp":1417829542000,"timestamp_epochs":1417829542,"tweet_id":"541042429898817536","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/541042429898817536","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Estudar?src=hash\"><s>#<\/s><b>Estudar<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NoiteLonga?src=hash\"><s>#<\/s><b>NoiteLonga<\/b><\/a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/P%C3%B3s?src=hash\"><s>#<\/s><b>P\u00f3s<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/FPAbramo?src=hash\"><s>#<\/s><b>FPAbramo<\/b><\/a>\nIndico aos Navegantes um excelente livro sobre Gest\u00e3o P\u00fablica <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/4o0aYUp7N\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/MdNJcxC4n9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/4o0aYUp7N\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/4o0aYUp7N<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#Estudar #NoiteLonga\n#P\u00f3s #FPAbramo\nIndico aos Navegantes um excelente livro sobre Gest\u00e3o P\u00fablica http:\/\/fb.me\/4o0aYUp7N\u00a0","timestamp":1417561884000,"timestamp_epochs":1417561884,"tweet_id":"539919791234895873","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/539919791234895873","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\udbba\udf92! \"Nunca Mudou,  Nem Nunca  Mudar\u00e1\"  ! \udbba\udf92<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\udbba\udf92! \"Nunca Mudou,  Nem Nunca  Mudar\u00e1\"  ! \udbba\udf92","timestamp":1417522151000,"timestamp_epochs":1417522151,"tweet_id":"539753140774780928","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/539753140774780928","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Debate?src=hash\"><s>#<\/s><b>Debate<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Cultura?src=hash\"><s>#<\/s><b>Cultura<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/2xZc0U5Iy\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/RqGG03N5er\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/2xZc0U5Iy\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/2xZc0U5Iy<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#Debate #Cultura http:\/\/fb.me\/2xZc0U5Iy\u00a0","timestamp":1417491285000,"timestamp_epochs":1417491285,"tweet_id":"539623678259249152","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/539623678259249152","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Espet\u00e1culo no Cuca - Arte e Educa\u00e7\u00e3o na Princesa  do Sert\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Espet\u00e1culo no Cuca - Arte e Educa\u00e7\u00e3o na Princesa  do Sert\u00e3o","timestamp":1416609542000,"timestamp_epochs":1416609542,"tweet_id":"535925379585015808","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/535925379585015808","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Busquem Voar! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/3rblAWeQl\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/Ai7pH2r999\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/3rblAWeQl\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/3rblAWeQl<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Busquem Voar! http:\/\/fb.me\/3rblAWeQl\u00a0","timestamp":1416413365000,"timestamp_epochs":1416413365,"tweet_id":"535102553756016640","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/535102553756016640","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Gooll 3x1 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/3hgpifAav\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/dxlsIuL07d\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/3hgpifAav\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/3hgpifAav<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gooll 3x1 http:\/\/fb.me\/3hgpifAav\u00a0","timestamp":1416170545000,"timestamp_epochs":1416170545,"tweet_id":"534084094351917056","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/534084094351917056","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Sisal?src=hash\"><s>#<\/s><b>Sisal<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Bahia?src=hash\"><s>#<\/s><b>Bahia<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Brasil?src=hash\"><s>#<\/s><b>Brasil<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/72j0lUFZY\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/j5C1Hdfryh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/72j0lUFZY\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/72j0lUFZY<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#Sisal #Bahia #Brasil http:\/\/fb.me\/72j0lUFZY\u00a0","timestamp":1416081126000,"timestamp_epochs":1416081126,"tweet_id":"533709044926914561","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/533709044926914561","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Chegando na Casa de Mainha depois de uma bela semana de reencontros e revigorantes energias para se manter na luta. \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Menos%C3%93dio?src=hash\"><s>#<\/s><b>Menos\u00d3dio<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/MaisAmor?src=hash\"><s>#<\/s><b>MaisAmor<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Chegando na Casa de Mainha depois de uma bela semana de reencontros e revigorantes energias para se manter na luta. \n#Menos\u00d3dio #MaisAmor","timestamp":1416021646000,"timestamp_epochs":1416021646,"tweet_id":"533459567754362880","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/533459567754362880","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E a escolha de hoje quem fez foi Arthur.  Decis\u00e3o  comum no s\u00e1bado  especial.  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PapaiAt%C3%A9Dormir?src=hash\"><s>#<\/s><b>PapaiAt\u00e9Dormir<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E a escolha de hoje quem fez foi Arthur.  Decis\u00e3o  comum no s\u00e1bado  especial.  #PapaiAt\u00e9Dormir","timestamp":1415494607000,"timestamp_epochs":1415494607,"tweet_id":"531249004265635840","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/531249004265635840","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Divulguem <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/6Rru3M4T8\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/YpUq9GCrmt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/6Rru3M4T8\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/6Rru3M4T8<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Divulguem http:\/\/fb.me\/6Rru3M4T8\u00a0","timestamp":1415317765000,"timestamp_epochs":1415317765,"tweet_id":"530507274163609600","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/530507274163609600","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Para descontrair e rir! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/3pmSVNvpp\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/f4PIoL1bRe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/3pmSVNvpp\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/3pmSVNvpp<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Para descontrair e rir! http:\/\/fb.me\/3pmSVNvpp\u00a0","timestamp":1415317638000,"timestamp_epochs":1415317638,"tweet_id":"530506741361176577","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/530506741361176577","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o tem jeito! A Globo me enoja!\nDizer que o objetivo \u00e9 criar conselhos com os 'movimentos ditos sociais' \u00e9 um... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/1ISHnLsTT\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/X4sGQBtpBa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/1ISHnLsTT\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/1ISHnLsTT<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o tem jeito! A Globo me enoja!\nDizer que o objetivo \u00e9 criar conselhos com os 'movimentos ditos sociais' \u00e9 um... http:\/\/fb.me\/1ISHnLsTT\u00a0","timestamp":1414635595000,"timestamp_epochs":1414635595,"tweet_id":"527646045174763521","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/527646045174763521","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Meng%C3%A3o?src=hash\"><s>#<\/s><b>Meng\u00e3o<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/3hbH5dNPt\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/jP1UAk6RB6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/3hbH5dNPt\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/3hbH5dNPt<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#Meng\u00e3o http:\/\/fb.me\/3hbH5dNPt\u00a0","timestamp":1414634116000,"timestamp_epochs":1414634116,"tweet_id":"527639844470915073","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/527639844470915073","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">Goooolllll <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Meng%C3%A3o?src=hash\"><s>#<\/s><b>Meng\u00e3o<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Goooolllll #Meng\u00e3o","timestamp":1414632117000,"timestamp_epochs":1414632117,"tweet_id":"527631459377758208","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/527631459377758208","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/MeuPensar?src=hash\"><s>#<\/s><b>MeuPensar<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/29Anos?src=hash\"><s>#<\/s><b>29Anos<\/b><\/a>\nHoje me permiti assistir o hor\u00e1rio eleitoral tentando analisar com cuidado cada campanha.... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/72h8huRLf\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/bRBC42DNMS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/72h8huRLf\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/72h8huRLf<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#MeuPensar #29Anos\nHoje me permiti assistir o hor\u00e1rio eleitoral tentando analisar com cuidado cada campanha.... http:\/\/fb.me\/72h8huRLf\u00a0","timestamp":1414020876000,"timestamp_epochs":1414020876,"tweet_id":"525067730370965505","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/525067730370965505","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/MaisAmor?src=hash\"><s>#<\/s><b>MaisAmor<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Menos%C3%93dio?src=hash\"><s>#<\/s><b>Menos\u00d3dio<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/3RVWaiyqX\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/jXYmldlcd0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/3RVWaiyqX\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/3RVWaiyqX<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#MaisAmor #Menos\u00d3dio http:\/\/fb.me\/3RVWaiyqX\u00a0","timestamp":1413678990000,"timestamp_epochs":1413678990,"tweet_id":"523633756310360064","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/523633756310360064","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Louvor do Esquecimento\n\nBom \u00e9 o esquecimento.  Sen\u00e3o como \u00e9 que  O filho  deixaria a m\u00e3e que o amamentou?  Que... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/1dyxT6OHY\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/8Kl6wpeDjq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/1dyxT6OHY\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/1dyxT6OHY<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Louvor do Esquecimento\n\nBom \u00e9 o esquecimento.  Sen\u00e3o como \u00e9 que  O filho  deixaria a m\u00e3e que o amamentou?  Que... http:\/\/fb.me\/1dyxT6OHY\u00a0","timestamp":1413492548000,"timestamp_epochs":1413492548,"tweet_id":"522851762458206210","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/522851762458206210","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Para quem tem uma boa posi\u00e7\u00e3o social, \/ falar de comida \u00e9 coisa baixa. \/ \u00c9 compreens\u00edvel: eles j\u00e1 comeram.\"... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/3YYEANJg8\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/SxOkxmrHOq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/3YYEANJg8\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/3YYEANJg8<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\"Para quem tem uma boa posi\u00e7\u00e3o social, \/ falar de comida \u00e9 coisa baixa. \/ \u00c9 compreens\u00edvel: eles j\u00e1 comeram.\"... http:\/\/fb.me\/3YYEANJg8\u00a0","timestamp":1413492214000,"timestamp_epochs":1413492214,"tweet_id":"522850359115788288","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/522850359115788288","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Eu sou meu voto. Meu voto n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 para mim. Meu voto \u00e9 para todos\" <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/4kNHKQP2i\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/1v7yrofZU0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/4kNHKQP2i\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/4kNHKQP2i<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\"Eu sou meu voto. Meu voto n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 para mim. Meu voto \u00e9 para todos\" http:\/\/fb.me\/4kNHKQP2i\u00a0","timestamp":1413489427000,"timestamp_epochs":1413489427,"tweet_id":"522838669401415680","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/522838669401415680","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma pequena li\u00e7\u00e3o! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PraQuemTemF%C3%A9?src=hash\"><s>#<\/s><b>PraQuemTemF\u00e9<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/6McA0h7HN\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/WV3A2mFI2R\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/6McA0h7HN\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/6McA0h7HN<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Uma pequena li\u00e7\u00e3o! #PraQuemTemF\u00e9 http:\/\/fb.me\/6McA0h7HN\u00a0","timestamp":1413471028000,"timestamp_epochs":1413471028,"tweet_id":"522761498905808897","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/522761498905808897","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tenho o Orgulho de ter caminhado e continuar caminhando com tantos amigos e amigas, companheiros que compartilham... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/1DBozRszO\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/VT1b6UpFA6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/1DBozRszO\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/1DBozRszO<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tenho o Orgulho de ter caminhado e continuar caminhando com tantos amigos e amigas, companheiros que compartilham... http:\/\/fb.me\/1DBozRszO\u00a0","timestamp":1412786515000,"timestamp_epochs":1412786515,"tweet_id":"519890444231401472","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/519890444231401472","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/FicaADica?src=hash\"><s>#<\/s><b>FicaADica<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Sonhemos?src=hash\"><s>#<\/s><b>Sonhemos<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Duvidemos?src=hash\"><s>#<\/s><b>Duvidemos<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/2EHrCDI05\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/PCh29mBxbP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/2EHrCDI05\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/2EHrCDI05<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#FicaADica #Sonhemos #Duvidemos http:\/\/fb.me\/2EHrCDI05\u00a0","timestamp":1412420434000,"timestamp_epochs":1412420434,"tweet_id":"518354987282624512","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/518354987282624512","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Kkkk morri ri! Celi Mendes Rios <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/25npbQ9WU\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/W2c0uTBVrK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/25npbQ9WU\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/25npbQ9WU<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Kkkk morri ri! Celi Mendes Rios http:\/\/fb.me\/25npbQ9WU\u00a0","timestamp":1412359946000,"timestamp_epochs":1412359946,"tweet_id":"518101283539283968","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/518101283539283968","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PartiuDormir?src=hash\"><s>#<\/s><b>PartiuDormir<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#PartiuDormir","timestamp":1412140343000,"timestamp_epochs":1412140343,"tweet_id":"517180201936363521","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/517180201936363521","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os Raios do Sol anunciam um bom dia para todos n\u00f3s!\n Luz, trabalho e F\u00e9 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/3NsQ7o1OK\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/KbKHHveEYp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/3NsQ7o1OK\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/3NsQ7o1OK<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Os Raios do Sol anunciam um bom dia para todos n\u00f3s!\n Luz, trabalho e F\u00e9 http:\/\/fb.me\/3NsQ7o1OK\u00a0","timestamp":1411901140000,"timestamp_epochs":1411901140,"tweet_id":"516176911295610880","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/516176911295610880","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NiverRoubado?src=hash\"><s>#<\/s><b>NiverRoubado<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/50Anos?src=hash\"><s>#<\/s><b>50Anos<\/b><\/a> Creuza! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Parab%C3%A9ns?src=hash\"><s>#<\/s><b>Parab\u00e9ns<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#NiverRoubado #50Anos Creuza! #Parab\u00e9ns","timestamp":1411892813000,"timestamp_epochs":1411892813,"tweet_id":"516141985691103233","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/516141985691103233","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Del\u00edcia, anivers\u00e1rio roubado de Creuza! \nQueria ficar pro samba mas n\u00e3o posso!\n50 anos de amor, luta e... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/6PVmoc6xO\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/Acw4cCrY7K\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/6PVmoc6xO\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/6PVmoc6xO<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Del\u00edcia, anivers\u00e1rio roubado de Creuza! \nQueria ficar pro samba mas n\u00e3o posso!\n50 anos de amor, luta e... http:\/\/fb.me\/6PVmoc6xO\u00a0","timestamp":1411889562000,"timestamp_epochs":1411889562,"tweet_id":"516128350197514240","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/516128350197514240","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Madrugada?src=hash\"><s>#<\/s><b>Madrugada<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/MuitoMassa?src=hash\"><s>#<\/s><b>MuitoMassa<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/4mrWnQunf\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/e49N030dCz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/4mrWnQunf\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/4mrWnQunf<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#Madrugada #MuitoMassa http:\/\/fb.me\/4mrWnQunf\u00a0","timestamp":1411712150000,"timestamp_epochs":1411712150,"tweet_id":"515384229690351617","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/515384229690351617","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tive o prazer de Representar o Deputado Yulo Oiticica, numa emocionante cerim\u00f4nia na Comunidade de Serrote,... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/6NhRyxb1s\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/Tm6OxMglS5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/6NhRyxb1s\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/6NhRyxb1s<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tive o prazer de Representar o Deputado Yulo Oiticica, numa emocionante cerim\u00f4nia na Comunidade de Serrote,... http:\/\/fb.me\/6NhRyxb1s\u00a0","timestamp":1411708843000,"timestamp_epochs":1411708843,"tweet_id":"515370361274523649","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/515370361274523649","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">'N\u00e3o \u00e9 preciso ter olhos abertos para ver o sol, nem \u00e9 preciso ter ouvidos afiados para ouvir o trov\u00e3o.' Tsu<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"'N\u00e3o \u00e9 preciso ter olhos abertos para ver o sol, nem \u00e9 preciso ter ouvidos afiados para ouvir o trov\u00e3o.' Tsu","timestamp":1411385225000,"timestamp_epochs":1411385225,"tweet_id":"514013007694008320","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/514013007694008320","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se depender de mim eu vou at\u00e9 o fim<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se depender de mim eu vou at\u00e9 o fim","timestamp":1411281567000,"timestamp_epochs":1411281567,"tweet_id":"513578234878119936","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/513578234878119936","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Passando em nossa querida Riach\u00e3o do Jacu\u00edpe, Cidade de grandes amigos e companheiros de luta.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Passando em nossa querida Riach\u00e3o do Jacu\u00edpe, Cidade de grandes amigos e companheiros de luta.","timestamp":1411268673000,"timestamp_epochs":1411268673,"tweet_id":"513524154805800962","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/513524154805800962","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Participando de um importante debate com a juventude da Arquidiocese de Feira de Santana. Representando o... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/6IVcccgcD\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/yYRVoqVLyI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/6IVcccgcD\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/6IVcccgcD<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Participando de um importante debate com a juventude da Arquidiocese de Feira de Santana. Representando o... http:\/\/fb.me\/6IVcccgcD\u00a0","timestamp":1411266112000,"timestamp_epochs":1411266112,"tweet_id":"513513411863650304","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/513513411863650304","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Aniversario?src=hash\"><s>#<\/s><b>Aniversario<\/b><\/a> \nNa escola de Luiz Arthur com Helen Valesca Lopes e Nath\u00e1lia Guimar\u00e3es comemorando os 5 Aninhos de... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/6LDOvlYA7\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/wqVcsu4iJ2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/6LDOvlYA7\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/6LDOvlYA7<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#Aniversario \nNa escola de Luiz Arthur com Helen Valesca Lopes e Nath\u00e1lia Guimar\u00e3es comemorando os 5 Aninhos de... http:\/\/fb.me\/6LDOvlYA7\u00a0","timestamp":1411070256000,"timestamp_epochs":1411070256,"tweet_id":"512691932019965953","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/512691932019965953","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Anivers%C3%A1rio?src=hash\"><s>#<\/s><b>Anivers\u00e1rio<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/DiaFeliz?src=hash\"><s>#<\/s><b>DiaFeliz<\/b><\/a>\nMais um ano completou hoje meu Filhote Luiz Arthur!\nCompartilho com voc\u00eas a minha alegria... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/3jYZXTo9K\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/0kgXBtq1hj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/3jYZXTo9K\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/3jYZXTo9K<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#Anivers\u00e1rio #DiaFeliz\nMais um ano completou hoje meu Filhote Luiz Arthur!\nCompartilho com voc\u00eas a minha alegria... http:\/\/fb.me\/3jYZXTo9K\u00a0","timestamp":1411003472000,"timestamp_epochs":1411003472,"tweet_id":"512411818443423744","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/512411818443423744","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Acredito?src=hash\"><s>#<\/s><b>Acredito<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/1B9UxDlAr\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/DYg57YE81Y\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/1B9UxDlAr\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/1B9UxDlAr<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#Acredito http:\/\/fb.me\/1B9UxDlAr\u00a0","timestamp":1410881054000,"timestamp_epochs":1410881054,"tweet_id":"511898360941641728","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/511898360941641728","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00f3s temos Lado, N\u00f3s Honramos a nossa Hist\u00f3ria. Com erros e acertos continuamos certos do nosso caminho buscando... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/3639u9anI\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/ohizj2qmde\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/3639u9anI\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/3639u9anI<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00f3s temos Lado, N\u00f3s Honramos a nossa Hist\u00f3ria. Com erros e acertos continuamos certos do nosso caminho buscando... http:\/\/fb.me\/3639u9anI\u00a0","timestamp":1410452925000,"timestamp_epochs":1410452925,"tweet_id":"510102656195756032","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/510102656195756032","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu me confundi ou Miriam Leit\u00e3o disse novamente que o Brasil vai quebrar e a politica econ\u00f4mica est\u00e1 errada? Kk Ela erra todo dia! \u00c9 a Globo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu me confundi ou Miriam Leit\u00e3o disse novamente que o Brasil vai quebrar e a politica econ\u00f4mica est\u00e1 errada? Kk Ela erra todo dia! \u00c9 a Globo","timestamp":1410260478000,"timestamp_epochs":1410260478,"tweet_id":"509295477368819712","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/509295477368819712","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E o dia Segue nO Rappa!\nFDP \"Vai Ter Pipa, Foguete e Morteiro\"\n\u00c9 S\u00f3 Ver o dia 05 de Outubro!!! A Bahia vai... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/1BVK3a7F2\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/vmfKFBkrWU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/1BVK3a7F2\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/1BVK3a7F2<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E o dia Segue nO Rappa!\nFDP \"Vai Ter Pipa, Foguete e Morteiro\"\n\u00c9 S\u00f3 Ver o dia 05 de Outubro!!! A Bahia vai... http:\/\/fb.me\/1BVK3a7F2\u00a0","timestamp":1409763999000,"timestamp_epochs":1409763999,"tweet_id":"507213091818729472","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/507213091818729472","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VerdadeSejaDita?src=hash\"><s>#<\/s><b>VerdadeSejaDita<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/1kJGNKEIN\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/b4IpXho855\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/1kJGNKEIN\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/1kJGNKEIN<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#VerdadeSejaDita http:\/\/fb.me\/1kJGNKEIN\u00a0","timestamp":1409454762000,"timestamp_epochs":1409454762,"tweet_id":"505916060143730688","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/505916060143730688","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O povo de Feira de Santana est\u00e1 atento, pois APESAR DE VOC\u00ca, Feira viver\u00e1 novos dias. \n\n\"Por que todos os risos... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/1exzlVMnC\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/YSWZJhp0eY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/1exzlVMnC\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/1exzlVMnC<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O povo de Feira de Santana est\u00e1 atento, pois APESAR DE VOC\u00ca, Feira viver\u00e1 novos dias. \n\n\"Por que todos os risos... http:\/\/fb.me\/1exzlVMnC\u00a0","timestamp":1409454617000,"timestamp_epochs":1409454617,"tweet_id":"505915451105624065","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/505915451105624065","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Desperte! Acredite! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/2QdVK73Iv\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/AxOkuFdRWa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/2QdVK73Iv\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/2QdVK73Iv<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Desperte! Acredite! http:\/\/fb.me\/2QdVK73Iv\u00a0","timestamp":1409452520000,"timestamp_epochs":1409452520,"tweet_id":"505906653653663744","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/505906653653663744","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Apois?src=hash\"><s>#<\/s><b>Apois<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/22HgiJMcD\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/B6car7DOCr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/22HgiJMcD\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/22HgiJMcD<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#Apois http:\/\/fb.me\/22HgiJMcD\u00a0","timestamp":1409425414000,"timestamp_epochs":1409425414,"tweet_id":"505792963679899649","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/505792963679899649","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Obrigado! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/6YaoK9qFc\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/96uE1OkRuU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/6YaoK9qFc\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/6YaoK9qFc<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Obrigado! http:\/\/fb.me\/6YaoK9qFc\u00a0","timestamp":1409425136000,"timestamp_epochs":1409425136,"tweet_id":"505791796648366081","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/505791796648366081","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Olha o mundo como est\u00e1, cheio de inimigos\nViolentos e est\u00e3o sedentos\nOlha como est\u00e3o correndo, em busca do... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/6pewyqNOS\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/nAmJX6mBk2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/6pewyqNOS\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/6pewyqNOS<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\"Olha o mundo como est\u00e1, cheio de inimigos\nViolentos e est\u00e3o sedentos\nOlha como est\u00e3o correndo, em busca do... http:\/\/fb.me\/6pewyqNOS\u00a0","timestamp":1409405504000,"timestamp_epochs":1409405504,"tweet_id":"505709453770244096","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/505709453770244096","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BomDia?src=hash\"><s>#<\/s><b>BomDia<\/b><\/a> \nQue seja um dia de cheio de luz para todos n\u00f3s!! \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CertezaQueSer%C3%A1?src=hash\"><s>#<\/s><b>CertezaQueSer\u00e1<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/1Ux50qXEf\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/Z5VMAWbfDV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/1Ux50qXEf\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/1Ux50qXEf<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#BomDia \nQue seja um dia de cheio de luz para todos n\u00f3s!! \n#CertezaQueSer\u00e1 http:\/\/fb.me\/1Ux50qXEf\u00a0","timestamp":1404465345000,"timestamp_epochs":1404465345,"tweet_id":"484988928941096960","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/484988928941096960","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"\u00c9 fundamental poder pensar e se manter livre, decidir pela constru\u00e7\u00e3o e respeitar as opini\u00f5es dos companheiros.... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/6S5soHGlU\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/EHw8fpK9Tu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/6S5soHGlU\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/6S5soHGlU<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\"\u00c9 fundamental poder pensar e se manter livre, decidir pela constru\u00e7\u00e3o e respeitar as opini\u00f5es dos companheiros.... http:\/\/fb.me\/6S5soHGlU\u00a0","timestamp":1404223614000,"timestamp_epochs":1404223614,"tweet_id":"483975032910389248","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/483975032910389248","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Luar?src=hash\"><s>#<\/s><b>Luar<\/b><\/a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/DaPontePraC%C3%A1?src=hash\"><s>#<\/s><b>DaPontePraC\u00e1<\/b><\/a> antes de tudo \u00e9 uma escola! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/1sa9YENBo\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/Qblv4IxkMA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/1sa9YENBo\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/1sa9YENBo<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#Luar\n#DaPontePraC\u00e1 antes de tudo \u00e9 uma escola! http:\/\/fb.me\/1sa9YENBo\u00a0","timestamp":1403733938000,"timestamp_epochs":1403733938,"tweet_id":"481921183055876096","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/481921183055876096","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Almo\u00e7ando com Papai no Centro de Abastecimento de Feira! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/1we1cWk5l\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/84KYyOmx3k\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/1we1cWk5l\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/1we1cWk5l<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Almo\u00e7ando com Papai no Centro de Abastecimento de Feira! http:\/\/fb.me\/1we1cWk5l\u00a0","timestamp":1403363789000,"timestamp_epochs":1403363789,"tweet_id":"480368666438283265","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/480368666438283265","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VotoLivre?src=hash\"><s>#<\/s><b>VotoLivre<\/b><\/a> ! Companheiro Pablo Roberto. \nTenho Orgulho de conviver contigo, sempre humilde e sempre corajoso.... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/6vcAJUoXc\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/0vkeaohw1r\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/6vcAJUoXc\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/6vcAJUoXc<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#VotoLivre ! Companheiro Pablo Roberto. \nTenho Orgulho de conviver contigo, sempre humilde e sempre corajoso.... http:\/\/fb.me\/6vcAJUoXc\u00a0","timestamp":1402615168000,"timestamp_epochs":1402615168,"tweet_id":"477228722152816640","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/477228722152816640","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu publiquei uma nova foto no Facebook <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/3cVJOqXFD\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/oOFqhpFOT1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/3cVJOqXFD\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/3cVJOqXFD<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu publiquei uma nova foto no Facebook http:\/\/fb.me\/3cVJOqXFD\u00a0","timestamp":1402241728000,"timestamp_epochs":1402241728,"tweet_id":"475662401736810497","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/475662401736810497","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu publiquei uma nova foto no Facebook <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/6wW3sw0Ta\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/q95Y2XDjoS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/6wW3sw0Ta\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/6wW3sw0Ta<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu publiquei uma nova foto no Facebook http:\/\/fb.me\/6wW3sw0Ta\u00a0","timestamp":1402241728000,"timestamp_epochs":1402241728,"tweet_id":"475662401309016064","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/475662401309016064","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu publiquei uma nova foto no Facebook <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/1qDmiUJfa\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/GGYYGwrfAd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/1qDmiUJfa\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/1qDmiUJfa<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu publiquei uma nova foto no Facebook http:\/\/fb.me\/1qDmiUJfa\u00a0","timestamp":1402239550000,"timestamp_epochs":1402239550,"tweet_id":"475653265544478720","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/475653265544478720","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu publiquei uma nova foto no Facebook <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/2LLOjeE4E\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/JBCFw5xd49\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/2LLOjeE4E\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/2LLOjeE4E<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu publiquei uma nova foto no Facebook http:\/\/fb.me\/2LLOjeE4E\u00a0","timestamp":1402239550000,"timestamp_epochs":1402239550,"tweet_id":"475653264986619904","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/475653264986619904","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu publiquei uma nova foto no Facebook <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/18AHfC0Go\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/Yf7tzILd7Y\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/18AHfC0Go\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/18AHfC0Go<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu publiquei uma nova foto no Facebook http:\/\/fb.me\/18AHfC0Go\u00a0","timestamp":1402239550000,"timestamp_epochs":1402239550,"tweet_id":"475653264776916992","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/475653264776916992","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu publiquei uma nova foto no Facebook <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/2XH0DRmkf\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/YcqUz2Mw3L\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/2XH0DRmkf\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/2XH0DRmkf<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu publiquei uma nova foto no Facebook http:\/\/fb.me\/2XH0DRmkf\u00a0","timestamp":1402239550000,"timestamp_epochs":1402239550,"tweet_id":"475653264772698112","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/475653264772698112","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu publiquei uma nova foto no Facebook <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/2YqFkYNEx\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/MgxWi1r4OA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/2YqFkYNEx\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/2YqFkYNEx<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu publiquei uma nova foto no Facebook http:\/\/fb.me\/2YqFkYNEx\u00a0","timestamp":1402239550000,"timestamp_epochs":1402239550,"tweet_id":"475653264663650304","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/475653264663650304","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu publiquei uma nova foto no Facebook <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/6G03l8Rrc\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/ACzDnjXNS8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/6G03l8Rrc\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/6G03l8Rrc<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu publiquei uma nova foto no Facebook http:\/\/fb.me\/6G03l8Rrc\u00a0","timestamp":1402239550000,"timestamp_epochs":1402239550,"tweet_id":"475653264483299328","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/475653264483299328","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu publiquei uma nova foto no Facebook <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/6P43bvUTU\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/7DI5JuXQll\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/6P43bvUTU\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/6P43bvUTU<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu publiquei uma nova foto no Facebook http:\/\/fb.me\/6P43bvUTU\u00a0","timestamp":1402239549000,"timestamp_epochs":1402239549,"tweet_id":"475653263774474240","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/475653263774474240","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Final do Campeonato no George Am\u00e9rico, For\u00e7a Jovem x S\u00e3o Paulo, representando nossos companheiros Yulo Oiticica... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/6S1gsCvJ7\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/L4Yx5nceF9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/6S1gsCvJ7\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/6S1gsCvJ7<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Final do Campeonato no George Am\u00e9rico, For\u00e7a Jovem x S\u00e3o Paulo, representando nossos companheiros Yulo Oiticica... http:\/\/fb.me\/6S1gsCvJ7\u00a0","timestamp":1402239549000,"timestamp_epochs":1402239549,"tweet_id":"475653262948179968","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/475653262948179968","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Estar\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para o curso de especializa\u00e7\u00e3o em Gest\u00e3o Estrat\u00e9gica em Pol\u00edticas P\u00fablicas, em... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/1QuXTr1EU\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/wJKCnD5GeU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/1QuXTr1EU\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/1QuXTr1EU<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Estar\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para o curso de especializa\u00e7\u00e3o em Gest\u00e3o Estrat\u00e9gica em Pol\u00edticas P\u00fablicas, em... http:\/\/fb.me\/1QuXTr1EU\u00a0","timestamp":1401711224000,"timestamp_epochs":1401711224,"tweet_id":"473437307400626176","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/473437307400626176","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E a pizza chegou kkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E a pizza chegou kkkk","timestamp":1401666678000,"timestamp_epochs":1401666678,"tweet_id":"473250467909492736","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/473250467909492736","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nosso conterr\u00e2neo Roquem\u00e1rio ! Na Banda Gera\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica! \u00c9 muita m\u00fasica! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/33BP7KIcb\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/0A2raqxeWK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/33BP7KIcb\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/33BP7KIcb<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nosso conterr\u00e2neo Roquem\u00e1rio ! Na Banda Gera\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica! \u00c9 muita m\u00fasica! http:\/\/fb.me\/33BP7KIcb\u00a0","timestamp":1401598736000,"timestamp_epochs":1401598736,"tweet_id":"472965495805984769","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/472965495805984769","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu publiquei uma nova foto no Facebook <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/2mW33bOJn\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/1nEiWzKqQI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/2mW33bOJn\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/2mW33bOJn<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu publiquei uma nova foto no Facebook http:\/\/fb.me\/2mW33bOJn\u00a0","timestamp":1401596070000,"timestamp_epochs":1401596070,"tweet_id":"472954314357747712","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/472954314357747712","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu publiquei uma nova foto no Facebook <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/6wa0xHDCB\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/5ppJD1RAZD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/6wa0xHDCB\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/6wa0xHDCB<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu publiquei uma nova foto no Facebook http:\/\/fb.me\/6wa0xHDCB\u00a0","timestamp":1401596070000,"timestamp_epochs":1401596070,"tweet_id":"472954313632145408","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/472954313632145408","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu publiquei uma nova foto no Facebook <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/2YRe83HnB\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/APRgGzRgWC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/2YRe83HnB\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/2YRe83HnB<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu publiquei uma nova foto no Facebook http:\/\/fb.me\/2YRe83HnB\u00a0","timestamp":1401596070000,"timestamp_epochs":1401596070,"tweet_id":"472954313565044737","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/472954313565044737","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu publiquei uma nova foto no Facebook <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/6V0vSl8kz\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/CquvxAXoN8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/6V0vSl8kz\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/6V0vSl8kz<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu publiquei uma nova foto no Facebook http:\/\/fb.me\/6V0vSl8kz\u00a0","timestamp":1401596070000,"timestamp_epochs":1401596070,"tweet_id":"472954313464365056","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/472954313464365056","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu publiquei uma nova foto no Facebook <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/161J0Gykr\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/sLVdZdc8TT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/161J0Gykr\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/161J0Gykr<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu publiquei uma nova foto no Facebook http:\/\/fb.me\/161J0Gykr\u00a0","timestamp":1401596069000,"timestamp_epochs":1401596069,"tweet_id":"472954312705187840","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/472954312705187840","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu publiquei uma nova foto no Facebook <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/3BNMqWmAu\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/3MMSuyyf34\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/3BNMqWmAu\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/3BNMqWmAu<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu publiquei uma nova foto no Facebook http:\/\/fb.me\/3BNMqWmAu\u00a0","timestamp":1401596069000,"timestamp_epochs":1401596069,"tweet_id":"472954312663248896","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/472954312663248896","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu publiquei uma nova foto no Facebook <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/34Z3WiPgC\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/RBmAeBuKuN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/34Z3WiPgC\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/34Z3WiPgC<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu publiquei uma nova foto no Facebook http:\/\/fb.me\/34Z3WiPgC\u00a0","timestamp":1401596069000,"timestamp_epochs":1401596069,"tweet_id":"472954312562593792","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/472954312562593792","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu publiquei uma nova foto no Facebook <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/6tQy1bLkS\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/O2GmPwgyzo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/6tQy1bLkS\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/6tQy1bLkS<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu publiquei uma nova foto no Facebook http:\/\/fb.me\/6tQy1bLkS\u00a0","timestamp":1401596069000,"timestamp_epochs":1401596069,"tweet_id":"472954312399024128","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/472954312399024128","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu publiquei uma nova foto no Facebook <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/8B26kKWtS\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/0mXiAgc2CA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/8B26kKWtS\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/8B26kKWtS<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu publiquei uma nova foto no Facebook http:\/\/fb.me\/8B26kKWtS\u00a0","timestamp":1401596069000,"timestamp_epochs":1401596069,"tweet_id":"472954312185098240","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/472954312185098240","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu publiquei uma nova foto no Facebook <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/3ddTWQCL5\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/BntiaedNda\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/3ddTWQCL5\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/3ddTWQCL5<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu publiquei uma nova foto no Facebook http:\/\/fb.me\/3ddTWQCL5\u00a0","timestamp":1401596069000,"timestamp_epochs":1401596069,"tweet_id":"472954311610490880","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/472954311610490880","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Contin%C3%AAncia?src=hash\"><s>#<\/s><b>Contin\u00eancia<\/b><\/a> ao Forr\u00f3 de Cesc\u00e9 Amorim! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/2UriqTcDQ\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/9p0wzRQHdV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/2UriqTcDQ\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/2UriqTcDQ<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#Contin\u00eancia ao Forr\u00f3 de Cesc\u00e9 Amorim! http:\/\/fb.me\/2UriqTcDQ\u00a0","timestamp":1401590719000,"timestamp_epochs":1401590719,"tweet_id":"472931870481866752","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/472931870481866752","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 hoje que come\u00e7a o Grande Arrai\u00e1 da R\u00fassia!\n Neste S\u00e1bado com o nosso querido Cesc\u00e9 Amorim!\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Forr%C3%B3?src=hash\"><s>#<\/s><b>Forr\u00f3<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Sisal?src=hash\"><s>#<\/s><b>Sisal<\/b><\/a>... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/2Y5ARCQvo\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/978PLezDqF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/2Y5ARCQvo\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/2Y5ARCQvo<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 hoje que come\u00e7a o Grande Arrai\u00e1 da R\u00fassia!\n Neste S\u00e1bado com o nosso querido Cesc\u00e9 Amorim!\n#Forr\u00f3 #Sisal... http:\/\/fb.me\/2Y5ARCQvo\u00a0","timestamp":1401568957000,"timestamp_epochs":1401568957,"tweet_id":"472840595330072576","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/472840595330072576","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"\u00c9 triste aceitar este engano quando se esgotaram as possibilidades\"  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/For%C3%A7aParaN%C3%A3oSeEnganar?src=hash\"><s>#<\/s><b>For\u00e7aParaN\u00e3oSeEnganar<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\"\u00c9 triste aceitar este engano quando se esgotaram as possibilidades\"  #For\u00e7aParaN\u00e3oSeEnganar","timestamp":1401493524000,"timestamp_epochs":1401493524,"tweet_id":"472524207109464064","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/472524207109464064","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Flamengo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">H\u00e1 13 anos atr\u00e1s,Petkovic,Ed\u00edlson e companhia nos deram a alegria do Tri,uma conquista que ficar\u00e1 para sempre na mem\u00f3ria de todo rubro-negro<\/p>","is_retweet":1,"likes":116,"replies":7,"retweet_id":"471415721625665537","retweeter_userid":"274128156","retweeter_username":"p_americolopes","retweets":129,"text":"H\u00e1 13 anos atr\u00e1s,Petkovic,Ed\u00edlson e companhia nos deram a alegria do Tri,uma conquista que ficar\u00e1 para sempre na mem\u00f3ria de todo rubro-negro","timestamp":1401227880000,"timestamp_epochs":1401227880,"tweet_id":"471410014151004160","tweet_url":"\/Flamengo\/status\/471410014151004160","user_id":"59591856","username":"Flamengo"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Guarde 26 minutos do seu tempo para um v\u00eddeo extraordin\u00e1rio sobre a Am\u00e9rica Latina, Sobre a Vida e Sobre a Luta... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/3jYGbPKor\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/HDTbv4xFde\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/3jYGbPKor\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/3jYGbPKor<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Guarde 26 minutos do seu tempo para um v\u00eddeo extraordin\u00e1rio sobre a Am\u00e9rica Latina, Sobre a Vida e Sobre a Luta... http:\/\/fb.me\/3jYGbPKor\u00a0","timestamp":1401031339000,"timestamp_epochs":1401031339,"tweet_id":"470585663520514049","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/470585663520514049","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/EncontroJuventudePastoral?src=hash\"><s>#<\/s><b>EncontroJuventudePastoral<\/b><\/a>\n\nFaz pensar!\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/m.letras.mus.br\/celina-borges\/525652\/\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/9vjDJRRZNz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/m.letras.mus.br\/celina-borges\/525652\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">m.letras.mus.br\/celina-borges\/<\/span><span class=\"invisible\">525652\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#EncontroJuventudePastoral\n\nFaz pensar!\n\nhttp:\/\/m.letras.mus.br\/celina-borges\/525652\/\u00a0\u2026","timestamp":1400287494000,"timestamp_epochs":1400287494,"tweet_id":"467465749272215552","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/467465749272215552","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Feliz dia das m\u00e3es! Maria Arlita Lopes !! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/1fflfY5Ho\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/XIsMeZBU3h\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/1fflfY5Ho\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/1fflfY5Ho<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Feliz dia das m\u00e3es! Maria Arlita Lopes !! http:\/\/fb.me\/1fflfY5Ho\u00a0","timestamp":1399836930000,"timestamp_epochs":1399836930,"tweet_id":"465575945274163201","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/465575945274163201","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Amor%C3%89PraQuemAma?src=hash\"><s>#<\/s><b>Amor\u00c9PraQuemAma<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/7kNc5rfqR\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/lSCSo5Ot8j\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/7kNc5rfqR\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/7kNc5rfqR<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#Amor\u00c9PraQuemAma http:\/\/fb.me\/7kNc5rfqR\u00a0","timestamp":1399825324000,"timestamp_epochs":1399825324,"tweet_id":"465527267410849792","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/465527267410849792","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">No que voc\u00ea est\u00e1 pensando?\n\nQue hoje \u00e9 dia de Game Of Thrones BR\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/www.gameofthronesbr.com\/\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/CZQS32TQN4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/www.gameofthronesbr.com\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">gameofthronesbr.com<\/span><span class=\"invisible\">\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/2Gp6B3jrN\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/I5BbAVaiP8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/2Gp6B3jrN\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/2Gp6B3jrN<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"No que voc\u00ea est\u00e1 pensando?\n\nQue hoje \u00e9 dia de Game Of Thrones BR\n\nhttp:\/\/www.gameofthronesbr.com\/\u00a0 http:\/\/fb.me\/2Gp6B3jrN\u00a0","timestamp":1399825206000,"timestamp_epochs":1399825206,"tweet_id":"465526773577707520","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/465526773577707520","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sempre Rindo e Cantando. \nAchando Alegria, Motivo e Raz\u00e3o.\nOnde dizem que n\u00e3o!!\nA\u00ed que t\u00e1 a m\u00e1gica, meu irm\u00e3o. A\u00ed... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/2ypDliVs1\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/aYr8kLR1dA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/2ypDliVs1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/2ypDliVs1<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sempre Rindo e Cantando. \nAchando Alegria, Motivo e Raz\u00e3o.\nOnde dizem que n\u00e3o!!\nA\u00ed que t\u00e1 a m\u00e1gica, meu irm\u00e3o. A\u00ed... http:\/\/fb.me\/2ypDliVs1\u00a0","timestamp":1399821742000,"timestamp_epochs":1399821742,"tweet_id":"465512245582364672","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/465512245582364672","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Homenagem tamb\u00e9m para Maria Arlita Lopes!\nAmo D+ .\nQuem Guia, Quem Orienta, Quem se Preocupa!!! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/6O1ewP4Kp\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/1FJ2t8cjae\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/6O1ewP4Kp\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/6O1ewP4Kp<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Homenagem tamb\u00e9m para Maria Arlita Lopes!\nAmo D+ .\nQuem Guia, Quem Orienta, Quem se Preocupa!!! http:\/\/fb.me\/6O1ewP4Kp\u00a0","timestamp":1399821339000,"timestamp_epochs":1399821339,"tweet_id":"465510553239433216","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/465510553239433216","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"\" Minha M\u00e3e, Meu Pai, Meu Povo... Eis aqui tudo de novo, a mesma grande saudade, a mesma grande Vontade \"\"<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/IjdvFZNxn6\">pic.twitter.com\/IjdvFZNxn6<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\"\" Minha M\u00e3e, Meu Pai, Meu Povo... Eis aqui tudo de novo, a mesma grande saudade, a mesma grande Vontade \"\"pic.twitter.com\/IjdvFZNxn6","timestamp":1399692499000,"timestamp_epochs":1399692499,"tweet_id":"464970159527325696","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/464970159527325696","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/DitaduraNuncaMais?src=hash\"><s>#<\/s><b>DitaduraNuncaMais<\/b><\/a> Em 8 de Maio de 64. \nO Golpe arrancou Chico Pinto da fun\u00e7\u00e3o de Prefeito de Feira de Santana. Faz hoje 50 anos.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#DitaduraNuncaMais Em 8 de Maio de 64. \nO Golpe arrancou Chico Pinto da fun\u00e7\u00e3o de Prefeito de Feira de Santana. Faz hoje 50 anos.","timestamp":1399595043000,"timestamp_epochs":1399595043,"tweet_id":"464561399361196032","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/464561399361196032","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/DitaduraNuncaMais?src=hash\"><s>#<\/s><b>DitaduraNuncaMais<\/b><\/a> \n'Um dia do encontro de Feira de Santana com a sua Hist\u00f3ria'\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PovoLivre?src=hash\"><s>#<\/s><b>PovoLivre<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PovoNoPoder?src=hash\"><s>#<\/s><b>PovoNoPoder<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/6vdRryzaq\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/WGEB6DsPuU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/6vdRryzaq\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/6vdRryzaq<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#DitaduraNuncaMais \n'Um dia do encontro de Feira de Santana com a sua Hist\u00f3ria'\n#PovoLivre #PovoNoPoder http:\/\/fb.me\/6vdRryzaq\u00a0","timestamp":1399593595000,"timestamp_epochs":1399593595,"tweet_id":"464555325878992896","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/464555325878992896","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pablo Roberto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Presente a sess\u00e3o solene que devolve simbolicamente o mandato de Prefeito ao nosso querido Chico Pinto, com muito... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/2jOPC5NP8\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/pSyrcv1Nue\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/2jOPC5NP8\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/2jOPC5NP8<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"464551083399204864","retweeter_userid":"274128156","retweeter_username":"p_americolopes","retweets":1,"text":"Presente a sess\u00e3o solene que devolve simbolicamente o mandato de Prefeito ao nosso querido Chico Pinto, com muito... http:\/\/fb.me\/2jOPC5NP8\u00a0","timestamp":1399590581000,"timestamp_epochs":1399590581,"tweet_id":"464542682929709056","tweet_url":"\/pablorobertopt\/status\/464542682929709056","user_id":"296413144","username":"pablorobertopt"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Emocionado?src=hash\"><s>#<\/s><b>Emocionado<\/b><\/a> ao ter que ver a Direita de Feira de Santana se curvando a VERDADE. Viva a mem\u00f3ria do Prefeito a Chico Pinto.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/DitaduraNuncaMais?src=hash\"><s>#<\/s><b>DitaduraNuncaMais<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#Emocionado ao ter que ver a Direita de Feira de Santana se curvando a VERDADE. Viva a mem\u00f3ria do Prefeito a Chico Pinto.\n#DitaduraNuncaMais","timestamp":1399592412000,"timestamp_epochs":1399592412,"tweet_id":"464550363564351488","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/464550363564351488","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/GameOfThrones?src=hash\"><s>#<\/s><b>GameOfThrones<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/2onx80vxY\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/xgMDZ6belI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/2onx80vxY\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/2onx80vxY<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#GameOfThrones http:\/\/fb.me\/2onx80vxY\u00a0","timestamp":1399567348000,"timestamp_epochs":1399567348,"tweet_id":"464445240490082304","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/464445240490082304","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"97281059\" dir=\"ltr\" href=\"\/atarde\"><s>@<\/s><b>atarde<\/b><\/a>: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/www.atarde.com.br\/noticias\/1589574\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/7KlynWMSor\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/www.atarde.com.br\/noticias\/1589574\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">atarde.com.br\/noticias\/15895<\/span><span class=\"invisible\">74<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/politica?src=hash\"><s>#<\/s><b>politica<\/b><\/a> Termina nesta quarta prazo para tirar ou transferir t\u00edtulo\"<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\"@atarde: http:\/\/www.atarde.com.br\/noticias\/1589574\u00a0\u2026 #politica Termina nesta quarta prazo para tirar ou transferir t\u00edtulo\"","timestamp":1399468204000,"timestamp_epochs":1399468204,"tweet_id":"464029399453429760","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/464029399453429760","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"71344413\" dir=\"ltr\" href=\"\/Acordacidade\"><s>@<\/s><b>Acordacidade<\/b><\/a>: Prazo para eleitor tirar ou transferir t\u00edtulo termina amanh\u00e3 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/1g7PEnr\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/7kAKVDNNLN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/1g7PEnr\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/1g7PEnr<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\"<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\"@Acordacidade: Prazo para eleitor tirar ou transferir t\u00edtulo termina amanh\u00e3 http:\/\/bit.ly\/1g7PEnr\u00a0\"","timestamp":1399468103000,"timestamp_epochs":1399468103,"tweet_id":"464028976520777728","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/464028976520777728","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"AcordaCidade.com.br","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Prazo para eleitor tirar ou transferir t\u00edtulo termina amanh\u00e3 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/1g7PEnr\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/qGAJbADTJL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/1g7PEnr\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/1g7PEnr<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"464028918308040704","retweeter_userid":"274128156","retweeter_username":"p_americolopes","retweets":1,"text":"Prazo para eleitor tirar ou transferir t\u00edtulo termina amanh\u00e3 http:\/\/bit.ly\/1g7PEnr\u00a0","timestamp":1399462739000,"timestamp_epochs":1399462739,"tweet_id":"464006478664585217","tweet_url":"\/Acordacidade\/status\/464006478664585217","user_id":"71344413","username":"Acordacidade"},{"fullname":"AcordaCidade.com.br","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">SSP oferece 130 vagas para cargos de n\u00edvel t\u00e9cnico e superior; 21 s\u00e3o para Feira <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/1hwXlUC\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/WteXZguilm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/1hwXlUC\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/1hwXlUC<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"464027580983959552","retweeter_userid":"274128156","retweeter_username":"p_americolopes","retweets":1,"text":"SSP oferece 130 vagas para cargos de n\u00edvel t\u00e9cnico e superior; 21 s\u00e3o para Feira http:\/\/bit.ly\/1hwXlUC\u00a0","timestamp":1399467272000,"timestamp_epochs":1399467272,"tweet_id":"464025491049967616","tweet_url":"\/Acordacidade\/status\/464025491049967616","user_id":"71344413","username":"Acordacidade"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Linda?src=hash\"><s>#<\/s><b>Linda<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Saudades?src=hash\"><s>#<\/s><b>Saudades<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/2ajoxcw3H\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/hnI738K5Je\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/2ajoxcw3H\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/2ajoxcw3H<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#Linda #Saudades http:\/\/fb.me\/2ajoxcw3H\u00a0","timestamp":1399410494000,"timestamp_epochs":1399410494,"tweet_id":"463787345091624960","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/463787345091624960","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Com cheiro de chuva fica tudo mais lindo, o verde fica mais verde e o sorriso mais alegre.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/EmS%C3%A3oDomingos?src=hash\"><s>#<\/s><b>EmS\u00e3oDomingos<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/6t0JGAyCn\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/UiO8oovcKE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/6t0JGAyCn\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/6t0JGAyCn<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Com cheiro de chuva fica tudo mais lindo, o verde fica mais verde e o sorriso mais alegre.\n#EmS\u00e3oDomingos http:\/\/fb.me\/6t0JGAyCn\u00a0","timestamp":1398971689000,"timestamp_epochs":1398971689,"tweet_id":"461946862980046848","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/461946862980046848","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu publiquei uma nova foto no Facebook <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/1f89GgJ8w\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/vad3j0BsCG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/1f89GgJ8w\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/1f89GgJ8w<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu publiquei uma nova foto no Facebook http:\/\/fb.me\/1f89GgJ8w\u00a0","timestamp":1398962068000,"timestamp_epochs":1398962068,"tweet_id":"461906510742708224","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/461906510742708224","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu publiquei uma nova foto no Facebook <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/6sckmqpSz\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/WJJdDtVctP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/6sckmqpSz\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/6sckmqpSz<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu publiquei uma nova foto no Facebook http:\/\/fb.me\/6sckmqpSz\u00a0","timestamp":1398962068000,"timestamp_epochs":1398962068,"tweet_id":"461906510080004096","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/461906510080004096","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu publiquei uma nova foto no Facebook <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/1gs2xsoJ0\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/DNBmczA9QU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/1gs2xsoJ0\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/1gs2xsoJ0<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu publiquei uma nova foto no Facebook http:\/\/fb.me\/1gs2xsoJ0\u00a0","timestamp":1398962068000,"timestamp_epochs":1398962068,"tweet_id":"461906509358981120","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/461906509358981120","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu publiquei uma nova foto no Facebook <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/6vGluTd0J\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/gKZlpGfThI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/6vGluTd0J\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/6vGluTd0J<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu publiquei uma nova foto no Facebook http:\/\/fb.me\/6vGluTd0J\u00a0","timestamp":1398962068000,"timestamp_epochs":1398962068,"tweet_id":"461906509023031296","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/461906509023031296","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu publiquei uma nova foto no Facebook <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/27EYjngii\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/2JS8tuYeLq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/27EYjngii\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/27EYjngii<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu publiquei uma nova foto no Facebook http:\/\/fb.me\/27EYjngii\u00a0","timestamp":1398962068000,"timestamp_epochs":1398962068,"tweet_id":"461906508972707841","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/461906508972707841","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu publiquei uma nova foto no Facebook <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/3a4UVksnS\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/xlwrz323W3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/3a4UVksnS\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/3a4UVksnS<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu publiquei uma nova foto no Facebook http:\/\/fb.me\/3a4UVksnS\u00a0","timestamp":1398962068000,"timestamp_epochs":1398962068,"tweet_id":"461906508347756544","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/461906508347756544","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu publiquei uma nova foto no Facebook <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/177FIk2GU\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/ycu6Tfmcp0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/177FIk2GU\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/177FIk2GU<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu publiquei uma nova foto no Facebook http:\/\/fb.me\/177FIk2GU\u00a0","timestamp":1398962068000,"timestamp_epochs":1398962068,"tweet_id":"461906508239085568","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/461906508239085568","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">#1\u00b0deMaio Representando os companheiros Yulo Pereira e Pablo Roberto no debate sobre avan\u00e7os necess\u00e1rios ao... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/6C70XHYSS\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/SjKQdeYS0I\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/6C70XHYSS\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/6C70XHYSS<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#1\u00b0deMaio Representando os companheiros Yulo Pereira e Pablo Roberto no debate sobre avan\u00e7os necess\u00e1rios ao... http:\/\/fb.me\/6C70XHYSS\u00a0","timestamp":1398962068000,"timestamp_epochs":1398962068,"tweet_id":"461906507920322560","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/461906507920322560","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">#1\u00b0deMaio. \nParab\u00e9ns aos Petroleiros da Bahia e do Brasil! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/3qwrwpltk\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/8pMG1XbeXA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/3qwrwpltk\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/3qwrwpltk<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#1\u00b0deMaio. \nParab\u00e9ns aos Petroleiros da Bahia e do Brasil! http:\/\/fb.me\/3qwrwpltk\u00a0","timestamp":1398958679000,"timestamp_epochs":1398958679,"tweet_id":"461892295596724225","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/461892295596724225","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">#1\u00b0deMaio Vamos sempre avan\u00e7ando! Trabalhando sempre, consolidando da luta. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/33Arwoknf\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/MQDKdj8lDS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/33Arwoknf\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/33Arwoknf<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#1\u00b0deMaio Vamos sempre avan\u00e7ando! Trabalhando sempre, consolidando da luta. http:\/\/fb.me\/33Arwoknf\u00a0","timestamp":1398957100000,"timestamp_epochs":1398957100,"tweet_id":"461885671020724225","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/461885671020724225","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">#1\u00b0deMaio Parab\u00e9ns aos Todos os Trabalhadores e Trabalhadoras em Especial os da Educa\u00e7\u00e3o Profissional. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/6rsn68KCG\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/qJqPDC55se\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/6rsn68KCG\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/6rsn68KCG<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#1\u00b0deMaio Parab\u00e9ns aos Todos os Trabalhadores e Trabalhadoras em Especial os da Educa\u00e7\u00e3o Profissional. http:\/\/fb.me\/6rsn68KCG\u00a0","timestamp":1398957001000,"timestamp_epochs":1398957001,"tweet_id":"461885256706977792","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/461885256706977792","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"in\">Maycon Sanntana da uma olhada <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/6BDztSEPS\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/TOupodCL1O\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/6BDztSEPS\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/6BDztSEPS<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Maycon Sanntana da uma olhada http:\/\/fb.me\/6BDztSEPS\u00a0","timestamp":1398638053000,"timestamp_epochs":1398638053,"tweet_id":"460547490904027136","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/460547490904027136","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Fam%C3%ADliaAmor?src=hash\"><s>#<\/s><b>Fam\u00edliaAmor<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/6kJwa7gj1\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/Mwu2e4geeI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/6kJwa7gj1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/6kJwa7gj1<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#Fam\u00edliaAmor http:\/\/fb.me\/6kJwa7gj1\u00a0","timestamp":1398636718000,"timestamp_epochs":1398636718,"tweet_id":"460541893320122368","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/460541893320122368","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Simplicidade?src=hash\"><s>#<\/s><b>Simplicidade<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Gentileza?src=hash\"><s>#<\/s><b>Gentileza<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Amor?src=hash\"><s>#<\/s><b>Amor<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Paz?src=hash\"><s>#<\/s><b>Paz<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/2UVoUQnDV\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/sF120IsGlA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/2UVoUQnDV\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/2UVoUQnDV<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#Simplicidade #Gentileza #Amor #Paz http:\/\/fb.me\/2UVoUQnDV\u00a0","timestamp":1398635338000,"timestamp_epochs":1398635338,"tweet_id":"460536103410229248","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/460536103410229248","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/FoiBarril?src=hash\"><s>#<\/s><b>FoiBarril<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/SaiDaFrente?src=hash\"><s>#<\/s><b>SaiDaFrente<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/N%C3%A3oAbaixoACabe%C3%A7a?src=hash\"><s>#<\/s><b>N\u00e3oAbaixoACabe\u00e7a<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/6tcqruIzL\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/h7UF8tgDyz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/6tcqruIzL\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/6tcqruIzL<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#FoiBarril #SaiDaFrente #N\u00e3oAbaixoACabe\u00e7a http:\/\/fb.me\/6tcqruIzL\u00a0","timestamp":1398635044000,"timestamp_epochs":1398635044,"tweet_id":"460534870184583168","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/460534870184583168","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Micareta?src=hash\"><s>#<\/s><b>Micareta<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/TrabalhoComAlegria?src=hash\"><s>#<\/s><b>TrabalhoComAlegria<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/2xOq4ihSt\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/syF30X434M\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/2xOq4ihSt\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/2xOq4ihSt<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#Micareta #TrabalhoComAlegria http:\/\/fb.me\/2xOq4ihSt\u00a0","timestamp":1398634887000,"timestamp_epochs":1398634887,"tweet_id":"460534215155937280","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/460534215155937280","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aceito Presentes <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/1qSMbgfPo\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/EGGUKxFTaz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/1qSMbgfPo\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/1qSMbgfPo<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aceito Presentes http:\/\/fb.me\/1qSMbgfPo\u00a0","timestamp":1398618383000,"timestamp_epochs":1398618383,"tweet_id":"460464991817433088","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/460464991817433088","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ORappaMTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>ORappaMTV<\/b><\/a> \n# O que te importa al\u00e9m dos homens?\n# Vou encarar com f\u00e9...\n # Guerreiro \/ Trabalhador<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#ORappaMTV \n# O que te importa al\u00e9m dos homens?\n# Vou encarar com f\u00e9...\n # Guerreiro \/ Trabalhador","timestamp":1398595889000,"timestamp_epochs":1398595889,"tweet_id":"460370644920958976","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/460370644920958976","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"># Uma onda segue a outra, assim o mar olha pro mundo.\n# Detalhes fazem toda diferen\u00e7a.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ORappa?src=hash\"><s>#<\/s><b>ORappa<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"# Uma onda segue a outra, assim o mar olha pro mundo.\n# Detalhes fazem toda diferen\u00e7a.\n#ORappa","timestamp":1398594414000,"timestamp_epochs":1398594414,"tweet_id":"460364456107999234","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/460364456107999234","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu publiquei uma nova foto no Facebook <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/6utBGapEE\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/uoh0cbk4If\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/6utBGapEE\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/6utBGapEE<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu publiquei uma nova foto no Facebook http:\/\/fb.me\/6utBGapEE\u00a0","timestamp":1398570498000,"timestamp_epochs":1398570498,"tweet_id":"460264146995773440","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/460264146995773440","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu publiquei uma nova foto no Facebook <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/6xHEd4bqZ\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/m1rKw50nH5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/6xHEd4bqZ\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/6xHEd4bqZ<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu publiquei uma nova foto no Facebook http:\/\/fb.me\/6xHEd4bqZ\u00a0","timestamp":1398570498000,"timestamp_epochs":1398570498,"tweet_id":"460264146953437184","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/460264146953437184","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu publiquei uma nova foto no Facebook <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/2SfXteI2Z\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/oxSMp1sMib\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/2SfXteI2Z\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/2SfXteI2Z<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu publiquei uma nova foto no Facebook http:\/\/fb.me\/2SfXteI2Z\u00a0","timestamp":1398570498000,"timestamp_epochs":1398570498,"tweet_id":"460264145091190784","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/460264145091190784","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu publiquei uma nova foto no Facebook <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/3ZL8aVWF1\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/2yzEMPMf3N\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/3ZL8aVWF1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/3ZL8aVWF1<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu publiquei uma nova foto no Facebook http:\/\/fb.me\/3ZL8aVWF1\u00a0","timestamp":1398570498000,"timestamp_epochs":1398570498,"tweet_id":"460264145058021377","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/460264145058021377","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu publiquei uma nova foto no Facebook <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/2Ov4KnxVk\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/EpPOIxCNcP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/2Ov4KnxVk\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/2Ov4KnxVk<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu publiquei uma nova foto no Facebook http:\/\/fb.me\/2Ov4KnxVk\u00a0","timestamp":1398570498000,"timestamp_epochs":1398570498,"tweet_id":"460264145020268544","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/460264145020268544","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu publiquei uma nova foto no Facebook <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/159wQx0eV\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/wkCfBkNJc3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/159wQx0eV\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/159wQx0eV<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu publiquei uma nova foto no Facebook http:\/\/fb.me\/159wQx0eV\u00a0","timestamp":1398570498000,"timestamp_epochs":1398570498,"tweet_id":"460264144944771072","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/460264144944771072","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu publiquei uma nova foto no Facebook <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/2WK4skQbV\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/ymr4MxrcY2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/2WK4skQbV\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/2WK4skQbV<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu publiquei uma nova foto no Facebook http:\/\/fb.me\/2WK4skQbV\u00a0","timestamp":1398570498000,"timestamp_epochs":1398570498,"tweet_id":"460264144584069121","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/460264144584069121","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu publiquei uma nova foto no Facebook <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/2YgltrzYO\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/CEJoWJGKhN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/2YgltrzYO\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/2YgltrzYO<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu publiquei uma nova foto no Facebook http:\/\/fb.me\/2YgltrzYO\u00a0","timestamp":1398570498000,"timestamp_epochs":1398570498,"tweet_id":"460264144537538560","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/460264144537538560","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu publiquei uma nova foto no Facebook <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/6sxaVmAHI\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/TW2ryuvMpJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/6sxaVmAHI\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/6sxaVmAHI<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu publiquei uma nova foto no Facebook http:\/\/fb.me\/6sxaVmAHI\u00a0","timestamp":1398570498000,"timestamp_epochs":1398570498,"tweet_id":"460264144537534464","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/460264144537534464","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu publiquei uma nova foto no Facebook <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/6uvAcxWN4\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/uk5IsA8RBb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/6uvAcxWN4\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/6uvAcxWN4<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu publiquei uma nova foto no Facebook http:\/\/fb.me\/6uvAcxWN4\u00a0","timestamp":1398570497000,"timestamp_epochs":1398570497,"tweet_id":"460264143832879104","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/460264143832879104","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu publiquei uma nova foto no Facebook <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/3fMXNaY5u\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/pofFTepzWX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/3fMXNaY5u\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/3fMXNaY5u<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu publiquei uma nova foto no Facebook http:\/\/fb.me\/3fMXNaY5u\u00a0","timestamp":1398570497000,"timestamp_epochs":1398570497,"tweet_id":"460264143774580736","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/460264143774580736","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu publiquei uma nova foto no Facebook <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/6BzNYGdFx\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/rurtrlhj34\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/6BzNYGdFx\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/6BzNYGdFx<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu publiquei uma nova foto no Facebook http:\/\/fb.me\/6BzNYGdFx\u00a0","timestamp":1398570497000,"timestamp_epochs":1398570497,"tweet_id":"460264143640350720","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/460264143640350720","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu publiquei uma nova foto no Facebook <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/2Ox4dbvV5\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/cMtPNAWHjl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/2Ox4dbvV5\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/2Ox4dbvV5<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu publiquei uma nova foto no Facebook http:\/\/fb.me\/2Ox4dbvV5\u00a0","timestamp":1398570497000,"timestamp_epochs":1398570497,"tweet_id":"460264143585832960","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/460264143585832960","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu publiquei uma nova foto no Facebook <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/6y2TMGnDi\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/99Jjdpy4K9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/6y2TMGnDi\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/6y2TMGnDi<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu publiquei uma nova foto no Facebook http:\/\/fb.me\/6y2TMGnDi\u00a0","timestamp":1398570497000,"timestamp_epochs":1398570497,"tweet_id":"460264143585820672","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/460264143585820672","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu publiquei uma nova foto no Facebook <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/1ehdiUMi6\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/PhXWnS7H8X\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/1ehdiUMi6\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/1ehdiUMi6<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu publiquei uma nova foto no Facebook http:\/\/fb.me\/1ehdiUMi6\u00a0","timestamp":1398570497000,"timestamp_epochs":1398570497,"tweet_id":"460264143183175680","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/460264143183175680","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu publiquei uma nova foto no Facebook <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/168hZ8HM7\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/9fje3xShvY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/168hZ8HM7\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/168hZ8HM7<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu publiquei uma nova foto no Facebook http:\/\/fb.me\/168hZ8HM7\u00a0","timestamp":1398570497000,"timestamp_epochs":1398570497,"tweet_id":"460264143002800128","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/460264143002800128","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu publiquei uma nova foto no Facebook <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/2gdZqwZBo\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/M7dYh4NmrY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/2gdZqwZBo\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/2gdZqwZBo<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu publiquei uma nova foto no Facebook http:\/\/fb.me\/2gdZqwZBo\u00a0","timestamp":1398570497000,"timestamp_epochs":1398570497,"tweet_id":"460264142965080065","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/460264142965080065","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu publiquei uma nova foto no Facebook <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/1lMatWdhm\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/kH4KyO8Gfg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/1lMatWdhm\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/1lMatWdhm<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu publiquei uma nova foto no Facebook http:\/\/fb.me\/1lMatWdhm\u00a0","timestamp":1398570497000,"timestamp_epochs":1398570497,"tweet_id":"460264142444986368","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/460264142444986368","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu publiquei uma nova foto no Facebook <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/6kScOKQhA\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/lm6TuNQzW8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/6kScOKQhA\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/6kScOKQhA<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu publiquei uma nova foto no Facebook http:\/\/fb.me\/6kScOKQhA\u00a0","timestamp":1398570497000,"timestamp_epochs":1398570497,"tweet_id":"460264142432391168","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/460264142432391168","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu publiquei uma nova foto no Facebook <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/3RxrUgwkq\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/khIpSFtf3x\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/3RxrUgwkq\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/3RxrUgwkq<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu publiquei uma nova foto no Facebook http:\/\/fb.me\/3RxrUgwkq\u00a0","timestamp":1398570497000,"timestamp_epochs":1398570497,"tweet_id":"460264142327545856","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/460264142327545856","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu publiquei uma nova foto no Facebook <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/6OCnoSe3k\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/bnkXpZ7En5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/6OCnoSe3k\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/6OCnoSe3k<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu publiquei uma nova foto no Facebook http:\/\/fb.me\/6OCnoSe3k\u00a0","timestamp":1398570497000,"timestamp_epochs":1398570497,"tweet_id":"460264142239465472","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/460264142239465472","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu publiquei uma nova foto no Facebook <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/1gMoQEn3C\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/LxjPr438If\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/1gMoQEn3C\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/1gMoQEn3C<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu publiquei uma nova foto no Facebook http:\/\/fb.me\/1gMoQEn3C\u00a0","timestamp":1398570497000,"timestamp_epochs":1398570497,"tweet_id":"460264142046105600","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/460264142046105600","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu publiquei uma nova foto no Facebook <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/DvB9puEQ\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/nNSNxvraw7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/DvB9puEQ\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/DvB9puEQ<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu publiquei uma nova foto no Facebook http:\/\/fb.me\/DvB9puEQ\u00a0","timestamp":1398570497000,"timestamp_epochs":1398570497,"tweet_id":"460264142042300416","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/460264142042300416","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu publiquei uma nova foto no Facebook <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/3ah3Nz0LR\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/byJoddroVv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/3ah3Nz0LR\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/3ah3Nz0LR<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu publiquei uma nova foto no Facebook http:\/\/fb.me\/3ah3Nz0LR\u00a0","timestamp":1398570497000,"timestamp_epochs":1398570497,"tweet_id":"460264141648060417","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/460264141648060417","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu publiquei uma nova foto no Facebook <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/6CCmlEdNK\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/RGjWSuD3P5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/6CCmlEdNK\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/6CCmlEdNK<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu publiquei uma nova foto no Facebook http:\/\/fb.me\/6CCmlEdNK\u00a0","timestamp":1398570497000,"timestamp_epochs":1398570497,"tweet_id":"460264141614489601","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/460264141614489601","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu publiquei uma nova foto no Facebook <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/6uBujFXnf\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/fltsywncYW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/6uBujFXnf\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/6uBujFXnf<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu publiquei uma nova foto no Facebook http:\/\/fb.me\/6uBujFXnf\u00a0","timestamp":1398570497000,"timestamp_epochs":1398570497,"tweet_id":"460264141480296448","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/460264141480296448","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Micareta?src=hash\"><s>#<\/s><b>Micareta<\/b><\/a> 2014 Alegria entre amigos e amigas. Revela\u00e7\u00f5es e A\u00e7\u00f5es. Sejamos Felizes acima de tudo. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/MuitasMudan%C3%A7as?src=hash\"><s>#<\/s><b>MuitasMudan\u00e7as<\/b><\/a>... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/149OPucSK\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/mO1CPAV8hF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/149OPucSK\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/149OPucSK<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#Micareta 2014 Alegria entre amigos e amigas. Revela\u00e7\u00f5es e A\u00e7\u00f5es. Sejamos Felizes acima de tudo. #MuitasMudan\u00e7as... http:\/\/fb.me\/149OPucSK\u00a0","timestamp":1398570497000,"timestamp_epochs":1398570497,"tweet_id":"460264141329276928","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/460264141329276928","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Deputado retado!! Obrigado pela Presen\u00e7a <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/2S6WbwIow\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/sfbDfd4KzC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/2S6WbwIow\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/2S6WbwIow<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Deputado retado!! Obrigado pela Presen\u00e7a http:\/\/fb.me\/2S6WbwIow\u00a0","timestamp":1398570361000,"timestamp_epochs":1398570361,"tweet_id":"460263570140585984","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/460263570140585984","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu publiquei uma nova foto no Facebook <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/6Kaw8X7xi\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/1ojxqd0q5Q\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/6Kaw8X7xi\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/6Kaw8X7xi<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu publiquei uma nova foto no Facebook http:\/\/fb.me\/6Kaw8X7xi\u00a0","timestamp":1398538340000,"timestamp_epochs":1398538340,"tweet_id":"460129265237782529","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/460129265237782529","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu publiquei uma nova foto no Facebook <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/18XOQ2ao0\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/jHodA0sIiJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/18XOQ2ao0\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/18XOQ2ao0<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu publiquei uma nova foto no Facebook http:\/\/fb.me\/18XOQ2ao0\u00a0","timestamp":1398538340000,"timestamp_epochs":1398538340,"tweet_id":"460129264550297601","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/460129264550297601","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu sou Bacalhau na Vara!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu sou Bacalhau na Vara!","timestamp":1398538339000,"timestamp_epochs":1398538339,"tweet_id":"460129263681679360","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/460129263681679360","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu publiquei uma nova foto no Facebook <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/6v1eC4CZd\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/EkxsoTr9Hk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/6v1eC4CZd\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/6v1eC4CZd<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu publiquei uma nova foto no Facebook http:\/\/fb.me\/6v1eC4CZd\u00a0","timestamp":1398536229000,"timestamp_epochs":1398536229,"tweet_id":"460120413134401536","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/460120413134401536","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu publiquei uma nova foto no Facebook <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/1bpfGSbtT\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/XVktP1vv7A\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/1bpfGSbtT\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/1bpfGSbtT<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu publiquei uma nova foto no Facebook http:\/\/fb.me\/1bpfGSbtT\u00a0","timestamp":1398536229000,"timestamp_epochs":1398536229,"tweet_id":"460120412509470720","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/460120412509470720","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu publiquei uma nova foto no Facebook <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/23HlrnCyK\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/fVxdcIQGkD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/23HlrnCyK\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/23HlrnCyK<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu publiquei uma nova foto no Facebook http:\/\/fb.me\/23HlrnCyK\u00a0","timestamp":1398536229000,"timestamp_epochs":1398536229,"tweet_id":"460120412064841729","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/460120412064841729","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu publiquei uma nova foto no Facebook <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/18TonDF1u\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/7BDG8Dpn46\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/18TonDF1u\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/18TonDF1u<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu publiquei uma nova foto no Facebook http:\/\/fb.me\/18TonDF1u\u00a0","timestamp":1398536229000,"timestamp_epochs":1398536229,"tweet_id":"460120411863519232","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/460120411863519232","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu publiquei uma nova foto no Facebook <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/6Mk8mODv9\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/QgxjeQbb41\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/6Mk8mODv9\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/6Mk8mODv9<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu publiquei uma nova foto no Facebook http:\/\/fb.me\/6Mk8mODv9\u00a0","timestamp":1398536229000,"timestamp_epochs":1398536229,"tweet_id":"460120411347636224","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/460120411347636224","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00e1bado de Micareta! \nPrepara\u00e7\u00e3o e Concentra\u00e7\u00e3o!\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AlegriaNaAvenida?src=hash\"><s>#<\/s><b>AlegriaNaAvenida<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00e1bado de Micareta! \nPrepara\u00e7\u00e3o e Concentra\u00e7\u00e3o!\n#AlegriaNaAvenida","timestamp":1398536229000,"timestamp_epochs":1398536229,"tweet_id":"460120410965950464","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/460120410965950464","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Energia Renovada <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/2P4d80yEh\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/pfNFlwYh87\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/2P4d80yEh\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/2P4d80yEh<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Energia Renovada http:\/\/fb.me\/2P4d80yEh\u00a0","timestamp":1398525033000,"timestamp_epochs":1398525033,"tweet_id":"460073454151434241","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/460073454151434241","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Linda?src=hash\"><s>#<\/s><b>Linda<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/SempreJuntos?src=hash\"><s>#<\/s><b>SempreJuntos<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/16BKbDABt\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/A49WkGagVQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/16BKbDABt\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/16BKbDABt<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#Linda #SempreJuntos http:\/\/fb.me\/16BKbDABt\u00a0","timestamp":1398524033000,"timestamp_epochs":1398524033,"tweet_id":"460069257296883712","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/460069257296883712","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vai e se joga! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VidaLinda?src=hash\"><s>#<\/s><b>VidaLinda<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Amigos?src=hash\"><s>#<\/s><b>Amigos<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/2PQU8Mg4Q\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/10zgMoDmzv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/2PQU8Mg4Q\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/2PQU8Mg4Q<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vai e se joga! #VidaLinda #Amigos http:\/\/fb.me\/2PQU8Mg4Q\u00a0","timestamp":1398476421000,"timestamp_epochs":1398476421,"tweet_id":"459869558791090176","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/459869558791090176","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sensacional!!! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/6qjtG1Y8j\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/imeVxj14OA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/6qjtG1Y8j\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/6qjtG1Y8j<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sensacional!!! http:\/\/fb.me\/6qjtG1Y8j\u00a0","timestamp":1398439974000,"timestamp_epochs":1398439974,"tweet_id":"459716690759385088","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/459716690759385088","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Kkkk pros bebo dessa Bahia. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Micareta?src=hash\"><s>#<\/s><b>Micareta<\/b><\/a> s\u00f3 come\u00e7ando!!! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/3d5idEuvc\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/WXDWWjoWIo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/3d5idEuvc\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/3d5idEuvc<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Kkkk pros bebo dessa Bahia. #Micareta s\u00f3 come\u00e7ando!!! http:\/\/fb.me\/3d5idEuvc\u00a0","timestamp":1398402514000,"timestamp_epochs":1398402514,"tweet_id":"459559569719848960","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/459559569719848960","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Kkkkk reflex\u00e3o na micareta  !!! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/2XgmSR4rL\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/e3lhwZTNFt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/2XgmSR4rL\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/2XgmSR4rL<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Kkkkk reflex\u00e3o na micareta  !!! http:\/\/fb.me\/2XgmSR4rL\u00a0","timestamp":1398402457000,"timestamp_epochs":1398402457,"tweet_id":"459559332326416384","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/459559332326416384","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bombando em Pablo Roberto <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/2RtDNnmvL\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/lUkIAUUv0J\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/2RtDNnmvL\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/2RtDNnmvL<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bombando em Pablo Roberto http:\/\/fb.me\/2RtDNnmvL\u00a0","timestamp":1398402414000,"timestamp_epochs":1398402414,"tweet_id":"459559151975555072","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/459559151975555072","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"A gente precisa de gente\" .... Gente que fala o que sente, com verdade e amor. Na paz da Micareta 2014...... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/24P7TXz5i\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/SoZYQCPAwg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/24P7TXz5i\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/24P7TXz5i<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\"A gente precisa de gente\" .... Gente que fala o que sente, com verdade e amor. Na paz da Micareta 2014...... http:\/\/fb.me\/24P7TXz5i\u00a0","timestamp":1398398214000,"timestamp_epochs":1398398214,"tweet_id":"459541534783074305","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/459541534783074305","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Protesto de ambulantes com grito de \"queremos solu\u00e7\u00e3o\" falando da a\u00e7\u00e3o do rapa na Micareta de Feira <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/6HvZ73spk\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/PwHl3hGn5H\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/6HvZ73spk\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/6HvZ73spk<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Protesto de ambulantes com grito de \"queremos solu\u00e7\u00e3o\" falando da a\u00e7\u00e3o do rapa na Micareta de Feira http:\/\/fb.me\/6HvZ73spk\u00a0","timestamp":1398382320000,"timestamp_epochs":1398382320,"tweet_id":"459474869991010305","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/459474869991010305","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Falando S\u00e9rio <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/SerS%C3%B3MaisUm?src=hash\"><s>#<\/s><b>SerS\u00f3MaisUm<\/b><\/a> e depois sorrir!!!! A vida fez... Tentar outra vez... kkkkkk pois #<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Falando S\u00e9rio #SerS\u00f3MaisUm e depois sorrir!!!! A vida fez... Tentar outra vez... kkkkkk pois #","timestamp":1398356964000,"timestamp_epochs":1398356964,"tweet_id":"459368521454346241","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/459368521454346241","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Est\u00e1 chegando. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Micareta2014?src=hash\"><s>#<\/s><b>Micareta2014<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/14IFB38D1\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/uFt99VndPU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/14IFB38D1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/14IFB38D1<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Est\u00e1 chegando. #Micareta2014 http:\/\/fb.me\/14IFB38D1\u00a0","timestamp":1398251909000,"timestamp_epochs":1398251909,"tweet_id":"458927887052062721","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/458927887052062721","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Camarote?src=hash\"><s>#<\/s><b>Camarote<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Di%C3%A1rioNordestino?src=hash\"><s>#<\/s><b>Di\u00e1rioNordestino<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NoAr?src=hash\"><s>#<\/s><b>NoAr<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/MicaretaDeFeira?src=hash\"><s>#<\/s><b>MicaretaDeFeira<\/b><\/a> #2014<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#Camarote #Di\u00e1rioNordestino #NoAr #MicaretaDeFeira #2014","timestamp":1398194161000,"timestamp_epochs":1398194161,"tweet_id":"458685674913542144","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/458685674913542144","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Oche. Agora entenda... a cidade toda engarrafada. At\u00e9 nas alternativas<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Oche. Agora entenda... a cidade toda engarrafada. At\u00e9 nas alternativas","timestamp":1398194026000,"timestamp_epochs":1398194026,"tweet_id":"458685110439903233","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/458685110439903233","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/%C3%A9Incompar%C3%A1vel?src=hash\"><s>#<\/s><b>\u00e9Incompar\u00e1vel<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/1tnD0XBrJ\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/846ySn3R8T\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/1tnD0XBrJ\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/1tnD0XBrJ<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#\u00e9Incompar\u00e1vel http:\/\/fb.me\/1tnD0XBrJ\u00a0","timestamp":1398173181000,"timestamp_epochs":1398173181,"tweet_id":"458597676653625344","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/458597676653625344","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Dilma Bolada","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ho! Ho! Ho! Feliz P\u00e1scoa! <img alt=\"\ud83d\udc07\" aria-label=\"Emoji: Coelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f407.png\" title=\"Coelho\"\/><img alt=\"\ud83c\udf6b\" aria-label=\"Emoji: Barra de chocolate \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f36b.png\" title=\"Barra de chocolate \"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":50,"replies":5,"retweet_id":"457830623055728640","retweeter_userid":"274128156","retweeter_username":"p_americolopes","retweets":72,"text":"Ho! Ho! Ho! Feliz P\u00e1scoa! ","timestamp":1397990138000,"timestamp_epochs":1397990138,"tweet_id":"457829938545299456","tweet_url":"\/diImabr\/status\/457829938545299456","user_id":"116820742","username":"diImabr"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Sono?src=hash\"><s>#<\/s><b>Sono<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Alegria?src=hash\"><s>#<\/s><b>Alegria<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Amizade?src=hash\"><s>#<\/s><b>Amizade<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Laje?src=hash\"><s>#<\/s><b>Laje<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VamoqueVamo?src=hash\"><s>#<\/s><b>VamoqueVamo<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bom dia. #Sono #Alegria #Amizade #Laje #VamoqueVamo","timestamp":1397983174000,"timestamp_epochs":1397983174,"tweet_id":"457800729118670848","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/457800729118670848","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Oportunidade?src=hash\"><s>#<\/s><b>Oportunidade<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/2kztKUjMl\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/i6kQJY526T\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/2kztKUjMl\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/2kztKUjMl<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#Oportunidade http:\/\/fb.me\/2kztKUjMl\u00a0","timestamp":1397933421000,"timestamp_epochs":1397933421,"tweet_id":"457592051891445760","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/457592051891445760","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Familia?src=hash\"><s>#<\/s><b>Familia<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Paz?src=hash\"><s>#<\/s><b>Paz<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Almoco?src=hash\"><s>#<\/s><b>Almoco<\/b><\/a> \u2014 at Sao Domingos - BA <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/2xK90moSf\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/hOuYdiD8j9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/2xK90moSf\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/2xK90moSf<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#Familia #Paz #Almoco \u2014 at Sao Domingos - BA http:\/\/fb.me\/2xK90moSf\u00a0","timestamp":1397924022000,"timestamp_epochs":1397924022,"tweet_id":"457552631037435904","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/457552631037435904","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tomemos sempre Cuidado!!! \nDica: Maize Lopes <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/17SBJrjx0\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/3umM744XQj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/17SBJrjx0\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/17SBJrjx0<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tomemos sempre Cuidado!!! \nDica: Maize Lopes http:\/\/fb.me\/17SBJrjx0\u00a0","timestamp":1397704118000,"timestamp_epochs":1397704118,"tweet_id":"456630283769368576","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/456630283769368576","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ser\u00e1 que Deus pode me ouvir?\nS\u00f3 quero agradecer tudo que um dia eu j\u00e1 consegui.... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/2M6P6wkFJ\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/K9r3qn7V1f\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/2M6P6wkFJ\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/2M6P6wkFJ<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ser\u00e1 que Deus pode me ouvir?\nS\u00f3 quero agradecer tudo que um dia eu j\u00e1 consegui.... http:\/\/fb.me\/2M6P6wkFJ\u00a0","timestamp":1397702242000,"timestamp_epochs":1397702242,"tweet_id":"456622418069450753","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/456622418069450753","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/MasSempreQuero?src=hash\"><s>#<\/s><b>MasSempreQuero<\/b><\/a> encontrar algu\u00e9m. Que n\u00e3o me dissesse nada.\nN\u00e3o me perguntasse nada tamb\u00e9m... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/3N871NCOL\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/pgiCKhCH7R\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/3N871NCOL\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/3N871NCOL<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#MasSempreQuero encontrar algu\u00e9m. Que n\u00e3o me dissesse nada.\nN\u00e3o me perguntasse nada tamb\u00e9m... http:\/\/fb.me\/3N871NCOL\u00a0","timestamp":1397702009000,"timestamp_epochs":1397702009,"tweet_id":"456621439731265539","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/456621439731265539","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Viver?src=hash\"><s>#<\/s><b>Viver<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Luz?src=hash\"><s>#<\/s><b>Luz<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Fam%C3%ADlia?src=hash\"><s>#<\/s><b>Fam\u00edlia<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Feliz?src=hash\"><s>#<\/s><b>Feliz<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Amigos?src=hash\"><s>#<\/s><b>Amigos<\/b><\/a> \nUm dia de Pensar, Um Ano pra Lutar.\nDe caminh\u00e3o pra Capital !!huahuahua... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/3xqXxzdv8\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/39hbZmvVMF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/3xqXxzdv8\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/3xqXxzdv8<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#Viver #Luz #Fam\u00edlia #Feliz #Amigos \nUm dia de Pensar, Um Ano pra Lutar.\nDe caminh\u00e3o pra Capital !!huahuahua... http:\/\/fb.me\/3xqXxzdv8\u00a0","timestamp":1397700431000,"timestamp_epochs":1397700431,"tweet_id":"456614821522186241","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/456614821522186241","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/EmDefesaDaVida?src=hash\"><s>#<\/s><b>EmDefesaDaVida<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/6vpUDqmTd\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/UOwRWgE2U7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/6vpUDqmTd\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/6vpUDqmTd<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#EmDefesaDaVida http:\/\/fb.me\/6vpUDqmTd\u00a0","timestamp":1397699693000,"timestamp_epochs":1397699693,"tweet_id":"456611726994046977","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/456611726994046977","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00f3s viemos das greves sim, lutamos nas diversas trincheiras que a classe trabalhadora tinha para que com diversos... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/6p5lnmb7E\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/fh64knI6YU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/6p5lnmb7E\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/6p5lnmb7E<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00f3s viemos das greves sim, lutamos nas diversas trincheiras que a classe trabalhadora tinha para que com diversos... http:\/\/fb.me\/6p5lnmb7E\u00a0","timestamp":1397699529000,"timestamp_epochs":1397699529,"tweet_id":"456611038209654784","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/456611038209654784","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Podemos fazer uma reflex\u00e3o profunda sobre os acertos e erros do Governo do Estado, mas que nesse momento a Greve... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/1fXUyyQPJ\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/rvBoSIhJdM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/1fXUyyQPJ\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/1fXUyyQPJ<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Podemos fazer uma reflex\u00e3o profunda sobre os acertos e erros do Governo do Estado, mas que nesse momento a Greve... http:\/\/fb.me\/1fXUyyQPJ\u00a0","timestamp":1397699230000,"timestamp_epochs":1397699230,"tweet_id":"456609781709418498","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/456609781709418498","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lind\u00e3o <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/p\/m3gAsJIKiX\/\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/VdEJjHeNb9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/p\/m3gAsJIKiX\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/m3gAsJIKiX\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Lind\u00e3o http:\/\/instagram.com\/p\/m3gAsJIKiX\/\u00a0","timestamp":1397686677000,"timestamp_epochs":1397686677,"tweet_id":"456557134226812929","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/456557134226812929","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/6tMr7jECG\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/7zkidin9rV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/6tMr7jECG\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/6tMr7jECG<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"http:\/\/fb.me\/6tMr7jECG\u00a0","timestamp":1397521480000,"timestamp_epochs":1397521480,"tweet_id":"455864244786180097","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/455864244786180097","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/2PWM7WksH\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/Z2CoDVVhNw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/2PWM7WksH\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/2PWM7WksH<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"http:\/\/fb.me\/2PWM7WksH\u00a0","timestamp":1397521382000,"timestamp_epochs":1397521382,"tweet_id":"455863837095247872","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/455863837095247872","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Na hora da d\u00favida \u00e9 bom saber o que nos move. Existe um sonho...\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/OlharoSert%C3%A3o?src=hash\"><s>#<\/s><b>OlharoSert\u00e3o<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/LutarPorIgualdade?src=hash\"><s>#<\/s><b>LutarPorIgualdade<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Socialismo?src=hash\"><s>#<\/s><b>Socialismo<\/b><\/a>... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/2WPxucw6L\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/e9RpohAUGN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/2WPxucw6L\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/2WPxucw6L<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Na hora da d\u00favida \u00e9 bom saber o que nos move. Existe um sonho...\n#OlharoSert\u00e3o #LutarPorIgualdade #Socialismo... http:\/\/fb.me\/2WPxucw6L\u00a0","timestamp":1397521049000,"timestamp_epochs":1397521049,"tweet_id":"455862438878265344","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/455862438878265344","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/2vo452WUT\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/n7EmaQwIn2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/2vo452WUT\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/2vo452WUT<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"http:\/\/fb.me\/2vo452WUT\u00a0","timestamp":1397518474000,"timestamp_epochs":1397518474,"tweet_id":"455851636150534144","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/455851636150534144","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vou pedir para os anjos olharem por mim.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vou pedir para os anjos olharem por mim.","timestamp":1397491813000,"timestamp_epochs":1397491813,"tweet_id":"455739813489278976","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/455739813489278976","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/1i2NYQOas\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/I3KpbQr8Q5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/1i2NYQOas\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/1i2NYQOas<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"http:\/\/fb.me\/1i2NYQOas\u00a0","timestamp":1397339616000,"timestamp_epochs":1397339616,"tweet_id":"455101452479127553","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/455101452479127553","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu publiquei uma nova foto no Facebook <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/3668aF1FX\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/eBPWZu2xHu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/3668aF1FX\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/3668aF1FX<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu publiquei uma nova foto no Facebook http:\/\/fb.me\/3668aF1FX\u00a0","timestamp":1397336464000,"timestamp_epochs":1397336464,"tweet_id":"455088233379270656","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/455088233379270656","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu publiquei uma nova foto no Facebook <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/6FTo2o82z\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/WSnPdQ0FLB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/6FTo2o82z\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/6FTo2o82z<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu publiquei uma nova foto no Facebook http:\/\/fb.me\/6FTo2o82z\u00a0","timestamp":1397336464000,"timestamp_epochs":1397336464,"tweet_id":"455088232947269632","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/455088232947269632","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ao fim de 3 dias de estudo. \nGalera do bem e alegria em alta. \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PT?src=hash\"><s>#<\/s><b>PT<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/FPAbramo?src=hash\"><s>#<\/s><b>FPAbramo<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PosGraduacao?src=hash\"><s>#<\/s><b>PosGraduacao<\/b><\/a>\nBy: Hilna Falcao<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ao fim de 3 dias de estudo. \nGalera do bem e alegria em alta. \n#PT #FPAbramo #PosGraduacao\nBy: Hilna Falcao","timestamp":1397336464000,"timestamp_epochs":1397336464,"tweet_id":"455088232141578240","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/455088232141578240","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Sisal?src=hash\"><s>#<\/s><b>Sisal<\/b><\/a> em a\u00e7\u00e3o. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Qualifica%C3%A7%C3%A3oPetista?src=hash\"><s>#<\/s><b>Qualifica\u00e7\u00e3oPetista<\/b><\/a>\nCom Marciel Mascarenhas colega de curso  de turma e de grupo. Coincid\u00eancia... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/3tPo0wJso\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/aV9oXGkYty\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/3tPo0wJso\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/3tPo0wJso<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#Sisal em a\u00e7\u00e3o. #Qualifica\u00e7\u00e3oPetista\nCom Marciel Mascarenhas colega de curso  de turma e de grupo. Coincid\u00eancia... http:\/\/fb.me\/3tPo0wJso\u00a0","timestamp":1397308455000,"timestamp_epochs":1397308455,"tweet_id":"454970754904621056","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/454970754904621056","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Radicalizar na execu\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas p\u00fablicas. \nCompreender o poder e manter os ideais de solidariedade e luta... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/3ka9DxSIt\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/756q0tt2Rq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/3ka9DxSIt\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/3ka9DxSIt<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Radicalizar na execu\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas p\u00fablicas. \nCompreender o poder e manter os ideais de solidariedade e luta... http:\/\/fb.me\/3ka9DxSIt\u00a0","timestamp":1397307979000,"timestamp_epochs":1397307979,"tweet_id":"454968758311075840","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/454968758311075840","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Chegando \u2014 at FMU - Campus Liberdade <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/6Crt3m9sX\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/sTvMGYmJUj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/6Crt3m9sX\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/6Crt3m9sX<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Chegando \u2014 at FMU - Campus Liberdade http:\/\/fb.me\/6Crt3m9sX\u00a0","timestamp":1397302352000,"timestamp_epochs":1397302352,"tweet_id":"454945155993567232","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/454945155993567232","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Yulo Oiticica","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aten\u00e7\u00e3o prefeituras, fiquem atentos! A educa\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio n\u00e3o pode perder recursos!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/eaDqjWP3GS\">pic.twitter.com\/eaDqjWP3GS<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"454689361800736768","retweeter_userid":"274128156","retweeter_username":"p_americolopes","retweets":1,"text":"Aten\u00e7\u00e3o prefeituras, fiquem atentos! A educa\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio n\u00e3o pode perder recursos!pic.twitter.com\/eaDqjWP3GS","timestamp":1397240025000,"timestamp_epochs":1397240025,"tweet_id":"454683737171976192","tweet_url":"\/yulooiticica\/status\/454683737171976192","user_id":"79306379","username":"yulooiticica"},{"fullname":"TribunaFeirense","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Papa pede perd\u00e3o por abusos sexuais cometidos por padres <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/3KzTjdlIn\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/gW7mdL4AEs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/3KzTjdlIn\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/3KzTjdlIn<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"454689301016891392","retweeter_userid":"274128156","retweeter_username":"p_americolopes","retweets":1,"text":"Papa pede perd\u00e3o por abusos sexuais cometidos por padres http:\/\/fb.me\/3KzTjdlIn\u00a0","timestamp":1397240406000,"timestamp_epochs":1397240406,"tweet_id":"454685337290145792","tweet_url":"\/tribunafeirense\/status\/454685337290145792","user_id":"94642865","username":"tribunafeirense"},{"fullname":"Yulo Oiticica","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mais mobilidade urbana para Salvador. Parab\u00e9ns governador <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"62501888\" dir=\"ltr\" href=\"\/jaqueswagner\"><s>@<\/s><b>jaqueswagner<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/A1HgUenfn3\">pic.twitter.com\/A1HgUenfn3<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"454689103356108801","retweeter_userid":"274128156","retweeter_username":"p_americolopes","retweets":1,"text":"Mais mobilidade urbana para Salvador. Parab\u00e9ns governador @jaqueswagnerpic.twitter.com\/A1HgUenfn3","timestamp":1397241121000,"timestamp_epochs":1397241121,"tweet_id":"454688337035788288","tweet_url":"\/yulooiticica\/status\/454688337035788288","user_id":"79306379","username":"yulooiticica"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Intervalo na P\u00f3s... Conversando sobre a Bahia e Brasil... Vamos Avan\u00e7ar <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/1b7dHZTXv\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/47L6uZFxER\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/1b7dHZTXv\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/1b7dHZTXv<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Intervalo na P\u00f3s... Conversando sobre a Bahia e Brasil... Vamos Avan\u00e7ar http:\/\/fb.me\/1b7dHZTXv\u00a0","timestamp":1397159342000,"timestamp_epochs":1397159342,"tweet_id":"454345329656487937","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/454345329656487937","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Alexandre Padilha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">(A) \"N\u00e3o tenho d\u00favida que ele cansou. Ele perdeu a energia necess\u00e1ria para atender as demandas do estado. Tenho ouvido isso em cada cidade\"<\/p>","is_retweet":1,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"454342721181057024","retweeter_userid":"274128156","retweeter_username":"p_americolopes","retweets":6,"text":"(A) \"N\u00e3o tenho d\u00favida que ele cansou. Ele perdeu a energia necess\u00e1ria para atender as demandas do estado. Tenho ouvido isso em cada cidade\"","timestamp":1397157587000,"timestamp_epochs":1397157587,"tweet_id":"454337970347470851","tweet_url":"\/padilhando\/status\/454337970347470851","user_id":"58065771","username":"padilhando"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Prof. Eduardo Pereira debatendo o Estado Moderno.\nFunda\u00e7\u00e3o Perseu Abramo <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/FPAbramo?src=hash\"><s>#<\/s><b>FPAbramo<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PT?src=hash\"><s>#<\/s><b>PT<\/b><\/a> P\u00f3s Gradua\u00e7\u00e3o.\nCom Marciel... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/3iPqzqe3i\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/QHrQzOy1Nz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/3iPqzqe3i\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/3iPqzqe3i<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Prof. Eduardo Pereira debatendo o Estado Moderno.\nFunda\u00e7\u00e3o Perseu Abramo #FPAbramo #PT P\u00f3s Gradua\u00e7\u00e3o.\nCom Marciel... http:\/\/fb.me\/3iPqzqe3i\u00a0","timestamp":1397139056000,"timestamp_epochs":1397139056,"tweet_id":"454260242738868224","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/454260242738868224","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PartiuEstrada?src=hash\"><s>#<\/s><b>PartiuEstrada<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#PartiuEstrada","timestamp":1397097601000,"timestamp_epochs":1397097601,"tweet_id":"454086370722840576","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/454086370722840576","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/EmDefesadaVida?src=hash\"><s>#<\/s><b>EmDefesadaVida<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/6MZWSRd9f\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/Dweiy6T7hj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/6MZWSRd9f\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/6MZWSRd9f<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#EmDefesadaVida http:\/\/fb.me\/6MZWSRd9f\u00a0","timestamp":1396902224000,"timestamp_epochs":1396902224,"tweet_id":"453266897669468161","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/453266897669468161","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha linda Prima Paula Carneiro parab\u00e9ns por mais um dia seu.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Feliz?src=hash\"><s>#<\/s><b>Feliz<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/TudoDeBom?src=hash\"><s>#<\/s><b>TudoDeBom<\/b><\/a>\n\nMais uma vez a estrada e o... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/1jMZOWQSa\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/1Oz0Beareg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/1jMZOWQSa\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/1jMZOWQSa<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Minha linda Prima Paula Carneiro parab\u00e9ns por mais um dia seu.\n#Feliz #TudoDeBom\n\nMais uma vez a estrada e o... http:\/\/fb.me\/1jMZOWQSa\u00a0","timestamp":1396830789000,"timestamp_epochs":1396830789,"tweet_id":"452967277504516096","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/452967277504516096","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu publiquei uma nova foto no Facebook <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/3tSIr8XIH\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/rprs7uBEVs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/3tSIr8XIH\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/3tSIr8XIH<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu publiquei uma nova foto no Facebook http:\/\/fb.me\/3tSIr8XIH\u00a0","timestamp":1396800954000,"timestamp_epochs":1396800954,"tweet_id":"452842142399221760","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/452842142399221760","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu publiquei uma nova foto no Facebook <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/6BFHdryfe\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/pS3XvKU4Zh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/6BFHdryfe\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/6BFHdryfe<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu publiquei uma nova foto no Facebook http:\/\/fb.me\/6BFHdryfe\u00a0","timestamp":1396800954000,"timestamp_epochs":1396800954,"tweet_id":"452842141979779072","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/452842141979779072","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu publiquei uma nova foto no Facebook <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/6s8n6O6lh\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/wCRsyKzrXf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/6s8n6O6lh\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/6s8n6O6lh<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu publiquei uma nova foto no Facebook http:\/\/fb.me\/6s8n6O6lh\u00a0","timestamp":1396800954000,"timestamp_epochs":1396800954,"tweet_id":"452842141807812609","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/452842141807812609","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu publiquei uma nova foto no Facebook <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/32tJCUhPl\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/cNRPNg2B30\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/32tJCUhPl\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/32tJCUhPl<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu publiquei uma nova foto no Facebook http:\/\/fb.me\/32tJCUhPl\u00a0","timestamp":1396800954000,"timestamp_epochs":1396800954,"tweet_id":"452842141547778048","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/452842141547778048","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Debatendo um Plano de Governo participativo para nossa Bahia.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AJuventudeQuerMais?src=hash\"><s>#<\/s><b>AJuventudeQuerMais<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/aBahiaQuerMais?src=hash\"><s>#<\/s><b>aBahiaQuerMais<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PGP2014?src=hash\"><s>#<\/s><b>PGP2014<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PT?src=hash\"><s>#<\/s><b>PT<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/JPT?src=hash\"><s>#<\/s><b>JPT<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Debatendo um Plano de Governo participativo para nossa Bahia.\n#AJuventudeQuerMais #aBahiaQuerMais #PGP2014 #PT #JPT","timestamp":1396800954000,"timestamp_epochs":1396800954,"tweet_id":"452842140524371968","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/452842140524371968","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu publiquei uma nova foto no Facebook <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/2svpJWTPw\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/2IKj0ERa2O\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/2svpJWTPw\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/2svpJWTPw<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu publiquei uma nova foto no Facebook http:\/\/fb.me\/2svpJWTPw\u00a0","timestamp":1396736672000,"timestamp_epochs":1396736672,"tweet_id":"452572520752095232","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/452572520752095232","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu publiquei uma nova foto no Facebook <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/3bDJLGaAr\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/lDFNFxrWua\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/3bDJLGaAr\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/3bDJLGaAr<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu publiquei uma nova foto no Facebook http:\/\/fb.me\/3bDJLGaAr\u00a0","timestamp":1396736671000,"timestamp_epochs":1396736671,"tweet_id":"452572520647254017","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/452572520647254017","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu publiquei uma nova foto no Facebook <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/3fCDqvG0A\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/uom7Zmi1xc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/3fCDqvG0A\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/3fCDqvG0A<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu publiquei uma nova foto no Facebook http:\/\/fb.me\/3fCDqvG0A\u00a0","timestamp":1396736671000,"timestamp_epochs":1396736671,"tweet_id":"452572520550776832","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/452572520550776832","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu publiquei uma nova foto no Facebook <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/2LSFuiCnv\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/7fc111CVnz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/2LSFuiCnv\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/2LSFuiCnv<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu publiquei uma nova foto no Facebook http:\/\/fb.me\/2LSFuiCnv\u00a0","timestamp":1396736671000,"timestamp_epochs":1396736671,"tweet_id":"452572520257175552","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/452572520257175552","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Passando por nossa Ipir\u00e1, terra de nosso companheiro Ernesto Marques, debatento as ac\u00f5es do nosso Partido para os... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/3E7WVr541\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/YWwYyLNVkb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/3E7WVr541\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/3E7WVr541<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Passando por nossa Ipir\u00e1, terra de nosso companheiro Ernesto Marques, debatento as ac\u00f5es do nosso Partido para os... http:\/\/fb.me\/3E7WVr541\u00a0","timestamp":1396736671000,"timestamp_epochs":1396736671,"tweet_id":"452572519959379968","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/452572519959379968","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Presente na 5\u00b0 Caminhada pela Paz do Bairro Jardim Cruzeiro. O Bairro de minha hist\u00f3ria em Feira de Santana.... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/1nKtfjXdz\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/PMwnUnRGvS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/1nKtfjXdz\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/1nKtfjXdz<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Presente na 5\u00b0 Caminhada pela Paz do Bairro Jardim Cruzeiro. O Bairro de minha hist\u00f3ria em Feira de Santana.... http:\/\/fb.me\/1nKtfjXdz\u00a0","timestamp":1396730116000,"timestamp_epochs":1396730116,"tweet_id":"452545025940135936","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/452545025940135936","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AssitentesSociais?src=hash\"><s>#<\/s><b>AssitentesSociais<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/3vbf9cUXK\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/yONKwJcJOP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/3vbf9cUXK\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/3vbf9cUXK<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#AssitentesSociais http:\/\/fb.me\/3vbf9cUXK\u00a0","timestamp":1396455774000,"timestamp_epochs":1396455774,"tweet_id":"451394353223573504","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/451394353223573504","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Juventude?src=hash\"><s>#<\/s><b>Juventude<\/b><\/a> Oportunidade! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/1bAecSDJD\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/1Cliz0AqWy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/1bAecSDJD\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/1bAecSDJD<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#Juventude Oportunidade! http:\/\/fb.me\/1bAecSDJD\u00a0","timestamp":1396455690000,"timestamp_epochs":1396455690,"tweet_id":"451393998796894208","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/451393998796894208","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ONovoJ%C3%A1NasceVelho?src=hash\"><s>#<\/s><b>ONovoJ\u00e1NasceVelho<\/b><\/a> ... tomemos cuidado...\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/DitaduraNuncaMais?src=hash\"><s>#<\/s><b>DitaduraNuncaMais<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/SempreAtentos?src=hash\"><s>#<\/s><b>SempreAtentos<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/6AxDK1zhg\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/uWv9P3SA69\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/6AxDK1zhg\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/6AxDK1zhg<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#ONovoJ\u00e1NasceVelho ... tomemos cuidado...\n#DitaduraNuncaMais #SempreAtentos http:\/\/fb.me\/6AxDK1zhg\u00a0","timestamp":1396312769000,"timestamp_epochs":1396312769,"tweet_id":"450794543924146176","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/450794543924146176","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/2Fz0JA22N\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/joWHN3xGsM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/2Fz0JA22N\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/2Fz0JA22N<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"http:\/\/fb.me\/2Fz0JA22N\u00a0","timestamp":1396304820000,"timestamp_epochs":1396304820,"tweet_id":"450761203653308416","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/450761203653308416","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/2rlj4gAHK\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/lfBqdSIWjN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/2rlj4gAHK\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/2rlj4gAHK<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"http:\/\/fb.me\/2rlj4gAHK\u00a0","timestamp":1396304809000,"timestamp_epochs":1396304809,"tweet_id":"450761159998963712","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/450761159998963712","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/7bynzuI8D\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/PABjS684Z8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/7bynzuI8D\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/7bynzuI8D<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"http:\/\/fb.me\/7bynzuI8D\u00a0","timestamp":1396270860000,"timestamp_epochs":1396270860,"tweet_id":"450618767572496385","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/450618767572496385","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tempo bom, Tempo de Luta, o Tempo \u00e9 Agora. Pedreson Santanna, Agenor Silva, Ariclene Cunha, Gleide Bispo,... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/2EcQlMans\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/mNrop2ol4D\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/2EcQlMans\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/2EcQlMans<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tempo bom, Tempo de Luta, o Tempo \u00e9 Agora. Pedreson Santanna, Agenor Silva, Ariclene Cunha, Gleide Bispo,... http:\/\/fb.me\/2EcQlMans\u00a0","timestamp":1396211173000,"timestamp_epochs":1396211173,"tweet_id":"450368420953849857","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/450368420953849857","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ouvindo um som antes de pegar a estrada.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/MadrugadaNaPista?src=hash\"><s>#<\/s><b>MadrugadaNaPista<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ouvindo um som antes de pegar a estrada.\n#MadrugadaNaPista","timestamp":1396063810000,"timestamp_epochs":1396063810,"tweet_id":"449750337159958529","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/449750337159958529","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tudo que quer me d\u00e1 \u00e9 demais \u00e9 pesado...\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CalouradaUEFS?src=hash\"><s>#<\/s><b>CalouradaUEFS<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tudo que quer me d\u00e1 \u00e9 demais \u00e9 pesado...\n#CalouradaUEFS","timestamp":1396063415000,"timestamp_epochs":1396063415,"tweet_id":"449748678585360384","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/449748678585360384","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hum... fazendo a tarefa... Lind\u00e3o <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/6tnLzY4Za\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/uclHEdGaiC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/6tnLzY4Za\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/6tnLzY4Za<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hum... fazendo a tarefa... Lind\u00e3o http:\/\/fb.me\/6tnLzY4Za\u00a0","timestamp":1395872301000,"timestamp_epochs":1395872301,"tweet_id":"448947087976062977","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/448947087976062977","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/38dDYQGgO\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/f4x2Fcq5U7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/38dDYQGgO\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/38dDYQGgO<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"http:\/\/fb.me\/38dDYQGgO\u00a0","timestamp":1395858114000,"timestamp_epochs":1395858114,"tweet_id":"448887585318768640","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/448887585318768640","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/1XuCjCbv7\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/1vF9i1TmtR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/1XuCjCbv7\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/1XuCjCbv7<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"http:\/\/fb.me\/1XuCjCbv7\u00a0","timestamp":1395779909000,"timestamp_epochs":1395779909,"tweet_id":"448559567920959489","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/448559567920959489","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A estrada \u00e9 companheira! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/1cHkA6JRi\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/gMI8NjO0iU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/1cHkA6JRi\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/1cHkA6JRi<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A estrada \u00e9 companheira! http:\/\/fb.me\/1cHkA6JRi\u00a0","timestamp":1395704017000,"timestamp_epochs":1395704017,"tweet_id":"448241252782596096","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/448241252782596096","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VamosJuntos?src=hash\"><s>#<\/s><b>VamosJuntos<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/P%C3%A9NaEstrada?src=hash\"><s>#<\/s><b>P\u00e9NaEstrada<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/3aJZ7reEQ\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/TmK0RUYuYJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/3aJZ7reEQ\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/3aJZ7reEQ<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#VamosJuntos #P\u00e9NaEstrada http:\/\/fb.me\/3aJZ7reEQ\u00a0","timestamp":1395703952000,"timestamp_epochs":1395703952,"tweet_id":"448240981243351040","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/448240981243351040","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pois... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/2c79AtbLv\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/qyepMKFpvB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/2c79AtbLv\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/2c79AtbLv<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pois... http:\/\/fb.me\/2c79AtbLv\u00a0","timestamp":1395676802000,"timestamp_epochs":1395676802,"tweet_id":"448127106388488194","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/448127106388488194","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Viver a F\u00e9 encarnada nas lutas da realidade, pois sem obras \u00e9 morta\" <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/EmDefesadaVida?src=hash\"><s>#<\/s><b>EmDefesadaVida<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/2WgVp68Nt\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/KgNvNAiZwa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/2WgVp68Nt\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/2WgVp68Nt<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\"Viver a F\u00e9 encarnada nas lutas da realidade, pois sem obras \u00e9 morta\" #EmDefesadaVida http:\/\/fb.me\/2WgVp68Nt\u00a0","timestamp":1395671718000,"timestamp_epochs":1395671718,"tweet_id":"448105780097871872","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/448105780097871872","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Viva a Estrada... \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/F%C3%A9?src=hash\"><s>#<\/s><b>F\u00e9<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Trabalho?src=hash\"><s>#<\/s><b>Trabalho<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Saudades?src=hash\"><s>#<\/s><b>Saudades<\/b><\/a> \u2014 at Baixa Grande BA <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/6kuPIcXem\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/USaElwmB4Q\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/6kuPIcXem\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/6kuPIcXem<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Viva a Estrada... \n#F\u00e9 #Trabalho #Saudades \u2014 at Baixa Grande BA http:\/\/fb.me\/6kuPIcXem\u00a0","timestamp":1395417361000,"timestamp_epochs":1395417361,"tweet_id":"447038930131886080","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/447038930131886080","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cidade de nosso colega \u00c2ngelo Mairi \u2014 at Pra\u00e7a J.J. Seabra \/ Mairi - Ba <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/35mEzzSGn\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/nrIpLlsWfE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/35mEzzSGn\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/35mEzzSGn<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cidade de nosso colega \u00c2ngelo Mairi \u2014 at Pra\u00e7a J.J. Seabra \/ Mairi - Ba http:\/\/fb.me\/35mEzzSGn\u00a0","timestamp":1395410966000,"timestamp_epochs":1395410966,"tweet_id":"447012107637125120","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/447012107637125120","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"TribunaFeirense","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A promessa do novo presidente da Fieb de lutar pelo p\u00f3lo de log\u00edstica de Feira de Santana e detalhes sobre o BRT,... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/1dOpazysG\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/nbJn1uVmmD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/1dOpazysG\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/1dOpazysG<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"446994944453275648","retweeter_userid":"274128156","retweeter_username":"p_americolopes","retweets":1,"text":"A promessa do novo presidente da Fieb de lutar pelo p\u00f3lo de log\u00edstica de Feira de Santana e detalhes sobre o BRT,... http:\/\/fb.me\/1dOpazysG\u00a0","timestamp":1395401472000,"timestamp_epochs":1395401472,"tweet_id":"446972286910746624","tweet_url":"\/tribunafeirense\/status\/446972286910746624","user_id":"94642865","username":"tribunafeirense"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eis que, onde meu espirito est\u00e1...\n\"S\u00f3 quero agradecer tudo que um dia eu j\u00e1 consegui\"\n\"Aqui nessa cidade faz... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/1b8mnkm54\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/mwk3j2lyI2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/1b8mnkm54\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/1b8mnkm54<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eis que, onde meu espirito est\u00e1...\n\"S\u00f3 quero agradecer tudo que um dia eu j\u00e1 consegui\"\n\"Aqui nessa cidade faz... http:\/\/fb.me\/1b8mnkm54\u00a0","timestamp":1395352255000,"timestamp_epochs":1395352255,"tweet_id":"446765856258011136","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/446765856258011136","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">kkkkkk pois!@ <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/6npXO76RK\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/tgzF1qW6a2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/6npXO76RK\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/6npXO76RK<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"kkkkkk pois!@ http:\/\/fb.me\/6npXO76RK\u00a0","timestamp":1395322460000,"timestamp_epochs":1395322460,"tweet_id":"446640889264615424","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/446640889264615424","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Prefeitura Municipal de Feira de Santana <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/15IYVfX4W\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/zBaOjO3mVc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/15IYVfX4W\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/15IYVfX4W<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Prefeitura Municipal de Feira de Santana http:\/\/fb.me\/15IYVfX4W\u00a0","timestamp":1395321637000,"timestamp_epochs":1395321637,"tweet_id":"446637434915524608","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/446637434915524608","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Prefeitura Municipal de Feira de Santana <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/1JpPOAdBj\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/LXG8U8f8la\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/1JpPOAdBj\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/1JpPOAdBj<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Prefeitura Municipal de Feira de Santana http:\/\/fb.me\/1JpPOAdBj\u00a0","timestamp":1395321616000,"timestamp_epochs":1395321616,"tweet_id":"446637349813112832","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/446637349813112832","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">JO\u00c3O PEDRO E PAULO C\u00c9SAR S\u00c3O AS NOVAS PROMESSAS DO JIU-JITSU BAIANO: Ap\u00f3s diversos t\u00edtulos conquistados, os at... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/1drzcNu\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/kmWrWtfEll\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/1drzcNu\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/1drzcNu<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"JO\u00c3O PEDRO E PAULO C\u00c9SAR S\u00c3O AS NOVAS PROMESSAS DO JIU-JITSU BAIANO: Ap\u00f3s diversos t\u00edtulos conquistados, os at... http:\/\/bit.ly\/1drzcNu\u00a0","timestamp":1395279749000,"timestamp_epochs":1395279749,"tweet_id":"446461743645347840","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/446461743645347840","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pela Janela... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/35bRW6OdQ\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/olez5kLhun\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/35bRW6OdQ\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/35bRW6OdQ<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pela Janela... http:\/\/fb.me\/35bRW6OdQ\u00a0","timestamp":1395262418000,"timestamp_epochs":1395262418,"tweet_id":"446389052032708609","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/446389052032708609","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mais uma Assembl\u00e9ia do programa Minha Casa Minha Vida Entidades em Feira de Santana. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PoliticasSocias?src=hash\"><s>#<\/s><b>PoliticasSocias<\/b><\/a>... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/6EzCoZen2\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/V1Ycjz2DkT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/6EzCoZen2\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/6EzCoZen2<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mais uma Assembl\u00e9ia do programa Minha Casa Minha Vida Entidades em Feira de Santana. #PoliticasSocias... http:\/\/fb.me\/6EzCoZen2\u00a0","timestamp":1395184708000,"timestamp_epochs":1395184708,"tweet_id":"446063114279464961","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/446063114279464961","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ouvindo Pink Floyd e outras tantas... Robinho Batista Music Stilos Bar. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/6us4rehR3\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/a4Rqru1Oi0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/6us4rehR3\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/6us4rehR3<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ouvindo Pink Floyd e outras tantas... Robinho Batista Music Stilos Bar. http:\/\/fb.me\/6us4rehR3\u00a0","timestamp":1395081205000,"timestamp_epochs":1395081205,"tweet_id":"445628990880239617","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/445628990880239617","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00e9 como a rosa luz de Pixinguinha;\n\u00e9 como a estrela pura aparecida,\na estrela a refulgir do Poetinha;\nvoc\u00ea, \u00f3 flor... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/2UwDDingw\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/FTpDfMdKeI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/2UwDDingw\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/2UwDDingw<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00e9 como a rosa luz de Pixinguinha;\n\u00e9 como a estrela pura aparecida,\na estrela a refulgir do Poetinha;\nvoc\u00ea, \u00f3 flor... http:\/\/fb.me\/2UwDDingw\u00a0","timestamp":1395011690000,"timestamp_epochs":1395011690,"tweet_id":"445337425578311680","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/445337425578311680","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">kkkk Pois sabemos as diferen\u00e7as!!! \"Viva la vida\" <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/38Pc5MX6R\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/7GuOJnN5rh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/38Pc5MX6R\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/38Pc5MX6R<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"kkkk Pois sabemos as diferen\u00e7as!!! \"Viva la vida\" http:\/\/fb.me\/38Pc5MX6R\u00a0","timestamp":1395011528000,"timestamp_epochs":1395011528,"tweet_id":"445336742422654976","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/445336742422654976","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Parab%C3%A9ns?src=hash\"><s>#<\/s><b>Parab\u00e9ns<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/2uKlQMFBI\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/dwGJKByfNp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/2uKlQMFBI\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/2uKlQMFBI<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#Parab\u00e9ns http:\/\/fb.me\/2uKlQMFBI\u00a0","timestamp":1395010546000,"timestamp_epochs":1395010546,"tweet_id":"445332626258161664","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/445332626258161664","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu publiquei uma nova foto no Facebook <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/13HDcigv4\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/YvFsKxnBnl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/13HDcigv4\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/13HDcigv4<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu publiquei uma nova foto no Facebook http:\/\/fb.me\/13HDcigv4\u00a0","timestamp":1395010371000,"timestamp_epochs":1395010371,"tweet_id":"445331893077045248","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/445331893077045248","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu publiquei uma nova foto no Facebook <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/6rIQIB8R4\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/2x47V88kV5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/6rIQIB8R4\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/6rIQIB8R4<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu publiquei uma nova foto no Facebook http:\/\/fb.me\/6rIQIB8R4\u00a0","timestamp":1395010371000,"timestamp_epochs":1395010371,"tweet_id":"445331890938322944","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/445331890938322944","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu publiquei uma nova foto no Facebook <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/2TsWJNtlP\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/dWu8imhrGS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/2TsWJNtlP\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/2TsWJNtlP<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu publiquei uma nova foto no Facebook http:\/\/fb.me\/2TsWJNtlP\u00a0","timestamp":1395010370000,"timestamp_epochs":1395010370,"tweet_id":"445331889357078529","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/445331889357078529","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu publiquei uma nova foto no Facebook <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/2SjoaZj1B\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/ksg7jRayNR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/2SjoaZj1B\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/2SjoaZj1B<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu publiquei uma nova foto no Facebook http:\/\/fb.me\/2SjoaZj1B\u00a0","timestamp":1395010370000,"timestamp_epochs":1395010370,"tweet_id":"445331887913832449","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/445331887913832449","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu publiquei uma nova foto no Facebook <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/1gCtAYAtf\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/6OkPy42iQ0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/1gCtAYAtf\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/1gCtAYAtf<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu publiquei uma nova foto no Facebook http:\/\/fb.me\/1gCtAYAtf\u00a0","timestamp":1395010369000,"timestamp_epochs":1395010369,"tweet_id":"445331884986613760","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/445331884986613760","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu publiquei uma nova foto no Facebook <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/6H0D4vD23\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/Q9u1GCvcpL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/6H0D4vD23\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/6H0D4vD23<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu publiquei uma nova foto no Facebook http:\/\/fb.me\/6H0D4vD23\u00a0","timestamp":1395010369000,"timestamp_epochs":1395010369,"tweet_id":"445331883715731456","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/445331883715731456","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu publiquei uma nova foto no Facebook <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/1FU63k61o\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/o6vo5RnFcC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/1FU63k61o\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/1FU63k61o<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu publiquei uma nova foto no Facebook http:\/\/fb.me\/1FU63k61o\u00a0","timestamp":1395010369000,"timestamp_epochs":1395010369,"tweet_id":"445331881567850496","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/445331881567850496","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu publiquei uma nova foto no Facebook <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/1XC8meFD2\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/Sz2qeohvhi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/1XC8meFD2\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/1XC8meFD2<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu publiquei uma nova foto no Facebook http:\/\/fb.me\/1XC8meFD2\u00a0","timestamp":1395010368000,"timestamp_epochs":1395010368,"tweet_id":"445331878774833152","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/445331878774833152","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/aBahiaQuerMais?src=hash\"><s>#<\/s><b>aBahiaQuerMais<\/b><\/a> estamos na luta. Por governos mais justos, democr\u00e1ticos e participativos. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/1kYF7hFiv\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/lUokXU6Ho9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/1kYF7hFiv\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/1kYF7hFiv<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#aBahiaQuerMais estamos na luta. Por governos mais justos, democr\u00e1ticos e participativos. http:\/\/fb.me\/1kYF7hFiv\u00a0","timestamp":1395000775000,"timestamp_epochs":1395000775,"tweet_id":"445291642409717760","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/445291642409717760","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">9 munic\u00edpios, 4 Partidos, 6 Sindicatos e diversos membros da comunidade e de movimentos sociais em S\u00e3o Domingos. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/6rztgQo8k\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/3jDMxpQjkd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/6rztgQo8k\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/6rztgQo8k<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"9 munic\u00edpios, 4 Partidos, 6 Sindicatos e diversos membros da comunidade e de movimentos sociais em S\u00e3o Domingos. http:\/\/fb.me\/6rztgQo8k\u00a0","timestamp":1394983465000,"timestamp_epochs":1394983465,"tweet_id":"445219039879524353","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/445219039879524353","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Em S\u00e3o Domingos dialogando com Partidos, Sociedade Civil sobre Ideias para a Bahia.<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PGP2014?src=hash\"><s>#<\/s><b>PGP2014<\/b><\/a>, <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/aBahiaQuerMais?src=hash\"><s>#<\/s><b>aBahiaQuerMais<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/6kLgQ8Mop\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/WrycVHb6I5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/6kLgQ8Mop\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/6kLgQ8Mop<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Em S\u00e3o Domingos dialogando com Partidos, Sociedade Civil sobre Ideias para a Bahia.#PGP2014, #aBahiaQuerMais http:\/\/fb.me\/6kLgQ8Mop\u00a0","timestamp":1394979829000,"timestamp_epochs":1394979829,"tweet_id":"445203788543315968","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/445203788543315968","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 hoje !!! Daqui a pouco!! \n\nAcontecer\u00e1 no munic\u00edpio de S\u00e3o Domingos no dia 16 desse m\u00eas, domingo \u00e0s 09h, no... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/3d426y2Q0\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/LZ6PgVkteS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/3d426y2Q0\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/3d426y2Q0<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 hoje !!! Daqui a pouco!! \n\nAcontecer\u00e1 no munic\u00edpio de S\u00e3o Domingos no dia 16 desse m\u00eas, domingo \u00e0s 09h, no... http:\/\/fb.me\/3d426y2Q0\u00a0","timestamp":1394970576000,"timestamp_epochs":1394970576,"tweet_id":"445164979688595456","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/445164979688595456","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/3tum8t4um\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/S1RCnETlZb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/3tum8t4um\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/3tum8t4um<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"http:\/\/fb.me\/3tum8t4um\u00a0","timestamp":1394933081000,"timestamp_epochs":1394933081,"tweet_id":"445007715845562369","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/445007715845562369","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/1fLjH7vKW\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/lLgDHadSpw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/1fLjH7vKW\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/1fLjH7vKW<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"http:\/\/fb.me\/1fLjH7vKW\u00a0","timestamp":1394932933000,"timestamp_epochs":1394932933,"tweet_id":"445007092219674625","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/445007092219674625","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ReuniaodaFome?src=hash\"><s>#<\/s><b>ReuniaodaFome<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#ReuniaodaFome","timestamp":1394905659000,"timestamp_epochs":1394905659,"tweet_id":"444892697191809024","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/444892697191809024","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/EuQueroaUFNB?src=hash\"><s>#<\/s><b>EuQueroaUFNB<\/b><\/a> mais uma luta por repara\u00e7\u00e3o e oportunidades. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/1jxRFqEoG\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/5gmC6RKT28\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/1jxRFqEoG\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/1jxRFqEoG<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#EuQueroaUFNB mais uma luta por repara\u00e7\u00e3o e oportunidades. http:\/\/fb.me\/1jxRFqEoG\u00a0","timestamp":1394899625000,"timestamp_epochs":1394899625,"tweet_id":"444867391277654016","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/444867391277654016","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu publiquei uma nova foto no Facebook <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/14UzexeW6\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/R9HWY6253R\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/14UzexeW6\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/14UzexeW6<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu publiquei uma nova foto no Facebook http:\/\/fb.me\/14UzexeW6\u00a0","timestamp":1394899495000,"timestamp_epochs":1394899495,"tweet_id":"444866843778375680","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/444866843778375680","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu publiquei uma nova foto no Facebook <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/16hh0Zugo\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/chMYJE992X\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/16hh0Zugo\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/16hh0Zugo<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu publiquei uma nova foto no Facebook http:\/\/fb.me\/16hh0Zugo\u00a0","timestamp":1394899495000,"timestamp_epochs":1394899495,"tweet_id":"444866843178569729","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/444866843178569729","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu publiquei uma nova foto no Facebook <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/6O2nJjvll\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/usnRemZbZd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/6O2nJjvll\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/6O2nJjvll<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu publiquei uma nova foto no Facebook http:\/\/fb.me\/6O2nJjvll\u00a0","timestamp":1394899495000,"timestamp_epochs":1394899495,"tweet_id":"444866842100658176","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/444866842100658176","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">VENCEDOR DO FESTIVAL METROPOLITANO DE M\u00daSICA GOSPEL DE 2013 PREPARA LAN\u00c7AMENTO DE DVD: O cantor Sandro Coutinh... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/1d24uKN\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/OtshpCazmp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/1d24uKN\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/1d24uKN<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"VENCEDOR DO FESTIVAL METROPOLITANO DE M\u00daSICA GOSPEL DE 2013 PREPARA LAN\u00c7AMENTO DE DVD: O cantor Sandro Coutinh... http:\/\/bit.ly\/1d24uKN\u00a0","timestamp":1394818767000,"timestamp_epochs":1394818767,"tweet_id":"444528244205690882","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/444528244205690882","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Projeto que altera lei que disciplina a denomina\u00e7\u00e3o de logradouros p\u00fablicos em Feira de Santana \u00e9 aprovado: Co... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/1i8KYkP\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/jPHSv66XWF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/1i8KYkP\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/1i8KYkP<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Projeto que altera lei que disciplina a denomina\u00e7\u00e3o de logradouros p\u00fablicos em Feira de Santana \u00e9 aprovado: Co... http:\/\/bit.ly\/1i8KYkP\u00a0","timestamp":1394548086000,"timestamp_epochs":1394548086,"tweet_id":"443392929730551808","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/443392929730551808","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Homem mata irm\u00e3o a pedido da pr\u00f3pria m\u00e3e em Feira de Santana: O assassinato teria ocorrido ap\u00f3s uma briga <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/1qqlu6u\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/QwXn2hHDAw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/1qqlu6u\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/1qqlu6u<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Homem mata irm\u00e3o a pedido da pr\u00f3pria m\u00e3e em Feira de Santana: O assassinato teria ocorrido ap\u00f3s uma briga http:\/\/bit.ly\/1qqlu6u\u00a0","timestamp":1394480821000,"timestamp_epochs":1394480821,"tweet_id":"443110796428472321","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/443110796428472321","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Concurso da C\u00e2mara Municipal de Feira pode ser adiado mais uma vez: O MP alega que h\u00e1 irregularidades no proce... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/1qqlrrf\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/Mk5D78d2ud\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/1qqlrrf\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/1qqlrrf<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Concurso da C\u00e2mara Municipal de Feira pode ser adiado mais uma vez: O MP alega que h\u00e1 irregularidades no proce... http:\/\/bit.ly\/1qqlrrf\u00a0","timestamp":1394480820000,"timestamp_epochs":1394480820,"tweet_id":"443110795753181184","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/443110795753181184","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/2HzLLhBOE\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/KHf0LRQyEf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/2HzLLhBOE\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/2HzLLhBOE<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"http:\/\/fb.me\/2HzLLhBOE\u00a0","timestamp":1394453333000,"timestamp_epochs":1394453333,"tweet_id":"442995503748243456","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/442995503748243456","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olha l\u00e1 companheira Luciana Mandelli \u00e9 muita luta e \u00e9 dia dia. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/2SQQfYkEt\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/AobWzNLhRd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/2SQQfYkEt\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/2SQQfYkEt<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Olha l\u00e1 companheira Luciana Mandelli \u00e9 muita luta e \u00e9 dia dia. http:\/\/fb.me\/2SQQfYkEt\u00a0","timestamp":1394453138000,"timestamp_epochs":1394453138,"tweet_id":"442994688790769664","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/442994688790769664","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Empres\u00e1rio do Cheiro conta tudo sobre Alinne Rosa: ingrata e pobre coitada: O empres\u00e1rio, que est\u00e1 no ramo h\u00e1 ... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/NPFNuY\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/aiKr0f9YmF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/NPFNuY\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/NPFNuY<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Empres\u00e1rio do Cheiro conta tudo sobre Alinne Rosa: ingrata e pobre coitada: O empres\u00e1rio, que est\u00e1 no ramo h\u00e1 ... http:\/\/bit.ly\/NPFNuY\u00a0","timestamp":1394420633000,"timestamp_epochs":1394420633,"tweet_id":"442858352360435712","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/442858352360435712","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Deputados fazem panfletagem contra a viol\u00eancia e o trabalho infantil: A Campanha Nacional de Carnaval pelo Fim... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/1i27NGP\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/UNMRhIIPs6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/1i27NGP\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/1i27NGP<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Deputados fazem panfletagem contra a viol\u00eancia e o trabalho infantil: A Campanha Nacional de Carnaval pelo Fim... http:\/\/bit.ly\/1i27NGP\u00a0","timestamp":1394403204000,"timestamp_epochs":1394403204,"tweet_id":"442785249571786752","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/442785249571786752","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meninas de 10 a 13 anos devem se vacinar contra HPV; campanha come\u00e7a nesta segunda: A vacina \u00e9 administrada po... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/1llGK9C\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/MGWc4Yntu5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/1llGK9C\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/1llGK9C<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meninas de 10 a 13 anos devem se vacinar contra HPV; campanha come\u00e7a nesta segunda: A vacina \u00e9 administrada po... http:\/\/bit.ly\/1llGK9C\u00a0","timestamp":1394403204000,"timestamp_epochs":1394403204,"tweet_id":"442785248963596289","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/442785248963596289","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Iniciada obras de pavimenta\u00e7\u00e3o no Limoeiro: Prefeito tamb\u00e9m anunciou asfaltamento de estrada de liga bairro at... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/1llGK9B\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/dbK5eJhUGZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/1llGK9B\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/1llGK9B<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Iniciada obras de pavimenta\u00e7\u00e3o no Limoeiro: Prefeito tamb\u00e9m anunciou asfaltamento de estrada de liga bairro at... http:\/\/bit.ly\/1llGK9B\u00a0","timestamp":1394403204000,"timestamp_epochs":1394403204,"tweet_id":"442785248200245248","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/442785248200245248","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vit\u00f3ria volta a vencer a Catuense: Jogando no Carneir\u00e3o o Le\u00e3o derrotou a Catuca e ampliou a vantagem no Grupo 2 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/1i27L1B\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/agbPqae13n\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/1i27L1B\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/1i27L1B<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vit\u00f3ria volta a vencer a Catuense: Jogando no Carneir\u00e3o o Le\u00e3o derrotou a Catuca e ampliou a vantagem no Grupo 2 http:\/\/bit.ly\/1i27L1B\u00a0","timestamp":1394403204000,"timestamp_epochs":1394403204,"tweet_id":"442785247478816768","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/442785247478816768","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vit\u00f3ria volta a vencer a Catuense: Jogando no Carneir\u00e3o o Le\u00e3o derrotou a Catuca e ampliou a vantagem no Grupo 2 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/1llGK9q\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/OjFjoU2c3M\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/1llGK9q\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/1llGK9q<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vit\u00f3ria volta a vencer a Catuense: Jogando no Carneir\u00e3o o Le\u00e3o derrotou a Catuca e ampliou a vantagem no Grupo 2 http:\/\/bit.ly\/1llGK9q\u00a0","timestamp":1394403204000,"timestamp_epochs":1394403204,"tweet_id":"442785246614794240","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/442785246614794240","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Leitura do dia com Papai... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/6tkAXKZke\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/Yz9GzsCXk5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/6tkAXKZke\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/6tkAXKZke<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Leitura do dia com Papai... http:\/\/fb.me\/6tkAXKZke\u00a0","timestamp":1394389211000,"timestamp_epochs":1394389211,"tweet_id":"442726559422902273","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/442726559422902273","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/2u85n37qS\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/01z5f0ayom\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/2u85n37qS\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/2u85n37qS<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"http:\/\/fb.me\/2u85n37qS\u00a0","timestamp":1394290176000,"timestamp_epochs":1394290176,"tweet_id":"442311176945684480","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/442311176945684480","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mulher...Sexo fr\u00e1gil, que nada!: Nas ultimas d\u00e9cadas, a mulher tem conquistado espa\u00e7o e reconhecimento cada ve... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/1qdhupC\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/zowoizRIEB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/1qdhupC\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/1qdhupC<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mulher...Sexo fr\u00e1gil, que nada!: Nas ultimas d\u00e9cadas, a mulher tem conquistado espa\u00e7o e reconhecimento cada ve... http:\/\/bit.ly\/1qdhupC\u00a0","timestamp":1394156526000,"timestamp_epochs":1394156526,"tweet_id":"441750607968215041","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/441750607968215041","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Irritada com insist\u00eancia de Casemiro Neto, Ivete dispara sobre gravidez: 'voc\u00ea que me comeu?': Depois de j\u00e1 te... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/1qc5nJw\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/Bb7kRrsbEY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/1qc5nJw\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/1qc5nJw<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Irritada com insist\u00eancia de Casemiro Neto, Ivete dispara sobre gravidez: 'voc\u00ea que me comeu?': Depois de j\u00e1 te... http:\/\/bit.ly\/1qc5nJw\u00a0","timestamp":1394131834000,"timestamp_epochs":1394131834,"tweet_id":"441647041387560960","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/441647041387560960","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Programa Esquenta!, da Rede Globo, ser\u00e1 gravado em Candeias hoje (6): O motivo da grava\u00e7\u00e3o \u00e9 falar sobre o sur... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/NYb9zv\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/Uxog4fDwoF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/NYb9zv\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/NYb9zv<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Programa Esquenta!, da Rede Globo, ser\u00e1 gravado em Candeias hoje (6): O motivo da grava\u00e7\u00e3o \u00e9 falar sobre o sur... http:\/\/bit.ly\/NYb9zv\u00a0","timestamp":1394131834000,"timestamp_epochs":1394131834,"tweet_id":"441647040678739968","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/441647040678739968","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mais dois homens s\u00e3o mortos a tiros em Feira de Santana: Os corpos foram encaminhados para o Departamento de P... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/1id6XoP\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/1hqsBKdD16\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/1id6XoP\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/1id6XoP<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mais dois homens s\u00e3o mortos a tiros em Feira de Santana: Os corpos foram encaminhados para o Departamento de P... http:\/\/bit.ly\/1id6XoP\u00a0","timestamp":1394113657000,"timestamp_epochs":1394113657,"tweet_id":"441570799808311296","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/441570799808311296","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Campanha da Fraternidade 2014 \u00e9 lan\u00e7ada em Feira de Santana: Uma missa foi realizada na igreja da Matriz pelo ... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/1id6XoM\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/VN7GXWoCHT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/1id6XoM\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/1id6XoM<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Campanha da Fraternidade 2014 \u00e9 lan\u00e7ada em Feira de Santana: Uma missa foi realizada na igreja da Matriz pelo ... http:\/\/bit.ly\/1id6XoM\u00a0","timestamp":1394113657000,"timestamp_epochs":1394113657,"tweet_id":"441570798973620224","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/441570798973620224","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amistoso contra \u00c1frica do Sul ser\u00e1 o \u00faltimo do Brasil antes da Copa: O treinador brasileiro n\u00e3o surpreendeu na... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/1nf8uxM\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/Y5qpNmByAU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/1nf8uxM\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/1nf8uxM<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Amistoso contra \u00c1frica do Sul ser\u00e1 o \u00faltimo do Brasil antes da Copa: O treinador brasileiro n\u00e3o surpreendeu na... http:\/\/bit.ly\/1nf8uxM\u00a0","timestamp":1394071661000,"timestamp_epochs":1394071661,"tweet_id":"441394655909785600","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/441394655909785600","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">D\u00e1 licen\u00e7a... Vou na boa e na f\u00e9! Salve ! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/6KtYZLntW\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/rL7g8O7Mbq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/6KtYZLntW\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/6KtYZLntW<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"D\u00e1 licen\u00e7a... Vou na boa e na f\u00e9! Salve ! http:\/\/fb.me\/6KtYZLntW\u00a0","timestamp":1394040270000,"timestamp_epochs":1394040270,"tweet_id":"441262993779597312","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/441262993779597312","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">LOUVOR E ADORA\u00c7\u00c3O MARCAM CRUZADA EVANGELISTA NESTE S\u00c1BADO: O evento contou com a participa\u00e7\u00e3o da banda sucesso... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/1hVplm1\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/5X9eaBmZmP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/1hVplm1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/1hVplm1<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"LOUVOR E ADORA\u00c7\u00c3O MARCAM CRUZADA EVANGELISTA NESTE S\u00c1BADO: O evento contou com a participa\u00e7\u00e3o da banda sucesso... http:\/\/bit.ly\/1hVplm1\u00a0","timestamp":1393811066000,"timestamp_epochs":1393811066,"tweet_id":"440301641154035712","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/440301641154035712","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bailarina feirense participa do Shaman\u00b4s Fest Edi\u00e7\u00e3o Especial: Al\u00e9m de 20 horas de aula ministrada pela americ... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/1bZcVeG\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/23swkIXqhZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/1bZcVeG\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/1bZcVeG<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bailarina feirense participa do Shaman\u00b4s Fest Edi\u00e7\u00e3o Especial: Al\u00e9m de 20 horas de aula ministrada pela americ... http:\/\/bit.ly\/1bZcVeG\u00a0","timestamp":1393811066000,"timestamp_epochs":1393811066,"tweet_id":"440301640411660288","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/440301640411660288","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Espet\u00e1culo 'Maria Minhoca' estreia na 10\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Domingo Tem Teatro: E como mais uma novidade para o p\u00fablic... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/1bZcVeF\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/oxfGcQml5b\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/1bZcVeF\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/1bZcVeF<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Espet\u00e1culo 'Maria Minhoca' estreia na 10\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Domingo Tem Teatro: E como mais uma novidade para o p\u00fablic... http:\/\/bit.ly\/1bZcVeF\u00a0","timestamp":1393811065000,"timestamp_epochs":1393811065,"tweet_id":"440301639514091520","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/440301639514091520","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Vamos pro Carnaval!!! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/2le5e11hA\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/tohwDxE7kj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/2le5e11hA\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/2le5e11hA<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vamos pro Carnaval!!! http:\/\/fb.me\/2le5e11hA\u00a0","timestamp":1393549870000,"timestamp_epochs":1393549870,"tweet_id":"439206107194482688","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/439206107194482688","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se quisermos que a gl\u00f3ria e o sucesso acompanhem nossas armas, jamais devemos perder de vista os seguintes... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/398OwNgrL\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/LrfHibq82j\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/398OwNgrL\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/398OwNgrL<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se quisermos que a gl\u00f3ria e o sucesso acompanhem nossas armas, jamais devemos perder de vista os seguintes... http:\/\/fb.me\/398OwNgrL\u00a0","timestamp":1393549130000,"timestamp_epochs":1393549130,"tweet_id":"439203004387176448","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/439203004387176448","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pois...<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pois...","timestamp":1393549016000,"timestamp_epochs":1393549016,"tweet_id":"439202524877570048","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/439202524877570048","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Vamos poetizar? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/2O1oZ7NYW\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/33cvQL5WfX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/2O1oZ7NYW\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/2O1oZ7NYW<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vamos poetizar? http:\/\/fb.me\/2O1oZ7NYW\u00a0","timestamp":1393541842000,"timestamp_epochs":1393541842,"tweet_id":"439172435477532673","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/439172435477532673","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pablo Roberto esclarece acusa\u00e7\u00f5es em coletiva com a imprensa: O vereador afirma que tudo isso tem liga\u00e7\u00e3o com ... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/1bPBElz\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/wi318CHBZF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/1bPBElz\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/1bPBElz<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pablo Roberto esclarece acusa\u00e7\u00f5es em coletiva com a imprensa: O vereador afirma que tudo isso tem liga\u00e7\u00e3o com ... http:\/\/bit.ly\/1bPBElz\u00a0","timestamp":1393540512000,"timestamp_epochs":1393540512,"tweet_id":"439166857963388928","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/439166857963388928","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tenho hipertens\u00e3o arterial, e agora? Posso praticar atividade f\u00edsica?: De acordo com a VI Diretrizes Brasileir... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/1hAbmSy\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/5NnomBTIDw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/1hAbmSy\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/1hAbmSy<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tenho hipertens\u00e3o arterial, e agora? Posso praticar atividade f\u00edsica?: De acordo com a VI Diretrizes Brasileir... http:\/\/bit.ly\/1hAbmSy\u00a0","timestamp":1393455790000,"timestamp_epochs":1393455790,"tweet_id":"438811504708550656","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/438811504708550656","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">BANDA ESCOLHIDOS NO ALTAR SE APRESENTA EM CRUZADA EVANGELISTA TEMPO DA COLHEITA: Apresenta\u00e7\u00e3o contar\u00e1 com os g... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/1h7xtBq\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/htKWyVKDwZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/1h7xtBq\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/1h7xtBq<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"BANDA ESCOLHIDOS NO ALTAR SE APRESENTA EM CRUZADA EVANGELISTA TEMPO DA COLHEITA: Apresenta\u00e7\u00e3o contar\u00e1 com os g... http:\/\/bit.ly\/1h7xtBq\u00a0","timestamp":1393284735000,"timestamp_epochs":1393284735,"tweet_id":"438094047765217281","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/438094047765217281","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O povo acredita na inoc\u00eancia do vereador Pablo Roberto (PT): Pela manh\u00e3, durante sess\u00e3o na C\u00e2mara Municipal, d... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/1h7xtBk\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/gCTJ2TrTB0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/1h7xtBk\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/1h7xtBk<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O povo acredita na inoc\u00eancia do vereador Pablo Roberto (PT): Pela manh\u00e3, durante sess\u00e3o na C\u00e2mara Municipal, d... http:\/\/bit.ly\/1h7xtBk\u00a0","timestamp":1393284734000,"timestamp_epochs":1393284734,"tweet_id":"438094046217523200","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/438094046217523200","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Equipe feirense de jiu-jitsu promove interc\u00e2mbio entre atletas: A iniciativa promovida pelo professor Samuel C... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/1k696Ed\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/YFwCosabp8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/1k696Ed\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/1k696Ed<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Equipe feirense de jiu-jitsu promove interc\u00e2mbio entre atletas: A iniciativa promovida pelo professor Samuel C... http:\/\/bit.ly\/1k696Ed\u00a0","timestamp":1393284734000,"timestamp_epochs":1393284734,"tweet_id":"438094045282201600","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/438094045282201600","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem s\u00e3o os jovens venezuelanos?: Se fosse verdadeiro o relato midi\u00e1tico sobre o cansa\u00e7o por parte da juventud... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/NoA3If\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/bTCWSYDLLe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/NoA3If\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/NoA3If<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quem s\u00e3o os jovens venezuelanos?: Se fosse verdadeiro o relato midi\u00e1tico sobre o cansa\u00e7o por parte da juventud... http:\/\/bit.ly\/NoA3If\u00a0","timestamp":1393171135000,"timestamp_epochs":1393171135,"tweet_id":"437617577011863554","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/437617577011863554","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">CONCURSO DA PETROBRAS: Petrobr\u00e1s abre seletiva com 100 vagas imediatas e 1.132 oportunidades de cadastro reserva <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/1pdvoaS\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/y8VTZvuuMI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/1pdvoaS\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/1pdvoaS<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"CONCURSO DA PETROBRAS: Petrobr\u00e1s abre seletiva com 100 vagas imediatas e 1.132 oportunidades de cadastro reserva http:\/\/bit.ly\/1pdvoaS\u00a0","timestamp":1393171135000,"timestamp_epochs":1393171135,"tweet_id":"437617576122646529","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/437617576122646529","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">HOSPITAL UNIVERSIT\u00c1RIO DA UFBA ABRE VAGAS EM CONCURSO: Concurso da EBSERH abre 1,5 mil vagas e cadastro reserv... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/NoA1jo\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/lbiMTT0ThI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/NoA1jo\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/NoA1jo<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"HOSPITAL UNIVERSIT\u00c1RIO DA UFBA ABRE VAGAS EM CONCURSO: Concurso da EBSERH abre 1,5 mil vagas e cadastro reserv... http:\/\/bit.ly\/NoA1jo\u00a0","timestamp":1393171135000,"timestamp_epochs":1393171135,"tweet_id":"437617575552229377","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/437617575552229377","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Internet \u00e9 a segunda principal fonte de informa\u00e7\u00e3o sobre pol\u00edtica: Enquanto 55% buscam a TV para se informar, ... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/NoA3I6\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/YHXi1CLH6T\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/NoA3I6\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/NoA3I6<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Internet \u00e9 a segunda principal fonte de informa\u00e7\u00e3o sobre pol\u00edtica: Enquanto 55% buscam a TV para se informar, ... http:\/\/bit.ly\/NoA3I6\u00a0","timestamp":1393171135000,"timestamp_epochs":1393171135,"tweet_id":"437617574881153024","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/437617574881153024","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ELEITO NOVO REI MOMO DO CARNAVAL DA BAHIA 2014: O educador social Renildo Barbosa, de 110 kg, \u00e9 eleito novo Re... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/NmOP22\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/PxDY9LWqLY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/NmOP22\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/NmOP22<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ELEITO NOVO REI MOMO DO CARNAVAL DA BAHIA 2014: O educador social Renildo Barbosa, de 110 kg, \u00e9 eleito novo Re... http:\/\/bit.ly\/NmOP22\u00a0","timestamp":1393116200000,"timestamp_epochs":1393116200,"tweet_id":"437387161600409600","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/437387161600409600","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">WhatsApp fica fora do ar e usu\u00e1rios fazem piadas nas redes sociais: Servi\u00e7o de mensagens foi comprado por US$ ... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/MOtn6j\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/ffzH5fOKnY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/MOtn6j\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/MOtn6j<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"WhatsApp fica fora do ar e usu\u00e1rios fazem piadas nas redes sociais: Servi\u00e7o de mensagens foi comprado por US$ ... http:\/\/bit.ly\/MOtn6j\u00a0","timestamp":1393106146000,"timestamp_epochs":1393106146,"tweet_id":"437344994764931072","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/437344994764931072","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/3fcJGgvQG\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/T9gL7Y4jO4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/3fcJGgvQG\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/3fcJGgvQG<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"http:\/\/fb.me\/3fcJGgvQG\u00a0","timestamp":1393012077000,"timestamp_epochs":1393012077,"tweet_id":"436950437355192320","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/436950437355192320","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Trinta anos depois, eles permanecem nas ruas: A presen\u00e7a do Movimento Sem Terra nas ruas \u00e9 t\u00e3o significativa q... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/Nj09w9\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/FMmbXU9Zt1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/Nj09w9\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/Nj09w9<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Trinta anos depois, eles permanecem nas ruas: A presen\u00e7a do Movimento Sem Terra nas ruas \u00e9 t\u00e3o significativa q... http:\/\/bit.ly\/Nj09w9\u00a0","timestamp":1393010896000,"timestamp_epochs":1393010896,"tweet_id":"436945485832540160","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/436945485832540160","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu publiquei uma nova foto no Facebook <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/1eGaCVuBb\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/HtzfOYq8zS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/1eGaCVuBb\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/1eGaCVuBb<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu publiquei uma nova foto no Facebook http:\/\/fb.me\/1eGaCVuBb\u00a0","timestamp":1392993233000,"timestamp_epochs":1392993233,"tweet_id":"436871403225513985","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/436871403225513985","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu publiquei uma nova foto no Facebook <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/6oovoq2H3\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/hvXjugvUhW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/6oovoq2H3\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/6oovoq2H3<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu publiquei uma nova foto no Facebook http:\/\/fb.me\/6oovoq2H3\u00a0","timestamp":1392993233000,"timestamp_epochs":1392993233,"tweet_id":"436871402075877377","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/436871402075877377","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu publiquei uma nova foto no Facebook <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/2JvVmdTTl\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/1YQ8ygS5dS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/2JvVmdTTl\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/2JvVmdTTl<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu publiquei uma nova foto no Facebook http:\/\/fb.me\/2JvVmdTTl\u00a0","timestamp":1392993233000,"timestamp_epochs":1392993233,"tweet_id":"436871402009145345","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/436871402009145345","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Com a companheirada do Sindicato dos Vigilantes na inaugura\u00e7\u00e3o da Sede em Feira de Santana. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ForcaSempre?src=hash\"><s>#<\/s><b>ForcaSempre<\/b><\/a>\nDeixando... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/6o0gm0SU9\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/9KFUg9s8X7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/6o0gm0SU9\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/6o0gm0SU9<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Com a companheirada do Sindicato dos Vigilantes na inaugura\u00e7\u00e3o da Sede em Feira de Santana. #ForcaSempre\nDeixando... http:\/\/fb.me\/6o0gm0SU9\u00a0","timestamp":1392993232000,"timestamp_epochs":1392993232,"tweet_id":"436871398821478400","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/436871398821478400","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">OBRAS DE REVITALIZA\u00c7\u00c3O DO GRAMADO DO JOIA SEGUEM EM RITMO ACELERADO: O diretor do Departamento de Esportes, Em... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/1bsJMbB\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/ajreWKV4ki\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/1bsJMbB\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/1bsJMbB<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"OBRAS DE REVITALIZA\u00c7\u00c3O DO GRAMADO DO JOIA SEGUEM EM RITMO ACELERADO: O diretor do Departamento de Esportes, Em... http:\/\/bit.ly\/1bsJMbB\u00a0","timestamp":1392992673000,"timestamp_epochs":1392992673,"tweet_id":"436869054297423873","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/436869054297423873","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aquele que se ultrapassa a vencer os inimigos triunfa antes que as suas amea\u00e7as se concretizem.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aquele que se ultrapassa a vencer os inimigos triunfa antes que as suas amea\u00e7as se concretizem.","timestamp":1392938200000,"timestamp_epochs":1392938200,"tweet_id":"436640575602032640","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/436640575602032640","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aquele que se empenha a resolver as dificuldades resolve-as antes que elas surjam.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aquele que se empenha a resolver as dificuldades resolve-as antes que elas surjam.","timestamp":1392938197000,"timestamp_epochs":1392938197,"tweet_id":"436640562058625025","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/436640562058625025","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ser invenc\u00edvel depende da pr\u00f3pria pessoa, derrotar o inimigo depende dos erros do inimigo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ser invenc\u00edvel depende da pr\u00f3pria pessoa, derrotar o inimigo depende dos erros do inimigo.","timestamp":1392938193000,"timestamp_epochs":1392938193,"tweet_id":"436640546418069504","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/436640546418069504","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando cercar o inimigo, deixe uma sa\u00edda para ele, caso contr\u00e1rio, ele lutar\u00e1 at\u00e9 a morte.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quando cercar o inimigo, deixe uma sa\u00edda para ele, caso contr\u00e1rio, ele lutar\u00e1 at\u00e9 a morte.","timestamp":1392938183000,"timestamp_epochs":1392938183,"tweet_id":"436640505053851648","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/436640505053851648","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O verdadeiro objetivo da guerra \u00e9 a paz.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O verdadeiro objetivo da guerra \u00e9 a paz.","timestamp":1392938183000,"timestamp_epochs":1392938183,"tweet_id":"436640503606824960","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/436640503606824960","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aquele que \u00e9 prudente e espera por um inimigo imprudente ser\u00e1 vitorioso.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aquele que \u00e9 prudente e espera por um inimigo imprudente ser\u00e1 vitorioso.","timestamp":1392938183000,"timestamp_epochs":1392938183,"tweet_id":"436640503510368257","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/436640503510368257","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/33W1iUxby\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/lYyM5lfIaV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/33W1iUxby\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/33W1iUxby<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"http:\/\/fb.me\/33W1iUxby\u00a0","timestamp":1392936775000,"timestamp_epochs":1392936775,"tweet_id":"436634599662575616","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/436634599662575616","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vereador Pablo Roberto aciona Comiss\u00e3o de Direitos Humanos da C\u00e2mara Federal: \u0093Sempre acreditamos na verdade, ... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/MFkifO\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/8JFIo4Xong\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/MFkifO\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/MFkifO<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vereador Pablo Roberto aciona Comiss\u00e3o de Direitos Humanos da C\u00e2mara Federal: \u0093Sempre acreditamos na verdade, ... http:\/\/bit.ly\/MFkifO\u00a0","timestamp":1392933683000,"timestamp_epochs":1392933683,"tweet_id":"436621629863788544","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/436621629863788544","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/2Kw1C7wEa\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/oA2Y2ChoOc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/2Kw1C7wEa\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/2Kw1C7wEa<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"http:\/\/fb.me\/2Kw1C7wEa\u00a0","timestamp":1392909780000,"timestamp_epochs":1392909780,"tweet_id":"436521376032096257","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/436521376032096257","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eita... Agora desinvente !!! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/6u8P4ditZ\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/LSY523Gu8M\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/6u8P4ditZ\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/6u8P4ditZ<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eita... Agora desinvente !!! http:\/\/fb.me\/6u8P4ditZ\u00a0","timestamp":1392903869000,"timestamp_epochs":1392903869,"tweet_id":"436496580016082944","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/436496580016082944","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/6rc83Pog1\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/VKRj2xLyz0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/6rc83Pog1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/6rc83Pog1<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"http:\/\/fb.me\/6rc83Pog1\u00a0","timestamp":1392898234000,"timestamp_epochs":1392898234,"tweet_id":"436472947813793792","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/436472947813793792","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/1fG0tSMm0\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/bAsxDV4Hp5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/1fG0tSMm0\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/1fG0tSMm0<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"http:\/\/fb.me\/1fG0tSMm0\u00a0","timestamp":1392847777000,"timestamp_epochs":1392847777,"tweet_id":"436261316995469312","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/436261316995469312","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ditadura: Comiss\u00e3o da Verdade quer informa\u00e7\u00f5es sobre tortura nos quart\u00e9is <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/2KFmdH3Ga\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/3xbOGSW1Bn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/2KFmdH3Ga\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/2KFmdH3Ga<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ditadura: Comiss\u00e3o da Verdade quer informa\u00e7\u00f5es sobre tortura nos quart\u00e9is http:\/\/fb.me\/2KFmdH3Ga\u00a0","timestamp":1392832983000,"timestamp_epochs":1392832983,"tweet_id":"436199263425818624","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/436199263425818624","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/12R4ULNNU\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/BAa2e50k7V\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/12R4ULNNU\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/12R4ULNNU<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"http:\/\/fb.me\/12R4ULNNU\u00a0","timestamp":1392832861000,"timestamp_epochs":1392832861,"tweet_id":"436198754169810945","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/436198754169810945","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ESSA \u00c9 A NOSSA LUTA. \nNingu\u00e9m vai manchar a nossa hist\u00f3ria. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/1l8WUGBEG\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/1srFDeFZzc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/1l8WUGBEG\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/1l8WUGBEG<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ESSA \u00c9 A NOSSA LUTA. \nNingu\u00e9m vai manchar a nossa hist\u00f3ria. http:\/\/fb.me\/1l8WUGBEG\u00a0","timestamp":1392830869000,"timestamp_epochs":1392830869,"tweet_id":"436190395878612992","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/436190395878612992","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">PABLO ROBERTO PRESTA NOTA DE ESCLARECIMENTO SOBRE INTIMA\u00c7\u00c3O RECEBIDA <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/www.diarionordestino.com\/noticia\/523\/pablo-roberto-presta-nota-de-esclarecimento-sobre-intimacao-recebida.html\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/eorFROpxwX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/www.diarionordestino.com\/noticia\/523\/pablo-roberto-presta-nota-de-esclarecimento-sobre-intimacao-recebida.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">diarionordestino.com\/noticia\/523\/pa<\/span><span class=\"invisible\">blo-roberto-presta-nota-de-esclarecimento-sobre-intimacao-recebida.html<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"PABLO ROBERTO PRESTA NOTA DE ESCLARECIMENTO SOBRE INTIMA\u00c7\u00c3O RECEBIDA http:\/\/www.diarionordestino.com\/noticia\/523\/pablo-roberto-presta-nota-de-esclarecimento-sobre-intimacao-recebida.html\u00a0\u2026","timestamp":1392828580000,"timestamp_epochs":1392828580,"tweet_id":"436180798287249408","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/436180798287249408","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Eduardo Suplicy","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">CCJ rejeita diminui\u00e7\u00e3o maioridade penal.P\/Suplicy criar oportunidades educa\u00e7\u00e3o, emprego, sobreviv\u00eancia digna \u00e9+eficaz contra viol\u00eancia<\/p>","is_retweet":1,"likes":9,"replies":42,"retweet_id":"436174853000151040","retweeter_userid":"274128156","retweeter_username":"p_americolopes","retweets":29,"text":"CCJ rejeita diminui\u00e7\u00e3o maioridade penal.P\/Suplicy criar oportunidades educa\u00e7\u00e3o, emprego, sobreviv\u00eancia digna \u00e9+eficaz contra viol\u00eancia","timestamp":1392826530000,"timestamp_epochs":1392826530,"tweet_id":"436172198592520192","tweet_url":"\/esuplicy\/status\/436172198592520192","user_id":"69373037","username":"esuplicy"},{"fullname":"Senado Federal","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">CCJ do Senado rejeita redu\u00e7\u00e3o da maioridade penal. Mais informa\u00e7\u00f5es a seguir.<\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":4,"retweet_id":"436174825284202496","retweeter_userid":"274128156","retweeter_username":"p_americolopes","retweets":18,"text":"CCJ do Senado rejeita redu\u00e7\u00e3o da maioridade penal. Mais informa\u00e7\u00f5es a seguir.","timestamp":1392825857000,"timestamp_epochs":1392825857,"tweet_id":"436169374131822594","tweet_url":"\/SenadoFederal\/status\/436169374131822594","user_id":"40095953","username":"SenadoFederal"},{"fullname":"Saviola","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1176111418023841793\" dir=\"ltr\" href=\"\/pedroAmerico_\"><s>@<\/s><b>pedroamerico_<\/b><\/a> a culpa nem sempre \u00e9 do revendedor ...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/fyy23kHqsS\">pic.twitter.com\/fyy23kHqsS<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"436172626562936832","retweeter_userid":"274128156","retweeter_username":"p_americolopes","retweets":1,"text":"@pedroamerico_ a culpa nem sempre \u00e9 do revendedor ...pic.twitter.com\/fyy23kHqsS","timestamp":1392825800000,"timestamp_epochs":1392825800,"tweet_id":"436169135668879360","tweet_url":"\/Saviolaa\/status\/436169135668879360","user_id":"183837771","username":"Saviolaa"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">R$ 3,19 o litro da gasolina na paralela. O neg\u00f3cio t\u00e1 estreito... kkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"R$ 3,19 o litro da gasolina na paralela. O neg\u00f3cio t\u00e1 estreito... kkkk","timestamp":1392825508000,"timestamp_epochs":1392825508,"tweet_id":"436167911611588608","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/436167911611588608","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">PABLO ROBERTO PRESTA NOTA DE ESCLARECIMENTO SOBRE ACUSA\u00c7\u00c3O DE ENVOLVIMENTO COM GRUPO DE EXTERM\u00cdNIO: Na sess\u00e3o ... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/1oOgszU\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/fKwjB04S17\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/1oOgszU\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/1oOgszU<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"PABLO ROBERTO PRESTA NOTA DE ESCLARECIMENTO SOBRE ACUSA\u00c7\u00c3O DE ENVOLVIMENTO COM GRUPO DE EXTERM\u00cdNIO: Na sess\u00e3o ... http:\/\/bit.ly\/1oOgszU\u00a0","timestamp":1392758942000,"timestamp_epochs":1392758942,"tweet_id":"435888713684381696","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/435888713684381696","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/267CEcVa7\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/elfNO872Dm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/267CEcVa7\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/267CEcVa7<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"http:\/\/fb.me\/267CEcVa7\u00a0","timestamp":1392738846000,"timestamp_epochs":1392738846,"tweet_id":"435804423701680128","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/435804423701680128","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">@nagemcom \n\u00a0 \u00a0----- The following addresses had permanent fatal errors -----\n&lt;atendimento.loja@nagem.com.br&gt;<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"@nagemcom \n\u00a0 \u00a0----- The following addresses had permanent fatal errors -----\n<atendimento.loja@nagem.com.br>","timestamp":1392730474000,"timestamp_epochs":1392730474,"tweet_id":"435769312255942656","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/435769312255942656","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 n\u00e3o h\u00e1 caminhos para voltar!! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"16581972\" dir=\"ltr\" href=\"\/novabrasilfm\"><s>@<\/s><b>novabrasilfm<\/b><\/a> mais um dia nas estradas.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"J\u00e1 n\u00e3o h\u00e1 caminhos para voltar!! @novabrasilfm mais um dia nas estradas.","timestamp":1392646379000,"timestamp_epochs":1392646379,"tweet_id":"435416590671437825","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/435416590671437825","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lind\u00e3o brincando com Papai... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/6vGYXOMPr\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/M75dy0VSXe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/6vGYXOMPr\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/6vGYXOMPr<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Lind\u00e3o brincando com Papai... http:\/\/fb.me\/6vGYXOMPr\u00a0","timestamp":1392243424000,"timestamp_epochs":1392243424,"tweet_id":"433726475314167808","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/433726475314167808","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/foco?src=hash\"><s>#<\/s><b>foco<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/saudades?src=hash\"><s>#<\/s><b>saudades<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/sol?src=hash\"><s>#<\/s><b>sol<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/luz?src=hash\"><s>#<\/s><b>luz<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/poesia?src=hash\"><s>#<\/s><b>poesia<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/vida?src=hash\"><s>#<\/s><b>vida<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/mudan%C3%A7a?src=hash\"><s>#<\/s><b>mudan\u00e7a<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/alegria?src=hash\"><s>#<\/s><b>alegria<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/p\/kS-WCUIKhY\/\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/On3vQNuSIx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/p\/kS-WCUIKhY\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/kS-WCUIKhY\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#foco #saudades #sol #luz #poesia #vida #mudan\u00e7a #alegria http:\/\/instagram.com\/p\/kS-WCUIKhY\/\u00a0","timestamp":1392166099000,"timestamp_epochs":1392166099,"tweet_id":"433402150577004544","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/433402150577004544","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"TribunaFeirense","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">171 munic\u00edpios baianos v\u00e3o receber kits da Rede Cegonha... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/2gcvuEoJU\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/zFGVvyjzt1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/2gcvuEoJU\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/2gcvuEoJU<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"433225521737248768","retweeter_userid":"274128156","retweeter_username":"p_americolopes","retweets":1,"text":"171 munic\u00edpios baianos v\u00e3o receber kits da Rede Cegonha... http:\/\/fb.me\/2gcvuEoJU\u00a0","timestamp":1392123811000,"timestamp_epochs":1392123811,"tweet_id":"433224782083915776","tweet_url":"\/tribunafeirense\/status\/433224782083915776","user_id":"94642865","username":"tribunafeirense"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Morre cinegrafista atingido por roj\u00e3o durante cobertura de manifesta\u00e7\u00e3o no Ri: O profissional foi atingido por... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/1ddq1DP\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/XjVDRrGVlH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/1ddq1DP\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/1ddq1DP<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Morre cinegrafista atingido por roj\u00e3o durante cobertura de manifesta\u00e7\u00e3o no Ri: O profissional foi atingido por... http:\/\/bit.ly\/1ddq1DP\u00a0","timestamp":1392063707000,"timestamp_epochs":1392063707,"tweet_id":"432972687728590848","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/432972687728590848","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/MostraACara?src=hash\"><s>#<\/s><b>MostraACara<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/6uO2yf41t\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/vaBs4EqMgL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/6uO2yf41t\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/6uO2yf41t<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#MostraACara http:\/\/fb.me\/6uO2yf41t\u00a0","timestamp":1392059469000,"timestamp_epochs":1392059469,"tweet_id":"432954911392026624","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/432954911392026624","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"CNJ","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gentileza gera gentileza tamb\u00e9m no tr\u00e2nsito: n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 mudar a educa\u00e7\u00e3o. \u00c9 mudar o comportamento. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PazNoTransito?src=hash\"><s>#<\/s><b>PazNoTransito<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":10,"replies":4,"retweet_id":"432915066711969792","retweeter_userid":"274128156","retweeter_username":"p_americolopes","retweets":33,"text":"Gentileza gera gentileza tamb\u00e9m no tr\u00e2nsito: n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 mudar a educa\u00e7\u00e3o. \u00c9 mudar o comportamento. #PazNoTransito","timestamp":1392049869000,"timestamp_epochs":1392049869,"tweet_id":"432914644249092096","tweet_url":"\/CNJ_oficial\/status\/432914644249092096","user_id":"126364474","username":"CNJ_oficial"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/trabalho?src=hash\"><s>#<\/s><b>trabalho<\/b><\/a> Nada resiste a for\u00e7a do trabalho. Correndo trecho, agora na regi\u00e3o metropolitana de SSA conversando com companheiros de Partido.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#trabalho Nada resiste a for\u00e7a do trabalho. Correndo trecho, agora na regi\u00e3o metropolitana de SSA conversando com companheiros de Partido.","timestamp":1391993965000,"timestamp_epochs":1391993965,"tweet_id":"432680166473859072","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/432680166473859072","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O que n\u00e3o tem governo nem nunca ter\u00e1\nO que n\u00e3o tem vergonha nem nunca ter\u00e1\nO que n\u00e3o tem ju\u00edzo...<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O que n\u00e3o tem governo nem nunca ter\u00e1\nO que n\u00e3o tem vergonha nem nunca ter\u00e1\nO que n\u00e3o tem ju\u00edzo...","timestamp":1391993102000,"timestamp_epochs":1391993102,"tweet_id":"432676548639207424","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/432676548639207424","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O que ser\u00e1, que ser\u00e1?\nQue andam suspirando pelas alcovas\nQue andam combinando no breu das tocas<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O que ser\u00e1, que ser\u00e1?\nQue andam suspirando pelas alcovas\nQue andam combinando no breu das tocas","timestamp":1391993072000,"timestamp_epochs":1391993072,"tweet_id":"432676422793322496","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/432676422793322496","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ser\u00e1, que ser\u00e1?\nO que n\u00e3o tem dec\u00eancia nem nunca ter\u00e1\nO que n\u00e3o tem censura nem nunca ter\u00e1\nO que n\u00e3o faz sentido...<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ser\u00e1, que ser\u00e1?\nO que n\u00e3o tem dec\u00eancia nem nunca ter\u00e1\nO que n\u00e3o tem censura nem nunca ter\u00e1\nO que n\u00e3o faz sentido...","timestamp":1391993004000,"timestamp_epochs":1391993004,"tweet_id":"432676136808902656","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/432676136808902656","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bjin no ombro... kkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bjin no ombro... kkkkk","timestamp":1391964493000,"timestamp_epochs":1391964493,"tweet_id":"432556551594049536","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/432556551594049536","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A hist\u00f3ria n\u00e3o se resolver\u00e1 no nosso Tempo...<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A hist\u00f3ria n\u00e3o se resolver\u00e1 no nosso Tempo...","timestamp":1391812068000,"timestamp_epochs":1391812068,"tweet_id":"431917237407346690","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/431917237407346690","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O que \u00e9 o Estado?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O que \u00e9 o Estado?","timestamp":1391811767000,"timestamp_epochs":1391811767,"tweet_id":"431915973747437570","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/431915973747437570","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O que \u00e9 ter Seguran\u00e7a Social?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O que \u00e9 ter Seguran\u00e7a Social?","timestamp":1391811754000,"timestamp_epochs":1391811754,"tweet_id":"431915917988347905","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/431915917988347905","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dr. Celso recomenda 'Uma Breve hist\u00f3ria do S\u00e9culo XX' quem quiser me d\u00e1 de presente eu agrade\u00e7o!!! Somos pe\u00e7as de uma engrenagem...<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Dr. Celso recomenda 'Uma Breve hist\u00f3ria do S\u00e9culo XX' quem quiser me d\u00e1 de presente eu agrade\u00e7o!!! Somos pe\u00e7as de uma engrenagem...","timestamp":1391811686000,"timestamp_epochs":1391811686,"tweet_id":"431915634138820610","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/431915634138820610","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">CANDIDATOS A REI MOMO S\u00c3O CLASSIFICADOS PARA A FINAL DO CONCURSO: A final ser\u00e1 realizada no dia 21 de fevereir... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/1g36fLf\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/d5wVre51Js\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/1g36fLf\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/1g36fLf<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"CANDIDATOS A REI MOMO S\u00c3O CLASSIFICADOS PARA A FINAL DO CONCURSO: A final ser\u00e1 realizada no dia 21 de fevereir... http:\/\/bit.ly\/1g36fLf\u00a0","timestamp":1391800875000,"timestamp_epochs":1391800875,"tweet_id":"431870289324949504","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/431870289324949504","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">DIRETORIA DE ESPORTES DE FEIRA APOIA A\u00c7\u00c3O SOCIAL ATRAV\u00c9S DO JIU-JITSU: A parceria foi firmada com a tradiciona... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/1alwkpa\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/oSMRuoyYtE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/1alwkpa\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/1alwkpa<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"DIRETORIA DE ESPORTES DE FEIRA APOIA A\u00c7\u00c3O SOCIAL ATRAV\u00c9S DO JIU-JITSU: A parceria foi firmada com a tradiciona... http:\/\/bit.ly\/1alwkpa\u00a0","timestamp":1391472119000,"timestamp_epochs":1391472119,"tweet_id":"430491385225953280","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/430491385225953280","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">@nagemcom <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"34442404\" dir=\"ltr\" href=\"\/Sony\"><s>@<\/s><b>Sony<\/b><\/a>  enviarei para o email todo o relato. Aguardarei respostas...<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"@nagemcom @Sony  enviarei para o email todo o relato. Aguardarei respostas...","timestamp":1391438259000,"timestamp_epochs":1391438259,"tweet_id":"430349369486098433","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/430349369486098433","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Z\u00e9 Neto ignora orienta\u00e7\u00e3o da Procuradoria Eleitoral: O petista feirense parece ainda n\u00e3o ter sido comunicado d... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/1iayhEw\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/tkcfyMx9hZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/1iayhEw\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/1iayhEw<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Z\u00e9 Neto ignora orienta\u00e7\u00e3o da Procuradoria Eleitoral: O petista feirense parece ainda n\u00e3o ter sido comunicado d... http:\/\/bit.ly\/1iayhEw\u00a0","timestamp":1391388889000,"timestamp_epochs":1391388889,"tweet_id":"430142296151977985","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/430142296151977985","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">JIU-JITSU TRICOLOR BRILHA NA EUROPA: A atleta Alexandra Lima conquista mais uma medalha no campeonato europeu <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/1agKQyw\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/TocfKshczL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/1agKQyw\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/1agKQyw<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"JIU-JITSU TRICOLOR BRILHA NA EUROPA: A atleta Alexandra Lima conquista mais uma medalha no campeonato europeu http:\/\/bit.ly\/1agKQyw\u00a0","timestamp":1391386256000,"timestamp_epochs":1391386256,"tweet_id":"430131251555479553","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/430131251555479553","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">@nagemcom <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VaiRoubarOutro?src=hash\"><s>#<\/s><b>VaiRoubarOutro<\/b><\/a> . Notebook, HD da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"34442404\" dir=\"ltr\" href=\"\/Sony\"><s>@<\/s><b>sony<\/b><\/a> e Bolsa. Todos com problema e voc\u00ea n\u00e3o acha nem com quem falar. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/feiradesantana?src=hash\"><s>#<\/s><b>feiradesantana<\/b><\/a> tem dessas<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"@nagemcom #VaiRoubarOutro . Notebook, HD da @sony e Bolsa. Todos com problema e voc\u00ea n\u00e3o acha nem com quem falar. #feiradesantana tem dessas","timestamp":1391371981000,"timestamp_epochs":1391371981,"tweet_id":"430071376716640256","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/430071376716640256","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 s\u00f3 comigo? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Nagem?src=hash\"><s>#<\/s><b>Nagem<\/b><\/a> As ultimas tr\u00eas compras que fiz na Nagem do Shopping Boulevard deram problemas e nada de assist\u00eancia. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VaiRoubarOutro?src=hash\"><s>#<\/s><b>VaiRoubarOutro<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 s\u00f3 comigo? #Nagem As ultimas tr\u00eas compras que fiz na Nagem do Shopping Boulevard deram problemas e nada de assist\u00eancia. #VaiRoubarOutro","timestamp":1391371799000,"timestamp_epochs":1391371799,"tweet_id":"430070613110030336","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/430070613110030336","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/105i8SoC3\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/jejhc6rqT4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/105i8SoC3\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/105i8SoC3<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"http:\/\/fb.me\/105i8SoC3\u00a0","timestamp":1391298119000,"timestamp_epochs":1391298119,"tweet_id":"429761578322632704","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/429761578322632704","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">FEIRENSE FAR\u00c1 CENA DE ESTUPRO NA NOVELA 'EM FAM\u00cdLIA': A atriz feirense J\u00e9ssica Barbosa, na pele de Neidinha, s... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/1fKvwIz\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/s5hMyq5q2T\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/1fKvwIz\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/1fKvwIz<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"FEIRENSE FAR\u00c1 CENA DE ESTUPRO NA NOVELA 'EM FAM\u00cdLIA': A atriz feirense J\u00e9ssica Barbosa, na pele de Neidinha, s... http:\/\/bit.ly\/1fKvwIz\u00a0","timestamp":1391297315000,"timestamp_epochs":1391297315,"tweet_id":"429758206886150144","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/429758206886150144","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tia Paula no apoio. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/diafeliz?src=hash\"><s>#<\/s><b>diafeliz<\/b><\/a>. \nVolta \u00e0s aulas segunda.!! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/2RihXmmKs\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/kgdJGWpYFS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/2RihXmmKs\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/2RihXmmKs<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tia Paula no apoio. #diafeliz. \nVolta \u00e0s aulas segunda.!! http:\/\/fb.me\/2RihXmmKs\u00a0","timestamp":1391278014000,"timestamp_epochs":1391278014,"tweet_id":"429677252952203264","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/429677252952203264","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/6GikGdlZi\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/uPbvJZ65jE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/6GikGdlZi\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/6GikGdlZi<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"http:\/\/fb.me\/6GikGdlZi\u00a0","timestamp":1391210650000,"timestamp_epochs":1391210650,"tweet_id":"429394708373438464","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/429394708373438464","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/porquesim?src=hash\"><s>#<\/s><b>porquesim<\/b><\/a> kkkkk <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/aff?src=hash\"><s>#<\/s><b>aff<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/Ye6CYfLX\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/RA3CGqrjZ8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/Ye6CYfLX\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/Ye6CYfLX<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#porquesim kkkkk #aff http:\/\/fb.me\/Ye6CYfLX\u00a0","timestamp":1391184950000,"timestamp_epochs":1391184950,"tweet_id":"429286912738594817","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/429286912738594817","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Pedro goes to the beach<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pedro goes to the beach","timestamp":1391177859000,"timestamp_epochs":1391177859,"tweet_id":"429257172250558464","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/429257172250558464","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem gente que n\u00e3o sabe ser gente... <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/abrace?src=hash\"><s>#<\/s><b>abrace<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/sorria?src=hash\"><s>#<\/s><b>sorria<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/alegria?src=hash\"><s>#<\/s><b>alegria<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/amor?src=hash\"><s>#<\/s><b>amor<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/feliztododia?src=hash\"><s>#<\/s><b>feliztododia<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tem gente que n\u00e3o sabe ser gente... #abrace #sorria #alegria #amor #feliztododia","timestamp":1391177364000,"timestamp_epochs":1391177364,"tweet_id":"429255094115106817","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/429255094115106817","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nossa vida <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/dosTiranosN%C3%A3oSer%C3%A1?src=hash\"><s>#<\/s><b>dosTiranosN\u00e3oSer\u00e1<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/SpXpNGON\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/lBpLOT1Irc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/SpXpNGON\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/SpXpNGON<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nossa vida #dosTiranosN\u00e3oSer\u00e1 http:\/\/fb.me\/SpXpNGON\u00a0","timestamp":1391177246000,"timestamp_epochs":1391177246,"tweet_id":"429254600055877632","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/429254600055877632","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dia da Saudade. Guarde no cora\u00e7\u00e3o... e Viva! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/6CRK9puDX\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/fHC2XN1IKv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/6CRK9puDX\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/6CRK9puDX<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Dia da Saudade. Guarde no cora\u00e7\u00e3o... e Viva! http:\/\/fb.me\/6CRK9puDX\u00a0","timestamp":1391176322000,"timestamp_epochs":1391176322,"tweet_id":"429250723453620224","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/429250723453620224","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Campanha <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/dosTiranosN%C3%A3oSer%C3%A1?src=hash\"><s>#<\/s><b>dosTiranosN\u00e3oSer\u00e1<\/b><\/a> . Onde voc\u00ea gostaria que a Tirania acabasse? Em sua cidade, em sua empresa... ? Onde e porque? <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"557432608\" dir=\"ltr\" href=\"\/DNordestino\"><s>@<\/s><b>dnordestino<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Campanha #dosTiranosN\u00e3oSer\u00e1 . Onde voc\u00ea gostaria que a Tirania acabasse? Em sua cidade, em sua empresa... ? Onde e porque? @dnordestino","timestamp":1391176048000,"timestamp_epochs":1391176048,"tweet_id":"429249573811662849","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/429249573811662849","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Chefe da ONU elogia m\u00e9dicos de Cuba e afirma que pa\u00eds pode ensinar ao mundo como cuidar da sa\u00fade... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/6vqDMWzVn\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/xiLKqHF4eO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/6vqDMWzVn\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/6vqDMWzVn<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Chefe da ONU elogia m\u00e9dicos de Cuba e afirma que pa\u00eds pode ensinar ao mundo como cuidar da sa\u00fade... http:\/\/fb.me\/6vqDMWzVn\u00a0","timestamp":1391175688000,"timestamp_epochs":1391175688,"tweet_id":"429248066957627392","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/429248066957627392","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Indico <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/www.diarionordestino.com\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/OHDbPZQv6e\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/www.diarionordestino.com\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">diarionordestino.com<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> envie sua not\u00edcia<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Indico http:\/\/www.diarionordestino.com\u00a0 envie sua not\u00edcia","timestamp":1391142845000,"timestamp_epochs":1391142845,"tweet_id":"429110311460012032","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/429110311460012032","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/6j6SYSgiCU\">pic.twitter.com\/6j6SYSgiCU<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pic.twitter.com\/6j6SYSgiCU","timestamp":1391142469000,"timestamp_epochs":1391142469,"tweet_id":"429108733315395584","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/429108733315395584","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"TVE Bahia","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"No Brasil n\u00e3o h\u00e1 o h\u00e1bito de discuss\u00e3o do papel da comunica\u00e7\u00e3o\". Robinson Almeida, Secret\u00e1rio de Comunica\u00e7\u00e3o. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/forumcomunicacaoba?src=hash\"><s>#<\/s><b>forumcomunicacaoba<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"429108685110267905","retweeter_userid":"274128156","retweeter_username":"p_americolopes","retweets":2,"text":"\"No Brasil n\u00e3o h\u00e1 o h\u00e1bito de discuss\u00e3o do papel da comunica\u00e7\u00e3o\". Robinson Almeida, Secret\u00e1rio de Comunica\u00e7\u00e3o. #forumcomunicacaoba","timestamp":1391111768000,"timestamp_epochs":1391111768,"tweet_id":"428979965070413824","tweet_url":"\/tvebahia\/status\/428979965070413824","user_id":"55668616","username":"tvebahia"},{"fullname":"Jamil Souza","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/DETRAN?src=hash\"><s>#<\/s><b>DETRAN<\/b><\/a> ter\u00e1 novo local para exames: \u00c1rea do <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Derba?src=hash\"><s>#<\/s><b>Derba<\/b><\/a> j\u00e1 est\u00e1 em obras para receber provas pr\u00e1ticas <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/shar.es\/QnIyZ\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/UwaofGL4mK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/shar.es\/QnIyZ\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">shar.es\/QnIyZ<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Ciretran?src=hash\"><s>#<\/s><b>Ciretran<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/FSA?src=hash\"><s>#<\/s><b>FSA<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"429107838745841665","retweeter_userid":"274128156","retweeter_username":"p_americolopes","retweets":1,"text":"#DETRAN ter\u00e1 novo local para exames: \u00c1rea do #Derba j\u00e1 est\u00e1 em obras para receber provas pr\u00e1ticas http:\/\/shar.es\/QnIyZ\u00a0 #Ciretran #FSA","timestamp":1391122845000,"timestamp_epochs":1391122845,"tweet_id":"429026423957749762","tweet_url":"\/JamilSouzaBa\/status\/429026423957749762","user_id":"183324279","username":"JamilSouzaBa"},{"fullname":"CartaCapital","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Argentina e Uruguai assinam acordo com o Brasil e v\u00e3o compartilhar documentos sobre a ditadura <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/1fpqjaK\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/mP3XnE49bT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/1fpqjaK\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/1fpqjaK<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"429106980465422336","retweeter_userid":"274128156","retweeter_username":"p_americolopes","retweets":26,"text":"Argentina e Uruguai assinam acordo com o Brasil e v\u00e3o compartilhar documentos sobre a ditadura http:\/\/bit.ly\/1fpqjaK\u00a0","timestamp":1391131804000,"timestamp_epochs":1391131804,"tweet_id":"429064000811565056","tweet_url":"\/cartacapital\/status\/429064000811565056","user_id":"16632084","username":"cartacapital"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/2RUq0RAmK\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/lNlyh7CGWM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/2RUq0RAmK\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/2RUq0RAmK<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"http:\/\/fb.me\/2RUq0RAmK\u00a0","timestamp":1391141938000,"timestamp_epochs":1391141938,"tweet_id":"429106505800232960","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/429106505800232960","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem pretende parar o Brasil em 2014? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/1MTt7eElr\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/caYSwxKNiN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/1MTt7eElr\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/1MTt7eElr<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quem pretende parar o Brasil em 2014? http:\/\/fb.me\/1MTt7eElr\u00a0","timestamp":1391130242000,"timestamp_epochs":1391130242,"tweet_id":"429057449581350913","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/429057449581350913","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Atleta da equipe de jiu-jitsu do Bahia conquista tr\u00eas medalhas internacionais: O atleta William Ramos voltou \u00e0... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/1fACFLr\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/ZyximwwPSo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/1fACFLr\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/1fACFLr<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Atleta da equipe de jiu-jitsu do Bahia conquista tr\u00eas medalhas internacionais: O atleta William Ramos voltou \u00e0... http:\/\/bit.ly\/1fACFLr\u00a0","timestamp":1391108948000,"timestamp_epochs":1391108948,"tweet_id":"428968139305799681","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/428968139305799681","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">LIVRO SOBRE CHICO BUARQUE SER\u00c1  LAN\u00c7ADO  EM FEIRA DE SANTANA: A escritora Camila Oliver lan\u00e7a o livro Chico Bu... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/1fACFLq\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/9Lkzof18vh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/1fACFLq\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/1fACFLq<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"LIVRO SOBRE CHICO BUARQUE SER\u00c1  LAN\u00c7ADO  EM FEIRA DE SANTANA: A escritora Camila Oliver lan\u00e7a o livro Chico Bu... http:\/\/bit.ly\/1fACFLq\u00a0","timestamp":1391108948000,"timestamp_epochs":1391108948,"tweet_id":"428968137946836992","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/428968137946836992","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/3kOKfDzbP\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/V38M5CtftP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/3kOKfDzbP\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/3kOKfDzbP<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"http:\/\/fb.me\/3kOKfDzbP\u00a0","timestamp":1391042977000,"timestamp_epochs":1391042977,"tweet_id":"428691437207977984","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/428691437207977984","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/1OGx09z5F\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/jTOXbfJqZy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/1OGx09z5F\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/1OGx09z5F<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"http:\/\/fb.me\/1OGx09z5F\u00a0","timestamp":1391004122000,"timestamp_epochs":1391004122,"tweet_id":"428528466410360832","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/428528466410360832","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/3n5epgnm1\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/09l6o9dYMf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/3n5epgnm1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/3n5epgnm1<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"http:\/\/fb.me\/3n5epgnm1\u00a0","timestamp":1391004096000,"timestamp_epochs":1391004096,"tweet_id":"428528356989349888","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/428528356989349888","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/6FILfNVx1\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/EB6ferw3cy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/6FILfNVx1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/6FILfNVx1<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"http:\/\/fb.me\/6FILfNVx1\u00a0","timestamp":1391004037000,"timestamp_epochs":1391004037,"tweet_id":"428528109126950913","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/428528109126950913","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Em constru\u00e7\u00e3o passo a passo... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/6qyWmiREO\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/IQan8VWsiJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/6qyWmiREO\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/6qyWmiREO<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Em constru\u00e7\u00e3o passo a passo... http:\/\/fb.me\/6qyWmiREO\u00a0","timestamp":1390951449000,"timestamp_epochs":1390951449,"tweet_id":"428307537365336064","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/428307537365336064","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">JORNALISTA CONCORRE A REINADO DO CARNAVAL DA BAHIA DE 2014: O jornalista Fred Abreu representar\u00e1 Feira de Sant... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/1k0YFCa\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/ndoc9jmunl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/1k0YFCa\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/1k0YFCa<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"JORNALISTA CONCORRE A REINADO DO CARNAVAL DA BAHIA DE 2014: O jornalista Fred Abreu representar\u00e1 Feira de Sant... http:\/\/bit.ly\/1k0YFCa\u00a0","timestamp":1390917052000,"timestamp_epochs":1390917052,"tweet_id":"428163266720698368","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/428163266720698368","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/XiNeoQYx\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/JxD34rnsRB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/XiNeoQYx\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/XiNeoQYx<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"http:\/\/fb.me\/XiNeoQYx\u00a0","timestamp":1390869773000,"timestamp_epochs":1390869773,"tweet_id":"427964963005538304","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/427964963005538304","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Homem \u00e9 assassinado na rua onde morava no bairro Sim: A delegada Milena Calmon efetuou o levantamento cadav\u00e9ri... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/1eahDF3\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/yNgYsBk7fJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/1eahDF3\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/1eahDF3<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Homem \u00e9 assassinado na rua onde morava no bairro Sim: A delegada Milena Calmon efetuou o levantamento cadav\u00e9ri... http:\/\/bit.ly\/1eahDF3\u00a0","timestamp":1390832107000,"timestamp_epochs":1390832107,"tweet_id":"427806980669837312","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/427806980669837312","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pagodeiro vai para delegacia ap\u00f3s grava\u00e7\u00e3o irregular de clipe, diz pol\u00edcia: Segundo major, Igor Kan\u00e1rio gravav... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/M4rwcM\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/uFT6cDCDTQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/M4rwcM\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/M4rwcM<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pagodeiro vai para delegacia ap\u00f3s grava\u00e7\u00e3o irregular de clipe, diz pol\u00edcia: Segundo major, Igor Kan\u00e1rio gravav... http:\/\/bit.ly\/M4rwcM\u00a0","timestamp":1390832106000,"timestamp_epochs":1390832106,"tweet_id":"427806979956805632","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/427806979956805632","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/naoentendo?src=hash\"><s>#<\/s><b>naoentendo<\/b><\/a> \"para vc 5min \u00e9 tempo para relembrar uma vida, hist\u00f3rias risos e sofr\u00eancias\" <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/temposuficiente?src=hash\"><s>#<\/s><b>temposuficiente<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Amizade?src=hash\"><s>#<\/s><b>Amizade<\/b><\/a> \u00e9 isso. S\u00f3 alegria...<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#naoentendo \"para vc 5min \u00e9 tempo para relembrar uma vida, hist\u00f3rias risos e sofr\u00eancias\" #temposuficiente #Amizade \u00e9 isso. S\u00f3 alegria...","timestamp":1390753141000,"timestamp_epochs":1390753141,"tweet_id":"427475774174928896","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/427475774174928896","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/sonho?src=hash\"><s>#<\/s><b>sonho<\/b><\/a> \u00e9 o que nos move <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/3dD3ic5w7\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/A2M2asxN2I\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/3dD3ic5w7\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/3dD3ic5w7<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#sonho \u00e9 o que nos move http:\/\/fb.me\/3dD3ic5w7\u00a0","timestamp":1390752951000,"timestamp_epochs":1390752951,"tweet_id":"427474978406428672","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/427474978406428672","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/disque100?src=hash\"><s>#<\/s><b>disque100<\/b><\/a> no ver\u00e3o contra a explora\u00e7\u00e3o sexual de crian\u00e7as e de adolescentes. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/vidasadia?src=hash\"><s>#<\/s><b>vidasadia<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#disque100 no ver\u00e3o contra a explora\u00e7\u00e3o sexual de crian\u00e7as e de adolescentes. #vidasadia","timestamp":1390747348000,"timestamp_epochs":1390747348,"tweet_id":"427451476752232448","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/427451476752232448","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Resenha pura... US Ponce... manda para ps meninos <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/6AvIa8V6B\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/ODOzQXCGmN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/6AvIa8V6B\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/6AvIa8V6B<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Resenha pura... US Ponce... manda para ps meninos http:\/\/fb.me\/6AvIa8V6B\u00a0","timestamp":1390745662000,"timestamp_epochs":1390745662,"tweet_id":"427444405789016064","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/427444405789016064","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/6G8u0koZP\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/pgHVi4LMR4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/6G8u0koZP\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/6G8u0koZP<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"http:\/\/fb.me\/6G8u0koZP\u00a0","timestamp":1390679200000,"timestamp_epochs":1390679200,"tweet_id":"427165642371108864","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/427165642371108864","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/arcondicionadocentralemfeira?src=hash\"><s>#<\/s><b>arcondicionadocentralemfeira<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#arcondicionadocentralemfeira","timestamp":1390655400000,"timestamp_epochs":1390655400,"tweet_id":"427065821291352064","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/427065821291352064","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/2DKHccTQ0\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/PMKdkZmvH9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/2DKHccTQ0\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/2DKHccTQ0<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"http:\/\/fb.me\/2DKHccTQ0\u00a0","timestamp":1390525262000,"timestamp_epochs":1390525262,"tweet_id":"426519979065081856","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/426519979065081856","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Inscri\u00e7\u00f5es Abertas para a 7\u00aa Batalha de Break \u2013 Evolu\u00e7\u00e3o HipHop \u00ab Evolu\u00e7\u00e3o Hip Hop <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/246SfYTRH\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/0pXyFTmTEV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/246SfYTRH\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/246SfYTRH<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Inscri\u00e7\u00f5es Abertas para a 7\u00aa Batalha de Break \u2013 Evolu\u00e7\u00e3o HipHop \u00ab Evolu\u00e7\u00e3o Hip Hop http:\/\/fb.me\/246SfYTRH\u00a0","timestamp":1390519391000,"timestamp_epochs":1390519391,"tweet_id":"426495354243014656","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/426495354243014656","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Di\u00e1rio Nordestino | Feira de Santana ter\u00e1 Conselho Municipal da Juventude <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/2dOYkm1uA\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/GDPbu3zyom\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/2dOYkm1uA\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/2dOYkm1uA<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Di\u00e1rio Nordestino | Feira de Santana ter\u00e1 Conselho Municipal da Juventude http:\/\/fb.me\/2dOYkm1uA\u00a0","timestamp":1390517130000,"timestamp_epochs":1390517130,"tweet_id":"426485872700452864","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/426485872700452864","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/23429JAor\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/STIQ8DW2i1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/23429JAor\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/23429JAor<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"http:\/\/fb.me\/23429JAor\u00a0","timestamp":1390516844000,"timestamp_epochs":1390516844,"tweet_id":"426484671887581184","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/426484671887581184","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/1PaRtWeiI\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/BD1Vwc82mg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/1PaRtWeiI\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/1PaRtWeiI<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"http:\/\/fb.me\/1PaRtWeiI\u00a0","timestamp":1390516673000,"timestamp_epochs":1390516673,"tweet_id":"426483955877949440","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/426483955877949440","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu ja fiz uma promessa e Deus vai me ajudar... hauahuah<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu ja fiz uma promessa e Deus vai me ajudar... hauahuah","timestamp":1390515563000,"timestamp_epochs":1390515563,"tweet_id":"426479302545526784","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/426479302545526784","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Feira de Santana ter\u00e1 Conselho Municipal da Juventude: A minuta do projeto de autoria do vereador Pablo Robert... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/1hn2LD0\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/lzop924BV9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/1hn2LD0\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/1hn2LD0<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Feira de Santana ter\u00e1 Conselho Municipal da Juventude: A minuta do projeto de autoria do vereador Pablo Robert... http:\/\/bit.ly\/1hn2LD0\u00a0","timestamp":1390490206000,"timestamp_epochs":1390490206,"tweet_id":"426372945003294720","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/426372945003294720","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Prorrogadas inscri\u00e7\u00f5es para sorteio eletr\u00f4nico da Educa\u00e7\u00e3o Profissional | estudantes <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/6sT0eUl02\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/ka2Rsdas0b\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/6sT0eUl02\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/6sT0eUl02<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Prorrogadas inscri\u00e7\u00f5es para sorteio eletr\u00f4nico da Educa\u00e7\u00e3o Profissional | estudantes http:\/\/fb.me\/6sT0eUl02\u00a0","timestamp":1390433563000,"timestamp_epochs":1390433563,"tweet_id":"426135367033823232","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/426135367033823232","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">Eis. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/1e6033FId\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/8vfrXfYXBa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/1e6033FId\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/1e6033FId<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eis. http:\/\/fb.me\/1e6033FId\u00a0","timestamp":1390433242000,"timestamp_epochs":1390433242,"tweet_id":"426134019907260416","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/426134019907260416","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fagundes cobra puni\u00e7\u00e3o a envolvidos em mensal\u00e3o tucano e cartel de SP <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/1EliBnf1S\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/8PVCWF93FG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/1EliBnf1S\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/1EliBnf1S<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fagundes cobra puni\u00e7\u00e3o a envolvidos em mensal\u00e3o tucano e cartel de SP http:\/\/fb.me\/1EliBnf1S\u00a0","timestamp":1390399073000,"timestamp_epochs":1390399073,"tweet_id":"425990706902355968","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/425990706902355968","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Crimes contra ex-ministro envolvido em mensal\u00e3o tucano prescrevem <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/31VWzq2VM\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/5DVPqG7Gia\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/31VWzq2VM\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/31VWzq2VM<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Crimes contra ex-ministro envolvido em mensal\u00e3o tucano prescrevem http:\/\/fb.me\/31VWzq2VM\u00a0","timestamp":1390345091000,"timestamp_epochs":1390345091,"tweet_id":"425764287551123457","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/425764287551123457","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">'O novo j\u00e1 nasce velho' .... MUITO J\u00c1 FOI DITO, MAS COMO MUITOS N\u00c3O ESCUTAM PRECISAMOS DIZER NOVAMENTE.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"'O novo j\u00e1 nasce velho' .... MUITO J\u00c1 FOI DITO, MAS COMO MUITOS N\u00c3O ESCUTAM PRECISAMOS DIZER NOVAMENTE.","timestamp":1390319478000,"timestamp_epochs":1390319478,"tweet_id":"425656862101753856","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/425656862101753856","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cursos de Difus\u00e3o de Conhecimento s\u00e3o para toda milit\u00e2ncia petista | Funda\u00e7\u00e3o Perseu Abramo <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/1D5G1afZt\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/tJvdeLBxWd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/1D5G1afZt\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/1D5G1afZt<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cursos de Difus\u00e3o de Conhecimento s\u00e3o para toda milit\u00e2ncia petista | Funda\u00e7\u00e3o Perseu Abramo http:\/\/fb.me\/1D5G1afZt\u00a0","timestamp":1390266924000,"timestamp_epochs":1390266924,"tweet_id":"425436430945353728","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/425436430945353728","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ouro rumo a Abu Dhabi: Ap\u00f3s bronze de Kill, atleta tricolor \u00e9 campe\u00e3o em seletiva <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/1jnWc4i\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/M34KYGqUZi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/1jnWc4i\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/1jnWc4i<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ouro rumo a Abu Dhabi: Ap\u00f3s bronze de Kill, atleta tricolor \u00e9 campe\u00e3o em seletiva http:\/\/bit.ly\/1jnWc4i\u00a0","timestamp":1390234036000,"timestamp_epochs":1390234036,"tweet_id":"425298491175604224","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/425298491175604224","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">kkkkk adorei!! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/1MkW25t7v\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/iUJKhKeBFL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/1MkW25t7v\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/1MkW25t7v<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"kkkkk adorei!! http:\/\/fb.me\/1MkW25t7v\u00a0","timestamp":1390230012000,"timestamp_epochs":1390230012,"tweet_id":"425281613262761985","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/425281613262761985","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">PT de S\u00e3o Domingos-BA reunido. Organizar a luta e vencer em 2014... Uma tarefa de todos n\u00f3s. Vida longa ao Partido... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/VRApjgX4\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/Sf5BlT7WbN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/VRApjgX4\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/VRApjgX4<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"PT de S\u00e3o Domingos-BA reunido. Organizar a luta e vencer em 2014... Uma tarefa de todos n\u00f3s. Vida longa ao Partido... http:\/\/fb.me\/VRApjgX4\u00a0","timestamp":1390225785000,"timestamp_epochs":1390225785,"tweet_id":"425263882274631680","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/425263882274631680","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/6BitLBmGs\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/GBI99B7WUC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/6BitLBmGs\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/6BitLBmGs<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"http:\/\/fb.me\/6BitLBmGs\u00a0","timestamp":1390224500000,"timestamp_epochs":1390224500,"tweet_id":"425258492811689984","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/425258492811689984","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Di\u00e1rio Nordestino | FEIRA DE SANTANA TER\u00c1 REPRESENTANTE NO CAMPEONATO EUROPEU DE JIU-J\u00cdTSU <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/6EE0aTNXm\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/Br2CW7d8BC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/6EE0aTNXm\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/6EE0aTNXm<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Di\u00e1rio Nordestino | FEIRA DE SANTANA TER\u00c1 REPRESENTANTE NO CAMPEONATO EUROPEU DE JIU-J\u00cdTSU http:\/\/fb.me\/6EE0aTNXm\u00a0","timestamp":1390223532000,"timestamp_epochs":1390223532,"tweet_id":"425254433224548352","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/425254433224548352","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">FEIRA DE SANTANA TER\u00c1 REPRESENTANTE NO CAMPEONATO EUROPEU DE JIU-J\u00cdTSU: O atleta da equipe Gracie Barra Feira ... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/1cJ3ycQ\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/yIZDwslmAa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/1cJ3ycQ\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/1cJ3ycQ<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"FEIRA DE SANTANA TER\u00c1 REPRESENTANTE NO CAMPEONATO EUROPEU DE JIU-J\u00cdTSU: O atleta da equipe Gracie Barra Feira ... http:\/\/bit.ly\/1cJ3ycQ\u00a0","timestamp":1390160222000,"timestamp_epochs":1390160222,"tweet_id":"424988892857516032","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/424988892857516032","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Grandes debates sobre a Bahia e o Brasil, o Diretorio Estadual do PT da Bahia faz uma reflexao sobre a atuacao... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/3b7AIWuPq\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/wSnPOvd074\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/3b7AIWuPq\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/3b7AIWuPq<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Grandes debates sobre a Bahia e o Brasil, o Diretorio Estadual do PT da Bahia faz uma reflexao sobre a atuacao... http:\/\/fb.me\/3b7AIWuPq\u00a0","timestamp":1390058423000,"timestamp_epochs":1390058423,"tweet_id":"424561916791365633","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/424561916791365633","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/Bx9Ise4X\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/aMsL5GKolU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/Bx9Ise4X\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/Bx9Ise4X<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"http:\/\/fb.me\/Bx9Ise4X\u00a0","timestamp":1389967572000,"timestamp_epochs":1389967572,"tweet_id":"424180860888551425","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/424180860888551425","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/3aeklNGLm\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/hWbGtpt3JG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/3aeklNGLm\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/3aeklNGLm<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"http:\/\/fb.me\/3aeklNGLm\u00a0","timestamp":1389967322000,"timestamp_epochs":1389967322,"tweet_id":"424179812551651328","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/424179812551651328","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/6DA4t2uuE\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/yGrXfPezFN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/6DA4t2uuE\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/6DA4t2uuE<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"http:\/\/fb.me\/6DA4t2uuE\u00a0","timestamp":1389914399000,"timestamp_epochs":1389914399,"tweet_id":"423957834955776000","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/423957834955776000","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">JORNALISTA LAN\u00c7A O  LIVRO \u0093CINEMA DEMAIS\u0094  EM FEIRA DE SANTANA: O livro \u00e9 obra do jornalista Dimas Oliveira e ... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/1j2R5qb\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/8IoRzHm0G3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/1j2R5qb\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/1j2R5qb<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"JORNALISTA LAN\u00c7A O  LIVRO \u0093CINEMA DEMAIS\u0094  EM FEIRA DE SANTANA: O livro \u00e9 obra do jornalista Dimas Oliveira e ... http:\/\/bit.ly\/1j2R5qb\u00a0","timestamp":1389896438000,"timestamp_epochs":1389896438,"tweet_id":"423882502252417024","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/423882502252417024","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Jorge Wagner \u00e9 reapresentado ao Botafogo na tarde de ontem (06): De volta ao Brasil, Jorge Wagner que \u00e9 uma da... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/1amyqDs\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/o5nRuEfg5Y\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/1amyqDs\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/1amyqDs<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Jorge Wagner \u00e9 reapresentado ao Botafogo na tarde de ontem (06): De volta ao Brasil, Jorge Wagner que \u00e9 uma da... http:\/\/bit.ly\/1amyqDs\u00a0","timestamp":1389363152000,"timestamp_epochs":1389363152,"tweet_id":"421645737210814465","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/421645737210814465","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lutador de MMA tem casa invadida por bandidos e mata um a facadas: Ap\u00f3s amea\u00e7a, membros de gangue entram \u00e0 for... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/1amypzt\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/jQY1XZJrrN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/1amypzt\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/1amypzt<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Lutador de MMA tem casa invadida por bandidos e mata um a facadas: Ap\u00f3s amea\u00e7a, membros de gangue entram \u00e0 for... http:\/\/bit.ly\/1amypzt\u00a0","timestamp":1389363152000,"timestamp_epochs":1389363152,"tweet_id":"421645736543928320","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/421645736543928320","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sebrae Bahia abre inscri\u00e7\u00f5es de sele\u00e7\u00e3o com sal\u00e1rio de at\u00e9 R$ 5 mil: As provas ser\u00e3o realizadas no dia 23 de f... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/KIEpso\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/odb4sBgUh0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/KIEpso\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/KIEpso<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sebrae Bahia abre inscri\u00e7\u00f5es de sele\u00e7\u00e3o com sal\u00e1rio de at\u00e9 R$ 5 mil: As provas ser\u00e3o realizadas no dia 23 de f... http:\/\/bit.ly\/KIEpso\u00a0","timestamp":1389363151000,"timestamp_epochs":1389363151,"tweet_id":"421645735965122560","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/421645735965122560","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nova etapa do Programa Mais M\u00e9dicos come\u00e7a em fevereiro: O minist\u00e9rio pretende contemplar munic\u00edpios que n\u00e3o r... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/1amynHY\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/DH4qu3BmiA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/1amynHY\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/1amynHY<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nova etapa do Programa Mais M\u00e9dicos come\u00e7a em fevereiro: O minist\u00e9rio pretende contemplar munic\u00edpios que n\u00e3o r... http:\/\/bit.ly\/1amynHY\u00a0","timestamp":1389363151000,"timestamp_epochs":1389363151,"tweet_id":"421645735331770368","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/421645735331770368","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Primeiro homic\u00eddio de 2014: homem \u00e9 morto com nove tiros de pistola ponto 40: As c\u00e1psulas da pistola ficaram e... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/KIEo7B\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/AiDYDueGgd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/KIEo7B\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/KIEo7B<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Primeiro homic\u00eddio de 2014: homem \u00e9 morto com nove tiros de pistola ponto 40: As c\u00e1psulas da pistola ficaram e... http:\/\/bit.ly\/KIEo7B\u00a0","timestamp":1389363151000,"timestamp_epochs":1389363151,"tweet_id":"421645734148993024","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/421645734148993024","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nossa luta \u00e9 para que todos possam construir uma sociedade mais justa, honesta e igual. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/socialismo?src=hash\"><s>#<\/s><b>socialismo<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Nossa luta \u00e9 para que todos possam construir uma sociedade mais justa, honesta e igual. #socialismo","timestamp":1388525087000,"timestamp_epochs":1388525087,"tweet_id":"418130637506502656","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/418130637506502656","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Feliz2014?src=hash\"><s>#<\/s><b>Feliz2014<\/b><\/a> @ Muitos Desejos!!! \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/SonharumSonhoImpossivel?src=hash\"><s>#<\/s><b>SonharumSonhoImpossivel<\/b><\/a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Lutarquando%C3%A9f%C3%A1cilceder?src=hash\"><s>#<\/s><b>Lutarquando\u00e9f\u00e1cilceder<\/b><\/a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Partiu2013?src=hash\"><s>#<\/s><b>Partiu2013<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/2brskffKZ\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/rxBQROrwoF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/2brskffKZ\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/2brskffKZ<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#Feliz2014 @ Muitos Desejos!!! \n#SonharumSonhoImpossivel\n#Lutarquando\u00e9f\u00e1cilceder\n#Partiu2013 http:\/\/fb.me\/2brskffKZ\u00a0","timestamp":1388523185000,"timestamp_epochs":1388523185,"tweet_id":"418122661395709952","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/418122661395709952","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/6CnMWtmid\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/TsxU0XORmP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/6CnMWtmid\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/6CnMWtmid<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"http:\/\/fb.me\/6CnMWtmid\u00a0","timestamp":1388421994000,"timestamp_epochs":1388421994,"tweet_id":"417698234061291520","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/417698234061291520","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"965741665\" dir=\"ltr\" href=\"\/Pontifex_pt\"><s>@<\/s><b>Pontifex_pt<\/b><\/a>: A santidade n\u00e3o significa fazer coisas extraordin\u00e1rias, mas fazer as coisas ordin\u00e1rias com amor e f\u00e9.\" <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/T%C3%A1VendoMarlove?src=hash\"><s>#<\/s><b>T\u00e1VendoMarlove<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\"@Pontifex_pt: A santidade n\u00e3o significa fazer coisas extraordin\u00e1rias, mas fazer as coisas ordin\u00e1rias com amor e f\u00e9.\" #T\u00e1VendoMarlove","timestamp":1388344900000,"timestamp_epochs":1388344900,"tweet_id":"417374879965777920","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/417374879965777920","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"pobres aqueles que n\u00e3o v\u00eaem a magia da arte, a alma busca um banquete... Agora esque\u00e7o...\" Travesseiro... Mudo, tiro a bermuda...<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\"pobres aqueles que n\u00e3o v\u00eaem a magia da arte, a alma busca um banquete... Agora esque\u00e7o...\" Travesseiro... Mudo, tiro a bermuda...","timestamp":1388291989000,"timestamp_epochs":1388291989,"tweet_id":"417152955302023168","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/417152955302023168","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"46745503\" dir=\"ltr\" href=\"\/PONCEvjing\"><s>@<\/s><b>PONCEvjing<\/b><\/a>:  simplesmente \"N\u00e3o se preocupe...\" Amo vc meu irm\u00e3o!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\"@PONCEvjing:  simplesmente \"N\u00e3o se preocupe...\" Amo vc meu irm\u00e3o!","timestamp":1388290161000,"timestamp_epochs":1388290161,"tweet_id":"417145287388712960","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/417145287388712960","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"tudo que quer de mim, irreais expectativas\" ... \" tudo que quer me dar, \u00e9 demais, \u00e9 pesado, n\u00e3o h\u00e1 paz\"<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\"tudo que quer de mim, irreais expectativas\" ... \" tudo que quer me dar, \u00e9 demais, \u00e9 pesado, n\u00e3o h\u00e1 paz\"","timestamp":1388289197000,"timestamp_epochs":1388289197,"tweet_id":"417141243479859201","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/417141243479859201","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Tudo que quer me dar \u00e9 demais\".... H\u00e1 tantas pessoas especiais<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\"Tudo que quer me dar \u00e9 demais\".... H\u00e1 tantas pessoas especiais","timestamp":1388288988000,"timestamp_epochs":1388288988,"tweet_id":"417140367398801408","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/417140367398801408","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Seu z\u00e9 salvou a feira hoje<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Seu z\u00e9 salvou a feira hoje","timestamp":1388288627000,"timestamp_epochs":1388288627,"tweet_id":"417138852000972800","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/417138852000972800","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lembrando de Marlon... Ouvindo boa musica na madrugada... \" \nA terra \u00e9 boa, s\u00f3 que as vezes fica mal frequentada\" <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/gentedebem?src=hash\"><s>#<\/s><b>gentedebem<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Lembrando de Marlon... Ouvindo boa musica na madrugada... \" \nA terra \u00e9 boa, s\u00f3 que as vezes fica mal frequentada\" #gentedebem","timestamp":1388288513000,"timestamp_epochs":1388288513,"tweet_id":"417138376534659072","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/417138376534659072","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ser feliz \u00c9 ser simplesmente ser voc\u00ea mesmo vivendo o que deseja. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/feliz2014?src=hash\"><s>#<\/s><b>feliz2014<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/s%C3%A3odomingosquermais?src=hash\"><s>#<\/s><b>s\u00e3odomingosquermais<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/feiradetodosnos?src=hash\"><s>#<\/s><b>feiradetodosnos<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ser feliz \u00c9 ser simplesmente ser voc\u00ea mesmo vivendo o que deseja. #feliz2014 #s\u00e3odomingosquermais #feiradetodosnos","timestamp":1388286181000,"timestamp_epochs":1388286181,"tweet_id":"417128595111542784","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/417128595111542784","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/feiradesantana?src=hash\"><s>#<\/s><b>feiradesantana<\/b><\/a> vazia... \u00daltimo s\u00e1bado do ano.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#feiradesantana vazia... \u00daltimo s\u00e1bado do ano.","timestamp":1388285483000,"timestamp_epochs":1388285483,"tweet_id":"417125665620897792","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/417125665620897792","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/feliz2014?src=hash\"><s>#<\/s><b>feliz2014<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/2Mtz0Boks\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/QskQqQKc5y\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/2Mtz0Boks\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/2Mtz0Boks<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#feliz2014 http:\/\/fb.me\/2Mtz0Boks\u00a0","timestamp":1388255461000,"timestamp_epochs":1388255461,"tweet_id":"416999744217829377","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/416999744217829377","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Boas Festas.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Boas Festas.","timestamp":1387941343000,"timestamp_epochs":1387941343,"tweet_id":"415682239419400192","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/415682239419400192","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">CONVITE - S\u00c3O DOMINGOS\/BA:\nVamos fazer uma feijoada na Barraca de Gal Mattos e Daniele, no Domingo, dia 22, \u00e0s... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/29fvwJ1F0\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/3bnio5j0AG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/29fvwJ1F0\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/29fvwJ1F0<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"CONVITE - S\u00c3O DOMINGOS\/BA:\nVamos fazer uma feijoada na Barraca de Gal Mattos e Daniele, no Domingo, dia 22, \u00e0s... http:\/\/fb.me\/29fvwJ1F0\u00a0","timestamp":1387638839000,"timestamp_epochs":1387638839,"tweet_id":"414413444646207488","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/414413444646207488","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Envie sua noticia\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/www.diarionordestino.com\/\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/GYz35Jf6Ay\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/www.diarionordestino.com\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">diarionordestino.com<\/span><span class=\"invisible\">\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/2AVh8I5hB\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/yTUBsvQm97\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/2AVh8I5hB\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/2AVh8I5hB<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Envie sua noticia\n\nhttp:\/\/www.diarionordestino.com\/\u00a0 http:\/\/fb.me\/2AVh8I5hB\u00a0","timestamp":1387638720000,"timestamp_epochs":1387638720,"tweet_id":"414412945654034432","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/414412945654034432","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Reginaldo Rossi Oficial - Gar\u00e7om <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/1AfBsdLp5\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/LeLoYUcc19\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/1AfBsdLp5\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/1AfBsdLp5<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Reginaldo Rossi Oficial - Gar\u00e7om http:\/\/fb.me\/1AfBsdLp5\u00a0","timestamp":1387620189000,"timestamp_epochs":1387620189,"tweet_id":"414335223795441665","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/414335223795441665","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">CONVITE - S\u00c3O DOMINGOS\/BA: \nVamos fazer uma feijoada na Barraca de Gal Mattos e Daniele, no Domingo, dia 22, \u00e0s... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/2SdEXufzy\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/uzDP5Bo6Xf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/2SdEXufzy\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/2SdEXufzy<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"CONVITE - S\u00c3O DOMINGOS\/BA: \nVamos fazer uma feijoada na Barraca de Gal Mattos e Daniele, no Domingo, dia 22, \u00e0s... http:\/\/fb.me\/2SdEXufzy\u00a0","timestamp":1387617225000,"timestamp_epochs":1387617225,"tweet_id":"414322788506537984","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/414322788506537984","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/33rgcvSZ1\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/9TwOlSKd19\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/33rgcvSZ1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/33rgcvSZ1<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"http:\/\/fb.me\/33rgcvSZ1\u00a0","timestamp":1387616506000,"timestamp_epochs":1387616506,"tweet_id":"414319773485256704","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/414319773485256704","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Del\u00edcia Ana, super massa! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/2UXqVMEh8\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/EHQVHnx6un\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/2UXqVMEh8\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/2UXqVMEh8<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Del\u00edcia Ana, super massa! http:\/\/fb.me\/2UXqVMEh8\u00a0","timestamp":1387615459000,"timestamp_epochs":1387615459,"tweet_id":"414315382938161152","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/414315382938161152","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00d3 pa\u00ed! nem \u00e9 verdade! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/VbQsBral\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/oyN8iDD3ty\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/VbQsBral\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/VbQsBral<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00d3 pa\u00ed! nem \u00e9 verdade! http:\/\/fb.me\/VbQsBral\u00a0","timestamp":1387378634000,"timestamp_epochs":1387378634,"tweet_id":"413322068088741888","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/413322068088741888","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/3wAXZgiue\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/TZJLKfjRrR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/3wAXZgiue\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/3wAXZgiue<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"http:\/\/fb.me\/3wAXZgiue\u00a0","timestamp":1387378280000,"timestamp_epochs":1387378280,"tweet_id":"413320582357200899","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/413320582357200899","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Confira o Resultado do Vestibular UEFS 2014.1 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/2Y0kYzvRM\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/DEPJ3YTavb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/2Y0kYzvRM\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/2Y0kYzvRM<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Confira o Resultado do Vestibular UEFS 2014.1 http:\/\/fb.me\/2Y0kYzvRM\u00a0","timestamp":1387231072000,"timestamp_epochs":1387231072,"tweet_id":"412703148302934016","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/412703148302934016","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Di\u00e1rio Nordestino | Corpo de Mandela \u00e9 enterrado em Qunu <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/2SvMRQdYl\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/1KAkNwr1ZK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/2SvMRQdYl\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/2SvMRQdYl<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Di\u00e1rio Nordestino | Corpo de Mandela \u00e9 enterrado em Qunu http:\/\/fb.me\/2SvMRQdYl\u00a0","timestamp":1387221045000,"timestamp_epochs":1387221045,"tweet_id":"412661091798626304","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/412661091798626304","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Di\u00e1rio Nordestino | Col\u00e9gio decide trocar nome do ditador M\u00e9dici por Marighella <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/2GDSd4069\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/8TCWnEkOmq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/2GDSd4069\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/2GDSd4069<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Di\u00e1rio Nordestino | Col\u00e9gio decide trocar nome do ditador M\u00e9dici por Marighella http:\/\/fb.me\/2GDSd4069\u00a0","timestamp":1387221023000,"timestamp_epochs":1387221023,"tweet_id":"412660998894788609","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/412660998894788609","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voce \u00e9 a favor de uma constituinte popular soberana e exclusiva para modificar o sistema politico?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Voce \u00e9 a favor de uma constituinte popular soberana e exclusiva para modificar o sistema politico?","timestamp":1387068527000,"timestamp_epochs":1387068527,"tweet_id":"412021384987291649","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/412021384987291649","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Plebicito pela reforma politica, campanha por uma constituite esclusiva e popular. Os movimentos sociais organizados para mudar o Brasil<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Plebicito pela reforma politica, campanha por uma constituite esclusiva e popular. Os movimentos sociais organizados para mudar o Brasil","timestamp":1387067675000,"timestamp_epochs":1387067675,"tweet_id":"412017809921961984","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/412017809921961984","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/2VwakjBeP\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/V9pRGFbswT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/2VwakjBeP\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/2VwakjBeP<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"http:\/\/fb.me\/2VwakjBeP\u00a0","timestamp":1387062679000,"timestamp_epochs":1387062679,"tweet_id":"411996853480075264","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/411996853480075264","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/32SLo899O\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/HX2QjBwE4C\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/32SLo899O\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/32SLo899O<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"http:\/\/fb.me\/32SLo899O\u00a0","timestamp":1387061828000,"timestamp_epochs":1387061828,"tweet_id":"411993287286075393","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/411993287286075393","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eis que hoje tem nome para tudo quanto \u00e9 doen\u00e7a. Vamos refletir... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/2E9kRBqDt\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/mM4Aav5wF7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/2E9kRBqDt\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/2E9kRBqDt<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eis que hoje tem nome para tudo quanto \u00e9 doen\u00e7a. Vamos refletir... http:\/\/fb.me\/2E9kRBqDt\u00a0","timestamp":1387061561000,"timestamp_epochs":1387061561,"tweet_id":"411992165091639296","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/411992165091639296","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pois Pablo Roberto. Feira de Santana precisa de outra gest\u00e3o na prefeitura urgente! Tanta luta e os moradores do... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/6q1wSC1og\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/SgORvgGmlo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/6q1wSC1og\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/6q1wSC1og<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pois Pablo Roberto. Feira de Santana precisa de outra gest\u00e3o na prefeitura urgente! Tanta luta e os moradores do... http:\/\/fb.me\/6q1wSC1og\u00a0","timestamp":1386871834000,"timestamp_epochs":1386871834,"tweet_id":"411196392791900160","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/411196392791900160","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/QOwbykkV\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/xi01pODl0S\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/QOwbykkV\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/QOwbykkV<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"http:\/\/fb.me\/QOwbykkV\u00a0","timestamp":1386812088000,"timestamp_epochs":1386812088,"tweet_id":"410945800659677184","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/410945800659677184","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Faltando muito ainda para acontecer... mas ja com boas lembrancas... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/Zk7NCQM1\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/lvXeCYXn5I\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/Zk7NCQM1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/Zk7NCQM1<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Faltando muito ainda para acontecer... mas ja com boas lembrancas... http:\/\/fb.me\/Zk7NCQM1\u00a0","timestamp":1386812047000,"timestamp_epochs":1386812047,"tweet_id":"410945629850845184","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/410945629850845184","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/1wMgevmQS\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/IPpnWB5ZLf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/1wMgevmQS\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/1wMgevmQS<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"http:\/\/fb.me\/1wMgevmQS\u00a0","timestamp":1386811039000,"timestamp_epochs":1386811039,"tweet_id":"410941402462580736","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/410941402462580736","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/vamosjuntos?src=hash\"><s>#<\/s><b>vamosjuntos<\/b><\/a>\nPela Bahia e pelo Brasil.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#vamosjuntos\nPela Bahia e pelo Brasil.","timestamp":1386810844000,"timestamp_epochs":1386810844,"tweet_id":"410940584279670784","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/410940584279670784","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu publiquei uma nova foto no Facebook <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/PnZPJ5Zo\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/u12gY5jW9E\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/PnZPJ5Zo\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/PnZPJ5Zo<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu publiquei uma nova foto no Facebook http:\/\/fb.me\/PnZPJ5Zo\u00a0","timestamp":1386810844000,"timestamp_epochs":1386810844,"tweet_id":"410940582228267010","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/410940582228267010","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu publiquei uma nova foto no Facebook <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/12qz3JOa6\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/DnqqoaEoU5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/12qz3JOa6\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/12qz3JOa6<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu publiquei uma nova foto no Facebook http:\/\/fb.me\/12qz3JOa6\u00a0","timestamp":1386810843000,"timestamp_epochs":1386810843,"tweet_id":"410940580169281536","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/410940580169281536","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Di\u00e1rio Nordestino | FEIRA DE SANTANA SEDIA LAN\u00c7AMENTO DO PLEBISCITO POR CONSTITUINTE EXCLUSIVA... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/2UtR3YPH9\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/hjKifrdqoh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/2UtR3YPH9\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/2UtR3YPH9<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Di\u00e1rio Nordestino | FEIRA DE SANTANA SEDIA LAN\u00c7AMENTO DO PLEBISCITO POR CONSTITUINTE EXCLUSIVA... http:\/\/fb.me\/2UtR3YPH9\u00a0","timestamp":1386810797000,"timestamp_epochs":1386810797,"tweet_id":"410940384786006016","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/410940384786006016","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/6Afzd0HvK\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/1QJZVFxnSC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/6Afzd0HvK\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/6Afzd0HvK<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"http:\/\/fb.me\/6Afzd0HvK\u00a0","timestamp":1386809130000,"timestamp_epochs":1386809130,"tweet_id":"410933393837154304","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/410933393837154304","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu publiquei uma nova foto no Facebook <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/3a1ii6DLS\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/YQ0QL6XWro\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/3a1ii6DLS\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/3a1ii6DLS<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu publiquei uma nova foto no Facebook http:\/\/fb.me\/3a1ii6DLS\u00a0","timestamp":1386795852000,"timestamp_epochs":1386795852,"tweet_id":"410877702322008064","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/410877702322008064","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu publiquei uma nova foto no Facebook <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/398BadomO\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/pWbMxhUGDn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/398BadomO\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/398BadomO<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu publiquei uma nova foto no Facebook http:\/\/fb.me\/398BadomO\u00a0","timestamp":1386795852000,"timestamp_epochs":1386795852,"tweet_id":"410877700644306944","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/410877700644306944","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu publiquei uma nova foto no Facebook <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/6AClSLuOz\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/ux09sXI1Mt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/6AClSLuOz\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/6AClSLuOz<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu publiquei uma nova foto no Facebook http:\/\/fb.me\/6AClSLuOz\u00a0","timestamp":1386795851000,"timestamp_epochs":1386795851,"tweet_id":"410877699289526272","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/410877699289526272","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu publiquei uma nova foto no Facebook <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/2YweVlVgc\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/izdXJIxIZs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/2YweVlVgc\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/2YweVlVgc<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu publiquei uma nova foto no Facebook http:\/\/fb.me\/2YweVlVgc\u00a0","timestamp":1386795851000,"timestamp_epochs":1386795851,"tweet_id":"410877697309806593","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/410877697309806593","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu publiquei uma nova foto no Facebook <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/147omBBNh\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/JvkP1lMuuo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/147omBBNh\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/147omBBNh<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu publiquei uma nova foto no Facebook http:\/\/fb.me\/147omBBNh\u00a0","timestamp":1386795851000,"timestamp_epochs":1386795851,"tweet_id":"410877696001200129","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/410877696001200129","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu publiquei uma nova foto no Facebook <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/6jyS2oSFJ\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/yTizNExQCr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/6jyS2oSFJ\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/6jyS2oSFJ<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu publiquei uma nova foto no Facebook http:\/\/fb.me\/6jyS2oSFJ\u00a0","timestamp":1386795850000,"timestamp_epochs":1386795850,"tweet_id":"410877693886865408","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/410877693886865408","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu publiquei uma nova foto no Facebook <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/2S84sWuML\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/F5JIQaHicZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/2S84sWuML\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/2S84sWuML<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu publiquei uma nova foto no Facebook http:\/\/fb.me\/2S84sWuML\u00a0","timestamp":1386795850000,"timestamp_epochs":1386795850,"tweet_id":"410877692058148864","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/410877692058148864","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu publiquei uma nova foto no Facebook <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/12czfHgWt\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/TGEMfKqFjX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/12czfHgWt\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/12czfHgWt<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu publiquei uma nova foto no Facebook http:\/\/fb.me\/12czfHgWt\u00a0","timestamp":1386795849000,"timestamp_epochs":1386795849,"tweet_id":"410877689440919552","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/410877689440919552","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu publiquei uma nova foto no Facebook <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/11i5QwyfF\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/Bx1GkP4Q3A\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/11i5QwyfF\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/11i5QwyfF<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu publiquei uma nova foto no Facebook http:\/\/fb.me\/11i5QwyfF\u00a0","timestamp":1386795849000,"timestamp_epochs":1386795849,"tweet_id":"410877687184388096","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/410877687184388096","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu publiquei uma nova foto no Facebook <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/6CaApLDgr\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/YoxMzF7ijg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/6CaApLDgr\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/6CaApLDgr<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu publiquei uma nova foto no Facebook http:\/\/fb.me\/6CaApLDgr\u00a0","timestamp":1386795848000,"timestamp_epochs":1386795848,"tweet_id":"410877684282302465","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/410877684282302465","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu publiquei uma nova foto no Facebook <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/2IdIt9h8S\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/2vsSaXzyHC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/2IdIt9h8S\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/2IdIt9h8S<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu publiquei uma nova foto no Facebook http:\/\/fb.me\/2IdIt9h8S\u00a0","timestamp":1386795847000,"timestamp_epochs":1386795847,"tweet_id":"410877680507449344","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/410877680507449344","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu publiquei uma nova foto no Facebook <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/3uNyj5f3N\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/x1zAsAfNM6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/3uNyj5f3N\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/3uNyj5f3N<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu publiquei uma nova foto no Facebook http:\/\/fb.me\/3uNyj5f3N\u00a0","timestamp":1386795847000,"timestamp_epochs":1386795847,"tweet_id":"410877679261741056","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/410877679261741056","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu publiquei uma nova foto no Facebook <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/6A73Griqe\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/Z8zySchk0K\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/6A73Griqe\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/6A73Griqe<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu publiquei uma nova foto no Facebook http:\/\/fb.me\/6A73Griqe\u00a0","timestamp":1386795846000,"timestamp_epochs":1386795846,"tweet_id":"410877678234107904","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/410877678234107904","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu publiquei uma nova foto no Facebook <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/13wPhDWag\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/w07lE1STm0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/13wPhDWag\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/13wPhDWag<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu publiquei uma nova foto no Facebook http:\/\/fb.me\/13wPhDWag\u00a0","timestamp":1386795846000,"timestamp_epochs":1386795846,"tweet_id":"410877676287983616","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/410877676287983616","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu publiquei uma nova foto no Facebook <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/2B0157pI3\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/8V5DSq6LjY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/2B0157pI3\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/2B0157pI3<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu publiquei uma nova foto no Facebook http:\/\/fb.me\/2B0157pI3\u00a0","timestamp":1386795845000,"timestamp_epochs":1386795845,"tweet_id":"410877674177835008","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/410877674177835008","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu publiquei uma nova foto no Facebook <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/6H9h0RrZE\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/iYuxn52bwE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/6H9h0RrZE\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/6H9h0RrZE<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu publiquei uma nova foto no Facebook http:\/\/fb.me\/6H9h0RrZE\u00a0","timestamp":1386795845000,"timestamp_epochs":1386795845,"tweet_id":"410877672450170880","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/410877672450170880","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu publiquei uma nova foto no Facebook <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/22lYDbofM\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/XbB2U5kHsi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/22lYDbofM\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/22lYDbofM<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu publiquei uma nova foto no Facebook http:\/\/fb.me\/22lYDbofM\u00a0","timestamp":1386795845000,"timestamp_epochs":1386795845,"tweet_id":"410877670411743232","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/410877670411743232","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu publiquei uma nova foto no Facebook <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/2MQr9RsJ5\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/PaFLYQvyI0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/2MQr9RsJ5\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/2MQr9RsJ5<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu publiquei uma nova foto no Facebook http:\/\/fb.me\/2MQr9RsJ5\u00a0","timestamp":1386795844000,"timestamp_epochs":1386795844,"tweet_id":"410877668151013376","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/410877668151013376","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu publiquei uma nova foto no Facebook <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/2c3JW8za0\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/jpsHFyboIB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/2c3JW8za0\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/2c3JW8za0<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu publiquei uma nova foto no Facebook http:\/\/fb.me\/2c3JW8za0\u00a0","timestamp":1386795844000,"timestamp_epochs":1386795844,"tweet_id":"410877666896932865","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/410877666896932865","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/2DrW6K2IL\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/r7GCXetweV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/2DrW6K2IL\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/2DrW6K2IL<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"http:\/\/fb.me\/2DrW6K2IL\u00a0","timestamp":1386711815000,"timestamp_epochs":1386711815,"tweet_id":"410525226720849921","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/410525226720849921","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/2yFPeVQQD\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/5HdfeFxNO5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/2yFPeVQQD\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/2yFPeVQQD<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"http:\/\/fb.me\/2yFPeVQQD\u00a0","timestamp":1386013101000,"timestamp_epochs":1386013101,"tweet_id":"407594605904134145","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/407594605904134145","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o me sinta forasteiro.\nN\u00e3o me invente geografias.\nSou tua ra\u00e7a, sou teu povo,\nsou teu irm\u00e3o no dia-a-dia.... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/2yrI2X50r\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/Ha4pd3csbz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/2yrI2X50r\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/2yrI2X50r<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o me sinta forasteiro.\nN\u00e3o me invente geografias.\nSou tua ra\u00e7a, sou teu povo,\nsou teu irm\u00e3o no dia-a-dia.... http:\/\/fb.me\/2yrI2X50r\u00a0","timestamp":1385134603000,"timestamp_epochs":1385134603,"tweet_id":"403909918111326208","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/403909918111326208","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Depois de nove dias de febre. O \u00faltimo diagnostico deu: INCONCLUSIVO\nN\u00e3o aguento mais tanta agulha, t\u00e3o tirando... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/6yFUrMbLp\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/MkKxL3p5Oe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/6yFUrMbLp\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/6yFUrMbLp<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Depois de nove dias de febre. O \u00faltimo diagnostico deu: INCONCLUSIVO\nN\u00e3o aguento mais tanta agulha, t\u00e3o tirando... http:\/\/fb.me\/6yFUrMbLp\u00a0","timestamp":1385126237000,"timestamp_epochs":1385126237,"tweet_id":"403874827280613376","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/403874827280613376","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vamos cuidar dos nossos jardins?\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=oTjgnIP1qTA\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/npGYMgIQj3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=oTjgnIP1qTA\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=oTjgnI<\/span><span class=\"invisible\">P1qTA<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/3cvxMChzx\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/JtFABYCJlO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/3cvxMChzx\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/3cvxMChzx<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vamos cuidar dos nossos jardins?\n\nhttp:\/\/www.youtube.com\/watch?v=oTjgnIP1qTA\u00a0\u2026 http:\/\/fb.me\/3cvxMChzx\u00a0","timestamp":1384714956000,"timestamp_epochs":1384714956,"tweet_id":"402149791482015744","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/402149791482015744","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vamos cuidar dos nosso jardins.?\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=oTjgnIP1qTA\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/Rp0kgbUqNJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=oTjgnIP1qTA\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=oTjgnI<\/span><span class=\"invisible\">P1qTA<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/34vIDY9E6\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/QvKyPz1QcU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/34vIDY9E6\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/34vIDY9E6<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vamos cuidar dos nosso jardins.?\nhttp:\/\/www.youtube.com\/watch?v=oTjgnIP1qTA\u00a0\u2026 http:\/\/fb.me\/34vIDY9E6\u00a0","timestamp":1384714888000,"timestamp_epochs":1384714888,"tweet_id":"402149507002937344","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/402149507002937344","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/www.diarionordestino.com\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/OHDbPZQv6e\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/www.diarionordestino.com\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">diarionordestino.com<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"http:\/\/www.diarionordestino.com\u00a0","timestamp":1384709078000,"timestamp_epochs":1384709078,"tweet_id":"402125139133079552","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/402125139133079552","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/www.diarionordestino.com\/noticia\/455\/vistoria-gera-pnico-nas-cases-zilda-arns-e-juiz-melo-matos.html\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/BckHLWZ737\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/www.diarionordestino.com\/noticia\/455\/vistoria-gera-pnico-nas-cases-zilda-arns-e-juiz-melo-matos.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">diarionordestino.com\/noticia\/455\/vi<\/span><span class=\"invisible\">storia-gera-pnico-nas-cases-zilda-arns-e-juiz-melo-matos.html<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"http:\/\/www.diarionordestino.com\/noticia\/455\/vistoria-gera-pnico-nas-cases-zilda-arns-e-juiz-melo-matos.html\u00a0\u2026","timestamp":1384532450000,"timestamp_epochs":1384532450,"tweet_id":"401384303809949696","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/401384303809949696","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/2H3POcEsz\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/hgBQHTcejj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/2H3POcEsz\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/2H3POcEsz<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"http:\/\/fb.me\/2H3POcEsz\u00a0","timestamp":1384527221000,"timestamp_epochs":1384527221,"tweet_id":"401362375003340800","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/401362375003340800","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"},{"fullname":"Pedro Am\u00e9rico Lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/YUZQG1oj\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/1gWxneDTOM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/YUZQG1oj\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/YUZQG1oj<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"http:\/\/fb.me\/YUZQG1oj\u00a0","timestamp":1384525414000,"timestamp_epochs":1384525414,"tweet_id":"401354796248358912","tweet_url":"\/p_americolopes\/status\/401354796248358912","user_id":"274128156","username":"p_americolopes"}]