[{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"A vida me fez ser do Interact, e eu fiz do Interact a minha vida\"<\/p>","is_retweet":0,"likes":84,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":56,"text":"\"A vida me fez ser do Interact, e eu fiz do Interact a minha vida\"","timestamp":1529964114000,"timestamp_epochs":1529964114,"tweet_id":"1011368913844744193","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1011368913844744193","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu escrevo 7374833 textos mas n\u00e3o tenho coragem de mandar mais<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu escrevo 7374833 textos mas n\u00e3o tenho coragem de mandar mais","timestamp":1574208244000,"timestamp_epochs":1574208244,"tweet_id":"1196942246345613313","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1196942246345613313","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Odeio dia 19<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Odeio dia 19","timestamp":1574158299000,"timestamp_epochs":1574158299,"tweet_id":"1196732764265025538","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1196732764265025538","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Inferno viu<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Inferno viu","timestamp":1574119877000,"timestamp_epochs":1574119877,"tweet_id":"1196571608296673280","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1196571608296673280","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 pra eu ver um neg\u00f3cio aqui<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00f3 pra eu ver um neg\u00f3cio aqui","timestamp":1574086097000,"timestamp_epochs":1574086097,"tweet_id":"1196429926636965894","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1196429926636965894","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Agostinho Carrara","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Relaxa m\u00e3e, o rol\u00ea vai ser de boa\n\nVoltando do rol\u00ea:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YIKDClKgIV\">pic.twitter.com\/YIKDClKgIV<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6485,"replies":164,"retweet_id":"1196429315094843392","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":2289,"text":"Relaxa m\u00e3e, o rol\u00ea vai ser de boa\n\nVoltando do rol\u00ea:pic.twitter.com\/YIKDClKgIV","timestamp":1574043114000,"timestamp_epochs":1574043114,"tweet_id":"1196249643358797824","tweet_url":"\/fala_carrara\/status\/1196249643358797824","user_id":"1116364122923380739","username":"fala_carrara"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vontade de sumir sem nem falar nada do ngm<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Vontade de sumir sem nem falar nada do ngm","timestamp":1574036770000,"timestamp_epochs":1574036770,"tweet_id":"1196223033347846149","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1196223033347846149","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E eu que esqueci que s\u00e1bado tem evento pra ir<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E eu que esqueci que s\u00e1bado tem evento pra ir","timestamp":1574032011000,"timestamp_epochs":1574032011,"tweet_id":"1196203074303471624","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1196203074303471624","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">KAKAKAKAKAKAK s\u00f3 quem viveu sabe<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/paulavff\/status\/1195824612602449923\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GO7YxTvPmQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/paulavff\/status\/1195824612602449923\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/paulavff\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1195824612602449923<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"KAKAKAKAKAKAK s\u00f3 quem viveu sabehttps:\/\/twitter.com\/paulavff\/status\/1195824612602449923\u00a0\u2026","timestamp":1573941812000,"timestamp_epochs":1573941812,"tweet_id":"1195824752008597505","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1195824752008597505","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mano, eu tenho \u00f3dio de muita coisa, mas uma coisa que me deixa puto pra caralho \u00e9 essas merdas desses v\u00eddeos maltratando crian\u00e7as<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mano, eu tenho \u00f3dio de muita coisa, mas uma coisa que me deixa puto pra caralho \u00e9 essas merdas desses v\u00eddeos maltratando crian\u00e7as","timestamp":1573915823000,"timestamp_epochs":1573915823,"tweet_id":"1195715744937496576","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1195715744937496576","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Fatos Desconhecidos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Psicologicamente, depois de ser decepcionado tantas vezes, voc\u00ea come\u00e7a a perder a esperan\u00e7a em praticamente tudo.<\/p>","is_retweet":1,"likes":1401,"replies":2,"retweet_id":"1195304021424267266","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":536,"text":"Psicologicamente, depois de ser decepcionado tantas vezes, voc\u00ea come\u00e7a a perder a esperan\u00e7a em praticamente tudo.","timestamp":1573790452000,"timestamp_epochs":1573790452,"tweet_id":"1195189902373244929","tweet_url":"\/Desconhefatos\/status\/1195189902373244929","user_id":"1084862396039086080","username":"Desconhefatos"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">See you soon friend<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"See you soon friend","timestamp":1573652206000,"timestamp_epochs":1573652206,"tweet_id":"1194610053438984194","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1194610053438984194","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"365 decep\u00e7\u00f5es","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">316\/365<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Livf9saIWV\">pic.twitter.com\/Livf9saIWV<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":9718,"replies":17,"retweet_id":"1194565109399642112","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":4830,"text":"316\/365pic.twitter.com\/Livf9saIWV","timestamp":1573614331000,"timestamp_epochs":1573614331,"tweet_id":"1194451193642340358","tweet_url":"\/365decepcoes\/status\/1194451193642340358","user_id":"1124367785881157634","username":"365decepcoes"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m me distrai a\u00ed<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre?t=1573640461\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QQgmONNQvd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre?t=1573640461\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/Pedro_hre?t=15<\/span><span class=\"invisible\">73640461<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Algu\u00e9m me distrai a\u00edhttps:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre?t=1573640461\u00a0\u2026","timestamp":1573640461000,"timestamp_epochs":1573640461,"tweet_id":"1194560793410490368","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1194560793410490368","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Chegar em casa e levar essa paulada de conversa, n\u00e3o foi legal n\u00e3o viu<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Chegar em casa e levar essa paulada de conversa, n\u00e3o foi legal n\u00e3o viu","timestamp":1573606513000,"timestamp_epochs":1573606513,"tweet_id":"1194418406298148866","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1194418406298148866","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o queria que sa\u00edsse da minha vida<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o queria que sa\u00edsse da minha vida","timestamp":1573580772000,"timestamp_epochs":1573580772,"tweet_id":"1194310437640265729","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1194310437640265729","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Cau\u00e3","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">quando eu t\u00f4 segurando o choro e algu\u00e9m me abra\u00e7a<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/RealDreylo\/status\/1191734987848069120\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GdQZnTG5LH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/RealDreylo\/status\/1191734987848069120\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/RealDreylo\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1191734987848069120<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":31606,"replies":227,"retweet_id":"1194063793669758982","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":23593,"text":"quando eu t\u00f4 segurando o choro e algu\u00e9m me abra\u00e7ahttps:\/\/twitter.com\/RealDreylo\/status\/1191734987848069120\u00a0\u2026","timestamp":1573358002000,"timestamp_epochs":1573358002,"tweet_id":"1193376072898949120","tweet_url":"\/CauaORrei\/status\/1193376072898949120","user_id":"1157475315356184577","username":"CauaORrei"},{"fullname":"maju","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">blz mas pq eu to t\u00e3o ansiosa assim se eu sou de humanas?<\/p>","is_retweet":1,"likes":12,"replies":1,"retweet_id":"1193510529727418369","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":1,"text":"blz mas pq eu to t\u00e3o ansiosa assim se eu sou de humanas?","timestamp":1573388738000,"timestamp_epochs":1573388738,"tweet_id":"1193504991782277126","tweet_url":"\/mariajjulia_\/status\/1193504991782277126","user_id":"3083129137","username":"mariajjulia_"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Adivinha quem acordou com a coluna doendo?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/pedro_hre\/status\/1192249533952135172\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sK8vojlP53\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/pedro_hre\/status\/1192249533952135172\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/pedro_hre\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1192249533952135172<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Adivinha quem acordou com a coluna doendo?https:\/\/twitter.com\/pedro_hre\/status\/1192249533952135172\u00a0\u2026","timestamp":1573390050000,"timestamp_epochs":1573390050,"tweet_id":"1193510493136334850","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1193510493136334850","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu s\u00f3 queria ter um sono bem regulado<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Eu s\u00f3 queria ter um sono bem regulado","timestamp":1573360370000,"timestamp_epochs":1573360370,"tweet_id":"1193386004255784960","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1193386004255784960","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Caraca, isso me deixou real pensativo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/witthingz\/status\/1193015127982907392\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iIXlSaph4C\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/witthingz\/status\/1193015127982907392\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/witthingz\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1193015127982907392<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Caraca, isso me deixou real pensativohttps:\/\/twitter.com\/witthingz\/status\/1193015127982907392\u00a0\u2026","timestamp":1573350055000,"timestamp_epochs":1573350055,"tweet_id":"1193342739875803136","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1193342739875803136","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vontade de sumir da gal\u00e1xia<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Vontade de sumir da gal\u00e1xia","timestamp":1573242912000,"timestamp_epochs":1573242912,"tweet_id":"1192893350887796741","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1192893350887796741","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sabe aquele dia que tu n\u00e3o devia ter levantado da cama, eu devia ter feito isso hoje<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sabe aquele dia que tu n\u00e3o devia ter levantado da cama, eu devia ter feito isso hoje","timestamp":1573227444000,"timestamp_epochs":1573227444,"tweet_id":"1192828474861510656","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1192828474861510656","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Fatos Desconhecidos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um verdadeiro amigo \u00e9 algu\u00e9m que v\u00ea a dor em seus olhos enquanto todo mundo ainda acredita no sorriso em seu rosto.<\/p>","is_retweet":1,"likes":1010,"replies":5,"retweet_id":"1192601196781019136","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":279,"text":"Um verdadeiro amigo \u00e9 algu\u00e9m que v\u00ea a dor em seus olhos enquanto todo mundo ainda acredita no sorriso em seu rosto.","timestamp":1573172411000,"timestamp_epochs":1573172411,"tweet_id":"1192597648865480704","tweet_url":"\/Desconhefatos\/status\/1192597648865480704","user_id":"1084862396039086080","username":"Desconhefatos"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 t\u00e3o ruim sentir que voc\u00ea n\u00e3o pode fazer nada pra ajudar<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 t\u00e3o ruim sentir que voc\u00ea n\u00e3o pode fazer nada pra ajudar","timestamp":1573122611000,"timestamp_epochs":1573122611,"tweet_id":"1192388770378768384","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1192388770378768384","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"mental illnesess memes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WwdM9SS2D3\">pic.twitter.com\/WwdM9SS2D3<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5760,"replies":2,"retweet_id":"1192250155711508480","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":2445,"text":"pic.twitter.com\/WwdM9SS2D3","timestamp":1573043339000,"timestamp_epochs":1573043339,"tweet_id":"1192056281160441857","tweet_url":"\/itsedmemes\/status\/1192056281160441857","user_id":"1075707762720542721","username":"itsedmemes"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O mal da juventude de hoje:\nDOR NAS COSTAS<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"O mal da juventude de hoje:\nDOR NAS COSTAS","timestamp":1573089414000,"timestamp_epochs":1573089414,"tweet_id":"1192249533952135172","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1192249533952135172","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cvoc\u00ea tem que eliminar da sua vida as pessoas que te atrasam\u201d \n\neu<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uFQP8y2yEQ\">pic.twitter.com\/uFQP8y2yEQ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":30313,"replies":53,"retweet_id":"1192198238079766539","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":13992,"text":"\u201cvoc\u00ea tem que eliminar da sua vida as pessoas que te atrasam\u201d \n\neupic.twitter.com\/uFQP8y2yEQ","timestamp":1573065412000,"timestamp_epochs":1573065412,"tweet_id":"1192148863693529088","tweet_url":"\/luscas\/status\/1192148863693529088","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fiquei chateado de verdade<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fiquei chateado de verdade","timestamp":1572915256000,"timestamp_epochs":1572915256,"tweet_id":"1191519063677296640","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1191519063677296640","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Perdi a gra\u00e7a toda<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Perdi a gra\u00e7a toda","timestamp":1572914260000,"timestamp_epochs":1572914260,"tweet_id":"1191514885747855360","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1191514885747855360","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que inferno<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que inferno","timestamp":1572827836000,"timestamp_epochs":1572827836,"tweet_id":"1191152395243442176","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1191152395243442176","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Ravena recifense","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u2022 Repasse para passar no enem<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DePbfpF2ur\">pic.twitter.com\/DePbfpF2ur<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":39660,"replies":816,"retweet_id":"1190979180143534080","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":23692,"text":"\u2022 Repasse para passar no enempic.twitter.com\/DePbfpF2ur","timestamp":1572663498000,"timestamp_epochs":1572663498,"tweet_id":"1190463112757043200","tweet_url":"\/panda_13_\/status\/1190463112757043200","user_id":"3305866696","username":"panda_13_"},{"fullname":"Surtado n\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Enem2019?src=hash\"><s>#<\/s><b>Enem2019<\/b><\/a>\n<img alt=\"\ud83c\udf40\" aria-label=\"Emoji: Trevo de quatro folhas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f340.png\" title=\"Trevo de quatro folhas\"\/><img alt=\"\ud83c\udf40\" aria-label=\"Emoji: Trevo de quatro folhas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f340.png\" title=\"Trevo de quatro folhas\"\/><img alt=\"\ud83c\udf40\" aria-label=\"Emoji: Trevo de quatro folhas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f340.png\" title=\"Trevo de quatro folhas\"\/><img alt=\"\ud83c\udf40\" aria-label=\"Emoji: Trevo de quatro folhas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f340.png\" title=\"Trevo de quatro folhas\"\/><img alt=\"\ud83c\udf40\" aria-label=\"Emoji: Trevo de quatro folhas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f340.png\" title=\"Trevo de quatro folhas\"\/><img alt=\"\ud83c\udf40\" aria-label=\"Emoji: Trevo de quatro folhas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f340.png\" title=\"Trevo de quatro folhas\"\/>\nEnem da sorte \nCurte e da RT \nPara ter essa nota no Enem\n<img alt=\"\ud83c\udf40\" aria-label=\"Emoji: Trevo de quatro folhas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f340.png\" title=\"Trevo de quatro folhas\"\/><img alt=\"\ud83c\udf40\" aria-label=\"Emoji: Trevo de quatro folhas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f340.png\" title=\"Trevo de quatro folhas\"\/><img alt=\"\ud83c\udf40\" aria-label=\"Emoji: Trevo de quatro folhas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f340.png\" title=\"Trevo de quatro folhas\"\/><img alt=\"\ud83c\udf40\" aria-label=\"Emoji: Trevo de quatro folhas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f340.png\" title=\"Trevo de quatro folhas\"\/><img alt=\"\ud83c\udf40\" aria-label=\"Emoji: Trevo de quatro folhas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f340.png\" title=\"Trevo de quatro folhas\"\/><img alt=\"\ud83c\udf40\" aria-label=\"Emoji: Trevo de quatro folhas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f340.png\" title=\"Trevo de quatro folhas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qdj6216JBp\">pic.twitter.com\/qdj6216JBp<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":27766,"replies":70,"retweet_id":"1190979031266672640","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":22809,"text":"#Enem2019\n\nEnem da sorte \nCurte e da RT \nPara ter essa nota no Enem\npic.twitter.com\/qdj6216JBp","timestamp":1572706395000,"timestamp_epochs":1572706395,"tweet_id":"1190643036797259777","tweet_url":"\/williamm_rochaa\/status\/1190643036797259777","user_id":"828370709437153280","username":"williamm_rochaa"},{"fullname":"Fatos Desconhecidos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se um \u00fanico professor n\u00e3o pode nos ensinar todas as disciplinas, ent\u00e3o, como voc\u00ea pode esperar que um aluno pode aprender todas as mat\u00e9rias?<\/p>","is_retweet":1,"likes":3457,"replies":18,"retweet_id":"1190670150338527233","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":1538,"text":"Se um \u00fanico professor n\u00e3o pode nos ensinar todas as disciplinas, ent\u00e3o, como voc\u00ea pode esperar que um aluno pode aprender todas as mat\u00e9rias?","timestamp":1572709260000,"timestamp_epochs":1572709260,"tweet_id":"1190655053155250176","tweet_url":"\/Desconhefatos\/status\/1190655053155250176","user_id":"1084862396039086080","username":"Desconhefatos"},{"fullname":"karol quer ferias","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">esse final de semana tem enem e eu so consigo lembrar desse video do agostinho carrara<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/H7E9nhPVm9\">pic.twitter.com\/H7E9nhPVm9<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":47140,"replies":424,"retweet_id":"1190627593768316929","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":21930,"text":"esse final de semana tem enem e eu so consigo lembrar desse video do agostinho carrarapic.twitter.com\/H7E9nhPVm9","timestamp":1572636367000,"timestamp_epochs":1572636367,"tweet_id":"1190349316096966661","tweet_url":"\/queenbiskath_\/status\/1190349316096966661","user_id":"934804308918505473","username":"queenbiskath_"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Monlevade se superando cada vez mais<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/chicletimm\/status\/1189570020906536960\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xp06yhbfnq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/chicletimm\/status\/1189570020906536960\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/chicletimm\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1189570020906536960<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Monlevade se superando cada vez maishttps:\/\/twitter.com\/chicletimm\/status\/1189570020906536960\u00a0\u2026","timestamp":1572532333000,"timestamp_epochs":1572532333,"tweet_id":"1189912964901552129","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1189912964901552129","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">Hi<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre?t=1572471667\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mNJASaNA0s\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre?t=1572471667\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/Pedro_hre?t=15<\/span><span class=\"invisible\">72471667<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hihttps:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre?t=1572471667\u00a0\u2026","timestamp":1572471667000,"timestamp_epochs":1572471667,"tweet_id":"1189658516577013760","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1189658516577013760","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Jh\u00eaeey Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ALGUEM TEM QUE PARAR ESSES LADR\u00c3O DE CELULAR PORQUE TA DEMAIS J\u00c1  E A POL\u00cdCIA  N\u00c3O  TA DANDO JEITO<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Y3zHpIfCpk\">pic.twitter.com\/Y3zHpIfCpk<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":409,"replies":9,"retweet_id":"1189612170285404160","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":191,"text":"ALGUEM TEM QUE PARAR ESSES LADR\u00c3O DE CELULAR PORQUE TA DEMAIS J\u00c1  E A POL\u00cdCIA  N\u00c3O  TA DANDO JEITOpic.twitter.com\/Y3zHpIfCpk","timestamp":1572454932000,"timestamp_epochs":1572454932,"tweet_id":"1189588325323214848","tweet_url":"\/jheyrocha02\/status\/1189588325323214848","user_id":"1186297304896233478","username":"jheyrocha02"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Wi-Fi t\u00e1 um lixo<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"O Wi-Fi t\u00e1 um lixo","timestamp":1572383404000,"timestamp_epochs":1572383404,"tweet_id":"1189288312936325120","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1189288312936325120","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A ironia \u00e9 ficar aparecendo an\u00fancio do cvv pra mim<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A ironia \u00e9 ficar aparecendo an\u00fancio do cvv pra mim","timestamp":1572281192000,"timestamp_epochs":1572281192,"tweet_id":"1188859605104893953","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1188859605104893953","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vou parar com isso<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vou parar com isso","timestamp":1572281039000,"timestamp_epochs":1572281039,"tweet_id":"1188858961778356225","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1188858961778356225","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu odeio sentir isso<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu odeio sentir isso","timestamp":1572265129000,"timestamp_epochs":1572265129,"tweet_id":"1188792230548516865","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1188792230548516865","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A melhor coisa \u00e9 ter um Twitter s\u00f3 pra postar o que voc\u00ea quer sem medo, melhor coisa que fiz foi criar outro<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A melhor coisa \u00e9 ter um Twitter s\u00f3 pra postar o que voc\u00ea quer sem medo, melhor coisa que fiz foi criar outro","timestamp":1572261372000,"timestamp_epochs":1572261372,"tweet_id":"1188776474356125696","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1188776474356125696","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu amo escrever, mds<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu amo escrever, mds","timestamp":1572227619000,"timestamp_epochs":1572227619,"tweet_id":"1188634902201171968","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1188634902201171968","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu odeio futebol com tanta for\u00e7a<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu odeio futebol com tanta for\u00e7a","timestamp":1572216236000,"timestamp_epochs":1572216236,"tweet_id":"1188587159109996544","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1188587159109996544","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Quebrando o Tabu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cComo assim est\u00e3o educando sobre camisinha?\u201d\n\nVia @RossRonni<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1oZluf5zEL\">pic.twitter.com\/1oZluf5zEL<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":9103,"replies":38,"retweet_id":"1188509798062546945","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":2358,"text":"\u201cComo assim est\u00e3o educando sobre camisinha?\u201d\n\nVia @RossRonnipic.twitter.com\/1oZluf5zEL","timestamp":1572197400000,"timestamp_epochs":1572197400,"tweet_id":"1188508156109869056","tweet_url":"\/QuebrandoOTabu\/status\/1188508156109869056","user_id":"283230411","username":"QuebrandoOTabu"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Be brave<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Be brave","timestamp":1572028449000,"timestamp_epochs":1572028449,"tweet_id":"1187799524758216704","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1187799524758216704","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu odeio tudo que envolva 19<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu odeio tudo que envolva 19","timestamp":1572026862000,"timestamp_epochs":1572026862,"tweet_id":"1187792869886779393","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1187792869886779393","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu todo de preto nesse sol de rachar o coco<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu todo de preto nesse sol de rachar o coco","timestamp":1572026103000,"timestamp_epochs":1572026103,"tweet_id":"1187789685176881159","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1187789685176881159","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu odeio sentir ci\u00fames<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Eu odeio sentir ci\u00fames","timestamp":1572010315000,"timestamp_epochs":1572010315,"tweet_id":"1187723464939061248","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1187723464939061248","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Duas horas de sono mal dormidas, bom dia<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Duas horas de sono mal dormidas, bom dia","timestamp":1571997929000,"timestamp_epochs":1571997929,"tweet_id":"1187671513421565954","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1187671513421565954","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 fa\u00e7o merda, desgra\u00e7a<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"S\u00f3 fa\u00e7o merda, desgra\u00e7a","timestamp":1571949955000,"timestamp_epochs":1571949955,"tweet_id":"1187470297395412992","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1187470297395412992","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00e1 tudo me afetando merda<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"T\u00e1 tudo me afetando merda","timestamp":1571949640000,"timestamp_epochs":1571949640,"tweet_id":"1187468975174643719","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1187468975174643719","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vontade de sumir<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vontade de sumir","timestamp":1571943654000,"timestamp_epochs":1571943654,"tweet_id":"1187443868477874176","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1187443868477874176","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu tenho tanta saudade<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu tenho tanta saudade","timestamp":1571914583000,"timestamp_epochs":1571914583,"tweet_id":"1187321934528294912","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1187321934528294912","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acordar por causa de pernilongo \u00e9 o auge<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acordar por causa de pernilongo \u00e9 o auge","timestamp":1571887666000,"timestamp_epochs":1571887666,"tweet_id":"1187209037512925187","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1187209037512925187","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Arthur Farias","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O tal do flamenguista \u00e9 chato demaaiss<\/p>","is_retweet":1,"likes":22,"replies":1,"retweet_id":"1187178573402128386","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":12,"text":"O tal do flamenguista \u00e9 chato demaaiss","timestamp":1571869272000,"timestamp_epochs":1571869272,"tweet_id":"1187131888856719360","tweet_url":"\/TutuFariaS2\/status\/1187131888856719360","user_id":"876935564276248576","username":"TutuFariaS2"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu na f\u00e9 que ia conseguir entrar 0800 no alok, coitado de mim<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu na f\u00e9 que ia conseguir entrar 0800 no alok, coitado de mim","timestamp":1571855441000,"timestamp_epochs":1571855441,"tweet_id":"1187073874216804354","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1187073874216804354","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu To cansado<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu To cansado","timestamp":1571853627000,"timestamp_epochs":1571853627,"tweet_id":"1187066268521771012","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1187066268521771012","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A macumbinha funciona galera<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ccUIIhqJU9\">pic.twitter.com\/ccUIIhqJU9<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":26,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"A macumbinha funciona galerapic.twitter.com\/ccUIIhqJU9","timestamp":1571792346000,"timestamp_epochs":1571792346,"tweet_id":"1186809237508370433","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1186809237508370433","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que eu to gripando dnv<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que eu to gripando dnv","timestamp":1571707491000,"timestamp_epochs":1571707491,"tweet_id":"1186453328164732928","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1186453328164732928","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"gigi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu amanh\u00e3 me arrumando pro col\u00e9gio sabendo que eu vou ter que fingir que eu to feliz pros meus amigos e que eu n passei a noite inteira chorando me sentindo um lixo pq eles n sabem o caos que eu to<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JgOH0DOxHH\">pic.twitter.com\/JgOH0DOxHH<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":39461,"replies":186,"retweet_id":"1186452960722739201","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":24238,"text":"eu amanh\u00e3 me arrumando pro col\u00e9gio sabendo que eu vou ter que fingir que eu to feliz pros meus amigos e que eu n passei a noite inteira chorando me sentindo um lixo pq eles n sabem o caos que eu topic.twitter.com\/JgOH0DOxHH","timestamp":1571625099000,"timestamp_epochs":1571625099,"tweet_id":"1186107750285074433","tweet_url":"\/kimthstars\/status\/1186107750285074433","user_id":"1073314689319342081","username":"kimthstars"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vai laaaaaaa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre?t=1571696617\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vZyhY0Lvui\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre?t=1571696617\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/Pedro_hre?t=15<\/span><span class=\"invisible\">71696617<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vai laaaaaaahttps:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre?t=1571696617\u00a0\u2026","timestamp":1571696617000,"timestamp_epochs":1571696617,"tweet_id":"1186407718367776769","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1186407718367776769","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">I just wanted people to feel what I feel<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I just wanted people to feel what I feel","timestamp":1571675342000,"timestamp_epochs":1571675342,"tweet_id":"1186318485959380994","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1186318485959380994","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu posso estar no fundo do po\u00e7o, mas se eu vejo um amigo meu mal eu tento ajudar de todo jeito<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Eu posso estar no fundo do po\u00e7o, mas se eu vejo um amigo meu mal eu tento ajudar de todo jeito","timestamp":1571617552000,"timestamp_epochs":1571617552,"tweet_id":"1186076098897027072","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1186076098897027072","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"## lea:","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu depois das oito horas da noite no meu quarto<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ERXP7Eb3PY\">pic.twitter.com\/ERXP7Eb3PY<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":28425,"replies":55,"retweet_id":"1186054122870657024","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":13858,"text":"eu depois das oito horas da noite no meu quartopic.twitter.com\/ERXP7Eb3PY","timestamp":1571547388000,"timestamp_epochs":1571547388,"tweet_id":"1185781810149646338","tweet_url":"\/yeriemo\/status\/1185781810149646338","user_id":"1178406508578639873","username":"yeriemo"},{"fullname":"Menor B. \ud83e\udd2d","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quadrado da invoca\u00e7\u00e3o\n\n<img alt=\"\ud83d\udcda\" aria-label=\"Emoji: Livros\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4da.png\" title=\"Livros\"\/><img alt=\"\ud83d\udcda\" aria-label=\"Emoji: Livros\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4da.png\" title=\"Livros\"\/><img alt=\"\ud83d\udcda\" aria-label=\"Emoji: Livros\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4da.png\" title=\"Livros\"\/><img alt=\"\ud83d\udcda\" aria-label=\"Emoji: Livros\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4da.png\" title=\"Livros\"\/><img alt=\"\ud83d\udcda\" aria-label=\"Emoji: Livros\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4da.png\" title=\"Livros\"\/><img alt=\"\ud83d\udcda\" aria-label=\"Emoji: Livros\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4da.png\" title=\"Livros\"\/><img alt=\"\ud83d\udcda\" aria-label=\"Emoji: Livros\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4da.png\" title=\"Livros\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udcda\" aria-label=\"Emoji: Livros\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4da.png\" title=\"Livros\"\/> <img alt=\"\ud83d\udcda\" aria-label=\"Emoji: Livros\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4da.png\" title=\"Livros\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udcda\" aria-label=\"Emoji: Livros\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4da.png\" title=\"Livros\"\/>   APROVADO. <img alt=\"\ud83d\udcda\" aria-label=\"Emoji: Livros\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4da.png\" title=\"Livros\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udcda\" aria-label=\"Emoji: Livros\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4da.png\" title=\"Livros\"\/> <img alt=\"\ud83d\udcda\" aria-label=\"Emoji: Livros\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4da.png\" title=\"Livros\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udcda\" aria-label=\"Emoji: Livros\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4da.png\" title=\"Livros\"\/> <img alt=\"\ud83d\udcda\" aria-label=\"Emoji: Livros\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4da.png\" title=\"Livros\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udcda\" aria-label=\"Emoji: Livros\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4da.png\" title=\"Livros\"\/> <img alt=\"\ud83d\udcda\" aria-label=\"Emoji: Livros\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4da.png\" title=\"Livros\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udcda\" aria-label=\"Emoji: Livros\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4da.png\" title=\"Livros\"\/><img alt=\"\ud83d\udcda\" aria-label=\"Emoji: Livros\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4da.png\" title=\"Livros\"\/><img alt=\"\ud83d\udcda\" aria-label=\"Emoji: Livros\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4da.png\" title=\"Livros\"\/><img alt=\"\ud83d\udcda\" aria-label=\"Emoji: Livros\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4da.png\" title=\"Livros\"\/><img alt=\"\ud83d\udcda\" aria-label=\"Emoji: Livros\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4da.png\" title=\"Livros\"\/><img alt=\"\ud83d\udcda\" aria-label=\"Emoji: Livros\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4da.png\" title=\"Livros\"\/><img alt=\"\ud83d\udcda\" aria-label=\"Emoji: Livros\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4da.png\" title=\"Livros\"\/>\n\nrt para funcionar<\/p>","is_retweet":1,"likes":26947,"replies":84,"retweet_id":"1185974558672785408","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":53281,"text":"quadrado da invoca\u00e7\u00e3o\n\n\n \n   APROVADO. \n \n \n \n\n\nrt para funcionar","timestamp":1571404024000,"timestamp_epochs":1571404024,"tweet_id":"1185180495967076352","tweet_url":"\/Brendowalker30\/status\/1185180495967076352","user_id":"1055289035608985602","username":"Brendowalker30"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu sou o que t\u00e1 no ch\u00e3o REAL<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/viihbrandino\/status\/1185751949330792448\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/e1lJhWNaI9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/viihbrandino\/status\/1185751949330792448\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/viihbrandino\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1185751949330792448<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu sou o que t\u00e1 no ch\u00e3o REALhttps:\/\/twitter.com\/viihbrandino\/status\/1185751949330792448\u00a0\u2026","timestamp":1571593176000,"timestamp_epochs":1571593176,"tweet_id":"1185973857523552256","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1185973857523552256","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pl\">Stefany tem o dom de sumir<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Stefany tem o dom de sumir","timestamp":1571431105000,"timestamp_epochs":1571431105,"tweet_id":"1185294082278604806","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1185294082278604806","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Escrever aquela autobiografia hoje acabou comigo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Escrever aquela autobiografia hoje acabou comigo","timestamp":1571412810000,"timestamp_epochs":1571412810,"tweet_id":"1185217346299990018","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1185217346299990018","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A noite mais mal dormida da hist\u00f3ria<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"A noite mais mal dormida da hist\u00f3ria","timestamp":1571306743000,"timestamp_epochs":1571306743,"tweet_id":"1184772468562710528","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1184772468562710528","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem gente que n\u00e3o se enxerga n\u00e9 mano, pqp<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Tem gente que n\u00e3o se enxerga n\u00e9 mano, pqp","timestamp":1571264016000,"timestamp_epochs":1571264016,"tweet_id":"1184593260498608128","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1184593260498608128","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O meu mal \u00e9 me importar demais<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"O meu mal \u00e9 me importar demais","timestamp":1571245577000,"timestamp_epochs":1571245577,"tweet_id":"1184515922335358978","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1184515922335358978","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se tem uma coisa que eu odeio \u00e9 ir no m\u00e9dico, s\u00f3 me xingam naquela merda<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se tem uma coisa que eu odeio \u00e9 ir no m\u00e9dico, s\u00f3 me xingam naquela merda","timestamp":1571148981000,"timestamp_epochs":1571148981,"tweet_id":"1184110770243678211","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1184110770243678211","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To todo dolorido do projeto de ontem<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"To todo dolorido do projeto de ontem","timestamp":1570913008000,"timestamp_epochs":1570913008,"tweet_id":"1183121024889610241","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1183121024889610241","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Desgra\u00e7aaaaa<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Desgra\u00e7aaaaa","timestamp":1570710993000,"timestamp_epochs":1570710993,"tweet_id":"1182273714848718849","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1182273714848718849","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"ro schneider","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">to com uma saudade dos meus beb\u00eas <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"587575295\" dir=\"ltr\" href=\"\/diogocanhett\"><s>@<\/s><b>diogocanhett<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"4826021530\" dir=\"ltr\" href=\"\/badboyzeaugusto\"><s>@<\/s><b>badboyzeaugusto<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2149859971\" dir=\"ltr\" href=\"\/_joao_melo\"><s>@<\/s><b>_joao_melo<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"829410483446939648\" dir=\"ltr\" href=\"\/Isabela_isar\"><s>@<\/s><b>Isabela_isar<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2312148492\" dir=\"ltr\" href=\"\/analauracsilv\"><s>@<\/s><b>analauracsilv<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"390192607\" dir=\"ltr\" href=\"\/manufornazieri\"><s>@<\/s><b>manufornazieri<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2895819767\" dir=\"ltr\" href=\"\/pedro_hre\"><s>@<\/s><b>pedro_hre<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2909921711\" dir=\"ltr\" href=\"\/yeahvii\"><s>@<\/s><b>yeahvii<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"479606423\" dir=\"ltr\" href=\"\/AngelicaMbueno\"><s>@<\/s><b>AngelicaMbueno<\/b><\/a> e Luiz, Rique, Luca... S\u00e9rio, tudo que eu mais queria era estar com eles agora <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":12,"replies":7,"retweet_id":"1181960415712092163","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":5,"text":"to com uma saudade dos meus beb\u00eas @diogocanhett @badboyzeaugusto @_joao_melo @Isabela_isar @analauracsilv @manufornazieri @pedro_hre @yeahvii @AngelicaMbueno e Luiz, Rique, Luca... S\u00e9rio, tudo que eu mais queria era estar com eles agora ","timestamp":1570636041000,"timestamp_epochs":1570636041,"tweet_id":"1181959342297366530","tweet_url":"\/RobertaCecyn\/status\/1181959342297366530","user_id":"921553334","username":"RobertaCecyn"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">De volta a estaca zero<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"De volta a estaca zero","timestamp":1570550300000,"timestamp_epochs":1570550300,"tweet_id":"1181599718129963009","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1181599718129963009","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu todo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Desconhefatos\/status\/1181314343171964928\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pDkzoVunmf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Desconhefatos\/status\/1181314343171964928\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Desconhefatos\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1181314343171964928<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu todohttps:\/\/twitter.com\/Desconhefatos\/status\/1181314343171964928\u00a0\u2026","timestamp":1570482723000,"timestamp_epochs":1570482723,"tweet_id":"1181316279606681603","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1181316279606681603","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bora, t\u00e9dio<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre?t=1570482665\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7zuw4ESekf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre?t=1570482665\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/Pedro_hre?t=15<\/span><span class=\"invisible\">70482665<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bora, t\u00e9diohttps:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre?t=1570482665\u00a0\u2026","timestamp":1570482665000,"timestamp_epochs":1570482665,"tweet_id":"1181316034692833281","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1181316034692833281","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Fatos Desconhecidos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A melhor pessoa na sua vida \u00e9 aquela que vem em primeiro lugar em sua mente depois de ler esta frase.<\/p>","is_retweet":1,"likes":1829,"replies":62,"retweet_id":"1181279665022857216","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":498,"text":"A melhor pessoa na sua vida \u00e9 aquela que vem em primeiro lugar em sua mente depois de ler esta frase.","timestamp":1570228364000,"timestamp_epochs":1570228364,"tweet_id":"1180249421650505728","tweet_url":"\/Desconhefatos\/status\/1180249421650505728","user_id":"1084862396039086080","username":"Desconhefatos"},{"fullname":"Dulica Jr","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NewProfilePic?src=hash\"><s>#<\/s><b>NewProfilePic<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/b4R2dMnN66\">pic.twitter.com\/b4R2dMnN66<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":92,"replies":1,"retweet_id":"1180716724326453248","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":9,"text":"#NewProfilePicpic.twitter.com\/b4R2dMnN66","timestamp":1570335057000,"timestamp_epochs":1570335057,"tweet_id":"1180696925399584772","tweet_url":"\/Gabriel_Uliana1\/status\/1180696925399584772","user_id":"1011985393460432896","username":"Gabriel_Uliana1"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabei de apagar mais de 1000 fotos de quadro<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acabei de apagar mais de 1000 fotos de quadro","timestamp":1570296322000,"timestamp_epochs":1570296322,"tweet_id":"1180534457742303232","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1180534457742303232","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"malu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando eu vou passar o storie e acabo votando em uma enquete sem querer e para piorar ainda voto na op\u00e7\u00e3o ruim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HwVZXxhlot\">pic.twitter.com\/HwVZXxhlot<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":25653,"replies":123,"retweet_id":"1179588057181409281","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":9684,"text":"Quando eu vou passar o storie e acabo votando em uma enquete sem querer e para piorar ainda voto na op\u00e7\u00e3o ruimpic.twitter.com\/HwVZXxhlot","timestamp":1570021273000,"timestamp_epochs":1570021273,"tweet_id":"1179380817270837250","tweet_url":"\/maludrama\/status\/1179380817270837250","user_id":"716069440669032448","username":"maludrama"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu julgo o celular e depois pago l\u00edngua<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu julgo o celular e depois pago l\u00edngua","timestamp":1569871842000,"timestamp_epochs":1569871842,"tweet_id":"1178754059869794305","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1178754059869794305","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vontade de sumir<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Vontade de sumir","timestamp":1569681850000,"timestamp_epochs":1569681850,"tweet_id":"1177957176645734401","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1177957176645734401","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Em que ano eu vou aprender a n\u00e3o correr maratonas atr\u00e1s das pessoas que n\u00e3o retribuem isso<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Em que ano eu vou aprender a n\u00e3o correr maratonas atr\u00e1s das pessoas que n\u00e3o retribuem isso","timestamp":1569612760000,"timestamp_epochs":1569612760,"tweet_id":"1177667391397994496","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1177667391397994496","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Fatos Desconhecidos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ironicamente, a pessoa que lhe deu as mem\u00f3rias mais dolorosas, tamb\u00e9m lhe deu os melhores momentos para se lembrar.<\/p>","is_retweet":1,"likes":936,"replies":2,"retweet_id":"1177659516885835777","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":213,"text":"Ironicamente, a pessoa que lhe deu as mem\u00f3rias mais dolorosas, tamb\u00e9m lhe deu os melhores momentos para se lembrar.","timestamp":1569610644000,"timestamp_epochs":1569610644,"tweet_id":"1177658515239968771","tweet_url":"\/Desconhefatos\/status\/1177658515239968771","user_id":"1084862396039086080","username":"Desconhefatos"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">E que luta meus amigos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/QueridoJeito\/status\/1176848587768180742\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Pwi43t5b6e\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/QueridoJeito\/status\/1176848587768180742\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/QueridoJeito\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1176848587768180742<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"E que luta meus amigoshttps:\/\/twitter.com\/QueridoJeito\/status\/1176848587768180742\u00a0\u2026","timestamp":1569417606000,"timestamp_epochs":1569417606,"tweet_id":"1176848855595409410","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1176848855595409410","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Let\u2019s go<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre?t=1569412990\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8UjoPE6QHs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre?t=1569412990\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/Pedro_hre?t=15<\/span><span class=\"invisible\">69412990<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Let\u2019s gohttps:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre?t=1569412990\u00a0\u2026","timestamp":1569412990000,"timestamp_epochs":1569412990,"tweet_id":"1176829493853507584","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1176829493853507584","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Babaquinha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem pegou.....\n\u2800\n\n\u2800\n\u2800\n\u2800\n\n\u2800\n\nPEGOU\n\u2800\n\n\u2800\n\n\u2800\n\n\u2800\n\n\u2800\n\n\u2800\n\u2800\n\n\u2800\n\n\u2800\n\n\u2800\n\n\u2800\n\n\u2800\n\u2800\n\n\u2800\n\n\u2800\n\n\u2800\n\n\u2800\n\n\u2800\n\u2800\n\n\u2800\n\n\u2800\n\n\u2800\n\n\u2800\n\n\u2800\n\u2800\n\n\u2800\nquem n\u00e3o \npegou\nn\u00e3o\npega \nmais\nt\u00f4 apaixonado<\/p>","is_retweet":1,"likes":7780,"replies":40,"retweet_id":"1176559538436222977","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":4164,"text":"Quem pegou.....\n\u2800\n\n\u2800\n\u2800\n\u2800\n\n\u2800\n\nPEGOU\n\u2800\n\n\u2800\n\n\u2800\n\n\u2800\n\n\u2800\n\n\u2800\n\u2800\n\n\u2800\n\n\u2800\n\n\u2800\n\n\u2800\n\n\u2800\n\u2800\n\n\u2800\n\n\u2800\n\n\u2800\n\n\u2800\n\n\u2800\n\u2800\n\n\u2800\n\n\u2800\n\n\u2800\n\n\u2800\n\n\u2800\n\u2800\n\n\u2800\nquem n\u00e3o \npegou\nn\u00e3o\npega \nmais\nt\u00f4 apaixonado","timestamp":1569167050000,"timestamp_epochs":1569167050,"tweet_id":"1175797947151409154","tweet_url":"\/Babaquinha_Ofc\/status\/1175797947151409154","user_id":"1157108487882756096","username":"Babaquinha_Ofc"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/pedro_hre\/status\/1169809380092588034\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/M1uue7FAWR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/pedro_hre\/status\/1169809380092588034\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/pedro_hre\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1169809380092588034<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":".https:\/\/twitter.com\/pedro_hre\/status\/1169809380092588034\u00a0\u2026","timestamp":1569347382000,"timestamp_epochs":1569347382,"tweet_id":"1176554316339060739","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1176554316339060739","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"(+18)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u2800\n\n\u2800\n\u2800\u2800       \n                Q U A N D O\n                    D O I S\n                Q U E R E M\n                    D O I S\n           C O N S E G U E M\n\n\u2800\n\u2800\n\u2800\n \n\u2800\n\u2800<\/p>","is_retweet":1,"likes":2873,"replies":7,"retweet_id":"1176528429291855875","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":2009,"text":"\u2800\n\n\u2800\n\u2800\u2800       \n                Q U A N D O\n                    D O I S\n                Q U E R E M\n                    D O I S\n           C O N S E G U E M\n\n\u2800\n\u2800\n\u2800\n \n\u2800\n\u2800","timestamp":1569294935000,"timestamp_epochs":1569294935,"tweet_id":"1176334337521922048","tweet_url":"\/Ilovesexys1\/status\/1176334337521922048","user_id":"976838257974697984","username":"Ilovesexys1"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To precisando de umas fotos nova<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"To precisando de umas fotos nova","timestamp":1569258680000,"timestamp_epochs":1569258680,"tweet_id":"1176182271474356225","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1176182271474356225","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Biazinha \ud83c\udfdd","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a verdade tarda mas n\u00e3o falha<\/p>","is_retweet":1,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"1175967395661471744","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":3,"text":"a verdade tarda mas n\u00e3o falha","timestamp":1569206553000,"timestamp_epochs":1569206553,"tweet_id":"1175963636222836738","tweet_url":"\/biaa_castelan\/status\/1175963636222836738","user_id":"772219790765219840","username":"biaa_castelan"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ainda bem que algu\u00e9m me chamou pra sair pq eu ia surtar dnv<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ainda bem que algu\u00e9m me chamou pra sair pq eu ia surtar dnv","timestamp":1569187756000,"timestamp_epochs":1569187756,"tweet_id":"1175884794858811393","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1175884794858811393","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que dor de est\u00f4mago<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que dor de est\u00f4mago","timestamp":1569109847000,"timestamp_epochs":1569109847,"tweet_id":"1175558019721175041","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1175558019721175041","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hj irei vegetar o dia todo<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Hj irei vegetar o dia todo","timestamp":1568985459000,"timestamp_epochs":1568985459,"tweet_id":"1175036298966515724","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1175036298966515724","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Leis de Newton","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">LEI 446: \n\nporra\nCONVERSEM DIREITO\nresponde com vontade\nmanda mensagem enorme\ncontinue o assunto\nmanda kkkkkkjjjjkkjjjkkkk\nmanda audioo\nmanda foto zoada \nmanda musica legal\nmanda meme engra\u00e7ado \nMANDA QUALQUER COISA\nDEMONSTRA INTERESSE PORRA\nnao sejam chatos bicho<\/p>","is_retweet":1,"likes":10068,"replies":51,"retweet_id":"1174629699521265664","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":4576,"text":"LEI 446: \n\nporra\nCONVERSEM DIREITO\nresponde com vontade\nmanda mensagem enorme\ncontinue o assunto\nmanda kkkkkkjjjjkkjjjkkkk\nmanda audioo\nmanda foto zoada \nmanda musica legal\nmanda meme engra\u00e7ado \nMANDA QUALQUER COISA\nDEMONSTRA INTERESSE PORRA\nnao sejam chatos bicho","timestamp":1568859456000,"timestamp_epochs":1568859456,"tweet_id":"1174507802473238528","tweet_url":"\/leisdenewtonofc\/status\/1174507802473238528","user_id":"941849776693366789","username":"leisdenewtonofc"},{"fullname":"pedru","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"dps da tempestade vem a calmaria\" \n\nfale por vcs kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk \nna minha vida dps de uma tempestade vem outra tempestade um vendaval um tsunami dois ciclone<\/p>","is_retweet":1,"likes":50885,"replies":100,"retweet_id":"1174628472800653312","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":34574,"text":"\"dps da tempestade vem a calmaria\" \n\nfale por vcs kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk \nna minha vida dps de uma tempestade vem outra tempestade um vendaval um tsunami dois ciclone","timestamp":1568844851000,"timestamp_epochs":1568844851,"tweet_id":"1174446544885559296","tweet_url":"\/pedrucortez\/status\/1174446544885559296","user_id":"404106601","username":"pedrucortez"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu odeio dia 19<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu odeio dia 19","timestamp":1568888122000,"timestamp_epochs":1568888122,"tweet_id":"1174628038220427264","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1174628038220427264","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"4320850289\" dir=\"ltr\" href=\"\/beabarbosas\"><s>@<\/s><b>beabarbosas<\/b><\/a> quanto t\u00e1 no Twitter eu tenho que repetir o assunto varias vezes<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A @beabarbosas quanto t\u00e1 no Twitter eu tenho que repetir o assunto varias vezes","timestamp":1568849441000,"timestamp_epochs":1568849441,"tweet_id":"1174465798267686913","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1174465798267686913","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse n\u00famero nunca aumenta<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre?t=1568846321\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DtY72A1t9F\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre?t=1568846321\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/Pedro_hre?t=15<\/span><span class=\"invisible\">68846321<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Esse n\u00famero nunca aumentahttps:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre?t=1568846321\u00a0\u2026","timestamp":1568846321000,"timestamp_epochs":1568846321,"tweet_id":"1174452714090225664","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1174452714090225664","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"VAMitou","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">depress\u00e3o e ansiedade brigando para ver quem vai assumir o meu dia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2QAWZd2UQv\">pic.twitter.com\/2QAWZd2UQv<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":13866,"replies":78,"retweet_id":"1174363885094219783","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":6097,"text":"depress\u00e3o e ansiedade brigando para ver quem vai assumir o meu diapic.twitter.com\/2QAWZd2UQv","timestamp":1568778136000,"timestamp_epochs":1568778136,"tweet_id":"1174166723773304834","tweet_url":"\/vamitou_\/status\/1174166723773304834","user_id":"58576769","username":"vamitou_"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente... B de LGBT n\u00e3o \u00e9 biscoito viu<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gente... B de LGBT n\u00e3o \u00e9 biscoito viu","timestamp":1568747867000,"timestamp_epochs":1568747867,"tweet_id":"1174039764313563147","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1174039764313563147","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">0 perguntas nessa porra<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre?t=1568739828\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NdlZimG9lM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre?t=1568739828\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/Pedro_hre?t=15<\/span><span class=\"invisible\">68739828<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"0 perguntas nessa porrahttps:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre?t=1568739828\u00a0\u2026","timestamp":1568739828000,"timestamp_epochs":1568739828,"tweet_id":"1174006047910088704","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1174006047910088704","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">\u00c9 pra rir KAAKKAAKAK<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 pra rir KAAKKAAKAK","timestamp":1568733481000,"timestamp_epochs":1568733481,"tweet_id":"1173979428751400960","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1173979428751400960","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Indignado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre?t=1568718704\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EzM5OKVBvo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre?t=1568718704\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/Pedro_hre?t=15<\/span><span class=\"invisible\">68718704<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Indignadohttps:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre?t=1568718704\u00a0\u2026","timestamp":1568718704000,"timestamp_epochs":1568718704,"tweet_id":"1173917445922443264","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1173917445922443264","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente, voc\u00eas n\u00e3o concordam comigo que amizade n\u00e3o se sustenta s\u00f3 com escola\/curso? Se for assim acaba a escola acaba a amizade.<\/p>","is_retweet":0,"likes":30,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Gente, voc\u00eas n\u00e3o concordam comigo que amizade n\u00e3o se sustenta s\u00f3 com escola\/curso? Se for assim acaba a escola acaba a amizade.","timestamp":1568717220000,"timestamp_epochs":1568717220,"tweet_id":"1173911223408218116","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1173911223408218116","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu s\u00f3 queria uma semaninha com minha vida calma<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Eu s\u00f3 queria uma semaninha com minha vida calma","timestamp":1568659517000,"timestamp_epochs":1568659517,"tweet_id":"1173669197450272769","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1173669197450272769","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vou ter que chamar pra cv n\u00e9<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vou ter que chamar pra cv n\u00e9","timestamp":1568648517000,"timestamp_epochs":1568648517,"tweet_id":"1173623061230358528","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1173623061230358528","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dia 19 j\u00e1 t\u00e1 chegando dnv, eu j\u00e1 falei que eu odeio esse dia?<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Dia 19 j\u00e1 t\u00e1 chegando dnv, eu j\u00e1 falei que eu odeio esse dia?","timestamp":1568629947000,"timestamp_epochs":1568629947,"tweet_id":"1173545172812095488","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1173545172812095488","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ouvi dizer que vc \u00e9 presidente do fan clube faz Mc xod\u00f3 vulgo Lara \u2014 Fake news<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/986507820?t=1568600903\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/S0xdHvPWGO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/986507820?t=1568600903\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/Pedro_hre\/post<\/span><span class=\"invisible\">\/986507820?t=1568600903<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ouvi dizer que vc \u00e9 presidente do fan clube faz Mc xod\u00f3 vulgo Lara \u2014 Fake newshttps:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/986507820?t=1568600903\u00a0\u2026","timestamp":1568600903000,"timestamp_epochs":1568600903,"tweet_id":"1173423353136406528","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1173423353136406528","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como consegue ser t\u00e3o charmoso? Ahhhh\nTe conheci na COMIC em SM - RS. Adorei te conhecer \u2014 KKKKKK obrigadoooo, eu devo ter adorado te conhecer tamb\u00e9mmmm. Me chamaaa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/986470112?t=1568597809\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9gLH2YEaa0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/986470112?t=1568597809\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/Pedro_hre\/post<\/span><span class=\"invisible\">\/986470112?t=1568597809<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Como consegue ser t\u00e3o charmoso? Ahhhh\nTe conheci na COMIC em SM - RS. Adorei te conhecer \u2014 KKKKKK obrigadoooo, eu devo ter adorado te conhecer tamb\u00e9mmmm. Me chamaaahttps:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/986470112?t=1568597809\u00a0\u2026","timestamp":1568597809000,"timestamp_epochs":1568597809,"tweet_id":"1173410376945475585","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1173410376945475585","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 pra finalizar o domingo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre?t=1568595799\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0W3kiQM614\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre?t=1568595799\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/Pedro_hre?t=15<\/span><span class=\"invisible\">68595799<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00f3 pra finalizar o domingohttps:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre?t=1568595799\u00a0\u2026","timestamp":1568595799000,"timestamp_epochs":1568595799,"tweet_id":"1173401946264408065","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1173401946264408065","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O que foi falado bebado foi pensado s\u00f3brio. Antes de voc\u00eas falarem as coisas que n\u00e3o sabem e nem entendem procurem se informar com as pessoas da hist\u00f3ria primeiro. S\u00f3 o \u00f3dio<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"O que foi falado bebado foi pensado s\u00f3brio. Antes de voc\u00eas falarem as coisas que n\u00e3o sabem e nem entendem procurem se informar com as pessoas da hist\u00f3ria primeiro. S\u00f3 o \u00f3dio","timestamp":1568578334000,"timestamp_epochs":1568578334,"tweet_id":"1173328691486699526","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1173328691486699526","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Juuu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Coisa que todo mundo deveria ler um dia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WBPrTbQ93y\">pic.twitter.com\/WBPrTbQ93y<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":38844,"replies":157,"retweet_id":"1173257379372240896","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":24277,"text":"Coisa que todo mundo deveria ler um diapic.twitter.com\/WBPrTbQ93y","timestamp":1568406064000,"timestamp_epochs":1568406064,"tweet_id":"1172606141525843969","tweet_url":"\/ju_moraiss\/status\/1172606141525843969","user_id":"1099059723909980162","username":"ju_moraiss"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Vamos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre?t=1568255974\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EIUwZnLWwu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre?t=1568255974\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/Pedro_hre?t=15<\/span><span class=\"invisible\">68255974<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vamoshttps:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre?t=1568255974\u00a0\u2026","timestamp":1568255974000,"timestamp_epochs":1568255974,"tweet_id":"1171976617771429888","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1171976617771429888","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa semana t\u00e1 foda<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Essa semana t\u00e1 foda","timestamp":1568219680000,"timestamp_epochs":1568219680,"tweet_id":"1171824389769375744","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1171824389769375744","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O atendimento da Apple \u00e9 maravilhoso, o problema \u00e9 ligar pras credenciadas, gente mal-humorada<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O atendimento da Apple \u00e9 maravilhoso, o problema \u00e9 ligar pras credenciadas, gente mal-humorada","timestamp":1568141942000,"timestamp_epochs":1568141942,"tweet_id":"1171498333182939136","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1171498333182939136","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Adivinha quem quebrou o celular?<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Adivinha quem quebrou o celular?","timestamp":1568050559000,"timestamp_epochs":1568050559,"tweet_id":"1171115045117485059","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1171115045117485059","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">In love<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"In love","timestamp":1568001546000,"timestamp_epochs":1568001546,"tweet_id":"1170909467480940544","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1170909467480940544","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00e9dio n\u00e9<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre?t=1567984128\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uuW4L5kC9H\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre?t=1567984128\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/Pedro_hre?t=15<\/span><span class=\"invisible\">67984128<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"T\u00e9dio n\u00e9https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre?t=1567984128\u00a0\u2026","timestamp":1567984128000,"timestamp_epochs":1567984128,"tweet_id":"1170836412872241155","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1170836412872241155","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aos pouco eu vou me afastando, s\u00f3 queria que tivesse a reciprocidade. Foi incr\u00edvel tudo, agrade\u00e7o infinitamente mas n\u00e3o t\u00e1 me fazendo bem<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aos pouco eu vou me afastando, s\u00f3 queria que tivesse a reciprocidade. Foi incr\u00edvel tudo, agrade\u00e7o infinitamente mas n\u00e3o t\u00e1 me fazendo bem","timestamp":1567739264000,"timestamp_epochs":1567739264,"tweet_id":"1169809380092588034","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1169809380092588034","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Doi muito demonstrar que se importa?<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Doi muito demonstrar que se importa?","timestamp":1567635952000,"timestamp_epochs":1567635952,"tweet_id":"1169376057461530626","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1169376057461530626","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como eu queria conseguir dormir<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Como eu queria conseguir dormir","timestamp":1567569536000,"timestamp_epochs":1567569536,"tweet_id":"1169097487279431681","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1169097487279431681","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acontecendo cada vez mais, cansado disso j\u00e1<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acontecendo cada vez mais, cansado disso j\u00e1","timestamp":1567564195000,"timestamp_epochs":1567564195,"tweet_id":"1169075085619191809","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1169075085619191809","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pufavo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre?t=1567528269\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Cef2rphpZR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre?t=1567528269\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/Pedro_hre?t=15<\/span><span class=\"invisible\">67528269<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pufavohttps:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre?t=1567528269\u00a0\u2026","timestamp":1567528269000,"timestamp_epochs":1567528269,"tweet_id":"1168924403226370049","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1168924403226370049","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Perguntar como as pessoas est\u00e3o \u00e9 bom as vezes<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Perguntar como as pessoas est\u00e3o \u00e9 bom as vezes","timestamp":1567473000000,"timestamp_epochs":1567473000,"tweet_id":"1168692586879627265","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1168692586879627265","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mano, minhas am\u00edgdalas est\u00e3o t\u00e3o inchadas que t\u00e1 encostando uma na outra<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mano, minhas am\u00edgdalas est\u00e3o t\u00e3o inchadas que t\u00e1 encostando uma na outra","timestamp":1567219887000,"timestamp_epochs":1567219887,"tweet_id":"1167630954418057218","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1167630954418057218","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pq eu tenho tanto medo de perder<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pq eu tenho tanto medo de perder","timestamp":1567117892000,"timestamp_epochs":1567117892,"tweet_id":"1167203153739165702","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1167203153739165702","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se tem uma coisa que eu tenho \u00f3dio \u00e9 esperar<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Se tem uma coisa que eu tenho \u00f3dio \u00e9 esperar","timestamp":1567104215000,"timestamp_epochs":1567104215,"tweet_id":"1167145791670104069","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1167145791670104069","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Signos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Para um bom entendedor uma levantada na sobrancelha basta.<\/p>","is_retweet":1,"likes":297,"replies":6,"retweet_id":"1167113883431198721","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":154,"text":"Para um bom entendedor uma levantada na sobrancelha basta.","timestamp":1567096502000,"timestamp_epochs":1567096502,"tweet_id":"1167113440185540610","tweet_url":"\/positividadezin\/status\/1167113440185540610","user_id":"1339585813","username":"positividadezin"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Em breve te encontro<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Em breve te encontro","timestamp":1566998754000,"timestamp_epochs":1566998754,"tweet_id":"1166703453017726976","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1166703453017726976","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Li s\u00f3 um peda\u00e7o e acabou comigo<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Li s\u00f3 um peda\u00e7o e acabou comigo","timestamp":1566998735000,"timestamp_epochs":1566998735,"tweet_id":"1166703374600998914","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1166703374600998914","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um filme NUNCA significou tanto pra mim quanto esse<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Um filme NUNCA significou tanto pra mim quanto esse","timestamp":1566622849000,"timestamp_epochs":1566622849,"tweet_id":"1165126793206128645","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1165126793206128645","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O auge foi eu ter ganhado o ingresso do abre per\u00edodo<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O auge foi eu ter ganhado o ingresso do abre per\u00edodo","timestamp":1566578674000,"timestamp_epochs":1566578674,"tweet_id":"1164941513127878657","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1164941513127878657","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nada bem<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nada bem","timestamp":1566511383000,"timestamp_epochs":1566511383,"tweet_id":"1164659273768607745","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1164659273768607745","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje faz 3 anos desde a \u00faltima vez  que a Nig\u00e9ria relatou um caso de poliomielite. Eu to t\u00e3o feliz<\/p>","is_retweet":0,"likes":52,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":18,"text":"Hoje faz 3 anos desde a \u00faltima vez  que a Nig\u00e9ria relatou um caso de poliomielite. Eu to t\u00e3o feliz","timestamp":1566408159000,"timestamp_epochs":1566408159,"tweet_id":"1164226321368702977","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1164226321368702977","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">NAo da n\u00e3o da \u2014 Pq n\u00e3o da<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/961708807?t=1566221729\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NOeqlGXdqk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/961708807?t=1566221729\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/Pedro_hre\/post<\/span><span class=\"invisible\">\/961708807?t=1566221729<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"NAo da n\u00e3o da \u2014 Pq n\u00e3o dahttps:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/961708807?t=1566221729\u00a0\u2026","timestamp":1566221729000,"timestamp_epochs":1566221729,"tweet_id":"1163444377181667328","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1163444377181667328","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Foi foda aguentar esse final de semana<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Foi foda aguentar esse final de semana","timestamp":1566218034000,"timestamp_epochs":1566218034,"tweet_id":"1163428876305014785","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1163428876305014785","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu odeio dia 19<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu odeio dia 19","timestamp":1566216942000,"timestamp_epochs":1566216942,"tweet_id":"1163424295198035968","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1163424295198035968","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Precisando distrair<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre?t=1566215657\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/p3MzdH90os\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre?t=1566215657\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/Pedro_hre?t=15<\/span><span class=\"invisible\">66215657<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Precisando distrairhttps:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre?t=1566215657\u00a0\u2026","timestamp":1566215657000,"timestamp_epochs":1566215657,"tweet_id":"1163418906524094464","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1163418906524094464","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fui desafiado pela <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"833402139506536448\" dir=\"ltr\" href=\"\/SilvaresLara\"><s>@<\/s><b>SilvaresLara<\/b><\/a> a postar algumas fotos para mostrar o nosso amor pela fam\u00edlia rot\u00e1ria. Ent\u00e3o agora desafio mais 5 pessoas a postarem tamb\u00e9m: <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"829410483446939648\" dir=\"ltr\" href=\"\/Isabela_isar\"><s>@<\/s><b>Isabela_isar<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"921553334\" dir=\"ltr\" href=\"\/RobertaCecyn\"><s>@<\/s><b>RobertaCecyn<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"968138319380013056\" dir=\"ltr\" href=\"\/ArturDalmolin\"><s>@<\/s><b>ArturDalmolin<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2149859971\" dir=\"ltr\" href=\"\/_joao_melo\"><s>@<\/s><b>_joao_melo<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1033880679237529600\" dir=\"ltr\" href=\"\/natalymllr\"><s>@<\/s><b>natalymllr<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4dMhbGMre8\">pic.twitter.com\/4dMhbGMre8<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fui desafiado pela @SilvaresLara a postar algumas fotos para mostrar o nosso amor pela fam\u00edlia rot\u00e1ria. Ent\u00e3o agora desafio mais 5 pessoas a postarem tamb\u00e9m: @Isabela_isar @RobertaCecyn @ArturDalmolin @_joao_melo @natalymllrpic.twitter.com\/4dMhbGMre8","timestamp":1566165644000,"timestamp_epochs":1566165644,"tweet_id":"1163209136919764994","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1163209136919764994","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">MUITO, MUITO MESMO <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/nat_sem_y\/status\/1161814829147013121\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/J8bKxJ277R\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/nat_sem_y\/status\/1161814829147013121\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/nat_sem_y\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1161814829147013121<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"MUITO, MUITO MESMO https:\/\/twitter.com\/nat_sem_y\/status\/1161814829147013121\u00a0\u2026","timestamp":1566048068000,"timestamp_epochs":1566048068,"tweet_id":"1162715987633942528","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1162715987633942528","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A s\u00e9rie do Kondzilla \u00e9 boa real mano<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A s\u00e9rie do Kondzilla \u00e9 boa real mano","timestamp":1565982265000,"timestamp_epochs":1565982265,"tweet_id":"1162439990137315328","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1162439990137315328","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Muito chateado, n\u00e3o coloco mais a minha m\u00e3o. Desculpa a todos<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Muito chateado, n\u00e3o coloco mais a minha m\u00e3o. Desculpa a todos","timestamp":1565914524000,"timestamp_epochs":1565914524,"tweet_id":"1162155865857777664","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1162155865857777664","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Economizar \u00e9 minha principal palavra do momento<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Economizar \u00e9 minha principal palavra do momento","timestamp":1565873050000,"timestamp_epochs":1565873050,"tweet_id":"1161981908412186625","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1161981908412186625","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 eu que vim resolver o neg\u00f3cio no banco sem o cart\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 eu que vim resolver o neg\u00f3cio no banco sem o cart\u00e3o","timestamp":1565815917000,"timestamp_epochs":1565815917,"tweet_id":"1161742275128565761","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1161742275128565761","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu tenho tanta coisa pra falar sobre aquilo que voc\u00ea sabe, mas voc\u00ea n\u00e3o me pergunta nada, mas t\u00e1 tudo bem.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu tenho tanta coisa pra falar sobre aquilo que voc\u00ea sabe, mas voc\u00ea n\u00e3o me pergunta nada, mas t\u00e1 tudo bem.","timestamp":1565647986000,"timestamp_epochs":1565647986,"tweet_id":"1161037923803979778","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1161037923803979778","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bora<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre?t=1565647688\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dfhPx5zly7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre?t=1565647688\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/Pedro_hre?t=15<\/span><span class=\"invisible\">65647688<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Borahttps:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre?t=1565647688\u00a0\u2026","timestamp":1565647688000,"timestamp_epochs":1565647688,"tweet_id":"1161036671657422848","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1161036671657422848","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fui fazer o backup dnv e n\u00e3o t\u00e1 com Wi-Fi, perdi tudo DNV, MERDA<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fui fazer o backup dnv e n\u00e3o t\u00e1 com Wi-Fi, perdi tudo DNV, MERDA","timestamp":1565577916000,"timestamp_epochs":1565577916,"tweet_id":"1160744029706956800","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1160744029706956800","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A vontade de querer que tudo fique bem \u00e9 t\u00e3o grande que quando n\u00e3o acontece a frustra\u00e7\u00e3o \u00e9 maior ainda<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A vontade de querer que tudo fique bem \u00e9 t\u00e3o grande que quando n\u00e3o acontece a frustra\u00e7\u00e3o \u00e9 maior ainda","timestamp":1565537666000,"timestamp_epochs":1565537666,"tweet_id":"1160575205284167680","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1160575205284167680","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Let\u2019s go<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre?t=1565472333\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NylS3JoS6g\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre?t=1565472333\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/Pedro_hre?t=15<\/span><span class=\"invisible\">65472333<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Let\u2019s gohttps:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre?t=1565472333\u00a0\u2026","timestamp":1565472333000,"timestamp_epochs":1565472333,"tweet_id":"1160301182784540680","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1160301182784540680","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 queria o backup do meu celular<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00f3 queria o backup do meu celular","timestamp":1565398935000,"timestamp_epochs":1565398935,"tweet_id":"1159993327430918145","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1159993327430918145","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como ter assunto Google pesquisar<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Como ter assunto Google pesquisar","timestamp":1565293325000,"timestamp_epochs":1565293325,"tweet_id":"1159550366167576576","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1159550366167576576","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"vinicius bellinazzi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eh uma DOEN\u00c7A\n\nNAO tem quem quer\nNAO eh falta de surra\nNAO eh pra chamar aten\u00e7\u00e3o\nNAO eh mimimi\nE muito menos falta de Deus!!\n\nSe nao puder ajudar, s\u00f3 respeite<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/fvcku_paymee\/status\/1154554884966010881\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/N8fJO77zWL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/fvcku_paymee\/status\/1154554884966010881\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/fvcku_paymee\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1154554884966010881<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":79,"replies":1,"retweet_id":"1159265917186056198","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":51,"text":"Eh uma DOEN\u00c7A\n\nNAO tem quem quer\nNAO eh falta de surra\nNAO eh pra chamar aten\u00e7\u00e3o\nNAO eh mimimi\nE muito menos falta de Deus!!\n\nSe nao puder ajudar, s\u00f3 respeitehttps:\/\/twitter.com\/fvcku_paymee\/status\/1154554884966010881\u00a0\u2026","timestamp":1565215972000,"timestamp_epochs":1565215972,"tweet_id":"1159225924077936645","tweet_url":"\/VBellinazzi\/status\/1159225924077936645","user_id":"1034246114395017216","username":"VBellinazzi"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Chateado estou<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Chateado estou","timestamp":1565142426000,"timestamp_epochs":1565142426,"tweet_id":"1158917452123824133","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1158917452123824133","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o sou nem capaz de opinar<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o sou nem capaz de opinar","timestamp":1565057404000,"timestamp_epochs":1565057404,"tweet_id":"1158560840896909314","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1158560840896909314","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Auge<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Auge","timestamp":1565051753000,"timestamp_epochs":1565051753,"tweet_id":"1158537139098984449","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1158537139098984449","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Vamos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre?t=1565031069\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Dcn88DsPmE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre?t=1565031069\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/Pedro_hre?t=15<\/span><span class=\"invisible\">65031069<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vamoshttps:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre?t=1565031069\u00a0\u2026","timestamp":1565031070000,"timestamp_epochs":1565031070,"tweet_id":"1158450387885678594","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1158450387885678594","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vc \u00e9 uma pessoa maravilhosa, t\u00e3o gentil, amoroso e cuidadoso, eu sou extremamente grata por ter vc na minha vida,\u2026 \u2014 Aaaaaa que amorrrr, tamb\u00e9m te amo muito anon<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/949189308?t=1565026535\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kqH2CFHn5f\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/949189308?t=1565026535\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/Pedro_hre\/post<\/span><span class=\"invisible\">\/949189308?t=1565026535<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vc \u00e9 uma pessoa maravilhosa, t\u00e3o gentil, amoroso e cuidadoso, eu sou extremamente grata por ter vc na minha vida,\u2026 \u2014 Aaaaaa que amorrrr, tamb\u00e9m te amo muito anonhttps:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/949189308?t=1565026535\u00a0\u2026","timestamp":1565026535000,"timestamp_epochs":1565026535,"tweet_id":"1158431369170698246","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1158431369170698246","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Nicolly","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Posso sumir por meses e n\u00e3o recebo uma msg dessa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/camiladfig\/status\/1046521621706682370\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aG5nmuElVs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/camiladfig\/status\/1046521621706682370\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/camiladfig\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1046521621706682370<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":13449,"replies":65,"retweet_id":"1158428354267271170","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":15610,"text":"Posso sumir por meses e n\u00e3o recebo uma msg dessahttps:\/\/twitter.com\/camiladfig\/status\/1046521621706682370\u00a0\u2026","timestamp":1564719660000,"timestamp_epochs":1564719660,"tweet_id":"1157144241497235456","tweet_url":"\/NEstephanny\/status\/1157144241497235456","user_id":"1001513090201112578","username":"NEstephanny"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O zero em espanhol vem<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O zero em espanhol vem","timestamp":1565016698000,"timestamp_epochs":1565016698,"tweet_id":"1158390107558334464","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1158390107558334464","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu todo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/marthinetto\/status\/1158369422312165378\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vWFHnmhWsY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/marthinetto\/status\/1158369422312165378\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/marthinetto\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1158369422312165378<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Eu todohttps:\/\/twitter.com\/marthinetto\/status\/1158369422312165378\u00a0\u2026","timestamp":1565012066000,"timestamp_epochs":1565012066,"tweet_id":"1158370679512805381","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1158370679512805381","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia seu lindo, mesmo mais resguardado e no seu canto voc\u00ea faz a diferen\u00e7a na minha vida!! Seu lindo, pr\u00f3xima\u2026 \u2014 Aaaaaa seu lindo <img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Dois cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f495.png\" title=\"Dois cora\u00e7\u00f5es\"\/>, n\u00e3o se preocupa com a pr\u00f3xima n\u00e3o, damos um jeito<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/949040223?t=1565005921\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/M2ZLvdQxJP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/949040223?t=1565005921\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/Pedro_hre\/post<\/span><span class=\"invisible\">\/949040223?t=1565005921<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bom dia seu lindo, mesmo mais resguardado e no seu canto voc\u00ea faz a diferen\u00e7a na minha vida!! Seu lindo, pr\u00f3xima\u2026 \u2014 Aaaaaa seu lindo , n\u00e3o se preocupa com a pr\u00f3xima n\u00e3o, damos um jeitohttps:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/949040223?t=1565005921\u00a0\u2026","timestamp":1565005921000,"timestamp_epochs":1565005921,"tweet_id":"1158344908492742656","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1158344908492742656","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00ea da um presente de todo cora\u00e7\u00e3o pra pessoa, ela vai l\u00e1 e da pra outra pessoa<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Voc\u00ea da um presente de todo cora\u00e7\u00e3o pra pessoa, ela vai l\u00e1 e da pra outra pessoa","timestamp":1565005663000,"timestamp_epochs":1565005663,"tweet_id":"1158343826743922689","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1158343826743922689","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 pra tirar um pouco do t\u00e9dio<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre?t=1564956921\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BLED1HHGZX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre?t=1564956921\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/Pedro_hre?t=15<\/span><span class=\"invisible\">64956921<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00f3 pra tirar um pouco do t\u00e9diohttps:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre?t=1564956921\u00a0\u2026","timestamp":1564956921000,"timestamp_epochs":1564956921,"tweet_id":"1158139384971112451","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1158139384971112451","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00ea \u00e9 uma pessoa incr\u00edvel com um cora\u00e7\u00e3o enorme. Que transmite luz e inspira\u00e7\u00e3o.... \u2014 Aaaaa muito obrigado, voc\u00ea n\u00e3o sabe a diferen\u00e7a que fez no meu dia quando eu li isso. Voc\u00ea tamb\u00e9m \u00e9 pura luz <img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Dois cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f495.png\" title=\"Dois cora\u00e7\u00f5es\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/947578743?t=1564955761\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UPBBGYcJyq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/947578743?t=1564955761\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/Pedro_hre\/post<\/span><span class=\"invisible\">\/947578743?t=1564955761<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Voc\u00ea \u00e9 uma pessoa incr\u00edvel com um cora\u00e7\u00e3o enorme. Que transmite luz e inspira\u00e7\u00e3o.... \u2014 Aaaaa muito obrigado, voc\u00ea n\u00e3o sabe a diferen\u00e7a que fez no meu dia quando eu li isso. Voc\u00ea tamb\u00e9m \u00e9 pura luz https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/947578743?t=1564955761\u00a0\u2026","timestamp":1564955761000,"timestamp_epochs":1564955761,"tweet_id":"1158134522824859649","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1158134522824859649","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Estou a dois cliques de comprar uma viagem sozinho, e a coragem que n\u00e3o vem<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Estou a dois cliques de comprar uma viagem sozinho, e a coragem que n\u00e3o vem","timestamp":1564951268000,"timestamp_epochs":1564951268,"tweet_id":"1158115676575416323","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1158115676575416323","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu to muito chateado<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu to muito chateado","timestamp":1564794642000,"timestamp_epochs":1564794642,"tweet_id":"1157458739340988416","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1157458739340988416","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Passando pra dizer que voc\u00ea \u00e9 incrivel, 0 defeitos \u2014 Aaaaa, brigadoooo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/945685378?t=1564776344\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HUXCJfQXre\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/945685378?t=1564776344\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/Pedro_hre\/post<\/span><span class=\"invisible\">\/945685378?t=1564776344<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Passando pra dizer que voc\u00ea \u00e9 incrivel, 0 defeitos \u2014 Aaaaa, brigadoooohttps:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/945685378?t=1564776344\u00a0\u2026","timestamp":1564776344000,"timestamp_epochs":1564776344,"tweet_id":"1157381990569697282","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1157381990569697282","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Cita\u00e7\u00f5es","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/p2XiwZBuSv\">pic.twitter.com\/p2XiwZBuSv<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":9424,"replies":6,"retweet_id":"1157035379171778563","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":5843,"text":"pic.twitter.com\/p2XiwZBuSv","timestamp":1564664359000,"timestamp_epochs":1564664359,"tweet_id":"1156912293806071808","tweet_url":"\/Referenciou\/status\/1156912293806071808","user_id":"893174457505808384","username":"Referenciou"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Perfeito pra caralho dono do meu cora\u00e7\u00e3o \u2014 S\u00e3o seus olhos <img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Dois cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f495.png\" title=\"Dois cora\u00e7\u00f5es\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/945378268?t=1564693549\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/e4idabmnH4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/945378268?t=1564693549\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/Pedro_hre\/post<\/span><span class=\"invisible\">\/945378268?t=1564693549<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Perfeito pra caralho dono do meu cora\u00e7\u00e3o \u2014 S\u00e3o seus olhos https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/945378268?t=1564693549\u00a0\u2026","timestamp":1564693550000,"timestamp_epochs":1564693550,"tweet_id":"1157034726152187905","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1157034726152187905","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nunca pensei que iriam se afastar \u2014 Eu e quem?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/945328232?t=1564693519\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hsLXaAQoGX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/945328232?t=1564693519\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/Pedro_hre\/post<\/span><span class=\"invisible\">\/945328232?t=1564693519<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nunca pensei que iriam se afastar \u2014 Eu e quem?https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/945328232?t=1564693519\u00a0\u2026","timestamp":1564693520000,"timestamp_epochs":1564693520,"tweet_id":"1157034600260153344","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1157034600260153344","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00ea j\u00e1 viu que a pessoa se afastou \u2014 Bacana, mas assim, deixa a gente resolver n\u00e9. \nN\u00e3o enche n\u00e3o please<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/945328107?t=1564693504\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/E42u9MnZNR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/945328107?t=1564693504\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/Pedro_hre\/post<\/span><span class=\"invisible\">\/945328107?t=1564693504<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Voc\u00ea j\u00e1 viu que a pessoa se afastou \u2014 Bacana, mas assim, deixa a gente resolver n\u00e9. \nN\u00e3o enche n\u00e3o pleasehttps:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/945328107?t=1564693504\u00a0\u2026","timestamp":1564693504000,"timestamp_epochs":1564693504,"tweet_id":"1157034535957274624","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1157034535957274624","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu tava convicto que ia comer churrasco hoje, pegam e mudam pra s\u00e1bado<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu tava convicto que ia comer churrasco hoje, pegam e mudam pra s\u00e1bado","timestamp":1564691914000,"timestamp_epochs":1564691914,"tweet_id":"1157027868012175374","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1157027868012175374","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 t\u00e3o bom t\u00e1 seguro da sua amizade. A picuinha de ngm vai atrapalhar nada<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 t\u00e3o bom t\u00e1 seguro da sua amizade. A picuinha de ngm vai atrapalhar nada","timestamp":1564673916000,"timestamp_epochs":1564673916,"tweet_id":"1156952377733394435","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1156952377733394435","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que pala dessas perguntas do curious cat, n\u00e3o vai me atingir bebe, para que t\u00e1 feio kkkkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que pala dessas perguntas do curious cat, n\u00e3o vai me atingir bebe, para que t\u00e1 feio kkkkkkk","timestamp":1564673882000,"timestamp_epochs":1564673882,"tweet_id":"1156952234837651457","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1156952234837651457","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 uns 30 min aqui<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre?t=1564673655\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/04vGsLIR8v\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre?t=1564673655\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/Pedro_hre?t=15<\/span><span class=\"invisible\">64673655<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00f3 uns 30 min aquihttps:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre?t=1564673655\u00a0\u2026","timestamp":1564673655000,"timestamp_epochs":1564673655,"tweet_id":"1156951281858174976","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1156951281858174976","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E eu que postei um bagulho muito doido aqui pensando que era meu outro tt<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E eu que postei um bagulho muito doido aqui pensando que era meu outro tt","timestamp":1564654241000,"timestamp_epochs":1564654241,"tweet_id":"1156869853984305152","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1156869853984305152","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queria namorar, mas ao mesmo tempo  to correndo. Faz sentido?<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Queria namorar, mas ao mesmo tempo  to correndo. Faz sentido?","timestamp":1564629166000,"timestamp_epochs":1564629166,"tweet_id":"1156764682318954496","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1156764682318954496","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 pra ver mesmo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre?t=1564622024\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iwyhA4PRtp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre?t=1564622024\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/Pedro_hre?t=15<\/span><span class=\"invisible\">64622024<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00f3 pra ver mesmohttps:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre?t=1564622024\u00a0\u2026","timestamp":1564622024000,"timestamp_epochs":1564622024,"tweet_id":"1156734727556128774","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1156734727556128774","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quando vai vir me ver? \u2014 S\u00f3 falar o lugar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/944432929?t=1564620094\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/F3p7RXUwZr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/944432929?t=1564620094\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/Pedro_hre\/post<\/span><span class=\"invisible\">\/944432929?t=1564620094<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"quando vai vir me ver? \u2014 S\u00f3 falar o lugarhttps:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/944432929?t=1564620094\u00a0\u2026","timestamp":1564620094000,"timestamp_epochs":1564620094,"tweet_id":"1156726632532647937","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1156726632532647937","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu vou deixar acontecer pra aprenderem um pouquinho<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu vou deixar acontecer pra aprenderem um pouquinho","timestamp":1564611686000,"timestamp_epochs":1564611686,"tweet_id":"1156691365859942400","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1156691365859942400","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu sempre sou mal entendido pelo wpp, detesto cv virtualmente. Quem escreve entende de um jeito, quem l\u00ea entende de outro. Que saco, s\u00f3 saio como mal na hist\u00f3ria<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu sempre sou mal entendido pelo wpp, detesto cv virtualmente. Quem escreve entende de um jeito, quem l\u00ea entende de outro. Que saco, s\u00f3 saio como mal na hist\u00f3ria","timestamp":1564607329000,"timestamp_epochs":1564607329,"tweet_id":"1156673092846084096","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1156673092846084096","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu fui procurar uma arte pro povo do Ic e eu achei um e-mail cheio de foto, sem estruturas<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu fui procurar uma arte pro povo do Ic e eu achei um e-mail cheio de foto, sem estruturas","timestamp":1564605572000,"timestamp_epochs":1564605572,"tweet_id":"1156665723604873221","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1156665723604873221","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Me d\u00f3i tanto querer mandar um oi ou sair contando as novidades da vida e n\u00e3o poder. Horr\u00edvel esse sentimento<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Me d\u00f3i tanto querer mandar um oi ou sair contando as novidades da vida e n\u00e3o poder. Horr\u00edvel esse sentimento","timestamp":1564587585000,"timestamp_epochs":1564587585,"tweet_id":"1156590277345370113","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1156590277345370113","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu podia ser ser o iti malia de algu\u00e9m, mas sou s\u00f3 o ave Maria. Lu\u00eds - 2019<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu podia ser ser o iti malia de algu\u00e9m, mas sou s\u00f3 o ave Maria. Lu\u00eds - 2019","timestamp":1564570168000,"timestamp_epochs":1564570168,"tweet_id":"1156517227916603392","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1156517227916603392","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu acho muito fofo voc\u00ea e a Lara juntos \u2014 O auge, a nossa amizade \u00e9 linda msm<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/944056059?t=1564568221\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Qk7eHECslg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/944056059?t=1564568221\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/Pedro_hre\/post<\/span><span class=\"invisible\">\/944056059?t=1564568221<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu acho muito fofo voc\u00ea e a Lara juntos \u2014 O auge, a nossa amizade \u00e9 linda msmhttps:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/944056059?t=1564568221\u00a0\u2026","timestamp":1564568221000,"timestamp_epochs":1564568221,"tweet_id":"1156509061724147712","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1156509061724147712","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Seu melhor amigo \u2014 Tenho pessoas muito pr\u00f3ximas e importantes, mas meu melhor amigo j\u00e1 n\u00e3o t\u00e1 aqui entre n\u00f3s.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/943043367?t=1564535821\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QKDUkHek3k\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/943043367?t=1564535821\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/Pedro_hre\/post<\/span><span class=\"invisible\">\/943043367?t=1564535821<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Seu melhor amigo \u2014 Tenho pessoas muito pr\u00f3ximas e importantes, mas meu melhor amigo j\u00e1 n\u00e3o t\u00e1 aqui entre n\u00f3s.https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/943043367?t=1564535821\u00a0\u2026","timestamp":1564535821000,"timestamp_epochs":1564535821,"tweet_id":"1156373164831756288","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1156373164831756288","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00ea se afastou tanto de mim \u2014 Eu me afastei de muitas pessoas, perd\u00e3o, da uma chance pra eu me reaproximar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/943044227?t=1564535769\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3JfdBDeUoV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/943044227?t=1564535769\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/Pedro_hre\/post<\/span><span class=\"invisible\">\/943044227?t=1564535769<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Voc\u00ea se afastou tanto de mim \u2014 Eu me afastei de muitas pessoas, perd\u00e3o, da uma chance pra eu me reaproximarhttps:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/943044227?t=1564535769\u00a0\u2026","timestamp":1564535770000,"timestamp_epochs":1564535770,"tweet_id":"1156372948959281153","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1156372948959281153","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00ea sente saudade de algo? \u2014 de tanta coisa que nem caberia aqui<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/943043795?t=1564535740\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XkbI2wT23D\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/943043795?t=1564535740\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/Pedro_hre\/post<\/span><span class=\"invisible\">\/943043795?t=1564535740<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Voc\u00ea sente saudade de algo? \u2014 de tanta coisa que nem caberia aquihttps:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/943043795?t=1564535740\u00a0\u2026","timestamp":1564535740000,"timestamp_epochs":1564535740,"tweet_id":"1156372823943909376","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1156372823943909376","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Saudades reciprocidade<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Saudades reciprocidade","timestamp":1564457728000,"timestamp_epochs":1564457728,"tweet_id":"1156045620551045121","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1156045620551045121","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A viagem foi boa<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A viagem foi boa","timestamp":1564452992000,"timestamp_epochs":1564452992,"tweet_id":"1156025752703213572","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1156025752703213572","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cheguei em casa, foi legal, mas oh saudade do meu travesseiro<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cheguei em casa, foi legal, mas oh saudade do meu travesseiro","timestamp":1564452297000,"timestamp_epochs":1564452297,"tweet_id":"1156022840585420800","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1156022840585420800","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Resolvi reativar esse bagulho<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre?t=1564452025\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/l4TCkOt2Sr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre?t=1564452025\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/Pedro_hre?t=15<\/span><span class=\"invisible\">64452025<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Resolvi reativar esse bagulhohttps:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre?t=1564452025\u00a0\u2026","timestamp":1564452025000,"timestamp_epochs":1564452025,"tweet_id":"1156021700368068609","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1156021700368068609","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu to morto<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Eu to morto","timestamp":1564370108000,"timestamp_epochs":1564370108,"tweet_id":"1155678115538112512","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1155678115538112512","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voos cancelados, maravilha<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Voos cancelados, maravilha","timestamp":1564358928000,"timestamp_epochs":1564358928,"tweet_id":"1155631223366176769","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1155631223366176769","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">De acordo com um Interactiano a capivara late<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"De acordo com um Interactiano a capivara late","timestamp":1564344300000,"timestamp_epochs":1564344300,"tweet_id":"1155569866285420545","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1155569866285420545","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To bem trocando de cal\u00e7a e do nada as camareiras entram no quarto, o susto foi real<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"To bem trocando de cal\u00e7a e do nada as camareiras entram no quarto, o susto foi real","timestamp":1564235468000,"timestamp_epochs":1564235468,"tweet_id":"1155113390991380481","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1155113390991380481","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mais um dia 19<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mais um dia 19","timestamp":1563505215000,"timestamp_epochs":1563505215,"tweet_id":"1152050490613612544","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1152050490613612544","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu tenho tanta coisa pra fazer hoje<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu tenho tanta coisa pra fazer hoje","timestamp":1563470103000,"timestamp_epochs":1563470103,"tweet_id":"1151903217669816322","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1151903217669816322","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu j\u00e1 falei que odeio dia 19?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu j\u00e1 falei que odeio dia 19?","timestamp":1563427161000,"timestamp_epochs":1563427161,"tweet_id":"1151723109378138112","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1151723109378138112","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m me indica um filme<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Algu\u00e9m me indica um filme","timestamp":1563327836000,"timestamp_epochs":1563327836,"tweet_id":"1151306510389207041","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1151306510389207041","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ainda bem que guardei bastante dinheiro pra comprar essas coisinhas na comic<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ainda bem que guardei bastante dinheiro pra comprar essas coisinhas na comic","timestamp":1563308395000,"timestamp_epochs":1563308395,"tweet_id":"1151224964890189824","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1151224964890189824","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Preciso parar de gastar dinheiro<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Preciso parar de gastar dinheiro","timestamp":1563301258000,"timestamp_epochs":1563301258,"tweet_id":"1151195032629710851","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1151195032629710851","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"+a","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nossas palavras s\u00e3o nossa responsabilidade<\/p>","is_retweet":1,"likes":45009,"replies":126,"retweet_id":"1150926889286066176","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":19753,"text":"nossas palavras s\u00e3o nossa responsabilidade","timestamp":1563235472000,"timestamp_epochs":1563235472,"tweet_id":"1150919105953902593","tweet_url":"\/maisa\/status\/1150919105953902593","user_id":"2203709322","username":"maisa"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pior ida ao m\u00e9dico<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pior ida ao m\u00e9dico","timestamp":1563224685000,"timestamp_epochs":1563224685,"tweet_id":"1150873860373385219","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1150873860373385219","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Favs Scenes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Gossip Girl, 2011<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dvYEBRL7fp\">pic.twitter.com\/dvYEBRL7fp<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4441,"replies":9,"retweet_id":"1150650913620660224","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":2077,"text":"Gossip Girl, 2011pic.twitter.com\/dvYEBRL7fp","timestamp":1563042190000,"timestamp_epochs":1563042190,"tweet_id":"1150108421246672897","tweet_url":"\/favsscenes\/status\/1150108421246672897","user_id":"1013252680641318913","username":"favsscenes"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como eu tava com saudade da minha m\u00e3e<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Como eu tava com saudade da minha m\u00e3e","timestamp":1563049650000,"timestamp_epochs":1563049650,"tweet_id":"1150139713006768128","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1150139713006768128","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Signos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 queria poder passar mais tempo ao seu lado, poder viver momentos inesquec\u00edveis, queria poder deixar de lado esses dias mon\u00f3tonos, poder te abra\u00e7ar para nunca mais soltar, poder olhar para o lado e saber que voc\u00ea vai estar la.<\/p>","is_retweet":1,"likes":179,"replies":1,"retweet_id":"1149764389559570437","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":79,"text":"S\u00f3 queria poder passar mais tempo ao seu lado, poder viver momentos inesquec\u00edveis, queria poder deixar de lado esses dias mon\u00f3tonos, poder te abra\u00e7ar para nunca mais soltar, poder olhar para o lado e saber que voc\u00ea vai estar la.","timestamp":1562960102000,"timestamp_epochs":1562960102,"tweet_id":"1149764121014996993","tweet_url":"\/positividadezin\/status\/1149764121014996993","user_id":"1339585813","username":"positividadezin"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O mais legal \u00e9 saber que a pessoa t\u00e1 te ignorando<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O mais legal \u00e9 saber que a pessoa t\u00e1 te ignorando","timestamp":1562942836000,"timestamp_epochs":1562942836,"tweet_id":"1149691700513824768","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1149691700513824768","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha cabe\u00e7a vai explodir<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Minha cabe\u00e7a vai explodir","timestamp":1562940332000,"timestamp_epochs":1562940332,"tweet_id":"1149681199251689472","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1149681199251689472","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aos poucos vamos deixando<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Aos poucos vamos deixando","timestamp":1562894196000,"timestamp_epochs":1562894196,"tweet_id":"1149487692138237953","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1149487692138237953","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">DESESPERO<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"DESESPERO","timestamp":1562800567000,"timestamp_epochs":1562800567,"tweet_id":"1149094981518405632","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1149094981518405632","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o acredito que eles v\u00e3o fazer isso cmg<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o acredito que eles v\u00e3o fazer isso cmg","timestamp":1562794820000,"timestamp_epochs":1562794820,"tweet_id":"1149070876601651203","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1149070876601651203","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje eu to cansado real<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hoje eu to cansado real","timestamp":1562789769000,"timestamp_epochs":1562789769,"tweet_id":"1149049691759362048","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1149049691759362048","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m me ensina <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/taynaracabraI\/status\/1148718413054980108\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oCXWVCKROS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/taynaracabraI\/status\/1148718413054980108\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/taynaracabraI\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1148718413054980108<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Algu\u00e9m me ensina https:\/\/twitter.com\/taynaracabraI\/status\/1148718413054980108\u00a0\u2026","timestamp":1562769666000,"timestamp_epochs":1562769666,"tweet_id":"1148965375058620417","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1148965375058620417","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To com algum bloqueio pra escrever meus textos, n\u00e3o t\u00e3o ficando bons<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"To com algum bloqueio pra escrever meus textos, n\u00e3o t\u00e3o ficando bons","timestamp":1562769488000,"timestamp_epochs":1562769488,"tweet_id":"1148964625502916608","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1148964625502916608","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"N\u00e3o sei, t\u00f4 louca","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu perdi o controle da minha vida depois dos 13 anos<\/p>","is_retweet":1,"likes":387,"replies":0,"retweet_id":"1148963796368711680","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":256,"text":"eu perdi o controle da minha vida depois dos 13 anos","timestamp":1562768907000,"timestamp_epochs":1562768907,"tweet_id":"1148962190420074496","tweet_url":"\/naosejavagaba\/status\/1148962190420074496","user_id":"2948471199","username":"naosejavagaba"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o usem vers\u00f5es betas para o celular de voc\u00eas. O meu despertador n\u00e3o tocou, bom dia<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o usem vers\u00f5es betas para o celular de voc\u00eas. O meu despertador n\u00e3o tocou, bom dia","timestamp":1562676873000,"timestamp_epochs":1562676873,"tweet_id":"1148576173275983873","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1148576173275983873","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"St\u00e9fany Kell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">um passo pra frente e dez pra tr\u00e1s<\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"1148401043644067842","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":1,"text":"um passo pra frente e dez pra tr\u00e1s","timestamp":1562634042000,"timestamp_epochs":1562634042,"tweet_id":"1148396525736857600","tweet_url":"\/Tefykell\/status\/1148396525736857600","user_id":"1023445976227438592","username":"Tefykell"},{"fullname":"bia","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Shippo malu <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1148390922100625409","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":1,"text":"Shippo malu ","timestamp":1562632701000,"timestamp_epochs":1562632701,"tweet_id":"1148390898847424513","tweet_url":"\/beabarbosas\/status\/1148390898847424513","user_id":"4320850289","username":"beabarbosas"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o consigo trazer uma felicidadezinha, que merda<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o consigo trazer uma felicidadezinha, que merda","timestamp":1562621468000,"timestamp_epochs":1562621468,"tweet_id":"1148343784914268160","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1148343784914268160","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Melhor coisa que eu fiz foi ter criado um Twitter pra falar todo rasgado<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Melhor coisa que eu fiz foi ter criado um Twitter pra falar todo rasgado","timestamp":1562620511000,"timestamp_epochs":1562620511,"tweet_id":"1148339770369761281","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1148339770369761281","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Coswosk","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Alguma poderia me dar um salgado<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"1148209561553293314","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":1,"text":"Alguma poderia me dar um salgado","timestamp":1562589427000,"timestamp_epochs":1562589427,"tweet_id":"1148209397677666304","tweet_url":"\/lee_coswosk\/status\/1148209397677666304","user_id":"1119215038617784320","username":"lee_coswosk"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu tenho um problema muito grande com despedidas<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Eu tenho um problema muito grande com despedidas","timestamp":1562582986000,"timestamp_epochs":1562582986,"tweet_id":"1148182382048137216","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1148182382048137216","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu juro que vou dar uma risadinha se eu chegar no sul e tiver mais que 15 graus<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu juro que vou dar uma risadinha se eu chegar no sul e tiver mais que 15 graus","timestamp":1562531152000,"timestamp_epochs":1562531152,"tweet_id":"1147964975526416384","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1147964975526416384","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 melhor assim, eu sei disso. Mas d\u00f3i pra caralho. Mais uma vez isso aconteceu<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 melhor assim, eu sei disso. Mas d\u00f3i pra caralho. Mais uma vez isso aconteceu","timestamp":1562451449000,"timestamp_epochs":1562451449,"tweet_id":"1147630673777364992","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1147630673777364992","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pq isso me d\u00f3i tanto?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pq isso me d\u00f3i tanto?","timestamp":1562450341000,"timestamp_epochs":1562450341,"tweet_id":"1147626027625123841","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1147626027625123841","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Caralho, eu s\u00f3 queria sair de casa hoje<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Caralho, eu s\u00f3 queria sair de casa hoje","timestamp":1562445848000,"timestamp_epochs":1562445848,"tweet_id":"1147607183250604033","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1147607183250604033","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu to sem nada pra fazer e preciso me distrair. To fazendo macarr\u00e3o as 15h<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu to sem nada pra fazer e preciso me distrair. To fazendo macarr\u00e3o as 15h","timestamp":1562436158000,"timestamp_epochs":1562436158,"tweet_id":"1147566541317320704","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1147566541317320704","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o consigo dormir<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"N\u00e3o consigo dormir","timestamp":1562387705000,"timestamp_epochs":1562387705,"tweet_id":"1147363314189705216","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1147363314189705216","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sem ch\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sem ch\u00e3o","timestamp":1562378343000,"timestamp_epochs":1562378343,"tweet_id":"1147324047665106944","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1147324047665106944","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m me acorda desse pesadelo por favor<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Algu\u00e9m me acorda desse pesadelo por favor","timestamp":1562370881000,"timestamp_epochs":1562370881,"tweet_id":"1147292747503689728","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1147292747503689728","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu n\u00e3o acredito que isso aconteceu<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu n\u00e3o acredito que isso aconteceu","timestamp":1562370183000,"timestamp_epochs":1562370183,"tweet_id":"1147289819132944385","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1147289819132944385","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tirei um cochilo no curso<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tirei um cochilo no curso","timestamp":1562363411000,"timestamp_epochs":1562363411,"tweet_id":"1147261415973171200","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1147261415973171200","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu me sinto um bosta chorando por quem nem liga mais pra mim<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu me sinto um bosta chorando por quem nem liga mais pra mim","timestamp":1562270687000,"timestamp_epochs":1562270687,"tweet_id":"1146872506164404224","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1146872506164404224","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu fiquei realmente muito triste com isso<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu fiquei realmente muito triste com isso","timestamp":1562269975000,"timestamp_epochs":1562269975,"tweet_id":"1146869518003843072","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1146869518003843072","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu detestei a consulta de hoje com a psic\u00f3loga<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu detestei a consulta de hoje com a psic\u00f3loga","timestamp":1562266717000,"timestamp_epochs":1562266717,"tweet_id":"1146855853150146560","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1146855853150146560","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu queria tanto mandar msg falando umas coisas, mas n\u00e3o vou despedir<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu queria tanto mandar msg falando umas coisas, mas n\u00e3o vou despedir","timestamp":1562258742000,"timestamp_epochs":1562258742,"tweet_id":"1146822401763807232","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1146822401763807232","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ainda bem que eu tenho outro Twitter pra eu postar tudo oq eu sinto de vdd, pra desabafar cmg mesmo<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ainda bem que eu tenho outro Twitter pra eu postar tudo oq eu sinto de vdd, pra desabafar cmg mesmo","timestamp":1562255068000,"timestamp_epochs":1562255068,"tweet_id":"1146806993107279877","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1146806993107279877","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bora fingir cl\u00e3, t\u00e1 tudo certo<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bora fingir cl\u00e3, t\u00e1 tudo certo","timestamp":1562249482000,"timestamp_epochs":1562249482,"tweet_id":"1146783562303254529","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1146783562303254529","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Calma que eu j\u00e1 vou embora<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Calma que eu j\u00e1 vou embora","timestamp":1562248614000,"timestamp_epochs":1562248614,"tweet_id":"1146779924704976897","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1146779924704976897","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu sei que n\u00e3o foi de vdd<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu sei que n\u00e3o foi de vdd","timestamp":1562247712000,"timestamp_epochs":1562247712,"tweet_id":"1146776138305421312","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1146776138305421312","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Cita\u00e7\u00f5es","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fFPul3jd3x\">pic.twitter.com\/fFPul3jd3x<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":255,"replies":0,"retweet_id":"1146760220556824577","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":114,"text":"pic.twitter.com\/fFPul3jd3x","timestamp":1562243799000,"timestamp_epochs":1562243799,"tweet_id":"1146759728845996032","tweet_url":"\/SigaCitacoes\/status\/1146759728845996032","user_id":"242782539","username":"SigaCitacoes"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tudo no seu tempo n\u00e9<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tudo no seu tempo n\u00e9","timestamp":1562205445000,"timestamp_epochs":1562205445,"tweet_id":"1146598859512143872","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1146598859512143872","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu to feliz que o Jo\u00e3o vai na comic<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu to feliz que o Jo\u00e3o vai na comic","timestamp":1562203006000,"timestamp_epochs":1562203006,"tweet_id":"1146588627385946112","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1146588627385946112","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu ainda nem cheguei<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/paulavff\/status\/1146562883570065409\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XRhFHbK9Wc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/paulavff\/status\/1146562883570065409\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/paulavff\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1146562883570065409<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Eu ainda nem chegueihttps:\/\/twitter.com\/paulavff\/status\/1146562883570065409\u00a0\u2026","timestamp":1562197338000,"timestamp_epochs":1562197338,"tweet_id":"1146564856767766534","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1146564856767766534","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00e3o ruim isso<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"T\u00e3o ruim isso","timestamp":1562194575000,"timestamp_epochs":1562194575,"tweet_id":"1146553268438523904","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1146553268438523904","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O jeito que Stefany me ignora \u00e9 diferente<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O jeito que Stefany me ignora \u00e9 diferente","timestamp":1562185844000,"timestamp_epochs":1562185844,"tweet_id":"1146516648259702784","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1146516648259702784","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 s\u00f3 o meu Instagram que n\u00e3o t\u00e1 funcionando?<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"\u00c9 s\u00f3 o meu Instagram que n\u00e3o t\u00e1 funcionando?","timestamp":1562185678000,"timestamp_epochs":1562185678,"tweet_id":"1146515949803233283","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1146515949803233283","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Manooooo, to gastando todas as minhas energias pra ficar tudo bem. Dif\u00edcil viu, mas tudo bem<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Manooooo, to gastando todas as minhas energias pra ficar tudo bem. Dif\u00edcil viu, mas tudo bem","timestamp":1562151205000,"timestamp_epochs":1562151205,"tweet_id":"1146371361935384576","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1146371361935384576","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que merda mano<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que merda mano","timestamp":1562111977000,"timestamp_epochs":1562111977,"tweet_id":"1146206825680953349","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1146206825680953349","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que desespero<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que desespero","timestamp":1562103349000,"timestamp_epochs":1562103349,"tweet_id":"1146170639348326406","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1146170639348326406","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu nunca quis que qualquer \u00f4nibus passe agora<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu nunca quis que qualquer \u00f4nibus passe agora","timestamp":1562103319000,"timestamp_epochs":1562103319,"tweet_id":"1146170512915279873","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1146170512915279873","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu s\u00f3 quero que a COMIC chegue logo<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Eu s\u00f3 quero que a COMIC chegue logo","timestamp":1562089741000,"timestamp_epochs":1562089741,"tweet_id":"1146113561967648768","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1146113561967648768","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Medo de perder<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Medo de perder","timestamp":1562064195000,"timestamp_epochs":1562064195,"tweet_id":"1146006414726508545","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1146006414726508545","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Biazinha \ud83c\udfdd","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">chega num ponto em que deixar ir talvez seja a melhor op\u00e7\u00e3o<\/p>","is_retweet":1,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"1145903939742773250","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":3,"text":"chega num ponto em que deixar ir talvez seja a melhor op\u00e7\u00e3o","timestamp":1562033939000,"timestamp_epochs":1562033939,"tweet_id":"1145879511050989569","tweet_url":"\/biaa_castelan\/status\/1145879511050989569","user_id":"772219790765219840","username":"biaa_castelan"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu to muito, muito triste mesmo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu to muito, muito triste mesmo","timestamp":1562032457000,"timestamp_epochs":1562032457,"tweet_id":"1145873295746764801","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1145873295746764801","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cEu vou te ajudar\u201d e se foi, faz parte n\u00e9<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u201cEu vou te ajudar\u201d e se foi, faz parte n\u00e9","timestamp":1562032436000,"timestamp_epochs":1562032436,"tweet_id":"1145873207121076225","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1145873207121076225","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Segurar o choro dentro do \u00f4nibus \u00e9 dif\u00edcil<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Segurar o choro dentro do \u00f4nibus \u00e9 dif\u00edcil","timestamp":1562029217000,"timestamp_epochs":1562029217,"tweet_id":"1145859705304211456","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1145859705304211456","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Feliz ano novo<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Feliz ano novo","timestamp":1561950106000,"timestamp_epochs":1561950106,"tweet_id":"1145527891221983238","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1145527891221983238","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mano, eu n\u00e3o pensei que ia chorar tanto<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mano, eu n\u00e3o pensei que ia chorar tanto","timestamp":1561940378000,"timestamp_epochs":1561940378,"tweet_id":"1145487087451496451","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1145487087451496451","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"ana laura","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hj \u00e9 fim de ano rot\u00e1rio e eu to me debulhando em l\u00e1grimas depois de ler\/ouvir as mensagens no grupo dos rdis<\/p>","is_retweet":1,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"1145485012835418112","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":1,"text":"hj \u00e9 fim de ano rot\u00e1rio e eu to me debulhando em l\u00e1grimas depois de ler\/ouvir as mensagens no grupo dos rdis","timestamp":1561939848000,"timestamp_epochs":1561939848,"tweet_id":"1145484866227716103","tweet_url":"\/analauracsilv\/status\/1145484866227716103","user_id":"2312148492","username":"analauracsilv"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje eu vou fazer isso sozinho, sempre fui mesmo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hoje eu vou fazer isso sozinho, sempre fui mesmo","timestamp":1561931265000,"timestamp_epochs":1561931265,"tweet_id":"1145448864964628481","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1145448864964628481","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Mano, \u00e9 muito ruim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jinlluver\/status\/1145097487612616704\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AqG8SqonkB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jinlluver\/status\/1145097487612616704\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jinlluver\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1145097487612616704<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mano, \u00e9 muito ruimhttps:\/\/twitter.com\/jinlluver\/status\/1145097487612616704\u00a0\u2026","timestamp":1561921159000,"timestamp_epochs":1561921159,"tweet_id":"1145406477580083200","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1145406477580083200","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sem condi\u00e7\u00f5es pra esse \u00faltimo dia de gest\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Sem condi\u00e7\u00f5es pra esse \u00faltimo dia de gest\u00e3o","timestamp":1561917238000,"timestamp_epochs":1561917238,"tweet_id":"1145390031667900417","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1145390031667900417","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vai tomar no cu<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vai tomar no cu","timestamp":1561777828000,"timestamp_epochs":1561777828,"tweet_id":"1144805302577049601","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1144805302577049601","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o sei oq t\u00e1 acontecendo comigo hoje, nem eu to me aguentando<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"N\u00e3o sei oq t\u00e1 acontecendo comigo hoje, nem eu to me aguentando","timestamp":1561750096000,"timestamp_epochs":1561750096,"tweet_id":"1144688988789313536","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1144688988789313536","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"IGGY AZALEA #LOLA\ud83c\udfad","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">If you\u2019re feeling depressed I just want to tell you: \n\nOne day while doing the most mundane thing ever you\u2019ll suddenly realize \n\u201cShit! I\u2019m back! I\u2019m ME again\u201d \n\nit\u2019s gonna be the best feeling ever cause I know there\u2019s days you thought you\u2019d never be \u201cyou\u201d again... You will be.<\/p>","is_retweet":1,"likes":22616,"replies":370,"retweet_id":"1144435469251465216","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":5928,"text":"If you\u2019re feeling depressed I just want to tell you: \n\nOne day while doing the most mundane thing ever you\u2019ll suddenly realize \n\u201cShit! I\u2019m back! I\u2019m ME again\u201d \n\nit\u2019s gonna be the best feeling ever cause I know there\u2019s days you thought you\u2019d never be \u201cyou\u201d again... You will be.","timestamp":1561629969000,"timestamp_epochs":1561629969,"tweet_id":"1144185140026859520","tweet_url":"\/IGGYAZALEA\/status\/1144185140026859520","user_id":"153694176","username":"IGGYAZALEA"},{"fullname":"Fatos Desconhecidos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">94% das pessoas queriam poder voltar no tempo para fazer tudo diferente.<\/p>","is_retweet":1,"likes":1143,"replies":9,"retweet_id":"1144409471818588161","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":443,"text":"94% das pessoas queriam poder voltar no tempo para fazer tudo diferente.","timestamp":1561683388000,"timestamp_epochs":1561683388,"tweet_id":"1144409194772275202","tweet_url":"\/Desconhefatos\/status\/1144409194772275202","user_id":"1084862396039086080","username":"Desconhefatos"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 entendi a resposta, obrigado por ser claro<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"J\u00e1 entendi a resposta, obrigado por ser claro","timestamp":1561675638000,"timestamp_epochs":1561675638,"tweet_id":"1144376688790462464","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1144376688790462464","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cochilei estudando<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cochilei estudando","timestamp":1561655010000,"timestamp_epochs":1561655010,"tweet_id":"1144290169681584132","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1144290169681584132","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando come\u00e7ou eu devia ter ficado quieto e s\u00f3 sumido e depois voltasse 0km. L\u00e1 vai eu perdendo dnv<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quando come\u00e7ou eu devia ter ficado quieto e s\u00f3 sumido e depois voltasse 0km. L\u00e1 vai eu perdendo dnv","timestamp":1561600516000,"timestamp_epochs":1561600516,"tweet_id":"1144061605002567681","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1144061605002567681","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu to muito desesperado<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu to muito desesperado","timestamp":1561600203000,"timestamp_epochs":1561600203,"tweet_id":"1144060292374192129","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1144060292374192129","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Agora existem dois n\u00fameros que eu odeio, 19 e 26<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Agora existem dois n\u00fameros que eu odeio, 19 e 26","timestamp":1561600043000,"timestamp_epochs":1561600043,"tweet_id":"1144059617581965315","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1144059617581965315","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"is\">Fingir Fingir Fingir Fingir Fingir Fingir Fingir Fingir Fingir Fingir Fingir Fingir Fingir Fingir Fingir Fingir Fingir Fingir Fingir Fingir Fingir Fingir Fingir Fingir Fingir Fingir Fingir Fingir Fingir Fingir Fingir Fingir Fingir Fingir Fingir<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fingir Fingir Fingir Fingir Fingir Fingir Fingir Fingir Fingir Fingir Fingir Fingir Fingir Fingir Fingir Fingir Fingir Fingir Fingir Fingir Fingir Fingir Fingir Fingir Fingir Fingir Fingir Fingir Fingir Fingir Fingir Fingir Fingir Fingir Fingir","timestamp":1561583690000,"timestamp_epochs":1561583690,"tweet_id":"1143991028678045696","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1143991028678045696","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Cita\u00e7\u00f5es","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yDqGFk63Yi\">pic.twitter.com\/yDqGFk63Yi<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6972,"replies":7,"retweet_id":"1143958041945153538","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":3103,"text":"pic.twitter.com\/yDqGFk63Yi","timestamp":1561575213000,"timestamp_epochs":1561575213,"tweet_id":"1143955473193943041","tweet_url":"\/Referenciou\/status\/1143955473193943041","user_id":"893174457505808384","username":"Referenciou"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O jeito que meu pai me engana \u00e9 diferente<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O jeito que meu pai me engana \u00e9 diferente","timestamp":1561568615000,"timestamp_epochs":1561568615,"tweet_id":"1143927799616540673","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1143927799616540673","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Em 2014 eu era t\u00e3o feliz<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Em 2014 eu era t\u00e3o feliz","timestamp":1561550402000,"timestamp_epochs":1561550402,"tweet_id":"1143851409252716545","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1143851409252716545","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Ingrid Valu  \ud83d\udcac","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">50% de mim: larga esse celular, ngm vai te mandar msg\n\noutros 50% olha o celular de 5 em 5min<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1143829595931779073","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":3,"text":"50% de mim: larga esse celular, ngm vai te mandar msg\n\noutros 50% olha o celular de 5 em 5min","timestamp":1561522906000,"timestamp_epochs":1561522906,"tweet_id":"1143736084301565958","tweet_url":"\/ingridv4lu\/status\/1143736084301565958","user_id":"806682601205465089","username":"ingridv4lu"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Perd\u00e3o pelas palavras. EU S\u00d3 TOMO NO CU<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Perd\u00e3o pelas palavras. EU S\u00d3 TOMO NO CU","timestamp":1561514003000,"timestamp_epochs":1561514003,"tweet_id":"1143698742069157888","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1143698742069157888","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Interact Uberaba","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/u6OgXlpeur\">pic.twitter.com\/u6OgXlpeur<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":104,"replies":0,"retweet_id":"1143690088129421312","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":45,"text":"pic.twitter.com\/u6OgXlpeur","timestamp":1561511236000,"timestamp_epochs":1561511236,"tweet_id":"1143687134374694913","tweet_url":"\/ICUberabaNorte\/status\/1143687134374694913","user_id":"965735131997790208","username":"ICUberabaNorte"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pior no sentido de que, se era pra tirar um pensamento da minha cabe\u00e7a e eu falo, eu resolvo metade dele e ainda volto com mais 3, eu n\u00e3o sei qq eu to fazendo de errado<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pior no sentido de que, se era pra tirar um pensamento da minha cabe\u00e7a e eu falo, eu resolvo metade dele e ainda volto com mais 3, eu n\u00e3o sei qq eu to fazendo de errado","timestamp":1561505339000,"timestamp_epochs":1561505339,"tweet_id":"1143662401851666433","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1143662401851666433","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se eu guardo oq to sentindo \u00e9 errado, se eu falo parece que fica pior<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Se eu guardo oq to sentindo \u00e9 errado, se eu falo parece que fica pior","timestamp":1561505338000,"timestamp_epochs":1561505338,"tweet_id":"1143662399700054016","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1143662399700054016","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje o dia foi lapada atr\u00e1s de lapada, to no ch\u00e3o, depois algu\u00e9m me busca aqui<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hoje o dia foi lapada atr\u00e1s de lapada, to no ch\u00e3o, depois algu\u00e9m me busca aqui","timestamp":1561500806000,"timestamp_epochs":1561500806,"tweet_id":"1143643387649757189","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1143643387649757189","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu sou aqueles que sentam na escada do cursinho pra chorar<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu sou aqueles que sentam na escada do cursinho pra chorar","timestamp":1561500087000,"timestamp_epochs":1561500087,"tweet_id":"1143640374763827200","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1143640374763827200","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Espero que esteja tudo bem sem mim<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Espero que esteja tudo bem sem mim","timestamp":1561423737000,"timestamp_epochs":1561423737,"tweet_id":"1143320137111678977","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1143320137111678977","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">As pessoas realmente n\u00e3o gostam do meu p\u00e9, toda hora algu\u00e9m pisa nele<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"As pessoas realmente n\u00e3o gostam do meu p\u00e9, toda hora algu\u00e9m pisa nele","timestamp":1561410621000,"timestamp_epochs":1561410621,"tweet_id":"1143265124620349441","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1143265124620349441","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"St\u00e9fany Kell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">aqui tamb\u00e9m pq eu n\u00e3o mere\u00e7o esses dois <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"833402139506536448\" dir=\"ltr\" href=\"\/SilvaresLara\"><s>@<\/s><b>SilvaresLara<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2895819767\" dir=\"ltr\" href=\"\/pedro_hre\"><s>@<\/s><b>pedro_hre<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zsyc6YSB04\">pic.twitter.com\/zsyc6YSB04<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"1143262958664998912","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":2,"text":"aqui tamb\u00e9m pq eu n\u00e3o mere\u00e7o esses dois @SilvaresLara @pedro_hrepic.twitter.com\/zsyc6YSB04","timestamp":1561410062000,"timestamp_epochs":1561410062,"tweet_id":"1143262782651023360","tweet_url":"\/Tefykell\/status\/1143262782651023360","user_id":"1023445976227438592","username":"Tefykell"},{"fullname":"1 9 9 1","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pSmA7IDZSP\">pic.twitter.com\/pSmA7IDZSP<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1699,"replies":2,"retweet_id":"1143162349693624321","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":1061,"text":"pic.twitter.com\/pSmA7IDZSP","timestamp":1561311145000,"timestamp_epochs":1561311145,"tweet_id":"1142847894808072195","tweet_url":"\/Referenciarei\/status\/1142847894808072195","user_id":"913851649025814528","username":"Referenciarei"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu pai t\u00e1 t\u00e3o chateado comigo, e eu to comigo mesmo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu pai t\u00e1 t\u00e3o chateado comigo, e eu to comigo mesmo","timestamp":1561330753000,"timestamp_epochs":1561330753,"tweet_id":"1142930134892240897","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1142930134892240897","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Passar um final de semana sem fazer merda, t\u00e1 a\u00ed uma coisa que n\u00e3o to conseguindo<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Passar um final de semana sem fazer merda, t\u00e1 a\u00ed uma coisa que n\u00e3o to conseguindo","timestamp":1561327927000,"timestamp_epochs":1561327927,"tweet_id":"1142918280761565184","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1142918280761565184","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu pai t\u00e1 de tpm<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu pai t\u00e1 de tpm","timestamp":1561067019000,"timestamp_epochs":1561067019,"tweet_id":"1141823953608093697","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1141823953608093697","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu me odeio tanto por ser assim<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Eu me odeio tanto por ser assim","timestamp":1560990453000,"timestamp_epochs":1560990453,"tweet_id":"1141502814327377920","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1141502814327377920","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Virou festa chorar todo dia no cursinho<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Virou festa chorar todo dia no cursinho","timestamp":1560985445000,"timestamp_epochs":1560985445,"tweet_id":"1141481806723723264","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1141481806723723264","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Mente Sapiente \u0950","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BltyB29KSI\">pic.twitter.com\/BltyB29KSI<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7628,"replies":9,"retweet_id":"1141456897914089472","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":4183,"text":"pic.twitter.com\/BltyB29KSI","timestamp":1560964391000,"timestamp_epochs":1560964391,"tweet_id":"1141393501755772929","tweet_url":"\/MenteSapiente\/status\/1141393501755772929","user_id":"3207596824","username":"MenteSapiente"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Espero n\u00e3o chorar mais hoje<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Espero n\u00e3o chorar mais hoje","timestamp":1560977170000,"timestamp_epochs":1560977170,"tweet_id":"1141447099822870528","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1141447099822870528","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">em seis meses vc ja?\n\n1. Sim\n2. Sim\n3. Sim\n4. Sim\n5. Sim\n6. Sim\n7. Sim\n8. Nao\n9. Sim\n10. Sim\n11. Sim\n12. Sim\n13. Sim\n14. Sim\n15. Sim\n16. Sim\n17. Sim\n18. Nao\n\nComenta um emoji que te mando<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"em seis meses vc ja?\n\n1. Sim\n2. Sim\n3. Sim\n4. Sim\n5. Sim\n6. Sim\n7. Sim\n8. Nao\n9. Sim\n10. Sim\n11. Sim\n12. Sim\n13. Sim\n14. Sim\n15. Sim\n16. Sim\n17. Sim\n18. Nao\n\nComenta um emoji que te mando","timestamp":1560959848000,"timestamp_epochs":1560959848,"tweet_id":"1141374448253198338","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1141374448253198338","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O dia vai ser longo viu<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O dia vai ser longo viu","timestamp":1560956186000,"timestamp_epochs":1560956186,"tweet_id":"1141359085822140416","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1141359085822140416","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como eu queria te abra\u00e7ar amigo, queria tanto conversar com voc\u00ea, t\u00e1 tudo t\u00e3o complicado. Voc\u00ea \u00e9 muito incr\u00edvel. Te amo muito irm\u00e3o.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Como eu queria te abra\u00e7ar amigo, queria tanto conversar com voc\u00ea, t\u00e1 tudo t\u00e3o complicado. Voc\u00ea \u00e9 muito incr\u00edvel. Te amo muito irm\u00e3o.","timestamp":1560913560000,"timestamp_epochs":1560913560,"tweet_id":"1141180302376734720","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1141180302376734720","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dia 19 chegou, como eu odeio esse dia<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Dia 19 chegou, como eu odeio esse dia","timestamp":1560913456000,"timestamp_epochs":1560913456,"tweet_id":"1141179865745559560","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1141179865745559560","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"daniel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu esperando a unica pessoa q eu converso me responder<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KGJ5bRI19J\">pic.twitter.com\/KGJ5bRI19J<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":34819,"replies":711,"retweet_id":"1141144198890098688","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":20948,"text":"eu esperando a unica pessoa q eu converso me responderpic.twitter.com\/KGJ5bRI19J","timestamp":1560734572000,"timestamp_epochs":1560734572,"tweet_id":"1140429569553391616","tweet_url":"\/_dannielzs\/status\/1140429569553391616","user_id":"311260700","username":"_dannielzs"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pensei que essa foto tinha sumido e tava na minha pasta , s\u00f3 n\u00e3o deveria ter achado ela agr<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pensei que essa foto tinha sumido e tava na minha pasta , s\u00f3 n\u00e3o deveria ter achado ela agr","timestamp":1560896212000,"timestamp_epochs":1560896212,"tweet_id":"1141107538278174720","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1141107538278174720","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Picha\u00e7\u014des","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GhLNHKd0Nl\">pic.twitter.com\/GhLNHKd0Nl<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":549,"replies":2,"retweet_id":"1141104670204727296","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":252,"text":"pic.twitter.com\/GhLNHKd0Nl","timestamp":1560805251000,"timestamp_epochs":1560805251,"tweet_id":"1140726019080544262","tweet_url":"\/ofcpichacoes\/status\/1140726019080544262","user_id":"3025447023","username":"ofcpichacoes"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mais um dia 19 t\u00e1 a\u00ed<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mais um dia 19 t\u00e1 a\u00ed","timestamp":1560892540000,"timestamp_epochs":1560892540,"tweet_id":"1141092138098339842","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1141092138098339842","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu sou merda merm\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu sou merda merm\u00e3o","timestamp":1560892330000,"timestamp_epochs":1560892330,"tweet_id":"1141091254937313281","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1141091254937313281","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">**************************, pense que todos esses asteriscos s\u00e3o todos os palavr\u00f5es poss\u00edveis pra descrever os meus sentimentos de agora. Pq eu sou assim? Que merda<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"**************************, pense que todos esses asteriscos s\u00e3o todos os palavr\u00f5es poss\u00edveis pra descrever os meus sentimentos de agora. Pq eu sou assim? Que merda","timestamp":1560888993000,"timestamp_epochs":1560888993,"tweet_id":"1141077258167304192","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1141077258167304192","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Antigamente eu at\u00e9 gostava de ir pra escola, hoje eu vou quase chorando e doido pra ir embora<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Antigamente eu at\u00e9 gostava de ir pra escola, hoje eu vou quase chorando e doido pra ir embora","timestamp":1560887888000,"timestamp_epochs":1560887888,"tweet_id":"1141072623843123200","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1141072623843123200","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Chateado<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Chateado","timestamp":1560827941000,"timestamp_epochs":1560827941,"tweet_id":"1140821187653767168","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1140821187653767168","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tenho coisas pra falar mas nem quero pensar nas consequ\u00eancias<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Tenho coisas pra falar mas nem quero pensar nas consequ\u00eancias","timestamp":1560823176000,"timestamp_epochs":1560823176,"tweet_id":"1140801204253052929","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1140801204253052929","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Say something I\u2019m giving up on you<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Say something I\u2019m giving up on you","timestamp":1560812137000,"timestamp_epochs":1560812137,"tweet_id":"1140754901997424640","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1140754901997424640","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O auge foi meu pai comprando chocolate pra dar pra Bia<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O auge foi meu pai comprando chocolate pra dar pra Bia","timestamp":1560807539000,"timestamp_epochs":1560807539,"tweet_id":"1140735616436621317","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1140735616436621317","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Do lado da pessoa que amo muito e cheio dos pensamentos errados mesmo assim<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Do lado da pessoa que amo muito e cheio dos pensamentos errados mesmo assim","timestamp":1560807399000,"timestamp_epochs":1560807399,"tweet_id":"1140735029280219138","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1140735029280219138","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">No ponto de \u00f4nibus esperando um \u00f4nibus que me leve pra outro planeta<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"No ponto de \u00f4nibus esperando um \u00f4nibus que me leve pra outro planeta","timestamp":1560804273000,"timestamp_epochs":1560804273,"tweet_id":"1140721919093805059","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1140721919093805059","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"St\u00e9fany Kell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sem for\u00e7as pra viver hoje<\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"1140701711935463424","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":3,"text":"sem for\u00e7as pra viver hoje","timestamp":1560784862000,"timestamp_epochs":1560784862,"tweet_id":"1140640502964019201","tweet_url":"\/Tefykell\/status\/1140640502964019201","user_id":"1023445976227438592","username":"Tefykell"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00e1 foda<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"T\u00e1 foda","timestamp":1560799448000,"timestamp_epochs":1560799448,"tweet_id":"1140701678712307714","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1140701678712307714","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Parece castigo, todo mundo que eu amo, al\u00e9m dos meus pais, v\u00e3o embora de alguma forma<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Parece castigo, todo mundo que eu amo, al\u00e9m dos meus pais, v\u00e3o embora de alguma forma","timestamp":1560737062000,"timestamp_epochs":1560737062,"tweet_id":"1140440015685767168","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1140440015685767168","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu sempre perco<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu sempre perco","timestamp":1560736909000,"timestamp_epochs":1560736909,"tweet_id":"1140439371683966976","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1140439371683966976","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Abro meu caderno e do nada tem uma mensagem de Bia l\u00e1, como tava precisando<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Abro meu caderno e do nada tem uma mensagem de Bia l\u00e1, como tava precisando","timestamp":1560719389000,"timestamp_epochs":1560719389,"tweet_id":"1140365887905685504","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1140365887905685504","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ro\">Crise Crise Crise Crise Crise Crise Crise Crise Crise Crise Crise Crise Crise Crise Crise Crise Crise Crise Crise Crise Crise Crise Crise Crise Crise Crise Crise Crise Crise Crise aaaaaaaajfke djdsndjfnfjsbdjdnssn<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Crise Crise Crise Crise Crise Crise Crise Crise Crise Crise Crise Crise Crise Crise Crise Crise Crise Crise Crise Crise Crise Crise Crise Crise Crise Crise Crise Crise Crise Crise aaaaaaaajfke djdsndjfnfjsbdjdnssn","timestamp":1560659663000,"timestamp_epochs":1560659663,"tweet_id":"1140115377789243392","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1140115377789243392","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Chocado <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/lumineerspreve\/status\/1140025141113565185\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/j9RGfWVexe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/lumineerspreve\/status\/1140025141113565185\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/lumineerspreve<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1140025141113565185<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Chocado https:\/\/twitter.com\/lumineerspreve\/status\/1140025141113565185\u00a0\u2026","timestamp":1560659201000,"timestamp_epochs":1560659201,"tweet_id":"1140113440557719552","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1140113440557719552","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mais um dia que dormirei chorando<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mais um dia que dormirei chorando","timestamp":1560656053000,"timestamp_epochs":1560656053,"tweet_id":"1140100239862505472","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1140100239862505472","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Fatos Desconhecidos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Voc\u00ea realmente ama ela\/ele, n\u00e3o \u00e9?\"\nS\u00f3 uma pergunta psicol\u00f3gica, sem nomes citados, mas mesmo assim algu\u00e9m veio na sua cabe\u00e7a quando voc\u00ea leu.<\/p>","is_retweet":1,"likes":736,"replies":21,"retweet_id":"1139914792959959041","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":215,"text":"\"Voc\u00ea realmente ama ela\/ele, n\u00e3o \u00e9?\"\nS\u00f3 uma pergunta psicol\u00f3gica, sem nomes citados, mas mesmo assim algu\u00e9m veio na sua cabe\u00e7a quando voc\u00ea leu.","timestamp":1560476054000,"timestamp_epochs":1560476054,"tweet_id":"1139345265876332544","tweet_url":"\/Desconhefatos\/status\/1139345265876332544","user_id":"1084862396039086080","username":"Desconhefatos"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">De quinta pra a eu escrevi mais de 10 textos.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"De quinta pra a eu escrevi mais de 10 textos.","timestamp":1560610700000,"timestamp_epochs":1560610700,"tweet_id":"1139910013286268930","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1139910013286268930","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu s\u00f3 queria conseguir dormir<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu s\u00f3 queria conseguir dormir","timestamp":1560576530000,"timestamp_epochs":1560576530,"tweet_id":"1139766693750870016","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1139766693750870016","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se meu pai n\u00e3o tivesse me ligado mais cedo eu tinha feito merdinha<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se meu pai n\u00e3o tivesse me ligado mais cedo eu tinha feito merdinha","timestamp":1560565233000,"timestamp_epochs":1560565233,"tweet_id":"1139719310732136448","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1139719310732136448","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu quero muito conversar com uma pessoa, mas vou dar o tempo dela.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu quero muito conversar com uma pessoa, mas vou dar o tempo dela.","timestamp":1560565148000,"timestamp_epochs":1560565148,"tweet_id":"1139718955440848896","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1139718955440848896","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Viado, quem me abduziu, EU IMPLORO QUE ME DEVOLVA AGORA<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Viado, quem me abduziu, EU IMPLORO QUE ME DEVOLVA AGORA","timestamp":1560564461000,"timestamp_epochs":1560564461,"tweet_id":"1139716073123721216","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1139716073123721216","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aos poucos t\u00e1 perdendo a gra\u00e7a<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aos poucos t\u00e1 perdendo a gra\u00e7a","timestamp":1560564420000,"timestamp_epochs":1560564420,"tweet_id":"1139715902142857217","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1139715902142857217","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mano, a m\u00fasica Apenas Eu da Luisa Sonza, me deixou sem ch\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Mano, a m\u00fasica Apenas Eu da Luisa Sonza, me deixou sem ch\u00e3o","timestamp":1560544997000,"timestamp_epochs":1560544997,"tweet_id":"1139634435626811392","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1139634435626811392","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu n\u00e3o to bem<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu n\u00e3o to bem","timestamp":1560528991000,"timestamp_epochs":1560528991,"tweet_id":"1139567301462822912","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1139567301462822912","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O meu desespero no sonho \u00e9 oq mais me assusta<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O meu desespero no sonho \u00e9 oq mais me assusta","timestamp":1560520234000,"timestamp_epochs":1560520234,"tweet_id":"1139530570248204289","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1139530570248204289","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acordei chorando por causa do sonho que eu tive. O sonho foi MUITO real e s\u00f3 mostra mais uma vez os meus medos<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acordei chorando por causa do sonho que eu tive. O sonho foi MUITO real e s\u00f3 mostra mais uma vez os meus medos","timestamp":1560520204000,"timestamp_epochs":1560520204,"tweet_id":"1139530445228531713","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1139530445228531713","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem est\u00e1 chorando as 4:13 da manh\u00e3? Eu mesmo<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quem est\u00e1 chorando as 4:13 da manh\u00e3? Eu mesmo","timestamp":1560496398000,"timestamp_epochs":1560496398,"tweet_id":"1139430597607264257","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1139430597607264257","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mais uma noite acordando e perdendo o sono<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mais uma noite acordando e perdendo o sono","timestamp":1560491894000,"timestamp_epochs":1560491894,"tweet_id":"1139411707552399360","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1139411707552399360","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O sil\u00eancio \u00e9 horr\u00edvel<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O sil\u00eancio \u00e9 horr\u00edvel","timestamp":1560480118000,"timestamp_epochs":1560480118,"tweet_id":"1139362311863328768","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1139362311863328768","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu tenho que escutar mais Bia<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu tenho que escutar mais Bia","timestamp":1560467175000,"timestamp_epochs":1560467175,"tweet_id":"1139308027146907659","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1139308027146907659","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">CARALHO EU TENHO UM DOM DE ESTRAGAR TUDO, QUE INFERNO<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"CARALHO EU TENHO UM DOM DE ESTRAGAR TUDO, QUE INFERNO","timestamp":1560466798000,"timestamp_epochs":1560466798,"tweet_id":"1139306445466406912","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1139306445466406912","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Escrevi um tweet enorme sobre os meus sentimentos e apaguei pras pessoas n\u00e3o me julgarem, esse \u00e9 o meu fim<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Escrevi um tweet enorme sobre os meus sentimentos e apaguei pras pessoas n\u00e3o me julgarem, esse \u00e9 o meu fim","timestamp":1560457682000,"timestamp_epochs":1560457682,"tweet_id":"1139268209004175361","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1139268209004175361","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"\ud83d\udc0d","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A vontade de desistir de tudo ta tendo<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"1138994912374992896","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":1,"text":"A vontade de desistir de tudo ta tendo","timestamp":1560388317000,"timestamp_epochs":1560388317,"tweet_id":"1138977272717856769","tweet_url":"\/kesia_mariac\/status\/1138977272717856769","user_id":"3374193423","username":"kesia_mariac"},{"fullname":"Ingrid Valu  \ud83d\udcac","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">merm\u00e3o, mas se arrependimento matasse eu ja tava abra\u00e7ando o capeta<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1138994508161605638","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":1,"text":"merm\u00e3o, mas se arrependimento matasse eu ja tava abra\u00e7ando o capeta","timestamp":1560391031000,"timestamp_epochs":1560391031,"tweet_id":"1138988655400370176","tweet_url":"\/ingridv4lu\/status\/1138988655400370176","user_id":"806682601205465089","username":"ingridv4lu"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa decis\u00e3o vai me doer muito<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Essa decis\u00e3o vai me doer muito","timestamp":1560386253000,"timestamp_epochs":1560386253,"tweet_id":"1138968613799510016","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1138968613799510016","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Segurar o choro \u00e9 horr\u00edvel<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Segurar o choro \u00e9 horr\u00edvel","timestamp":1560340615000,"timestamp_epochs":1560340615,"tweet_id":"1138777195810304002","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1138777195810304002","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ningu\u00e9m tem paci\u00eancia comigo mesmo, seguimos o baile n\u00e9<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ningu\u00e9m tem paci\u00eancia comigo mesmo, seguimos o baile n\u00e9","timestamp":1560336838000,"timestamp_epochs":1560336838,"tweet_id":"1138761353517314049","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1138761353517314049","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o vai ser f\u00e1cil hoje dnv<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o vai ser f\u00e1cil hoje dnv","timestamp":1560335293000,"timestamp_epochs":1560335293,"tweet_id":"1138754874311659520","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1138754874311659520","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"\u2748 \u2743 Acidp4nic \u2743 \u2748","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kkHNFuUOfd\">pic.twitter.com\/kkHNFuUOfd<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1080,"replies":1,"retweet_id":"1138592215331217414","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":905,"text":"pic.twitter.com\/kkHNFuUOfd","timestamp":1560279728000,"timestamp_epochs":1560279728,"tweet_id":"1138521815301730306","tweet_url":"\/acidp4nic\/status\/1138521815301730306","user_id":"3001905015","username":"acidp4nic"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se eu conseguisse chorar na frente das pessoas estaria eu chorando dentro do \u00f4nibus agora<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se eu conseguisse chorar na frente das pessoas estaria eu chorando dentro do \u00f4nibus agora","timestamp":1560296112000,"timestamp_epochs":1560296112,"tweet_id":"1138590535327895553","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1138590535327895553","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">I do it every time\nIt's only when I'm lonely\nSometimes I just wanna hide me\nAnd I don't wanna fight\nI try and I try\nJust hug me, I'm lonely<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I do it every time\nIt's only when I'm lonely\nSometimes I just wanna hide me\nAnd I don't wanna fight\nI try and I try\nJust hug me, I'm lonely","timestamp":1560279253000,"timestamp_epochs":1560279253,"tweet_id":"1138519823229562880","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1138519823229562880","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">De saco cheio<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"De saco cheio","timestamp":1560277257000,"timestamp_epochs":1560277257,"tweet_id":"1138511451998621696","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1138511451998621696","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dormi, acordei 3 e pouca e n\u00e3o conseguir voltar a dormir<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Dormi, acordei 3 e pouca e n\u00e3o conseguir voltar a dormir","timestamp":1560265103000,"timestamp_epochs":1560265103,"tweet_id":"1138460476495601666","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1138460476495601666","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 queria descobrir quem me ligou agora no confidencial<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00f3 queria descobrir quem me ligou agora no confidencial","timestamp":1560203201000,"timestamp_epochs":1560203201,"tweet_id":"1138200841020686336","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1138200841020686336","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mano, eu discuti com o meu m\u00e9dico hoje. Gritaria e tudo, cad\u00ea o Pedro que eu conhecia<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mano, eu discuti com o meu m\u00e9dico hoje. Gritaria e tudo, cad\u00ea o Pedro que eu conhecia","timestamp":1560197263000,"timestamp_epochs":1560197263,"tweet_id":"1138175935440719873","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1138175935440719873","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Billie Eilish \u00e9 incr\u00edvel n\u00e9 mano, n\u00e3o consigo passar um dia sem ouvir uma m\u00fasica dela<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Billie Eilish \u00e9 incr\u00edvel n\u00e9 mano, n\u00e3o consigo passar um dia sem ouvir uma m\u00fasica dela","timestamp":1560182986000,"timestamp_epochs":1560182986,"tweet_id":"1138116052880175104","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1138116052880175104","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"'","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">RECIPROCIDADE EM UM \u00daNICO VIDEO<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HB8itcvQmN\">pic.twitter.com\/HB8itcvQmN<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":36418,"replies":122,"retweet_id":"1137937431406219270","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":24466,"text":"RECIPROCIDADE EM UM \u00daNICO VIDEOpic.twitter.com\/HB8itcvQmN","timestamp":1560113277000,"timestamp_epochs":1560113277,"tweet_id":"1137823672461385728","tweet_url":"\/sex1al\/status\/1137823672461385728","user_id":"1137027797527011329","username":"sex1al"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E a ins\u00f4nia ataca novamente<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E a ins\u00f4nia ataca novamente","timestamp":1560139742000,"timestamp_epochs":1560139742,"tweet_id":"1137934671906521089","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1137934671906521089","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fiquei tao feliz tirando algumas pessoas t\u00f3xicas da minha vida, pessoas que usam m\u00e1scaras, mas elas ca\u00edram bbs<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fiquei tao feliz tirando algumas pessoas t\u00f3xicas da minha vida, pessoas que usam m\u00e1scaras, mas elas ca\u00edram bbs","timestamp":1560115119000,"timestamp_epochs":1560115119,"tweet_id":"1137831395886342152","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1137831395886342152","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Ret","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sa\u00fade mental \u00e9 algo s\u00e9rio e pouco falado na m\u00eddia popular\n\nSa\u00fade qu\u00edmica (neurol\u00f3gica) \u00e9 tao importante qt a sa\u00fade f\u00edsica\n\nQd sua mente se volta contra vc \u00e9 uma merda ..... \n\nvc tem q buscar tratamento e se medicar n\u00e3o adianta ... nao sintam vergonha de se curar\n\nVC VAI SE CURAR<\/p>","is_retweet":1,"likes":13493,"replies":66,"retweet_id":"1137830569923026945","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":4935,"text":"Sa\u00fade mental \u00e9 algo s\u00e9rio e pouco falado na m\u00eddia popular\n\nSa\u00fade qu\u00edmica (neurol\u00f3gica) \u00e9 tao importante qt a sa\u00fade f\u00edsica\n\nQd sua mente se volta contra vc \u00e9 uma merda ..... \n\nvc tem q buscar tratamento e se medicar n\u00e3o adianta ... nao sintam vergonha de se curar\n\nVC VAI SE CURAR","timestamp":1560103950000,"timestamp_epochs":1560103950,"tweet_id":"1137784550216654854","tweet_url":"\/FilipeRet\/status\/1137784550216654854","user_id":"44782642","username":"FilipeRet"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 Bia e Samuel pra me aguentar mesmo, miseric\u00f3rdia, nem eu me aguento as vezes<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00f3 Bia e Samuel pra me aguentar mesmo, miseric\u00f3rdia, nem eu me aguento as vezes","timestamp":1560114041000,"timestamp_epochs":1560114041,"tweet_id":"1137826876435718146","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1137826876435718146","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vou ficar sozinho no pr\u00e9dio at\u00e9 sexta<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vou ficar sozinho no pr\u00e9dio at\u00e9 sexta","timestamp":1560113923000,"timestamp_epochs":1560113923,"tweet_id":"1137826380933189632","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1137826380933189632","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dia 19 ta quase a\u00ed dnv, nunca \u00e9 f\u00e1cil<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Dia 19 ta quase a\u00ed dnv, nunca \u00e9 f\u00e1cil","timestamp":1560113793000,"timestamp_epochs":1560113793,"tweet_id":"1137825834822246401","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1137825834822246401","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"maju","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 fa\u00e7o merda<\/p>","is_retweet":1,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"1137825059068948485","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":3,"text":"S\u00f3 fa\u00e7o merda","timestamp":1560109507000,"timestamp_epochs":1560109507,"tweet_id":"1137807857393340416","tweet_url":"\/mariajjulia_\/status\/1137807857393340416","user_id":"3083129137","username":"mariajjulia_"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To precisando reiniciar o sistema<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"To precisando reiniciar o sistema","timestamp":1560109277000,"timestamp_epochs":1560109277,"tweet_id":"1137806894003838977","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1137806894003838977","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu quero sair mas quero ficar sozinho, mas eu n\u00e3o gosto de ficar sozinho. Algu\u00e9m achou o manual da minha vida perdido por ai?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu quero sair mas quero ficar sozinho, mas eu n\u00e3o gosto de ficar sozinho. Algu\u00e9m achou o manual da minha vida perdido por ai?","timestamp":1560109249000,"timestamp_epochs":1560109249,"tweet_id":"1137806777754562563","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1137806777754562563","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje o dia vai ser longo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hoje o dia vai ser longo","timestamp":1560100670000,"timestamp_epochs":1560100670,"tweet_id":"1137770793553801216","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1137770793553801216","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sem condi\u00e7\u00f5es<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sem condi\u00e7\u00f5es","timestamp":1560094111000,"timestamp_epochs":1560094111,"tweet_id":"1137743284418355211","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1137743284418355211","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pq eu sou assim?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pq eu sou assim?","timestamp":1559953478000,"timestamp_epochs":1559953478,"tweet_id":"1137153425408495616","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1137153425408495616","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00e1 come\u00e7ando dnv, oh merda<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"T\u00e1 come\u00e7ando dnv, oh merda","timestamp":1559944764000,"timestamp_epochs":1559944764,"tweet_id":"1137116877380030464","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1137116877380030464","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Miguel Antonio \ud83d\udc41","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">literally no one:    \u200d   \n   \u200d   \nMe:    \u200d<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sdYgRHWExc\">pic.twitter.com\/sdYgRHWExc<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":244143,"replies":265,"retweet_id":"1136751167457976322","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":106714,"text":"literally no one:    \u200d   \n   \u200d   \nMe:    \u200dpic.twitter.com\/sdYgRHWExc","timestamp":1559702138000,"timestamp_epochs":1559702138,"tweet_id":"1136099229213036545","tweet_url":"\/tton_i\/status\/1136099229213036545","user_id":"1051609455270526977","username":"tton_i"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu tive a noite mais longa da minha vida e ainda acordei pensando que era tudo pesadelo<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu tive a noite mais longa da minha vida e ainda acordei pensando que era tudo pesadelo","timestamp":1559819391000,"timestamp_epochs":1559819391,"tweet_id":"1136591022467747842","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1136591022467747842","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"hana khalil \ud83e\udd51","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00e9 que viver na guerra cansa<\/p>","is_retweet":1,"likes":3032,"replies":460,"retweet_id":"1136587840744284160","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":669,"text":"\u00e9 que viver na guerra cansa","timestamp":1559766703000,"timestamp_epochs":1559766703,"tweet_id":"1136370034060746753","tweet_url":"\/hanakhalil\/status\/1136370034060746753","user_id":"43233895","username":"hanakhalil"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu to tremendo tanto<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu to tremendo tanto","timestamp":1559790882000,"timestamp_epochs":1559790882,"tweet_id":"1136471449034809344","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1136471449034809344","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Biazinha \ud83c\udfdd","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tem muita gente ot\u00e1ria nesse mundo mesmo, nmrl<\/p>","is_retweet":1,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"1136442418038018048","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":10,"text":"tem muita gente ot\u00e1ria nesse mundo mesmo, nmrl","timestamp":1559780439000,"timestamp_epochs":1559780439,"tweet_id":"1136427646798225409","tweet_url":"\/biaa_castelan\/status\/1136427646798225409","user_id":"772219790765219840","username":"biaa_castelan"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vamo l\u00e1<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre?t=1559769832\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rLesGT37IE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre?t=1559769832\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/Pedro_hre?t=15<\/span><span class=\"invisible\">59769832<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vamo l\u00e1https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre?t=1559769832\u00a0\u2026","timestamp":1559769832000,"timestamp_epochs":1559769832,"tweet_id":"1136383159292092416","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1136383159292092416","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vencerei<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vencerei","timestamp":1559766099000,"timestamp_epochs":1559766099,"tweet_id":"1136367500105588736","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1136367500105588736","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quanto mais eu falo menos as pessoas me entendem<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quanto mais eu falo menos as pessoas me entendem","timestamp":1559765850000,"timestamp_epochs":1559765850,"tweet_id":"1136366457158361089","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1136366457158361089","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Now United","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Meta - oito mil RTs nesse tweet\n\nMy <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/TeenChoice?src=hash\"><s>#<\/s><b>TeenChoice<\/b><\/a> nominee for <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ChoiceBreakoutArtist?src=hash\"><s>#<\/s><b>ChoiceBreakoutArtist<\/b><\/a> is NOW UNITED (<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"800886703913172992\" dir=\"ltr\" href=\"\/NowUnitedMusic\"><s>@<\/s><b>NowUnitedMusic<\/b><\/a>)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/k8gw1F5lvj\">pic.twitter.com\/k8gw1F5lvj<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2893,"replies":1928,"retweet_id":"1136282399774511112","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":3346,"text":"Meta - oito mil RTs nesse tweet\n\nMy #TeenChoice nominee for #ChoiceBreakoutArtist is NOW UNITED (@NowUnitedMusic)pic.twitter.com\/k8gw1F5lvj","timestamp":1559694120000,"timestamp_epochs":1559694120,"tweet_id":"1136065598125772800","tweet_url":"\/NowUnitedMusic\/status\/1136065598125772800","user_id":"800886703913172992","username":"NowUnitedMusic"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu vou reprovar por falta, mas eu preciso dormir galera, de madrugada n\u00e3o t\u00e1 dando<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu vou reprovar por falta, mas eu preciso dormir galera, de madrugada n\u00e3o t\u00e1 dando","timestamp":1559745342000,"timestamp_epochs":1559745342,"tweet_id":"1136280439608545281","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1136280439608545281","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu s\u00f3 queria conversar<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu s\u00f3 queria conversar","timestamp":1559659915000,"timestamp_epochs":1559659915,"tweet_id":"1135922131060109313","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1135922131060109313","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 hoje<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 hoje","timestamp":1559652631000,"timestamp_epochs":1559652631,"tweet_id":"1135891581335212032","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1135891581335212032","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu mando os meus textos mas eu fico com tanta vergonha depois<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu mando os meus textos mas eu fico com tanta vergonha depois","timestamp":1559614850000,"timestamp_epochs":1559614850,"tweet_id":"1135733116235108352","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1135733116235108352","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A vida \u00e9 dif\u00edcil viu. - Castelan, Beatriz 2019<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A vida \u00e9 dif\u00edcil viu. - Castelan, Beatriz 2019","timestamp":1559602788000,"timestamp_epochs":1559602788,"tweet_id":"1135682522875072512","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1135682522875072512","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sem for\u00e7a, irm\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sem for\u00e7a, irm\u00e3o","timestamp":1559529286000,"timestamp_epochs":1559529286,"tweet_id":"1135374234082074624","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1135374234082074624","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"z\u00e9","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">interactianos, papo s\u00e9rio, VOC\u00caS PRECISAM LER EDITAIS!!!!!!<\/p>","is_retweet":1,"likes":25,"replies":1,"retweet_id":"1134557327112253440","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":2,"text":"interactianos, papo s\u00e9rio, VOC\u00caS PRECISAM LER EDITAIS!!!!!!","timestamp":1559265429000,"timestamp_epochs":1559265429,"tweet_id":"1134267538509041664","tweet_url":"\/badboyzeaugusto\/status\/1134267538509041664","user_id":"4826021530","username":"badboyzeaugusto"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">I hope some day I'll make it out of here\nEven if it takes all night or a hundred years\nNeed a place to hide, but I can't find one near\nWanna feel alive, outside I can't fight my fear<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I hope some day I'll make it out of here\nEven if it takes all night or a hundred years\nNeed a place to hide, but I can't find one near\nWanna feel alive, outside I can't fight my fear","timestamp":1559334464000,"timestamp_epochs":1559334464,"tweet_id":"1134557094181507073","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1134557094181507073","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vai dar n\u00e3o viu<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vai dar n\u00e3o viu","timestamp":1559328346000,"timestamp_epochs":1559328346,"tweet_id":"1134531430158098433","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1134531430158098433","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"+a","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">rt e vc vai achar 50 continhos q nem eu achei s2<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ceXGAEnbMq\">pic.twitter.com\/ceXGAEnbMq<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":8071,"replies":35,"retweet_id":"1134131832168046593","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":17236,"text":"rt e vc vai achar 50 continhos q nem eu achei s2pic.twitter.com\/ceXGAEnbMq","timestamp":1558978380000,"timestamp_epochs":1558978380,"tweet_id":"1133063565936603137","tweet_url":"\/MaisaMilgrau\/status\/1133063565936603137","user_id":"1024771765967495170","username":"MaisaMilgrau"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dia 30\/05 chegou<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Dia 30\/05 chegou","timestamp":1559223841000,"timestamp_epochs":1559223841,"tweet_id":"1134093107463688193","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1134093107463688193","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha cabe\u00e7a at\u00e9 d\u00f3i de tanto fingir<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Minha cabe\u00e7a at\u00e9 d\u00f3i de tanto fingir","timestamp":1559183932000,"timestamp_epochs":1559183932,"tweet_id":"1133925713596358656","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1133925713596358656","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A vida \u00e9 bem chata, na moral<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A vida \u00e9 bem chata, na moral","timestamp":1559157054000,"timestamp_epochs":1559157054,"tweet_id":"1133812982151077888","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1133812982151077888","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"ENEM 2019","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu   era uma  crian\u00e7a  tao   inteligente  pqe   eu  virei  esta  merda<\/p>","is_retweet":1,"likes":2893,"replies":7,"retweet_id":"1133472906422444032","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":1981,"text":"eu   era uma  crian\u00e7a  tao   inteligente  pqe   eu  virei  esta  merda","timestamp":1559012000000,"timestamp_epochs":1559012000,"tweet_id":"1133204580324524032","tweet_url":"\/SigaEnem\/status\/1133204580324524032","user_id":"4098142378","username":"SigaEnem"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Comprar um AirPods ou n\u00e3o, eis a quest\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Comprar um AirPods ou n\u00e3o, eis a quest\u00e3o","timestamp":1559052661000,"timestamp_epochs":1559052661,"tweet_id":"1133375125196345344","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1133375125196345344","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vontade de chorarrrrr<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Vontade de chorarrrrr","timestamp":1559002343000,"timestamp_epochs":1559002343,"tweet_id":"1133164075079426050","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1133164075079426050","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O que \u00e9 o Interact: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/BarbaraCamuci\/status\/1132057872400093185\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Wy2FFl45ou\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/BarbaraCamuci\/status\/1132057872400093185\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/BarbaraCamuci\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1132057872400093185<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"O que \u00e9 o Interact: https:\/\/twitter.com\/BarbaraCamuci\/status\/1132057872400093185\u00a0\u2026","timestamp":1558982270000,"timestamp_epochs":1558982270,"tweet_id":"1133079884572647424","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1133079884572647424","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m faz um estrogonofe e me chama pra comer<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Algu\u00e9m faz um estrogonofe e me chama pra comer","timestamp":1558982172000,"timestamp_epochs":1558982172,"tweet_id":"1133079472566079489","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1133079472566079489","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma boa tarde para os que v\u00e3o passar o final de semana na cama pq sim<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Uma boa tarde para os que v\u00e3o passar o final de semana na cama pq sim","timestamp":1558807873000,"timestamp_epochs":1558807873,"tweet_id":"1132348409917128704","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1132348409917128704","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu sou um merda merm\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu sou um merda merm\u00e3o","timestamp":1558799125000,"timestamp_epochs":1558799125,"tweet_id":"1132311717176852480","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1132311717176852480","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">A\u00ed meu cora\u00e7\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/WarnerMusicBR\/status\/1131545165481611264\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cQRJnFRBS8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/WarnerMusicBR\/status\/1131545165481611264\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/WarnerMusicBR\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1131545165481611264<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A\u00ed meu cora\u00e7\u00e3ohttps:\/\/twitter.com\/WarnerMusicBR\/status\/1131545165481611264\u00a0\u2026","timestamp":1558660310000,"timestamp_epochs":1558660310,"tweet_id":"1131729483378176001","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1131729483378176001","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 essa mensagem por esta noite seguimores<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/apOefBTh0V\">pic.twitter.com\/apOefBTh0V<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00f3 essa mensagem por esta noite seguimorespic.twitter.com\/apOefBTh0V","timestamp":1558656345000,"timestamp_epochs":1558656345,"tweet_id":"1131712853461864449","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1131712853461864449","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje o dia ser\u00e1 de conclus\u00f5es<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hoje o dia ser\u00e1 de conclus\u00f5es","timestamp":1558625537000,"timestamp_epochs":1558625537,"tweet_id":"1131583637982449665","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1131583637982449665","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vou comprar miojo pra colocar no meu c\u00e9rebro, quem sabe conserta aquela parte estragada<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Vou comprar miojo pra colocar no meu c\u00e9rebro, quem sabe conserta aquela parte estragada","timestamp":1558559378000,"timestamp_epochs":1558559378,"tweet_id":"1131306144750854146","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1131306144750854146","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Comprei presente para os meus amigos sem ser data comemorativa<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Comprei presente para os meus amigos sem ser data comemorativa","timestamp":1558558873000,"timestamp_epochs":1558558873,"tweet_id":"1131304029517225984","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1131304029517225984","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Quebrando o Tabu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Faz muito sentido isso aqui...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3sU1mMw4Do\">pic.twitter.com\/3sU1mMw4Do<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5190,"replies":28,"retweet_id":"1131303630815019008","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":1380,"text":"Faz muito sentido isso aqui...pic.twitter.com\/3sU1mMw4Do","timestamp":1558540801000,"timestamp_epochs":1558540801,"tweet_id":"1131228229862400000","tweet_url":"\/QuebrandoOTabu\/status\/1131228229862400000","user_id":"283230411","username":"QuebrandoOTabu"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E eu que vim no Subway e pedi um refrigerante daquelas m\u00e1quinas que voc\u00ea compra o copo a\u00ed ela vira e me fala que n\u00e3o t\u00e1 funcionando pq n\u00e3o t\u00e1 entrando \u00e1gua na m\u00e1quina KKKKKKKKKKKK Ela entregou oq eu sempre quis saber<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E eu que vim no Subway e pedi um refrigerante daquelas m\u00e1quinas que voc\u00ea compra o copo a\u00ed ela vira e me fala que n\u00e3o t\u00e1 funcionando pq n\u00e3o t\u00e1 entrando \u00e1gua na m\u00e1quina KKKKKKKKKKKK Ela entregou oq eu sempre quis saber","timestamp":1558556351000,"timestamp_epochs":1558556351,"tweet_id":"1131293449037197313","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1131293449037197313","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu dou trabalho viu<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu dou trabalho viu","timestamp":1558540451000,"timestamp_epochs":1558540451,"tweet_id":"1131226761176506368","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1131226761176506368","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">3\u00b0 dia consecutivo que isso acontece<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"3\u00b0 dia consecutivo que isso acontece","timestamp":1558536926000,"timestamp_epochs":1558536926,"tweet_id":"1131211976980533248","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1131211976980533248","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Felipe Neto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mais uma imagem tentando ajudar gente que sofre de depress\u00e3o e na verdade sendo enorme desservi\u00e7o.\n\nDepress\u00e3o \u00e9 disfun\u00e7\u00e3o qu\u00edmica, vc pode esfregar dinheiro, diploma, mulher, amigos, o q quiser na fu\u00e7a, q n\u00e3o vai mudar bosta nenhuma.\n\nParem de culpar a v\u00edtima. Distra\u00eddo \u00e9 teu cu.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KacLyWecWT\">pic.twitter.com\/KacLyWecWT<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":58560,"replies":657,"retweet_id":"1131179585654206470","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":18989,"text":"Mais uma imagem tentando ajudar gente que sofre de depress\u00e3o e na verdade sendo enorme desservi\u00e7o.\n\nDepress\u00e3o \u00e9 disfun\u00e7\u00e3o qu\u00edmica, vc pode esfregar dinheiro, diploma, mulher, amigos, o q quiser na fu\u00e7a, q n\u00e3o vai mudar bosta nenhuma.\n\nParem de culpar a v\u00edtima. Distra\u00eddo \u00e9 teu cu.pic.twitter.com\/KacLyWecWT","timestamp":1558496158000,"timestamp_epochs":1558496158,"tweet_id":"1131040982101835776","tweet_url":"\/felipeneto\/status\/1131040982101835776","user_id":"14128609","username":"felipeneto"},{"fullname":"\u00c8 DIEGO MULLER \ud83c\uddea\ud83c\uddea","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Estamos no pique do casc\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/i5jUiJuMRx\">pic.twitter.com\/i5jUiJuMRx<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":375,"replies":1,"retweet_id":"1131162042763583490","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":330,"text":"Estamos no pique do casc\u00e3opic.twitter.com\/i5jUiJuMRx","timestamp":1558518151000,"timestamp_epochs":1558518151,"tweet_id":"1131133226095960064","tweet_url":"\/_DiegoMuller\/status\/1131133226095960064","user_id":"251859559","username":"_DiegoMuller"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">Dia 30\/05\/2019<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Dia 30\/05\/2019","timestamp":1558523746000,"timestamp_epochs":1558523746,"tweet_id":"1131156695248461824","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1131156695248461824","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"I'm a fucking genius","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse \u00e9 o melhor v\u00eddeo que voc\u00ea vai ver hoje<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mJntr67oBY\">pic.twitter.com\/mJntr67oBY<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":53332,"replies":1153,"retweet_id":"1131043991741501442","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":32139,"text":"Esse \u00e9 o melhor v\u00eddeo que voc\u00ea vai ver hojepic.twitter.com\/mJntr67oBY","timestamp":1558420366000,"timestamp_epochs":1558420366,"tweet_id":"1130723088990183424","tweet_url":"\/rulesrexi\/status\/1130723088990183424","user_id":"1130020116756873216","username":"rulesrexi"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 muito errado eu sair da aula pra beber uma cerveja?<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 muito errado eu sair da aula pra beber uma cerveja?","timestamp":1558479300000,"timestamp_epochs":1558479300,"tweet_id":"1130970276118827008","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1130970276118827008","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/13dVtey0yA\">pic.twitter.com\/13dVtey0yA<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"pic.twitter.com\/13dVtey0yA","timestamp":1558479272000,"timestamp_epochs":1558479272,"tweet_id":"1130970155121561600","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1130970155121561600","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Referenciou","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OqDqqzM8Y9\">pic.twitter.com\/OqDqqzM8Y9<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":740,"replies":0,"retweet_id":"1130967727357747201","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":570,"text":"pic.twitter.com\/OqDqqzM8Y9","timestamp":1558467980000,"timestamp_epochs":1558467980,"tweet_id":"1130922792948510726","tweet_url":"\/Eggverse\/status\/1130922792948510726","user_id":"1109927314043924481","username":"Eggverse"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acho que irei sair do ouse, sem paci\u00eancia Irmao<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acho que irei sair do ouse, sem paci\u00eancia Irmao","timestamp":1558478671000,"timestamp_epochs":1558478671,"tweet_id":"1130967637570281472","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1130967637570281472","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"ro schneider","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">AAAAAAA TO CANSADA DAS COISAS, QUERO GRITAR<\/p>","is_retweet":1,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"1130933650839752705","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":2,"text":"AAAAAAA TO CANSADA DAS COISAS, QUERO GRITAR","timestamp":1558464466000,"timestamp_epochs":1558464466,"tweet_id":"1130908054457933824","tweet_url":"\/RobertaCecyn\/status\/1130908054457933824","user_id":"921553334","username":"RobertaCecyn"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">AAAAAAAAAA<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"AAAAAAAAAA","timestamp":1558404535000,"timestamp_epochs":1558404535,"tweet_id":"1130656685230579713","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1130656685230579713","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Perdido que nem eu me acho<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Perdido que nem eu me acho","timestamp":1558402131000,"timestamp_epochs":1558402131,"tweet_id":"1130646605328265218","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1130646605328265218","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Gustavo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu n\u00e3o sei qual \u00e9 o sentido de eu existir, s\u00e9rio mesmov<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"1130619875137859584","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":1,"text":"Eu n\u00e3o sei qual \u00e9 o sentido de eu existir, s\u00e9rio mesmov","timestamp":1558395653000,"timestamp_epochs":1558395653,"tweet_id":"1130619433846812672","tweet_url":"\/gus_jrr\/status\/1130619433846812672","user_id":"833481407175544832","username":"gus_jrr"},{"fullname":"\ud83c\udf19na","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu falando pra mim mesma que eu n\u00e3o vou conseguir ir na codic dos meus amigos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Hmvm4lv9oA\">pic.twitter.com\/Hmvm4lv9oA<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"1130582824917065728","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":2,"text":"eu falando pra mim mesma que eu n\u00e3o vou conseguir ir na codic dos meus amigospic.twitter.com\/Hmvm4lv9oA","timestamp":1558379312000,"timestamp_epochs":1558379312,"tweet_id":"1130550894330896386","tweet_url":"\/luagfbpa\/status\/1130550894330896386","user_id":"978029310345871360","username":"luagfbpa"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu fiz isso de novo, n\u00e3o me orgulho, mas n\u00e3o consegui evitar<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu fiz isso de novo, n\u00e3o me orgulho, mas n\u00e3o consegui evitar","timestamp":1558375059000,"timestamp_epochs":1558375059,"tweet_id":"1130533055784017920","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1130533055784017920","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"ro schneider","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">juntos e end polio now<\/p>","is_retweet":1,"likes":299,"replies":3,"retweet_id":"1130304242944806912","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":165,"text":"juntos e end polio now","timestamp":1558319361000,"timestamp_epochs":1558319361,"tweet_id":"1130299440026329088","tweet_url":"\/RobertaCecyn\/status\/1130299440026329088","user_id":"921553334","username":"RobertaCecyn"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mano, eu detesto v\u00e1cuo, caralho me respondam<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mano, eu detesto v\u00e1cuo, caralho me respondam","timestamp":1558320500000,"timestamp_epochs":1558320500,"tweet_id":"1130304218273898496","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1130304218273898496","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">Eu de Stefany<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Tefykell\/status\/1130255612007329794\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/x80WzQeb0H\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Tefykell\/status\/1130255612007329794\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Tefykell\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1130255612007329794<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu de Stefanyhttps:\/\/twitter.com\/Tefykell\/status\/1130255612007329794\u00a0\u2026","timestamp":1558309840000,"timestamp_epochs":1558309840,"tweet_id":"1130259506779303942","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1130259506779303942","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me distraiam por favor<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre?t=1558309297\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xBSSp4G3pX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre?t=1558309297\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/Pedro_hre?t=15<\/span><span class=\"invisible\">58309297<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Me distraiam por favorhttps:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre?t=1558309297\u00a0\u2026","timestamp":1558309297000,"timestamp_epochs":1558309297,"tweet_id":"1130257228752195585","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1130257228752195585","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem tanta coisa que eu queria postar no Twitter, mas fico medindo as palavras por causa das pessoas. O auge da minha vida.<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Tem tanta coisa que eu queria postar no Twitter, mas fico medindo as palavras por causa das pessoas. O auge da minha vida.","timestamp":1558309197000,"timestamp_epochs":1558309197,"tweet_id":"1130256809732857856","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1130256809732857856","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu j\u00e1 disse que odeio dia\/n\u00famero 19?<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu j\u00e1 disse que odeio dia\/n\u00famero 19?","timestamp":1558299017000,"timestamp_epochs":1558299017,"tweet_id":"1130214111453822976","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1130214111453822976","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"22 DE NOVEMBRO","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">uma vez que voc\u00ea desenvolve o mantra \u201ccaguei\u201d, muitas coisas param de incomodar voc\u00ea<\/p>","is_retweet":1,"likes":3044,"replies":16,"retweet_id":"1129489377317609473","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":1427,"text":"uma vez que voc\u00ea desenvolve o mantra \u201ccaguei\u201d, muitas coisas param de incomodar voc\u00ea","timestamp":1558118790000,"timestamp_epochs":1558118790,"tweet_id":"1129458184157052928","tweet_url":"\/Kefera\/status\/1129458184157052928","user_id":"37545509","username":"Kefera"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">60 reais de t\u00e1xi, declarei minha fal\u00eancia<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"60 reais de t\u00e1xi, declarei minha fal\u00eancia","timestamp":1558115321000,"timestamp_epochs":1558115321,"tweet_id":"1129443634498166784","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1129443634498166784","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu s\u00f3 me queria de volta<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Eu s\u00f3 me queria de volta","timestamp":1558058589000,"timestamp_epochs":1558058589,"tweet_id":"1129205685743435777","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1129205685743435777","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu to muito cansado e j\u00e1 s\u00e3o 16h<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu to muito cansado e j\u00e1 s\u00e3o 16h","timestamp":1558035291000,"timestamp_epochs":1558035291,"tweet_id":"1129107965498331137","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1129107965498331137","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Leo Wan-Dall","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m me ensina ai como q faz pra gastar s\u00f3 180$ por m\u00eas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ingdzp\/status\/1126815070422487040\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9nzWizH0pP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ingdzp\/status\/1126815070422487040\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ingdzp\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1126815070422487040<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":55621,"replies":424,"retweet_id":"1128737492667121665","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":33639,"text":"Algu\u00e9m me ensina ai como q faz pra gastar s\u00f3 180$ por m\u00eashttps:\/\/twitter.com\/ingdzp\/status\/1126815070422487040\u00a0\u2026","timestamp":1557788320000,"timestamp_epochs":1557788320,"tweet_id":"1128072093336317954","tweet_url":"\/Leowandall\/status\/1128072093336317954","user_id":"2391251269","username":"Leowandall"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E tenho 728382. Lisas pra fazer hoje tamb\u00e9m<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E tenho 728382. Lisas pra fazer hoje tamb\u00e9m","timestamp":1557946902000,"timestamp_epochs":1557946902,"tweet_id":"1128737235279519744","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1128737235279519744","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu tenho que arrumar minha mala ainda hoje pra confer\u00eancia pq amanh\u00e3 nem ter tempo pra respirar eu terei<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu tenho que arrumar minha mala ainda hoje pra confer\u00eancia pq amanh\u00e3 nem ter tempo pra respirar eu terei","timestamp":1557946890000,"timestamp_epochs":1557946890,"tweet_id":"1128737185631547392","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1128737185631547392","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu s\u00f3 precisa do meu notebook aaaaaa, algu\u00e9m a\u00ed de sama conhece algu\u00e9m que conserte?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu s\u00f3 precisa do meu notebook aaaaaa, algu\u00e9m a\u00ed de sama conhece algu\u00e9m que conserte?","timestamp":1557931751000,"timestamp_epochs":1557931751,"tweet_id":"1128673688289673217","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1128673688289673217","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu nasci pra tomar no cu<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Eu nasci pra tomar no cu","timestamp":1557838798000,"timestamp_epochs":1557838798,"tweet_id":"1128283812708913152","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1128283812708913152","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Qq eu fa\u00e7o hein<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Qq eu fa\u00e7o hein","timestamp":1557834598000,"timestamp_epochs":1557834598,"tweet_id":"1128266197168992256","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1128266197168992256","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"\ud835\udd2b\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd1e","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Aproveita, est\u00e1s na melhor fase da tua vida\"\n\neu: esta \u00e9 a melhor?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Up7Lr1xv6f\">pic.twitter.com\/Up7Lr1xv6f<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":8702,"replies":23,"retweet_id":"1128256946665152512","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":7403,"text":"\"Aproveita, est\u00e1s na melhor fase da tua vida\"\n\neu: esta \u00e9 a melhor?pic.twitter.com\/Up7Lr1xv6f","timestamp":1557715912000,"timestamp_epochs":1557715912,"tweet_id":"1127768394097483777","tweet_url":"\/eaiinana\/status\/1127768394097483777","user_id":"85539089","username":"eaiinana"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 eu encostar minha cabe\u00e7a no travesseiro e minhas paran\u00f3ias come\u00e7arem<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"\u00c9 eu encostar minha cabe\u00e7a no travesseiro e minhas paran\u00f3ias come\u00e7arem","timestamp":1557807235000,"timestamp_epochs":1557807235,"tweet_id":"1128151429590540290","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1128151429590540290","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se eu falar que te considero e que eu confio, meu caro, \u00e9 a verdade da parte mais profunda do meu cora\u00e7\u00e3o, s\u00f3 falei isso pra umas 3 pessoas na minha vida inteira<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Se eu falar que te considero e que eu confio, meu caro, \u00e9 a verdade da parte mais profunda do meu cora\u00e7\u00e3o, s\u00f3 falei isso pra umas 3 pessoas na minha vida inteira","timestamp":1557801582000,"timestamp_epochs":1557801582,"tweet_id":"1128127719110336512","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1128127719110336512","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"gusta","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Deve ser muito legal esse neg\u00f3cio de f\u00e9rias. Como faz pra ter?<\/p>","is_retweet":1,"likes":1546,"replies":42,"retweet_id":"1127986172171624448","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":289,"text":"Deve ser muito legal esse neg\u00f3cio de f\u00e9rias. Como faz pra ter?","timestamp":1557767678000,"timestamp_epochs":1557767678,"tweet_id":"1127985515284901888","tweet_url":"\/gustastockler\/status\/1127985515284901888","user_id":"31631327","username":"gustastockler"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Todo mundo fala sempre q se vc quiser conhecer algu\u00e9m de vdd vc deve dar poder a ela\nas vezes quem \"recebe o poder\" \u00e9 que passa a descobrir as outras pessoas<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Todo mundo fala sempre q se vc quiser conhecer algu\u00e9m de vdd vc deve dar poder a ela\nas vezes quem \"recebe o poder\" \u00e9 que passa a descobrir as outras pessoas","timestamp":1557767674000,"timestamp_epochs":1557767674,"tweet_id":"1127985499279380487","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1127985499279380487","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu sabia que meu notebook ia estragar, mas n\u00e3o precisava ser hoje, no dia do CDO<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Eu sabia que meu notebook ia estragar, mas n\u00e3o precisava ser hoje, no dia do CDO","timestamp":1557688423000,"timestamp_epochs":1557688423,"tweet_id":"1127653097680048128","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1127653097680048128","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00e9dio<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre?t=1557685209\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Pg1hcuCbAq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre?t=1557685209\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/Pedro_hre?t=15<\/span><span class=\"invisible\">57685209<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"T\u00e9diohttps:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre?t=1557685209\u00a0\u2026","timestamp":1557685209000,"timestamp_epochs":1557685209,"tweet_id":"1127639615261806594","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1127639615261806594","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Passar o dia das m\u00e3es sem a minha m\u00e3e t\u00e1 doendo muito. A dist\u00e2ncia \u00e9 foda<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Passar o dia das m\u00e3es sem a minha m\u00e3e t\u00e1 doendo muito. A dist\u00e2ncia \u00e9 foda","timestamp":1557677021000,"timestamp_epochs":1557677021,"tweet_id":"1127605271881244672","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1127605271881244672","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Rotary Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Palavras do nosso fundador...<img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Dois cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f495.png\" title=\"Dois cora\u00e7\u00f5es\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pMbbwDWZ9v\">pic.twitter.com\/pMbbwDWZ9v<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":23,"replies":0,"retweet_id":"1127338323729633281","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":6,"text":"Palavras do nosso fundador...pic.twitter.com\/pMbbwDWZ9v","timestamp":1557603017000,"timestamp_epochs":1557603017,"tweet_id":"1127294877966974976","tweet_url":"\/RotaryBrasil\/status\/1127294877966974976","user_id":"27740664","username":"RotaryBrasil"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O ponto e v\u00edrgula se tornaram apenas uma v\u00edrgula<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O ponto e v\u00edrgula se tornaram apenas uma v\u00edrgula","timestamp":1557594466000,"timestamp_epochs":1557594466,"tweet_id":"1127259013589217281","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1127259013589217281","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00ea \u00e9 incr\u00edvel assim ou fez cursinho? \u2014 O cursinho eu to fazendo ainda<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/872257367?t=1557585179\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KJ7bcJ8rty\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/872257367?t=1557585179\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/Pedro_hre\/post<\/span><span class=\"invisible\">\/872257367?t=1557585179<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Voc\u00ea \u00e9 incr\u00edvel assim ou fez cursinho? \u2014 O cursinho eu to fazendo aindahttps:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/872257367?t=1557585179\u00a0\u2026","timestamp":1557585179000,"timestamp_epochs":1557585179,"tweet_id":"1127220060282654723","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1127220060282654723","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vai vir quando pra Santa Catarinaaaaaa????? \u2014 Quando eu passar na UFSC<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/872173862?t=1557585167\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/unBVafNIA7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/872173862?t=1557585167\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/Pedro_hre\/post<\/span><span class=\"invisible\">\/872173862?t=1557585167<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vai vir quando pra Santa Catarinaaaaaa????? \u2014 Quando eu passar na UFSChttps:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/872173862?t=1557585167\u00a0\u2026","timestamp":1557585167000,"timestamp_epochs":1557585167,"tweet_id":"1127220009359618050","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1127220009359618050","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Friends can break your heart too<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Friends can break your heart too","timestamp":1557536895000,"timestamp_epochs":1557536895,"tweet_id":"1127017539773640705","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1127017539773640705","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Me tirem do t\u00e9dio<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.qa\/Pedro_hre?t=1557533031\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Kl6uB7OiO5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.qa\/Pedro_hre?t=1557533031\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.qa\/Pedro_hre?t=15<\/span><span class=\"invisible\">57533031<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Me tirem do t\u00e9diohttps:\/\/curiouscat.qa\/Pedro_hre?t=1557533031\u00a0\u2026","timestamp":1557533031000,"timestamp_epochs":1557533031,"tweet_id":"1127001336007024640","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1127001336007024640","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00eas choram pq seu l\u00e1pis quebrou?<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Voc\u00eas choram pq seu l\u00e1pis quebrou?","timestamp":1557515066000,"timestamp_epochs":1557515066,"tweet_id":"1126925983607590914","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1126925983607590914","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ontem foi um dia sem condi\u00e7\u00f5es, hoje t\u00e1 pior ainda, que merda<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ontem foi um dia sem condi\u00e7\u00f5es, hoje t\u00e1 pior ainda, que merda","timestamp":1557515043000,"timestamp_epochs":1557515043,"tweet_id":"1126925887679750144","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1126925887679750144","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"gui \u00e9 uma portinha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">se nada der errado na minha vida eu vou pra Bahia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/pocatrasada\/status\/1126903642404130816\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ogqfRLTgfp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/pocatrasada\/status\/1126903642404130816\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/pocatrasada\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1126903642404130816<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":43,"replies":0,"retweet_id":"1126905726855712768","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":17,"text":"se nada der errado na minha vida eu vou pra Bahiahttps:\/\/twitter.com\/pocatrasada\/status\/1126903642404130816\u00a0\u2026","timestamp":1557510164000,"timestamp_epochs":1557510164,"tweet_id":"1126905424412848128","tweet_url":"\/dacostagui_\/status\/1126905424412848128","user_id":"704065319812333570","username":"dacostagui_"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cansado das coisinhas da vida<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cansado das coisinhas da vida","timestamp":1557505461000,"timestamp_epochs":1557505461,"tweet_id":"1126885699167379456","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1126885699167379456","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu detesto sentir ci\u00fames, eu detesto mesmo<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Eu detesto sentir ci\u00fames, eu detesto mesmo","timestamp":1557447178000,"timestamp_epochs":1557447178,"tweet_id":"1126641239955320832","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1126641239955320832","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu celular levou um tombo t\u00e3o grande agora que eu pensei que ele nem ia ligar mais<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu celular levou um tombo t\u00e3o grande agora que eu pensei que ele nem ia ligar mais","timestamp":1557431412000,"timestamp_epochs":1557431412,"tweet_id":"1126575113888043008","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1126575113888043008","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"memes do ic","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u2022 MEMES INFORMA \u2022\nHOLGER KNAACK \u00e9 o Presidente 2020-21 do Rotary International<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fQmnIh15xd\">pic.twitter.com\/fQmnIh15xd<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":129,"replies":0,"retweet_id":"1126573876945854466","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":9,"text":"\u2022 MEMES INFORMA \u2022\nHOLGER KNAACK \u00e9 o Presidente 2020-21 do Rotary Internationalpic.twitter.com\/fQmnIh15xd","timestamp":1557415654000,"timestamp_epochs":1557415654,"tweet_id":"1126509020506873856","tweet_url":"\/memesdoic\/status\/1126509020506873856","user_id":"956189220619669505","username":"memesdoic"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu e o meu dom de estragar as coisas<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu e o meu dom de estragar as coisas","timestamp":1557370403000,"timestamp_epochs":1557370403,"tweet_id":"1126319223679201280","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1126319223679201280","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Yin","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ipCw4Dv8v4\">pic.twitter.com\/ipCw4Dv8v4<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":36492,"replies":246,"retweet_id":"1126217720347987968","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":25203,"text":"pic.twitter.com\/ipCw4Dv8v4","timestamp":1557181196000,"timestamp_epochs":1557181196,"tweet_id":"1125525632698462209","tweet_url":"\/AndreYin\/status\/1125525632698462209","user_id":"23626834","username":"AndreYin"},{"fullname":"Shivani Paliwal","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">If you get tired, learn to rest not to quit <img alt=\"\u267e\" aria-label=\"Emoji: Infinito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/267e.png\" title=\"Infinito\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":3163,"replies":158,"retweet_id":"1126200860348944384","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":390,"text":"If you get tired, learn to rest not to quit ","timestamp":1557333007000,"timestamp_epochs":1557333007,"tweet_id":"1126162373369257984","tweet_url":"\/shivanipaliwal\/status\/1126162373369257984","user_id":"977456665661341696","username":"shivanipaliwal"},{"fullname":"MDIO Interact Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">De acordo com Lei n\u00b0 13.812 do ECA, para Interactianos menores de 16 anos viajarem aos eventos sem os pais, \u00e9 necess\u00e1ria autoriza\u00e7\u00e3o judicial, com algumas exce\u00e7\u00f5es. Confira: \n\nInstagram: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BxNBhXxA12Q\/?utm_source=ig_share_sheet&amp;igshid=16mfhnq6z47si\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0sxcGBRypc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BxNBhXxA12Q\/?utm_source=ig_share_sheet&amp;igshid=16mfhnq6z47si\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/BxNBhXxA12Q\/<\/span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_share_sheet&amp;igshid=16mfhnq6z47si<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a>\n\nFacebook: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/207410409279897\/posts\/2276241505730100\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MRKTZazfeF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/207410409279897\/posts\/2276241505730100\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/20741040927989<\/span><span class=\"invisible\">7\/posts\/2276241505730100\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cUgqqgQ8ut\">pic.twitter.com\/cUgqqgQ8ut<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":34,"replies":0,"retweet_id":"1126126893080690688","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":14,"text":"De acordo com Lei n\u00b0 13.812 do ECA, para Interactianos menores de 16 anos viajarem aos eventos sem os pais, \u00e9 necess\u00e1ria autoriza\u00e7\u00e3o judicial, com algumas exce\u00e7\u00f5es. Confira: \n\nInstagram: https:\/\/www.instagram.com\/p\/BxNBhXxA12Q\/?utm_source=ig_share_sheet&igshid=16mfhnq6z47si\u00a0\u2026\n\nFacebook: https:\/\/www.facebook.com\/207410409279897\/posts\/2276241505730100\/\u00a0\u2026pic.twitter.com\/cUgqqgQ8ut","timestamp":1557324481000,"timestamp_epochs":1557324481,"tweet_id":"1126126611475128320","tweet_url":"\/MDIOInteractBR\/status\/1126126611475128320","user_id":"922923686172209152","username":"MDIOInteractBR"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esses dias eu escrevi tantos textos, o legal \u00e9 que eu escrevo pra eu mesmo ler<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Esses dias eu escrevi tantos textos, o legal \u00e9 que eu escrevo pra eu mesmo ler","timestamp":1557322028000,"timestamp_epochs":1557322028,"tweet_id":"1126116324751622144","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1126116324751622144","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o sabem nem quem ser\u00e1 o 15\u00b0 participante do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"800886703913172992\" dir=\"ltr\" href=\"\/NowUnitedMusic\"><s>@<\/s><b>NowUnitedMusic<\/b><\/a> e j\u00e1 vai ter o 16\u00b0, no CH\u00c3O<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"N\u00e3o sabem nem quem ser\u00e1 o 15\u00b0 participante do @NowUnitedMusic e j\u00e1 vai ter o 16\u00b0, no CH\u00c3O","timestamp":1557272354000,"timestamp_epochs":1557272354,"tweet_id":"1125907977288990720","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1125907977288990720","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu s\u00f3 quero que a comic chegue logo<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu s\u00f3 quero que a comic chegue logo","timestamp":1557271969000,"timestamp_epochs":1557271969,"tweet_id":"1125906359994732545","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1125906359994732545","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu to precisando de f\u00e9rias<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu to precisando de f\u00e9rias","timestamp":1557271960000,"timestamp_epochs":1557271960,"tweet_id":"1125906324812894209","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1125906324812894209","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"ro schneider","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queria ir na conarc, mas na conarc n\u00e3o posso ir<\/p>","is_retweet":1,"likes":16,"replies":6,"retweet_id":"1125887779974668288","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":2,"text":"Queria ir na conarc, mas na conarc n\u00e3o posso ir","timestamp":1557238247000,"timestamp_epochs":1557238247,"tweet_id":"1125764921487167488","tweet_url":"\/RobertaCecyn\/status\/1125764921487167488","user_id":"921553334","username":"RobertaCecyn"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"it\">Simbora<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre?t=1557262378\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/D4FIlecaib\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre?t=1557262378\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/Pedro_hre?t=15<\/span><span class=\"invisible\">57262378<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Simborahttps:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre?t=1557262378\u00a0\u2026","timestamp":1557262378000,"timestamp_epochs":1557262378,"tweet_id":"1125866135193305089","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1125866135193305089","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Dulica Jr","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NewProfilePic?src=hash\"><s>#<\/s><b>NewProfilePic<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rFwEW9qZs3\">pic.twitter.com\/rFwEW9qZs3<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":178,"replies":3,"retweet_id":"1125733029228490752","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":27,"text":"#NewProfilePicpic.twitter.com\/rFwEW9qZs3","timestamp":1557098675000,"timestamp_epochs":1557098675,"tweet_id":"1125179514307391489","tweet_url":"\/Gabriel_Uliana1\/status\/1125179514307391489","user_id":"1011985393460432896","username":"Gabriel_Uliana1"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pagando de doido<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pagando de doido","timestamp":1557194298000,"timestamp_epochs":1557194298,"tweet_id":"1125580586536583168","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1125580586536583168","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"ro schneider","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se voc\u00ea \u00e9 um l\u00edder que n\u00e3o reconhece o valor dos seus liderados e n\u00e3o tem cautela com eles, sinto em informar, mas voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 um l\u00edder, \u00e9 um chefe. E chefe s\u00f3 tem pessoas que est\u00e3o ali por obriga\u00e7\u00e3o, perdem o prazer no que fazem e quando t\u00eam a oportunidade, cortam v\u00ednculo. Abra\u00e7o<\/p>","is_retweet":1,"likes":108,"replies":1,"retweet_id":"1125526731434221569","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":33,"text":"Se voc\u00ea \u00e9 um l\u00edder que n\u00e3o reconhece o valor dos seus liderados e n\u00e3o tem cautela com eles, sinto em informar, mas voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 um l\u00edder, \u00e9 um chefe. E chefe s\u00f3 tem pessoas que est\u00e3o ali por obriga\u00e7\u00e3o, perdem o prazer no que fazem e quando t\u00eam a oportunidade, cortam v\u00ednculo. Abra\u00e7o","timestamp":1557174721000,"timestamp_epochs":1557174721,"tweet_id":"1125498472680120320","tweet_url":"\/RobertaCecyn\/status\/1125498472680120320","user_id":"921553334","username":"RobertaCecyn"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O cart\u00e3o do Nubank \u00e9 t\u00e3o bonitinho, vontade de passar ele em tudo que \u00e9 lugar<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O cart\u00e3o do Nubank \u00e9 t\u00e3o bonitinho, vontade de passar ele em tudo que \u00e9 lugar","timestamp":1557171938000,"timestamp_epochs":1557171938,"tweet_id":"1125486800431144960","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1125486800431144960","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se voc\u00ea passa ou j\u00e1 passou por isso e gostaria de conversar, eu deixo minha dm a disposi\u00e7\u00e3o de voc\u00eas, o Setembro Amarelo deveria ser todos os dias! Eu entendo voc\u00eas, voc\u00eas s\u00e3o capazes! For\u00e7a, somente isso que eu posso falar.<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se voc\u00ea passa ou j\u00e1 passou por isso e gostaria de conversar, eu deixo minha dm a disposi\u00e7\u00e3o de voc\u00eas, o Setembro Amarelo deveria ser todos os dias! Eu entendo voc\u00eas, voc\u00eas s\u00e3o capazes! For\u00e7a, somente isso que eu posso falar.","timestamp":1557107598000,"timestamp_epochs":1557107598,"tweet_id":"1125216937896706056","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1125216937896706056","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">de tanto lutar contra esses sentimentos que me sufocavam, sempre preferi o meu quarto. N\u00e3o \u00e9 do dia para a noite que voc\u00ea se liberta. N\u00e3o \u00e9 frescura\nmuito menos falta de Deus\n\u00e9 praticamente imposs\u00edvel voc\u00ea compreender o que eu sinto se voc\u00ea nunca viveu essa situa\u00e7\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"de tanto lutar contra esses sentimentos que me sufocavam, sempre preferi o meu quarto. N\u00e3o \u00e9 do dia para a noite que voc\u00ea se liberta. N\u00e3o \u00e9 frescura\nmuito menos falta de Deus\n\u00e9 praticamente imposs\u00edvel voc\u00ea compreender o que eu sinto se voc\u00ea nunca viveu essa situa\u00e7\u00e3o","timestamp":1557107597000,"timestamp_epochs":1557107597,"tweet_id":"1125216935141048320","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1125216935141048320","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu sempre sorri na frente das pessoas pra mostrar que eu estou bem, por dentro, me segurando para n\u00e3o chorar a todo momento, a vontade de gritar por socorro \u201cpreciso de ajuda\u201d Ningu\u00e9m entende o quanto eu luto pra n\u00e3o chorar quando estou rodeado de pessoas, cansado +<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu sempre sorri na frente das pessoas pra mostrar que eu estou bem, por dentro, me segurando para n\u00e3o chorar a todo momento, a vontade de gritar por socorro \u201cpreciso de ajuda\u201d Ningu\u00e9m entende o quanto eu luto pra n\u00e3o chorar quando estou rodeado de pessoas, cansado +","timestamp":1557107596000,"timestamp_epochs":1557107596,"tweet_id":"1125216932679036928","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1125216932679036928","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu precisava ir ao psiquiatra com urg\u00eancia.\nO que ningu\u00e9m entende, \u00e9 o medo que eu sinto de falar das minhas dores, o fato de eu buscar o ref\u00fagio dormindo para me esquecer da dor e fazer o tempo passar. \u00c9 a luta de todos os dias.<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu precisava ir ao psiquiatra com urg\u00eancia.\nO que ningu\u00e9m entende, \u00e9 o medo que eu sinto de falar das minhas dores, o fato de eu buscar o ref\u00fagio dormindo para me esquecer da dor e fazer o tempo passar. \u00c9 a luta de todos os dias.","timestamp":1557107596000,"timestamp_epochs":1557107596,"tweet_id":"1125216930263175170","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1125216930263175170","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Falaram que eu deveria trabalhar mais, estudar mais e deixar de pensar em todas essas loucuras.\nJ\u00e1 falaram, tamb\u00e9m, que s\u00f3 reclamo e que uso o termo depress\u00e3o porque me conv\u00e9m, para que as pessoas acabam tendo pena de mim. Outros se incomodaram com a minha tristeza e falam que +<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Falaram que eu deveria trabalhar mais, estudar mais e deixar de pensar em todas essas loucuras.\nJ\u00e1 falaram, tamb\u00e9m, que s\u00f3 reclamo e que uso o termo depress\u00e3o porque me conv\u00e9m, para que as pessoas acabam tendo pena de mim. Outros se incomodaram com a minha tristeza e falam que +","timestamp":1557107595000,"timestamp_epochs":1557107595,"tweet_id":"1125216927650070528","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1125216927650070528","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Agora vou falar um pouco da minha rela\u00e7\u00e3o com essa doen\u00e7a. Escrevi um textinho pra isso: J\u00e1 ouvi v\u00e1rias coisas a respeito da depress\u00e3o. J\u00e1 a nomearam como \u201cfrescura\u201d ,dizem ser coisa de quem n\u00e3o tem o que fazer. J\u00e1 falaram para eu ocupar minha cabe\u00e7a e parar de pensar besteira. +<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Agora vou falar um pouco da minha rela\u00e7\u00e3o com essa doen\u00e7a. Escrevi um textinho pra isso: J\u00e1 ouvi v\u00e1rias coisas a respeito da depress\u00e3o. J\u00e1 a nomearam como \u201cfrescura\u201d ,dizem ser coisa de quem n\u00e3o tem o que fazer. J\u00e1 falaram para eu ocupar minha cabe\u00e7a e parar de pensar besteira. +","timestamp":1557107595000,"timestamp_epochs":1557107595,"tweet_id":"1125216924625928192","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1125216924625928192","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Brasil \u00e9 o pa\u00eds latino americano que mais tem casos de depress\u00e3o registrados e o segundo maior pa\u00eds das Am\u00e9ricas<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O Brasil \u00e9 o pa\u00eds latino americano que mais tem casos de depress\u00e3o registrados e o segundo maior pa\u00eds das Am\u00e9ricas","timestamp":1557107594000,"timestamp_epochs":1557107594,"tweet_id":"1125216921958453255","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1125216921958453255","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Reconhecer um quadro depressivo n\u00e3o \u00e9 uma tarefa t\u00e3o simples, pois muitas pessoas ainda n\u00e3o acreditam nessa doen\u00e7a, falam que \u00e9 \u201cfrescura\u201d e \u201cbobagem\u201d. Quanto mais demorar o diagn\u00f3stico, maiores ser\u00e3o os danos causados.<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Reconhecer um quadro depressivo n\u00e3o \u00e9 uma tarefa t\u00e3o simples, pois muitas pessoas ainda n\u00e3o acreditam nessa doen\u00e7a, falam que \u00e9 \u201cfrescura\u201d e \u201cbobagem\u201d. Quanto mais demorar o diagn\u00f3stico, maiores ser\u00e3o os danos causados.","timestamp":1557107593000,"timestamp_epochs":1557107593,"tweet_id":"1125216919525761025","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1125216919525761025","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 provocada por um falha bioqu\u00edmica no c\u00e9rebro, onde os neurotransmissores n\u00e3o andam da forma que deveriam, n\u00e3o se comunicam um com outro de forma legal.<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 provocada por um falha bioqu\u00edmica no c\u00e9rebro, onde os neurotransmissores n\u00e3o andam da forma que deveriam, n\u00e3o se comunicam um com outro de forma legal.","timestamp":1557107593000,"timestamp_epochs":1557107593,"tweet_id":"1125216916778438657","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1125216916778438657","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A depress\u00e3o \u00e9 uma doen\u00e7a que infelizmente atinge 350 milh\u00f5es de pessoas no mundo todo. Os est\u00e1gios s\u00e3o classificados em leves, moderados e pesados<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A depress\u00e3o \u00e9 uma doen\u00e7a que infelizmente atinge 350 milh\u00f5es de pessoas no mundo todo. Os est\u00e1gios s\u00e3o classificados em leves, moderados e pesados","timestamp":1557107592000,"timestamp_epochs":1557107592,"tweet_id":"1125216914526167043","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1125216914526167043","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 uma tristeza que passa com alguns dias ou que \u00e9 provocada por algum fato triste que ocorreu na sua vida, \u00e9 uma doen\u00e7a cr\u00f4nica que vai al\u00e9m disso, \u00e9 uma tristeza que vem sem motivo e que n\u00e3o da tr\u00e9guas.<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 uma tristeza que passa com alguns dias ou que \u00e9 provocada por algum fato triste que ocorreu na sua vida, \u00e9 uma doen\u00e7a cr\u00f4nica que vai al\u00e9m disso, \u00e9 uma tristeza que vem sem motivo e que n\u00e3o da tr\u00e9guas.","timestamp":1557107591000,"timestamp_epochs":1557107591,"tweet_id":"1125216911564922880","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1125216911564922880","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pessoas lindas desse Twitter, eu resolvi fazer uma thread explicando sobre a depress\u00e3o e o impacto que essa doen\u00e7a tem na vida das pessoas que a sofrem. PS: expliquei sobre a doen\u00e7a e depois fiz minha coloca\u00e7\u00e3o sobre minha experi\u00eancia.<\/p>","is_retweet":0,"likes":24,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Pessoas lindas desse Twitter, eu resolvi fazer uma thread explicando sobre a depress\u00e3o e o impacto que essa doen\u00e7a tem na vida das pessoas que a sofrem. PS: expliquei sobre a doen\u00e7a e depois fiz minha coloca\u00e7\u00e3o sobre minha experi\u00eancia.","timestamp":1557107590000,"timestamp_epochs":1557107590,"tweet_id":"1125216905571258368","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1125216905571258368","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Victoria's Secret","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Deem parab\u00e9ns a mais nova interactiana, eu<\/p>","is_retweet":1,"likes":9,"replies":3,"retweet_id":"1125103330253000704","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":1,"text":"Deem parab\u00e9ns a mais nova interactiana, eu","timestamp":1557080022000,"timestamp_epochs":1557080022,"tweet_id":"1125101277136990209","tweet_url":"\/paulavff\/status\/1125101277136990209","user_id":"3435784407","username":"paulavff"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O auge \u00e9 eu ter que bloquear a pessoa por falta de no\u00e7\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O auge \u00e9 eu ter que bloquear a pessoa por falta de no\u00e7\u00e3o","timestamp":1557075031000,"timestamp_epochs":1557075031,"tweet_id":"1125080341356658694","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1125080341356658694","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Biazinha \ud83c\udfdd","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">to perdida<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1125079569600479232","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":1,"text":"to perdida","timestamp":1557071688000,"timestamp_epochs":1557071688,"tweet_id":"1125066319911636992","tweet_url":"\/biaa_castelan\/status\/1125066319911636992","user_id":"772219790765219840","username":"biaa_castelan"},{"fullname":"gui","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Ela era s\u00f3 uma menina. Ningu\u00e9m notou a sua depress\u00e3o.\"\n\nDesconstru\u00e7\u00e3o, do Tiago Iorc, \u00e9 t\u00e3o profunda, eu ouvi com o cora\u00e7\u00e3o. Depress\u00e3o \u00e9 o mal do s\u00e9culo, amei a representa\u00e7\u00e3o dele.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OPId4qsVVb\">pic.twitter.com\/OPId4qsVVb<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":8290,"replies":28,"retweet_id":"1124934245066203138","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":3394,"text":"\"Ela era s\u00f3 uma menina. Ningu\u00e9m notou a sua depress\u00e3o.\"\n\nDesconstru\u00e7\u00e3o, do Tiago Iorc, \u00e9 t\u00e3o profunda, eu ouvi com o cora\u00e7\u00e3o. Depress\u00e3o \u00e9 o mal do s\u00e9culo, amei a representa\u00e7\u00e3o dele.pic.twitter.com\/OPId4qsVVb","timestamp":1557029951000,"timestamp_epochs":1557029951,"tweet_id":"1124891263516516352","tweet_url":"\/Karevzei\/status\/1124891263516516352","user_id":"1080175110236131328","username":"Karevzei"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu to muito doido<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu to muito doido","timestamp":1557034003000,"timestamp_epochs":1557034003,"tweet_id":"1124908261558321152","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1124908261558321152","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje foi o auge, eu olhando pro quadro e pensando em tudo, menos prestando aten\u00e7\u00e3o na mat\u00e9ria<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hoje foi o auge, eu olhando pro quadro e pensando em tudo, menos prestando aten\u00e7\u00e3o na mat\u00e9ria","timestamp":1556930473000,"timestamp_epochs":1556930473,"tweet_id":"1124474023189073920","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1124474023189073920","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Biazinha \ud83c\udfdd","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">q saco q t\u00e1 sendo o terceiro ano bixo, m\u00f3 triste<\/p>","is_retweet":1,"likes":12,"replies":2,"retweet_id":"1124359049800187906","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":7,"text":"q saco q t\u00e1 sendo o terceiro ano bixo, m\u00f3 triste","timestamp":1556885434000,"timestamp_epochs":1556885434,"tweet_id":"1124285116468142080","tweet_url":"\/biaa_castelan\/status\/1124285116468142080","user_id":"772219790765219840","username":"biaa_castelan"},{"fullname":"Grey\u2019s Anatomy","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Na vida eu sou Cristina Yang<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JaNtrSvivA\">pic.twitter.com\/JaNtrSvivA<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1693,"replies":9,"retweet_id":"1123973730370314240","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":936,"text":"Na vida eu sou Cristina Yangpic.twitter.com\/JaNtrSvivA","timestamp":1556765031000,"timestamp_epochs":1556765031,"tweet_id":"1123780107372564482","tweet_url":"\/squaderek\/status\/1123780107372564482","user_id":"247888798","username":"squaderek"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Mano, sem condi\u00e7\u00f5es KKKKKKKK<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/alvxaro\/status\/1118599792941248513\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/z2xuALiCbH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/alvxaro\/status\/1118599792941248513\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/alvxaro\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1118599792941248513<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mano, sem condi\u00e7\u00f5es KKKKKKKKhttps:\/\/twitter.com\/alvxaro\/status\/1118599792941248513\u00a0\u2026","timestamp":1556798282000,"timestamp_epochs":1556798282,"tweet_id":"1123919573114400771","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1123919573114400771","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mano, sem condi\u00e7\u00f5es do tanto que gosto de bia e samuel<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Mano, sem condi\u00e7\u00f5es do tanto que gosto de bia e samuel","timestamp":1556798269000,"timestamp_epochs":1556798269,"tweet_id":"1123919520769482753","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1123919520769482753","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"melodrama","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu maior sonho \u00e9 morar num loft com mezanino fala s\u00e9rio olha que coisa mais lindaaa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/doQm6RtgRW\">pic.twitter.com\/doQm6RtgRW<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":22115,"replies":317,"retweet_id":"1123778888054792192","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":8312,"text":"meu maior sonho \u00e9 morar num loft com mezanino fala s\u00e9rio olha que coisa mais lindaaapic.twitter.com\/doQm6RtgRW","timestamp":1556601151000,"timestamp_epochs":1556601151,"tweet_id":"1123092746552606721","tweet_url":"\/elfoflove\/status\/1123092746552606721","user_id":"2816125753","username":"elfoflove"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sabe quando voc\u00ea senta em algum lugar e come\u00e7a a pensar nas coisas, ent\u00e3o, eu n\u00e3o posso fazer isso pq eu choro<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Sabe quando voc\u00ea senta em algum lugar e come\u00e7a a pensar nas coisas, ent\u00e3o, eu n\u00e3o posso fazer isso pq eu choro","timestamp":1556764703000,"timestamp_epochs":1556764703,"tweet_id":"1123778732626534403","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1123778732626534403","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Somente existindo hoje<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Somente existindo hoje","timestamp":1556746958000,"timestamp_epochs":1556746958,"tweet_id":"1123704306060886016","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1123704306060886016","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que filme foi esse meus amigos<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que filme foi esse meus amigos","timestamp":1556693840000,"timestamp_epochs":1556693840,"tweet_id":"1123481511221702657","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1123481511221702657","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To com tanto sono e t\u00e3o desanimado pra assistir vingadores as 00:20<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"To com tanto sono e t\u00e3o desanimado pra assistir vingadores as 00:20","timestamp":1556675305000,"timestamp_epochs":1556675305,"tweet_id":"1123403770568826880","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1123403770568826880","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">To triste agr<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"To triste agr","timestamp":1556670841000,"timestamp_epochs":1556670841,"tweet_id":"1123385046570811396","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1123385046570811396","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o da pra entender guriri, sol tava rachando e DO NADA um chuv\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o da pra entender guriri, sol tava rachando e DO NADA um chuv\u00e3o","timestamp":1556556235000,"timestamp_epochs":1556556235,"tweet_id":"1122904356750282752","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1122904356750282752","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Signos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Relacionamento \u00e9 como ler um livro com algu\u00e9m. N\u00e3o vai dar certo se os dois n\u00e3o estiverem na mesma p\u00e1gina.<\/p>","is_retweet":1,"likes":180,"replies":1,"retweet_id":"1122495046245396480","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":103,"text":"Relacionamento \u00e9 como ler um livro com algu\u00e9m. N\u00e3o vai dar certo se os dois n\u00e3o estiverem na mesma p\u00e1gina.","timestamp":1556458509000,"timestamp_epochs":1556458509,"tweet_id":"1122494461941100545","tweet_url":"\/positividadezin\/status\/1122494461941100545","user_id":"1339585813","username":"positividadezin"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o usem a palavra amor em v\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"N\u00e3o usem a palavra amor em v\u00e3o","timestamp":1556241368000,"timestamp_epochs":1556241368,"tweet_id":"1121583706970501121","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1121583706970501121","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gosto de um afronte<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gosto de um afronte","timestamp":1556234313000,"timestamp_epochs":1556234313,"tweet_id":"1121554118538158080","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1121554118538158080","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pergunte-me qualquer coisa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre?t=1556227583\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gQrfj28vyf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre?t=1556227583\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/Pedro_hre?t=15<\/span><span class=\"invisible\">56227583<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pergunte-me qualquer coisahttps:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre?t=1556227583\u00a0\u2026","timestamp":1556227583000,"timestamp_epochs":1556227583,"tweet_id":"1121525887315345423","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1121525887315345423","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Escutem a m\u00fasica \u201cModo bird box\u201d MISERIC\u00d3RDIA que v\u00edcio<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Escutem a m\u00fasica \u201cModo bird box\u201d MISERIC\u00d3RDIA que v\u00edcio","timestamp":1556223471000,"timestamp_epochs":1556223471,"tweet_id":"1121508642203820033","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1121508642203820033","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Me achei mega importante recebendo uma caixa do Rotary Brazil Office<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Me achei mega importante recebendo uma caixa do Rotary Brazil Office","timestamp":1556222710000,"timestamp_epochs":1556222710,"tweet_id":"1121505448753008640","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1121505448753008640","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tire mais tempo para voc\u00ea. Esque\u00e7a um pouco o ac\u00famulo de fun\u00e7\u00f5es e viva pra voc\u00ea! \u2014 Simmm, esse final de semana eu j\u00e1 reservei pra descansar total!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/858835192?t=1556222450\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sMfSTBG6ds\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/858835192?t=1556222450\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/Pedro_hre\/post<\/span><span class=\"invisible\">\/858835192?t=1556222450<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tire mais tempo para voc\u00ea. Esque\u00e7a um pouco o ac\u00famulo de fun\u00e7\u00f5es e viva pra voc\u00ea! \u2014 Simmm, esse final de semana eu j\u00e1 reservei pra descansar total!https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/858835192?t=1556222450\u00a0\u2026","timestamp":1556222450000,"timestamp_epochs":1556222450,"tweet_id":"1121504360192708609","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1121504360192708609","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vai estudar \u2014 Mais?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/858680022?t=1556204208\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/j4yM4Kc3yD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/858680022?t=1556204208\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/Pedro_hre\/post<\/span><span class=\"invisible\">\/858680022?t=1556204208<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vai estudar \u2014 Mais?https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/858680022?t=1556204208\u00a0\u2026","timestamp":1556204208000,"timestamp_epochs":1556204208,"tweet_id":"1121427846042402818","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1121427846042402818","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ajude o coleguinha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre?t=1556189507\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Upti2WDrAc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre?t=1556189507\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/Pedro_hre?t=15<\/span><span class=\"invisible\">56189507<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ajude o coleguinhahttps:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre?t=1556189507\u00a0\u2026","timestamp":1556189507000,"timestamp_epochs":1556189507,"tweet_id":"1121366186460155904","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1121366186460155904","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o tem condi\u00e7\u00f5es, eu estudo e s\u00f3 tiro nota ruim, tem l\u00f3gica mano? Eu juro que estudo gente, tenho como provar!!!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o tem condi\u00e7\u00f5es, eu estudo e s\u00f3 tiro nota ruim, tem l\u00f3gica mano? Eu juro que estudo gente, tenho como provar!!!!!","timestamp":1556122014000,"timestamp_epochs":1556122014,"tweet_id":"1121083099088084992","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1121083099088084992","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c0s vezes eu penso em abondonar tudo e vender arte na praia, s\u00f3 que nem as artes eu sei fazer<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"\u00c0s vezes eu penso em abondonar tudo e vender arte na praia, s\u00f3 que nem as artes eu sei fazer","timestamp":1556112730000,"timestamp_epochs":1556112730,"tweet_id":"1121044160771973120","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1121044160771973120","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"ab","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Preciso sumir um ano<\/p>","is_retweet":1,"likes":5,"replies":2,"retweet_id":"1120667551640555520","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":6,"text":"Preciso sumir um ano","timestamp":1555959135000,"timestamp_epochs":1555959135,"tweet_id":"1120399935378264064","tweet_url":"\/abnercicatriz\/status\/1120399935378264064","user_id":"191629264","username":"abnercicatriz"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cada dia que passa \u00e9 s\u00f3 not\u00edcia ruim<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cada dia que passa \u00e9 s\u00f3 not\u00edcia ruim","timestamp":1556022901000,"timestamp_epochs":1556022901,"tweet_id":"1120667389161504768","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1120667389161504768","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">MANO, faltam 93 dias pra COMIC aaaaaaaaa<\/p>","is_retweet":0,"likes":41,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":16,"text":"MANO, faltam 93 dias pra COMIC aaaaaaaaa","timestamp":1555983061000,"timestamp_epochs":1555983061,"tweet_id":"1120500290116046854","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1120500290116046854","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Quebrando o Tabu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Chegou no inbox<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zib88KpSxn\">pic.twitter.com\/zib88KpSxn<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4070,"replies":18,"retweet_id":"1120314914181140481","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":1552,"text":"Chegou no inboxpic.twitter.com\/zib88KpSxn","timestamp":1555938001000,"timestamp_epochs":1555938001,"tweet_id":"1120311295746740225","tweet_url":"\/QuebrandoOTabu\/status\/1120311295746740225","user_id":"283230411","username":"QuebrandoOTabu"},{"fullname":"Mrs Morningstar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">algu\u00e9m cancela o dia de hoje<\/p>","is_retweet":1,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"1120269285388169216","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":6,"text":"algu\u00e9m cancela o dia de hoje","timestamp":1555925436000,"timestamp_epochs":1555925436,"tweet_id":"1120258592907636737","tweet_url":"\/trabach_belly\/status\/1120258592907636737","user_id":"3556384757","username":"trabach_belly"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To precisando muito praticar meu ingl\u00eas<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"To precisando muito praticar meu ingl\u00eas","timestamp":1555894937000,"timestamp_epochs":1555894937,"tweet_id":"1120130670108581890","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1120130670108581890","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Once we were a fire burnin\nNow you're just a lesson I'm learnin'\nPlease believe me\nThis isn't easy\nI just need to say goodbye<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Once we were a fire burnin\nNow you're just a lesson I'm learnin'\nPlease believe me\nThis isn't easy\nI just need to say goodbye","timestamp":1555894913000,"timestamp_epochs":1555894913,"tweet_id":"1120130570871365632","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1120130570871365632","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu queria ter o amor pr\u00f3prio igual ao do povo dessa rede social, miseric\u00f3rdia eu tenho muito amor pr\u00f3prio mas eu olho pra esse povo e me da uma tristeza KKKKKKK<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Eu queria ter o amor pr\u00f3prio igual ao do povo dessa rede social, miseric\u00f3rdia eu tenho muito amor pr\u00f3prio mas eu olho pra esse povo e me da uma tristeza KKKKKKK","timestamp":1555893355000,"timestamp_epochs":1555893355,"tweet_id":"1120124034237202433","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1120124034237202433","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ah n\u00e3o gente, o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"4833932422\" dir=\"ltr\" href=\"\/joshbeauchamp\"><s>@<\/s><b>joshbeauchamp<\/b><\/a> de top no v\u00eddeo do Now United foi o auge KKKKKKKK<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ah n\u00e3o gente, o @joshbeauchamp de top no v\u00eddeo do Now United foi o auge KKKKKKKK","timestamp":1555891333000,"timestamp_epochs":1555891333,"tweet_id":"1120115552285016064","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1120115552285016064","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lugares onde beijei \n\n1- Sim\n2-Sim\n3- N\u00e3o \n4-sim\n5- Sim\n6- N\u00e3o \n7- Sim\n8- Sim\n9- Sim\n10- N\u00e3o \n11- Sim\n12- Sim\n13- Sim\n14- Sim\n15- Sim\n16- N\u00e3o kkkk\n\nCurte que mando dm<\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Lugares onde beijei \n\n1- Sim\n2-Sim\n3- N\u00e3o \n4-sim\n5- Sim\n6- N\u00e3o \n7- Sim\n8- Sim\n9- Sim\n10- N\u00e3o \n11- Sim\n12- Sim\n13- Sim\n14- Sim\n15- Sim\n16- N\u00e3o kkkk\n\nCurte que mando dm","timestamp":1555861466000,"timestamp_epochs":1555861466,"tweet_id":"1119990283473702913","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1119990283473702913","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu levantei e tudo rodou<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu levantei e tudo rodou","timestamp":1555762691000,"timestamp_epochs":1555762691,"tweet_id":"1119575992362840065","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1119575992362840065","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu detesto dia 19<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu detesto dia 19","timestamp":1555684396000,"timestamp_epochs":1555684396,"tweet_id":"1119247597443715072","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1119247597443715072","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu vou tirar um 0 em matem\u00e1tica e eu tenho certeza<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu vou tirar um 0 em matem\u00e1tica e eu tenho certeza","timestamp":1555592029000,"timestamp_epochs":1555592029,"tweet_id":"1118860181801189379","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1118860181801189379","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"ro schneider","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu n\u00e3o costumo dar muito a minha opini\u00e3o sobre pol\u00edticos publicamente, mas mano, \u00e9 merda atr\u00e1s de merda e tudo t\u00e3o expl\u00edcito que fica dif\u00edcil n\u00e3o manifestar a minha revolta<\/p>","is_retweet":1,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"1118277426843406338","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":2,"text":"Eu n\u00e3o costumo dar muito a minha opini\u00e3o sobre pol\u00edticos publicamente, mas mano, \u00e9 merda atr\u00e1s de merda e tudo t\u00e3o expl\u00edcito que fica dif\u00edcil n\u00e3o manifestar a minha revolta","timestamp":1555413926000,"timestamp_epochs":1555413926,"tweet_id":"1118113163902431233","tweet_url":"\/RobertaCecyn\/status\/1118113163902431233","user_id":"921553334","username":"RobertaCecyn"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu amo tanto censo interactiano aaaaaaaaa<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Eu amo tanto censo interactiano aaaaaaaaa","timestamp":1555449517000,"timestamp_epochs":1555449517,"tweet_id":"1118262442071601156","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1118262442071601156","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"\ud83e\udd8b","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu corpo pede tatuagem, mas o tatuador pede dinheiro..<\/p>","is_retweet":1,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"1118237812917243905","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":3,"text":"Meu corpo pede tatuagem, mas o tatuador pede dinheiro..","timestamp":1555442208000,"timestamp_epochs":1555442208,"tweet_id":"1118231786583199746","tweet_url":"\/bc_guimaraes\/status\/1118231786583199746","user_id":"1018206965653176320","username":"bc_guimaraes"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E eu que comprei ingresso pra ir em uma festa e n\u00e3o lembrei que tenho viagem marcada pra mesma data. AUGE<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E eu que comprei ingresso pra ir em uma festa e n\u00e3o lembrei que tenho viagem marcada pra mesma data. AUGE","timestamp":1555443628000,"timestamp_epochs":1555443628,"tweet_id":"1118237742775853056","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1118237742775853056","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acho que n\u00e3o vai dar, to insistindo em algo que n\u00e3o vai pra frente<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acho que n\u00e3o vai dar, to insistindo em algo que n\u00e3o vai pra frente","timestamp":1555341079000,"timestamp_epochs":1555341079,"tweet_id":"1117807622474825734","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1117807622474825734","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"tilangra estufada","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Interact me conectou ao mundo e  aonde sua luz n\u00e3o tiver chegado, n\u00f3s a levaremos. O INTERACT \u00c9 A CONEX\u00c3O.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/stop1975?src=hash\"><s>#<\/s><b>stop1975<\/b><\/a>\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"304400958\" dir=\"ltr\" href=\"\/JohnHewko\"><s>@<\/s><b>JohnHewko<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ld7syc3l08\">pic.twitter.com\/ld7syc3l08<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":32,"replies":1,"retweet_id":"1117630223762247681","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":9,"text":"O Interact me conectou ao mundo e  aonde sua luz n\u00e3o tiver chegado, n\u00f3s a levaremos. O INTERACT \u00c9 A CONEX\u00c3O.\n#stop1975\n@JohnHewkopic.twitter.com\/ld7syc3l08","timestamp":1555296381000,"timestamp_epochs":1555296381,"tweet_id":"1117620145361424384","tweet_url":"\/robertalferron\/status\/1117620145361424384","user_id":"987528345905745921","username":"robertalferron"},{"fullname":"Guilherme Isfer","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/stop1975?src=hash\"><s>#<\/s><b>stop1975<\/b><\/a>\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"304400958\" dir=\"ltr\" href=\"\/JohnHewko\"><s>@<\/s><b>JohnHewko<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fsL1oLHIek\">pic.twitter.com\/fsL1oLHIek<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":95,"replies":1,"retweet_id":"1117616064253308928","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":62,"text":"#stop1975\n@JohnHewkopic.twitter.com\/fsL1oLHIek","timestamp":1555295345000,"timestamp_epochs":1555295345,"tweet_id":"1117615800796491776","tweet_url":"\/guisfergarcia\/status\/1117615800796491776","user_id":"854437516765802497","username":"guisfergarcia"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pra que colocar coco no docinho de leite ninho<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Pra que colocar coco no docinho de leite ninho","timestamp":1555207510000,"timestamp_epochs":1555207510,"tweet_id":"1117247390514282496","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1117247390514282496","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"branco escuro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">desejo a todos um bom dia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3xikW8ehgO\">pic.twitter.com\/3xikW8ehgO<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":82,"replies":0,"retweet_id":"1117167721148551170","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":34,"text":"desejo a todos um bom diapic.twitter.com\/3xikW8ehgO","timestamp":1555167013000,"timestamp_epochs":1555167013,"tweet_id":"1117077533760139275","tweet_url":"\/viniciosb_\/status\/1117077533760139275","user_id":"2955070168","username":"viniciosb_"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu lomotif \u00e9 muito lindo mano<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BTPDCTEXl1\">pic.twitter.com\/BTPDCTEXl1<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":27,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu lomotif \u00e9 muito lindo manopic.twitter.com\/BTPDCTEXl1","timestamp":1555183085000,"timestamp_epochs":1555183085,"tweet_id":"1117144948187512833","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1117144948187512833","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Detesto gente que se faz de sonsa<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Detesto gente que se faz de sonsa","timestamp":1555106264000,"timestamp_epochs":1555106264,"tweet_id":"1116822734447706118","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1116822734447706118","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A\u00ed gente, n\u00e9 por nada n\u00e3o, mas se todo mundo que queria a Paula fora do programa realmente votasse pra ela sair, ela teria sa\u00eddo a muito tempo. Quem tira os participantes \u00e9 o p\u00fablico, n\u00e3o adianta reclamar de bra\u00e7o cruzado. Ps: eu votei muito pra ela sair!!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A\u00ed gente, n\u00e9 por nada n\u00e3o, mas se todo mundo que queria a Paula fora do programa realmente votasse pra ela sair, ela teria sa\u00eddo a muito tempo. Quem tira os participantes \u00e9 o p\u00fablico, n\u00e3o adianta reclamar de bra\u00e7o cruzado. Ps: eu votei muito pra ela sair!!!!","timestamp":1555036731000,"timestamp_epochs":1555036731,"tweet_id":"1116531091756732416","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1116531091756732416","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu sonhei essa noite que estava no show do Now United, \u00e9 meu sonho real ir em um show deles<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu sonhei essa noite que estava no show do Now United, \u00e9 meu sonho real ir em um show deles","timestamp":1555007911000,"timestamp_epochs":1555007911,"tweet_id":"1116410215782600709","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1116410215782600709","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00e1 chovendo, s\u00f3 pq eu tinha que sair de casa pra resolver 72829493 coisas<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"T\u00e1 chovendo, s\u00f3 pq eu tinha que sair de casa pra resolver 72829493 coisas","timestamp":1554913935000,"timestamp_epochs":1554913935,"tweet_id":"1116016049814745089","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1116016049814745089","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"MATHEUS UETA","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Rapaziiiiiiiiiiiiis j\u00e1 ouviram falar do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"922923686172209152\" dir=\"ltr\" href=\"\/MDIOInteractBR\"><s>@<\/s><b>MDIOInteractBR<\/b><\/a> ?\nEh um projeto mto dhr q o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"346245843\" dir=\"ltr\" href=\"\/gbretas5\"><s>@<\/s><b>gBretas5<\/b><\/a> me apresentou! \nCurti e agr t\u00f4 aqui convidando vcs para conhecerem!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YDbeeA2VHu\">pic.twitter.com\/YDbeeA2VHu<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":669,"replies":57,"retweet_id":"1115375253969100801","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":214,"text":"Rapaziiiiiiiiiiiiis j\u00e1 ouviram falar do @MDIOInteractBR ?\nEh um projeto mto dhr q o @gBretas5 me apresentou! \nCurti e agr t\u00f4 aqui convidando vcs para conhecerem!pic.twitter.com\/YDbeeA2VHu","timestamp":1554758422000,"timestamp_epochs":1554758422,"tweet_id":"1115363782770003969","tweet_url":"\/matheusueta\/status\/1115363782770003969","user_id":"67323342","username":"matheusueta"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que dia bem bosta<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que dia bem bosta","timestamp":1554761142000,"timestamp_epochs":1554761142,"tweet_id":"1115375189708148737","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1115375189708148737","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu to tentando ser o mais calmo poss\u00edvel<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu to tentando ser o mais calmo poss\u00edvel","timestamp":1554748122000,"timestamp_epochs":1554748122,"tweet_id":"1115320577642979330","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1115320577642979330","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A gente come\u00e7a o dia bem a\u00ed vem uma not\u00edcia dessa<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A gente come\u00e7a o dia bem a\u00ed vem uma not\u00edcia dessa","timestamp":1554729678000,"timestamp_epochs":1554729678,"tweet_id":"1115243219418271744","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1115243219418271744","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu fico ansioso pra chegar final de semana pra conversar com @ e a pessoa n\u00e3o colabora aiai<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Eu fico ansioso pra chegar final de semana pra conversar com @ e a pessoa n\u00e3o colabora aiai","timestamp":1554681731000,"timestamp_epochs":1554681731,"tweet_id":"1115042114256166912","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1115042114256166912","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Jaguar\u00e9 \u00e9 um vilarejo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"739886306520600576\" dir=\"ltr\" href=\"\/carolsbacker\"><s>@<\/s><b>carolsbacker<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Jaguar\u00e9 \u00e9 um vilarejo @carolsbacker","timestamp":1554670402000,"timestamp_epochs":1554670402,"tweet_id":"1114994596831014912","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1114994596831014912","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Confiar no ser humano \u00e9 um desafio bem dif\u00edcil<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Confiar no ser humano \u00e9 um desafio bem dif\u00edcil","timestamp":1554662922000,"timestamp_epochs":1554662922,"tweet_id":"1114963224624029696","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1114963224624029696","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">A minha cara fazer isso<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/abreeulara\/status\/1114628049964871680\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2imE6cuIGO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/abreeulara\/status\/1114628049964871680\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/abreeulara\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1114628049964871680<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A minha cara fazer issohttps:\/\/twitter.com\/abreeulara\/status\/1114628049964871680\u00a0\u2026","timestamp":1554599042000,"timestamp_epochs":1554599042,"tweet_id":"1114695291784060928","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1114695291784060928","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Gustavo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queria muito ser um power ranger vei<\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"1114660547109294080","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":2,"text":"Queria muito ser um power ranger vei","timestamp":1554588569000,"timestamp_epochs":1554588569,"tweet_id":"1114651365324873728","tweet_url":"\/gus_jrr\/status\/1114651365324873728","user_id":"833481407175544832","username":"gus_jrr"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o irei ir atr\u00e1s<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o irei ir atr\u00e1s","timestamp":1554586550000,"timestamp_epochs":1554586550,"tweet_id":"1114642898140770305","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1114642898140770305","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acho que n\u00e3o vai dar certo<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acho que n\u00e3o vai dar certo","timestamp":1554586493000,"timestamp_epochs":1554586493,"tweet_id":"1114642659266781185","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1114642659266781185","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To precisando de uma imers\u00e3o em ingl\u00eas urgente<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"To precisando de uma imers\u00e3o em ingl\u00eas urgente","timestamp":1554583396000,"timestamp_epochs":1554583396,"tweet_id":"1114629669461090305","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1114629669461090305","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O meu curious cat n\u00e3o funciona<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O meu curious cat n\u00e3o funciona","timestamp":1554568767000,"timestamp_epochs":1554568767,"tweet_id":"1114568309901549568","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1114568309901549568","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Oi, meu nome \u00e9 Pedro e eu tenho 2838292 eventos de Interact para ir e um total de R$ 0,00 reais acumulados para pagar.<\/p>","is_retweet":0,"likes":97,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":55,"text":"Oi, meu nome \u00e9 Pedro e eu tenho 2838292 eventos de Interact para ir e um total de R$ 0,00 reais acumulados para pagar.","timestamp":1554518943000,"timestamp_epochs":1554518943,"tweet_id":"1114359333884780546","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1114359333884780546","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amigo que \u00e9 amigo de verdade vai na farm\u00e1cia com a amiga comprar absorvente KKKKKKK<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Amigo que \u00e9 amigo de verdade vai na farm\u00e1cia com a amiga comprar absorvente KKKKKKK","timestamp":1554426009000,"timestamp_epochs":1554426009,"tweet_id":"1113969538578755584","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1113969538578755584","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">EU NUMCA RI TANTO KKKKKKKKKKKKKK <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/souannaa\/status\/1113170486169624580\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ulr34257mP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/souannaa\/status\/1113170486169624580\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/souannaa\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1113170486169624580<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"EU NUMCA RI TANTO KKKKKKKKKKKKKK https:\/\/twitter.com\/souannaa\/status\/1113170486169624580\u00a0\u2026","timestamp":1554392602000,"timestamp_epochs":1554392602,"tweet_id":"1113829419368501248","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1113829419368501248","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To no bus\u00e3o olhando meu Twitter e o mo\u00e7o do meu lado t\u00e1 quase entrando dentro do meu celular<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"To no bus\u00e3o olhando meu Twitter e o mo\u00e7o do meu lado t\u00e1 quase entrando dentro do meu celular","timestamp":1554392431000,"timestamp_epochs":1554392431,"tweet_id":"1113828704134868994","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1113828704134868994","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando voc\u00ea t\u00e1 morrendo de dor e sua fam\u00edlia vira pra voc\u00ea e diz, pega um \u00f4nibus antes da aula e vai no hospital. Vontade de ir e nem voltar<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quando voc\u00ea t\u00e1 morrendo de dor e sua fam\u00edlia vira pra voc\u00ea e diz, pega um \u00f4nibus antes da aula e vai no hospital. Vontade de ir e nem voltar","timestamp":1554315827000,"timestamp_epochs":1554315827,"tweet_id":"1113507404652662786","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1113507404652662786","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Bossa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">VAI SE FUDER MANO EU ACABEI DE ACHAR 100 pila depois de dar RT NISSO <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wrgF0fOisy\">pic.twitter.com\/wrgF0fOisy<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":13165,"replies":156,"retweet_id":"1113452469105905665","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":35923,"text":"VAI SE FUDER MANO EU ACABEI DE ACHAR 100 pila depois de dar RT NISSO pic.twitter.com\/wrgF0fOisy","timestamp":1554066201000,"timestamp_epochs":1554066201,"tweet_id":"1112460393610440704","tweet_url":"\/gabibossaa\/status\/1112460393610440704","user_id":"276237234","username":"gabibossaa"},{"fullname":"Biazinha \ud83c\udfdd","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se voc\u00ea \u00e9 adolescente, t\u00e1 no \u00faltimo ano do ensino m\u00e9dio e tem controle emocional, VOC\u00ca \u00c9 PRIVILEGIADO SIM<\/p>","is_retweet":1,"likes":17,"replies":0,"retweet_id":"1113228350246592512","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":6,"text":"Se voc\u00ea \u00e9 adolescente, t\u00e1 no \u00faltimo ano do ensino m\u00e9dio e tem controle emocional, VOC\u00ca \u00c9 PRIVILEGIADO SIM","timestamp":1554220224000,"timestamp_epochs":1554220224,"tweet_id":"1113106413910454272","tweet_url":"\/biaa_castelan\/status\/1113106413910454272","user_id":"772219790765219840","username":"biaa_castelan"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vontade de comer p\u00e3o de queijo e morango<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vontade de comer p\u00e3o de queijo e morango","timestamp":1554249253000,"timestamp_epochs":1554249253,"tweet_id":"1113228171061624835","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1113228171061624835","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cansado e descobri que tem tarefa pra amanh\u00e3<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cansado e descobri que tem tarefa pra amanh\u00e3","timestamp":1554168203000,"timestamp_epochs":1554168203,"tweet_id":"1112888221413883905","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1112888221413883905","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Edinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Da licen\u00e7a agora para este hino de foto <img alt=\"\ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mulher inclinando a m\u00e3o (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f481-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mulher inclinando a m\u00e3o (tom de pele claro)\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EgRAaZWmur\">pic.twitter.com\/EgRAaZWmur<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":69,"replies":1,"retweet_id":"1112555037039968256","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":16,"text":"Da licen\u00e7a agora para este hino de foto pic.twitter.com\/EgRAaZWmur","timestamp":1554079973000,"timestamp_epochs":1554079973,"tweet_id":"1112518157800034305","tweet_url":"\/EdsonAGavioli\/status\/1112518157800034305","user_id":"229276676","username":"EdsonAGavioli"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu tenho uma gratid\u00e3o t\u00e3o grande por fazer parte do Interact<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Eu tenho uma gratid\u00e3o t\u00e3o grande por fazer parte do Interact","timestamp":1554056090000,"timestamp_epochs":1554056090,"tweet_id":"1112417986202222592","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1112417986202222592","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"@Anjinha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">valorize cada momento ao lado da pessoa que tu ama, pois n\u00e3o sabemos o que acontecer\u00e1 amanh\u00e3, e ela pode n\u00e3o estar mais contigo<\/p>","is_retweet":1,"likes":12,"replies":0,"retweet_id":"1111485609372196864","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":5,"text":"valorize cada momento ao lado da pessoa que tu ama, pois n\u00e3o sabemos o que acontecer\u00e1 amanh\u00e3, e ela pode n\u00e3o estar mais contigo","timestamp":1553815724000,"timestamp_epochs":1553815724,"tweet_id":"1111409819192160256","tweet_url":"\/Anjinha63801436\/status\/1111409819192160256","user_id":"1044416919519023104","username":"Anjinha63801436"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00ea est\u00e1 namorando? \u2014 Eu to sim mo\u00e7o, pq?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/828254514?t=1553778230\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5RaRPHXCau\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/828254514?t=1553778230\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/Pedro_hre\/post<\/span><span class=\"invisible\">\/828254514?t=1553778230<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Voc\u00ea est\u00e1 namorando? \u2014 Eu to sim mo\u00e7o, pq?https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/828254514?t=1553778230\u00a0\u2026","timestamp":1553778230000,"timestamp_epochs":1553778230,"tweet_id":"1111252558172041220","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1111252558172041220","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Desde ontem eu to com vontade de sair falando ingl\u00eas por a\u00ed<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Desde ontem eu to com vontade de sair falando ingl\u00eas por a\u00ed","timestamp":1553735837000,"timestamp_epochs":1553735837,"tweet_id":"1111074749696876544","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1111074749696876544","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse evento vai ser f*da<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Esse evento vai ser f*da","timestamp":1553640861000,"timestamp_epochs":1553640861,"tweet_id":"1110676389731188737","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1110676389731188737","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ja to ansioso<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/d48eOEWlEb\">pic.twitter.com\/d48eOEWlEb<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":37,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Ja to ansiosopic.twitter.com\/d48eOEWlEb","timestamp":1553627214000,"timestamp_epochs":1553627214,"tweet_id":"1110619149162696706","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1110619149162696706","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu amo viajar, mas que \u00f3dio fazer mala<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu amo viajar, mas que \u00f3dio fazer mala","timestamp":1553622597000,"timestamp_epochs":1553622597,"tweet_id":"1110599784103137280","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1110599784103137280","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu to com calor, eu detesto calor<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu to com calor, eu detesto calor","timestamp":1553622564000,"timestamp_epochs":1553622564,"tweet_id":"1110599648027336711","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1110599648027336711","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vontade de tomar vitamina de abacate<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vontade de tomar vitamina de abacate","timestamp":1553565839000,"timestamp_epochs":1553565839,"tweet_id":"1110361726699143168","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1110361726699143168","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Gente, que doideira<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/impotterbing\/status\/1109536875923034112\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9iV5PtJv60\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/impotterbing\/status\/1109536875923034112\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/impotterbing\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1109536875923034112<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gente, que doideirahttps:\/\/twitter.com\/impotterbing\/status\/1109536875923034112\u00a0\u2026","timestamp":1553537637000,"timestamp_epochs":1553537637,"tweet_id":"1110243435527716864","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1110243435527716864","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu juro que escutei algu\u00e9m gritando 3\/4 na rua agora, mas n\u00e3o \u00e9 ningu\u00e9m que eu conhe\u00e7a. Quase respondi KKKKKKKK<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu juro que escutei algu\u00e9m gritando 3\/4 na rua agora, mas n\u00e3o \u00e9 ningu\u00e9m que eu conhe\u00e7a. Quase respondi KKKKKKKK","timestamp":1553537521000,"timestamp_epochs":1553537521,"tweet_id":"1110242951823835138","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1110242951823835138","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amanh\u00e3 tenho prova e adivinha quem t\u00e1 passando mal?<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Amanh\u00e3 tenho prova e adivinha quem t\u00e1 passando mal?","timestamp":1553467330000,"timestamp_epochs":1553467330,"tweet_id":"1109948546810368005","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1109948546810368005","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu detesto gripe<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu detesto gripe","timestamp":1553467318000,"timestamp_epochs":1553467318,"tweet_id":"1109948497623769090","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1109948497623769090","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu quero ummmm<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/rafaelm05130445\/status\/1109118518878978048\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jNln0eGuBJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/rafaelm05130445\/status\/1109118518878978048\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/rafaelm0513044<\/span><span class=\"invisible\">5\/status\/1109118518878978048<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Eu quero ummmmhttps:\/\/twitter.com\/rafaelm05130445\/status\/1109118518878978048\u00a0\u2026","timestamp":1553379068000,"timestamp_epochs":1553379068,"tweet_id":"1109578352241848320","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1109578352241848320","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E CODIRC vai ser junto?? \u2014 Muito prov\u00e1vel que n\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/822900483?t=1553292336\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eS4evZDGaf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/822900483?t=1553292336\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/Pedro_hre\/post<\/span><span class=\"invisible\">\/822900483?t=1553292336<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E CODIRC vai ser junto?? \u2014 Muito prov\u00e1vel que n\u00e3ohttps:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/822900483?t=1553292336\u00a0\u2026","timestamp":1553292336000,"timestamp_epochs":1553292336,"tweet_id":"1109214570420363266","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1109214570420363266","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aonde vai ser a CODIC? \u2014 Estamos decidindo ainda, querido amigo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/822043218?t=1553286132\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Qqp0BpX2Io\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/822043218?t=1553286132\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/Pedro_hre\/post<\/span><span class=\"invisible\">\/822043218?t=1553286132<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aonde vai ser a CODIC? \u2014 Estamos decidindo ainda, querido amigohttps:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/822043218?t=1553286132\u00a0\u2026","timestamp":1553286132000,"timestamp_epochs":1553286132,"tweet_id":"1109188548614389760","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1109188548614389760","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que vontade de comer pastel<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Que vontade de comer pastel","timestamp":1553276466000,"timestamp_epochs":1553276466,"tweet_id":"1109148005255524352","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1109148005255524352","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">To com fome<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"To com fome","timestamp":1553209955000,"timestamp_epochs":1553209955,"tweet_id":"1108869039491813377","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1108869039491813377","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A\u00ed voc\u00ea t\u00e1 no bus\u00e3o e vem um cara e liga uma jbl e coloca no talo Mar\u00edlia Mendon\u00e7a, a\u00ed meu chifre. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2921763658\" dir=\"ltr\" href=\"\/MariliaMReal\"><s>@<\/s><b>MariliaMReal<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A\u00ed voc\u00ea t\u00e1 no bus\u00e3o e vem um cara e liga uma jbl e coloca no talo Mar\u00edlia Mendon\u00e7a, a\u00ed meu chifre. @MariliaMReal","timestamp":1553199649000,"timestamp_epochs":1553199649,"tweet_id":"1108825814022393856","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1108825814022393856","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia pra quem levou esporro de algo que nem fez<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bom dia pra quem levou esporro de algo que nem fez","timestamp":1553179794000,"timestamp_epochs":1553179794,"tweet_id":"1108742536565272576","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1108742536565272576","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vem ni mim projetinho<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6uo2yRE8xY\">pic.twitter.com\/6uo2yRE8xY<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Vem ni mim projetinhopic.twitter.com\/6uo2yRE8xY","timestamp":1553171998000,"timestamp_epochs":1553171998,"tweet_id":"1108709834948571137","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1108709834948571137","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"COMIC 2019","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">BOM DIA GURIZADA, o site da COMIC DOS PAMPAS est\u00e1 finalmente no ar. Fiquem de olho nas informa\u00e7\u00f5es e vamos se aprochegando pras inscri\u00e7\u00f5es na segunda feira! \n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/comicdospampas.com.br\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rYzqvWApUm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/comicdospampas.com.br\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">comicdospampas.com.br<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":17,"replies":0,"retweet_id":"1108677916223852544","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":7,"text":"BOM DIA GURIZADA, o site da COMIC DOS PAMPAS est\u00e1 finalmente no ar. Fiquem de olho nas informa\u00e7\u00f5es e vamos se aprochegando pras inscri\u00e7\u00f5es na segunda feira! \nhttp:\/\/comicdospampas.com.br\u00a0","timestamp":1553160022000,"timestamp_epochs":1553160022,"tweet_id":"1108659605524172800","tweet_url":"\/comicdospampas\/status\/1108659605524172800","user_id":"1042903548659298305","username":"comicdospampas"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To ansioso pra CONARC tbm<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"To ansioso pra CONARC tbm","timestamp":1553134088000,"timestamp_epochs":1553134088,"tweet_id":"1108550831928995841","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1108550831928995841","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu to t\u00e3o ansioso pra COMIC<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu to t\u00e3o ansioso pra COMIC","timestamp":1553133869000,"timestamp_epochs":1553133869,"tweet_id":"1108549911941955589","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1108549911941955589","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sonho de princesa ser da MDIO<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Sonho de princesa ser da MDIO","timestamp":1553133816000,"timestamp_epochs":1553133816,"tweet_id":"1108549691028000768","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1108549691028000768","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu sempre fico confuso com esse neg\u00f3cio de idade no IC<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Eu sempre fico confuso com esse neg\u00f3cio de idade no IC","timestamp":1553133189000,"timestamp_epochs":1553133189,"tweet_id":"1108547058246602752","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1108547058246602752","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Saudade<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Saudade","timestamp":1553123441000,"timestamp_epochs":1553123441,"tweet_id":"1108506175690158080","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1108506175690158080","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Santiago","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">n\u00e3o vai ter eu passando na faculdade q eu quero esse ano<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/uaijean\/status\/1081582235722108934\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WvzeW2aQRO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/uaijean\/status\/1081582235722108934\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/uaijean\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1081582235722108934<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":108,"replies":0,"retweet_id":"1108498482950742018","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":108,"text":"n\u00e3o vai ter eu passando na faculdade q eu quero esse anohttps:\/\/twitter.com\/uaijean\/status\/1081582235722108934\u00a0\u2026","timestamp":1553073374000,"timestamp_epochs":1553073374,"tweet_id":"1108296176338681857","tweet_url":"\/pedrosanti2001\/status\/1108296176338681857","user_id":"764832778735190016","username":"pedrosanti2001"},{"fullname":"Pedro Brasiliano neto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">QUEM EM PLENO 2019 USA TWITTER MODO NOTURNO??????<\/p>","is_retweet":1,"likes":13218,"replies":2137,"retweet_id":"1108189193145073664","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":4176,"text":"QUEM EM PLENO 2019 USA TWITTER MODO NOTURNO??????","timestamp":1552938213000,"timestamp_epochs":1552938213,"tweet_id":"1107729269264994311","tweet_url":"\/pedrooneto\/status\/1107729269264994311","user_id":"416442807","username":"pedrooneto"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu anivers\u00e1rio esse ano t\u00e1 at\u00e9 legal kkkkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu anivers\u00e1rio esse ano t\u00e1 at\u00e9 legal kkkkkkk","timestamp":1553026528000,"timestamp_epochs":1553026528,"tweet_id":"1108099690330054656","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1108099690330054656","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Here comes the rain again\nFalling from the stars\nDrenched in my pain again\nBecoming who we are\nAs my memory rests\nBut never forgets what I lost<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Here comes the rain again\nFalling from the stars\nDrenched in my pain again\nBecoming who we are\nAs my memory rests\nBut never forgets what I lost","timestamp":1553007446000,"timestamp_epochs":1553007446,"tweet_id":"1108019653677219840","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1108019653677219840","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"ro schneider","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vem muita novidade legal sobre a COMIC e eu to parecendo uma crian\u00e7a que acabou de ganhar um presente, de t\u00e3o animada qusjusjwuwjwuw<\/p>","is_retweet":1,"likes":55,"replies":4,"retweet_id":"1107977845312315393","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":1,"text":"Vem muita novidade legal sobre a COMIC e eu to parecendo uma crian\u00e7a que acabou de ganhar um presente, de t\u00e3o animada qusjusjwuwjwuw","timestamp":1552962287000,"timestamp_epochs":1552962287,"tweet_id":"1107830245447688194","tweet_url":"\/RobertaCecyn\/status\/1107830245447688194","user_id":"921553334","username":"RobertaCecyn"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Melhor coisa KKKKKKKK<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/y4XYLlCz2k\">pic.twitter.com\/y4XYLlCz2k<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Melhor coisa KKKKKKKKpic.twitter.com\/y4XYLlCz2k","timestamp":1552965352000,"timestamp_epochs":1552965352,"tweet_id":"1107843098917392391","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1107843098917392391","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nem sei qq eu to sentindo mais, s\u00f3 vontade de sumir com meu @<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nem sei qq eu to sentindo mais, s\u00f3 vontade de sumir com meu @","timestamp":1552950302000,"timestamp_epochs":1552950302,"tweet_id":"1107779977083265026","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1107779977083265026","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha mem\u00f3ria t\u00e1 de curto prazo, n\u00e3o me julguem<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Minha mem\u00f3ria t\u00e1 de curto prazo, n\u00e3o me julguem","timestamp":1552931177000,"timestamp_epochs":1552931177,"tweet_id":"1107699759589007366","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1107699759589007366","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"ro schneider","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Obrigada, \u00edcone! O fato de demonstrar apoio j\u00e1 nos deixa muito gratos. Voc\u00ea j\u00e1 muda o mundo de diversas formas e ainda consegue nos ajudar a trazer mais jovens pra essa vibe de protagonismo e transforma\u00e7\u00e3o. O que acha de abrir um espa\u00e7o para falar sobre isso no seu programa? <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":339,"replies":12,"retweet_id":"1107464349701103617","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":24,"text":"Obrigada, \u00edcone! O fato de demonstrar apoio j\u00e1 nos deixa muito gratos. Voc\u00ea j\u00e1 muda o mundo de diversas formas e ainda consegue nos ajudar a trazer mais jovens pra essa vibe de protagonismo e transforma\u00e7\u00e3o. O que acha de abrir um espa\u00e7o para falar sobre isso no seu programa? ","timestamp":1552874605000,"timestamp_epochs":1552874605,"tweet_id":"1107462480459112448","tweet_url":"\/RobertaCecyn\/status\/1107462480459112448","user_id":"921553334","username":"RobertaCecyn"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o sei mensurar o tanto que eu amo o Interact<\/p>","is_retweet":0,"likes":29,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":21,"text":"N\u00e3o sei mensurar o tanto que eu amo o Interact","timestamp":1552871136000,"timestamp_epochs":1552871136,"tweet_id":"1107447928279494662","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1107447928279494662","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"IP\u00ca","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Com essa tag <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/maisavemproic?src=hash\"><s>#<\/s><b>maisavemproic<\/b><\/a> j\u00e1 come\u00e7amos a conectar o mundo..<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VSvYeauUA1\">pic.twitter.com\/VSvYeauUA1<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":20,"replies":0,"retweet_id":"1107439215334297600","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":5,"text":"Com essa tag #maisavemproic j\u00e1 come\u00e7amos a conectar o mundo..pic.twitter.com\/VSvYeauUA1","timestamp":1552867634000,"timestamp_epochs":1552867634,"tweet_id":"1107433243106783232","tweet_url":"\/fredmaier_\/status\/1107433243106783232","user_id":"702131146872778753","username":"fredmaier_"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ela notou<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/maisa\/status\/1107407062051500032\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wInq9d3xQN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/maisa\/status\/1107407062051500032\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/maisa\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">107407062051500032<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ela notouhttps:\/\/twitter.com\/maisa\/status\/1107407062051500032\u00a0\u2026","timestamp":1552861611000,"timestamp_epochs":1552861611,"tweet_id":"1107407980977422336","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1107407980977422336","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"MuRaRa, CaLa A bOcA","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">GENTE, EU FIZ UMA ARTE BEM SIMPLES EXPLICANDO O IC, VAI L\u00c1, DA RT, MARCA OS AMIGOS OU SE NAO QUISER ME DAR IBOPE SALVA A IMAGEM E POSTA NO SEU TT, MAS VAMOS DIVULGAR\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/maisavemproic?src=hash\"><s>#<\/s><b>maisavemproic<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2203709322\" dir=\"ltr\" href=\"\/maisa\"><s>@<\/s><b>maisa<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/EllenMurara\/status\/1107395492072300546\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/scVNNZiLxb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/EllenMurara\/status\/1107395492072300546\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/EllenMurara\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1107395492072300546<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":58,"replies":1,"retweet_id":"1107405758814142464","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":17,"text":"GENTE, EU FIZ UMA ARTE BEM SIMPLES EXPLICANDO O IC, VAI L\u00c1, DA RT, MARCA OS AMIGOS OU SE NAO QUISER ME DAR IBOPE SALVA A IMAGEM E POSTA NO SEU TT, MAS VAMOS DIVULGAR\n\n#maisavemproic @maisahttps:\/\/twitter.com\/EllenMurara\/status\/1107395492072300546\u00a0\u2026","timestamp":1552860522000,"timestamp_epochs":1552860522,"tweet_id":"1107403412621135877","tweet_url":"\/EllenMurara\/status\/1107403412621135877","user_id":"2904922462","username":"EllenMurara"},{"fullname":"z\u00e9","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mano vcs j\u00e1 pensaram como seria a maisa chegando numa comic??? <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2203709322\" dir=\"ltr\" href=\"\/maisa\"><s>@<\/s><b>maisa<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/maisavemproic?src=hash\"><s>#<\/s><b>maisavemproic<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"1107391421072502785","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":4,"text":"mano vcs j\u00e1 pensaram como seria a maisa chegando numa comic??? @maisa #maisavemproic","timestamp":1552857436000,"timestamp_epochs":1552857436,"tweet_id":"1107390467988180994","tweet_url":"\/badboyzeaugusto\/status\/1107390467988180994","user_id":"4826021530","username":"badboyzeaugusto"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem parar de subir a <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/maisavemproic?src=hash\"><s>#<\/s><b>maisavemproic<\/b><\/a> n\u00e3o vai no pr\u00f3ximo evento hein<\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"Quem parar de subir a #maisavemproic n\u00e3o vai no pr\u00f3ximo evento hein","timestamp":1552857024000,"timestamp_epochs":1552857024,"tweet_id":"1107388739930783746","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1107388739930783746","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"H. Romeu Pinto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pq o Rotary precisa de pessoas como vc! &gt; <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/MaisaVemProIC?src=hash\"><s>#<\/s><b>MaisaVemProIC<\/b><\/a> &lt;<\/p>","is_retweet":1,"likes":73,"replies":0,"retweet_id":"1107388266905587713","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":30,"text":"Pq o Rotary precisa de pessoas como vc! > #MaisaVemProIC <","timestamp":1552856532000,"timestamp_epochs":1552856532,"tweet_id":"1107386677012692992","tweet_url":"\/pecasadei\/status\/1107386677012692992","user_id":"602975339","username":"pecasadei"},{"fullname":"z\u00e9","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2203709322\" dir=\"ltr\" href=\"\/maisa\"><s>@<\/s><b>maisa<\/b><\/a> prima vc sabe o que \u00e9 Interact??? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/maisavemproic?src=hash\"><s>#<\/s><b>maisavemproic<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"1107387682810941440","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":1,"text":"@maisa prima vc sabe o que \u00e9 Interact??? #maisavemproic","timestamp":1552856683000,"timestamp_epochs":1552856683,"tweet_id":"1107387310172266496","tweet_url":"\/badboyzeaugusto\/status\/1107387310172266496","user_id":"4826021530","username":"badboyzeaugusto"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/maisavemproic?src=hash\"><s>#<\/s><b>maisavemproic<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/dudwsep\/status\/1107386925323898886\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/R6xKRCijVM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/dudwsep\/status\/1107386925323898886\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/dudwsep\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1107386925323898886<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"#maisavemproichttps:\/\/twitter.com\/dudwsep\/status\/1107386925323898886\u00a0\u2026","timestamp":1552856749000,"timestamp_epochs":1552856749,"tweet_id":"1107387585654075393","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1107387585654075393","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"IsabeLLa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/maisavemproic?src=hash\"><s>#<\/s><b>maisavemproic<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2203709322\" dir=\"ltr\" href=\"\/maisa\"><s>@<\/s><b>maisa<\/b><\/a> VEMMMMMMM<\/p>","is_retweet":1,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"1107387264768856065","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":3,"text":"#maisavemproic @maisa VEMMMMMMM","timestamp":1552852818000,"timestamp_epochs":1552852818,"tweet_id":"1107371096867827713","tweet_url":"\/IsabellaSayuri2\/status\/1107371096867827713","user_id":"877687772731121664","username":"IsabellaSayuri2"},{"fullname":"julia","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ningu\u00e9m supera uma for\u00e7a de ic, daqui a pouco a <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/maisavemproic?src=hash\"><s>#<\/s><b>maisavemproic<\/b><\/a> t\u00e1 em alta<\/p>","is_retweet":1,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"1107386773129314304","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":3,"text":"ningu\u00e9m supera uma for\u00e7a de ic, daqui a pouco a #maisavemproic t\u00e1 em alta","timestamp":1552853900000,"timestamp_epochs":1552853900,"tweet_id":"1107375638648946693","tweet_url":"\/sebin_julia\/status\/1107375638648946693","user_id":"4846686315","username":"sebin_julia"},{"fullname":"Volpatto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Maisa seria uma interactiana perfeita <img alt=\"\ud83e\udd27\" aria-label=\"Emoji: Cara espirrando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f927.png\" title=\"Cara espirrando\"\/><img alt=\"\ud83e\udd27\" aria-label=\"Emoji: Cara espirrando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f927.png\" title=\"Cara espirrando\"\/><img alt=\"\ud83e\udd27\" aria-label=\"Emoji: Cara espirrando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f927.png\" title=\"Cara espirrando\"\/><img alt=\"\ud83e\udd27\" aria-label=\"Emoji: Cara espirrando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f927.png\" title=\"Cara espirrando\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/maisa\/status\/1106986846255497216\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qwevlV5Eib\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/maisa\/status\/1106986846255497216\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/maisa\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">106986846255497216<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":190,"replies":6,"retweet_id":"1107386347071913990","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":41,"text":"Maisa seria uma interactiana perfeita https:\/\/twitter.com\/maisa\/status\/1106986846255497216\u00a0\u2026","timestamp":1552764722000,"timestamp_epochs":1552764722,"tweet_id":"1107001595550724097","tweet_url":"\/victor_volpatto\/status\/1107001595550724097","user_id":"794903297702367233","username":"victor_volpatto"},{"fullname":"gabis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/maisavemproic?src=hash\"><s>#<\/s><b>maisavemproic<\/b><\/a> pq a gente \u00e9 LOOOOOOOOOUCOOOOOOO\nLOUCO LOUCO LOUCO LOUCO \u00c9 O INTERACT<\/p>","is_retweet":1,"likes":18,"replies":0,"retweet_id":"1107384595660591109","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":6,"text":"#maisavemproic pq a gente \u00e9 LOOOOOOOOOUCOOOOOOO\nLOUCO LOUCO LOUCO LOUCO \u00c9 O INTERACT","timestamp":1552855983000,"timestamp_epochs":1552855983,"tweet_id":"1107384375249944577","tweet_url":"\/gabibertolossi1\/status\/1107384375249944577","user_id":"1099666589299941376","username":"gabibertolossi1"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A prova de que o Interact pode muita coisa <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/maisavemproic?src=hash\"><s>#<\/s><b>maisavemproic<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"A prova de que o Interact pode muita coisa #maisavemproic","timestamp":1552855900000,"timestamp_epochs":1552855900,"tweet_id":"1107384027420520450","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1107384027420520450","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"a cco mais cansada de todas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente do c\u00e9u <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/maisavemproic?src=hash\"><s>#<\/s><b>maisavemproic<\/b><\/a> entrou nos trends topics NUNCA DUVIDE DOS INTERACTIANOS<\/p>","is_retweet":1,"likes":111,"replies":1,"retweet_id":"1107383959737061378","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":46,"text":"gente do c\u00e9u #maisavemproic entrou nos trends topics NUNCA DUVIDE DOS INTERACTIANOS","timestamp":1552855870000,"timestamp_epochs":1552855870,"tweet_id":"1107383901125861378","tweet_url":"\/let_murillo\/status\/1107383901125861378","user_id":"1001636095707308032","username":"let_murillo"},{"fullname":"LU\u2206N\u2206","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A melhor tag do dia <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/maisavemproic?src=hash\"><s>#<\/s><b>maisavemproic<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"1107383926954360832","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":3,"text":"A melhor tag do dia #maisavemproic","timestamp":1552855781000,"timestamp_epochs":1552855781,"tweet_id":"1107383524779311106","tweet_url":"\/luanaaranda\/status\/1107383524779311106","user_id":"1526231347","username":"luanaaranda"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2203709322\" dir=\"ltr\" href=\"\/maisa\"><s>@<\/s><b>maisa<\/b><\/a> vai nos notar, tenho f\u00e9 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/maisavemproic?src=hash\"><s>#<\/s><b>maisavemproic<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"A @maisa vai nos notar, tenho f\u00e9 #maisavemproic","timestamp":1552855696000,"timestamp_epochs":1552855696,"tweet_id":"1107383169811132417","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1107383169811132417","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"memes do ic","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">No Brasil temos cerca de 10 mil Interactianos e um total de 566 clubes em todo territ\u00f3rio nacional.\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2203709322\" dir=\"ltr\" href=\"\/maisa\"><s>@<\/s><b>maisa<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/maisavemproic?src=hash\"><s>#<\/s><b>maisavemproic<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":58,"replies":0,"retweet_id":"1107382543425458176","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":20,"text":"No Brasil temos cerca de 10 mil Interactianos e um total de 566 clubes em todo territ\u00f3rio nacional.\n@maisa #maisavemproic","timestamp":1552855512000,"timestamp_epochs":1552855512,"tweet_id":"1107382398113800198","tweet_url":"\/memesdoic\/status\/1107382398113800198","user_id":"956189220619669505","username":"memesdoic"},{"fullname":"memes do ic","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2203709322\" dir=\"ltr\" href=\"\/maisa\"><s>@<\/s><b>maisa<\/b><\/a> oi linda, o Interact (IC) \u00e9 um grupo pra galera de 12 at\u00e9 18 anos que gosta de realizar trabalho volunt\u00e1rio, trabalhar a lideran\u00e7a, orat\u00f3ria e fazer amigos!\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/maisavemproic?src=hash\"><s>#<\/s><b>maisavemproic<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/61NrjQD2JW\">pic.twitter.com\/61NrjQD2JW<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":139,"replies":11,"retweet_id":"1107382038208884736","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":47,"text":"@maisa oi linda, o Interact (IC) \u00e9 um grupo pra galera de 12 at\u00e9 18 anos que gosta de realizar trabalho volunt\u00e1rio, trabalhar a lideran\u00e7a, orat\u00f3ria e fazer amigos!\n#maisavemproicpic.twitter.com\/61NrjQD2JW","timestamp":1552855360000,"timestamp_epochs":1552855360,"tweet_id":"1107381759019225090","tweet_url":"\/memesdoic\/status\/1107381759019225090","user_id":"956189220619669505","username":"memesdoic"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">@<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2203709322\" dir=\"ltr\" href=\"\/maisa\"><s>@<\/s><b>maisa<\/b><\/a> ela vai notar, f\u00e9!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/DorettoVivi\/status\/1107381655675826180\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jN113w1m15\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/DorettoVivi\/status\/1107381655675826180\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/DorettoVivi\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1107381655675826180<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"@@maisa ela vai notar, f\u00e9!https:\/\/twitter.com\/DorettoVivi\/status\/1107381655675826180\u00a0\u2026","timestamp":1552855381000,"timestamp_epochs":1552855381,"tweet_id":"1107381849222008837","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1107381849222008837","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"a cco mais cansada de todas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">gente n\u00e3o existe limites para os interactianos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/icinspiracoes\/status\/1107373963385159688\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vpsSCmh4wu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/icinspiracoes\/status\/1107373963385159688\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/icinspiracoes\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1107373963385159688<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":48,"replies":3,"retweet_id":"1107381780531822592","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":19,"text":"gente n\u00e3o existe limites para os interactianoshttps:\/\/twitter.com\/icinspiracoes\/status\/1107373963385159688\u00a0\u2026","timestamp":1552855339000,"timestamp_epochs":1552855339,"tweet_id":"1107381673757413377","tweet_url":"\/let_murillo\/status\/1107381673757413377","user_id":"1001636095707308032","username":"let_murillo"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">USEM A TAG COM AS LETRAS MIN\u00daSCULASSSSS <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/maisavemproic?src=hash\"><s>#<\/s><b>maisavemproic<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"USEM A TAG COM AS LETRAS MIN\u00daSCULASSSSS #maisavemproic","timestamp":1552855328000,"timestamp_epochs":1552855328,"tweet_id":"1107381626730885122","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1107381626730885122","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse momento \u00e9 nosso <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/maisavemproic?src=hash\"><s>#<\/s><b>maisavemproic<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QhWijjEjoV\">pic.twitter.com\/QhWijjEjoV<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":48,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"Esse momento \u00e9 nosso #maisavemproicpic.twitter.com\/QhWijjEjoV","timestamp":1552855132000,"timestamp_epochs":1552855132,"tweet_id":"1107380802709540864","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1107380802709540864","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente usem a tag com as letras min\u00fasculas pq se n\u00e3o o Twitter bugaaaaaa <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/maisavemproic?src=hash\"><s>#<\/s><b>maisavemproic<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":26,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"Gente usem a tag com as letras min\u00fasculas pq se n\u00e3o o Twitter bugaaaaaa #maisavemproic","timestamp":1552854960000,"timestamp_epochs":1552854960,"tweet_id":"1107380083352920064","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1107380083352920064","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Twitter t\u00e1 de sacanagem, j\u00e1 era pra ter entrado nos trends <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/maisavemproic?src=hash\"><s>#<\/s><b>maisavemproic<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"O Twitter t\u00e1 de sacanagem, j\u00e1 era pra ter entrado nos trends #maisavemproic","timestamp":1552854856000,"timestamp_epochs":1552854856,"tweet_id":"1107379648143544320","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1107379648143544320","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Inspira\u00e7\u00f5es dos Interactianos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">MARQUEM OS AMIGOS PARA VIREM PRO IC <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/maisavemproic?src=hash\"><s>#<\/s><b>maisavemproic<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":39,"replies":7,"retweet_id":"1107379350595354625","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":8,"text":"MARQUEM OS AMIGOS PARA VIREM PRO IC #maisavemproic","timestamp":1552854727000,"timestamp_epochs":1552854727,"tweet_id":"1107379107355152386","tweet_url":"\/icinspiracoes\/status\/1107379107355152386","user_id":"1091101660787679233","username":"icinspiracoes"},{"fullname":"memes do ic","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O IC ou Interact \u00e9 um grupo pra galera de 12 at\u00e9 18 anos que curte fazer trabalho volunt\u00e1rio, fazer amigos, trabalhar a lideran\u00e7a e orat\u00f3ria.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/maisavemproic?src=hash\"><s>#<\/s><b>maisavemproic<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":262,"replies":2,"retweet_id":"1107379331863584771","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":95,"text":"O IC ou Interact \u00e9 um grupo pra galera de 12 at\u00e9 18 anos que curte fazer trabalho volunt\u00e1rio, fazer amigos, trabalhar a lideran\u00e7a e orat\u00f3ria.\n#maisavemproic","timestamp":1552854752000,"timestamp_epochs":1552854752,"tweet_id":"1107379211801673728","tweet_url":"\/memesdoic\/status\/1107379211801673728","user_id":"956189220619669505","username":"memesdoic"},{"fullname":"Neto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu seria a salva\u00e7\u00e3o do Brasil  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/MaisaVemProIC?src=hash\"><s>#<\/s><b>MaisaVemProIC<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"1107379312909578247","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":3,"text":"Meu seria a salva\u00e7\u00e3o do Brasil  #MaisaVemProIC","timestamp":1552854688000,"timestamp_epochs":1552854688,"tweet_id":"1107378942380556288","tweet_url":"\/httpDeividx\/status\/1107378942380556288","user_id":"1026672199594332160","username":"httpDeividx"},{"fullname":"Barbara Barreto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu precisava postar tbm <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/maisavemproic?src=hash\"><s>#<\/s><b>maisavemproic<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":13,"replies":0,"retweet_id":"1107378698234331137","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":4,"text":"eu precisava postar tbm #maisavemproic","timestamp":1552853774000,"timestamp_epochs":1552853774,"tweet_id":"1107375106446315520","tweet_url":"\/babi_cbarreto\/status\/1107375106446315520","user_id":"3367935569","username":"babi_cbarreto"},{"fullname":"Julia Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/maisavemproic?src=hash\"><s>#<\/s><b>maisavemproic<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2203709322\" dir=\"ltr\" href=\"\/maisa\"><s>@<\/s><b>maisa<\/b><\/a> vem, vem vem<\/p>","is_retweet":1,"likes":28,"replies":1,"retweet_id":"1107378685773000705","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":9,"text":"#maisavemproic @maisa vem, vem vem","timestamp":1552852428000,"timestamp_epochs":1552852428,"tweet_id":"1107369462364291073","tweet_url":"\/JuliaTeixeira_b\/status\/1107369462364291073","user_id":"1104415688704303104","username":"JuliaTeixeira_b"},{"fullname":"Bruna Dalla Rosa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">essa eu preciso participar  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/maisavemproic?src=hash\"><s>#<\/s><b>maisavemproic<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":13,"replies":0,"retweet_id":"1107378678403612673","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":4,"text":"essa eu preciso participar  #maisavemproic","timestamp":1552851938000,"timestamp_epochs":1552851938,"tweet_id":"1107367406979215360","tweet_url":"\/halksubehalkta\/status\/1107367406979215360","user_id":"4079305505","username":"halksubehalkta"},{"fullname":"amadah?","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu quero ver todos os ictianos com a <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/maisavemproic?src=hash\"><s>#<\/s><b>maisavemproic<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":13,"replies":0,"retweet_id":"1107378669167788034","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":3,"text":"Eu quero ver todos os ictianos com a #maisavemproic","timestamp":1552851404000,"timestamp_epochs":1552851404,"tweet_id":"1107365167795441664","tweet_url":"\/_ferjunqueira\/status\/1107365167795441664","user_id":"1011055479777386498","username":"_ferjunqueira"},{"fullname":"julia","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">esse tt t\u00e1 errado, tenho certeza que a <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/maisavemproic?src=hash\"><s>#<\/s><b>maisavemproic<\/b><\/a> j\u00e1 t\u00e1 em alta<\/p>","is_retweet":1,"likes":22,"replies":1,"retweet_id":"1107378428658024453","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":11,"text":"esse tt t\u00e1 errado, tenho certeza que a #maisavemproic j\u00e1 t\u00e1 em alta","timestamp":1552854516000,"timestamp_epochs":1552854516,"tweet_id":"1107378220695994369","tweet_url":"\/sebin_julia\/status\/1107378220695994369","user_id":"4846686315","username":"sebin_julia"},{"fullname":"Robriel \u2665\ufe0f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Imagina o distrito q a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2203709322\" dir=\"ltr\" href=\"\/maisa\"><s>@<\/s><b>maisa<\/b><\/a>  entrar e ela for em um evento!! Aaaa <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/maisavemproic?src=hash\"><s>#<\/s><b>maisavemproic<\/b><\/a> , vamo cantar c\u00ea c\u00ea Cor\u00ea juntos !!<img alt=\"\ud83e\udd27\" aria-label=\"Emoji: Cara espirrando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f927.png\" title=\"Cara espirrando\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/j7ArEBrnBD\">pic.twitter.com\/j7ArEBrnBD<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":54,"replies":1,"retweet_id":"1107378326149038080","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":15,"text":"Imagina o distrito q a @maisa  entrar e ela for em um evento!! Aaaa #maisavemproic , vamo cantar c\u00ea c\u00ea Cor\u00ea juntos !!pic.twitter.com\/j7ArEBrnBD","timestamp":1552854316000,"timestamp_epochs":1552854316,"tweet_id":"1107377383013789697","tweet_url":"\/torrezanrodolfo\/status\/1107377383013789697","user_id":"809386756218949632","username":"torrezanrodolfo"},{"fullname":"Maah Sitkauskas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Primaaaaa, vem pro Interactttt! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2203709322\" dir=\"ltr\" href=\"\/maisa\"><s>@<\/s><b>maisa<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"976129699058475008\" dir=\"ltr\" href=\"\/n_arashiro\"><s>@<\/s><b>n_arashiro<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/maisavemproic?src=hash\"><s>#<\/s><b>maisavemproic<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7eW5WSCNSX\">pic.twitter.com\/7eW5WSCNSX<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":95,"replies":1,"retweet_id":"1107378259002605568","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":11,"text":"Primaaaaa, vem pro Interactttt! @maisa @n_arashiro #maisavemproicpic.twitter.com\/7eW5WSCNSX","timestamp":1552854089000,"timestamp_epochs":1552854089,"tweet_id":"1107376427576578048","tweet_url":"\/mariaantoniasit\/status\/1107376427576578048","user_id":"914126216755544064","username":"mariaantoniasit"},{"fullname":"clara;","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2203709322\" dir=\"ltr\" href=\"\/maisa\"><s>@<\/s><b>maisa<\/b><\/a> FAZ ESSE SONHO ACONTECER \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/maisavemproic?src=hash\"><s>#<\/s><b>maisavemproic<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":21,"replies":0,"retweet_id":"1107378244750331908","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":9,"text":"@maisa FAZ ESSE SONHO ACONTECER \n#maisavemproic","timestamp":1552853286000,"timestamp_epochs":1552853286,"tweet_id":"1107373061312004096","tweet_url":"\/kkotariakk\/status\/1107373061312004096","user_id":"1105469703676444673","username":"kkotariakk"},{"fullname":"Luizinha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/maisavemproic?src=hash\"><s>#<\/s><b>maisavemproic<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QLvNjTyHFS\">pic.twitter.com\/QLvNjTyHFS<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":63,"replies":0,"retweet_id":"1107378163645140992","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":14,"text":"#maisavemproicpic.twitter.com\/QLvNjTyHFS","timestamp":1552854455000,"timestamp_epochs":1552854455,"tweet_id":"1107377962943434753","tweet_url":"\/bissaro_luiza\/status\/1107377962943434753","user_id":"733672070178050048","username":"bissaro_luiza"},{"fullname":"Inspira\u00e7\u00f5es dos Interactianos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gente, vamos subir a tag <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/maisavemproic?src=hash\"><s>#<\/s><b>maisavemproic<\/b><\/a> <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":28,"replies":0,"retweet_id":"1107378013119938565","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":12,"text":"Gente, vamos subir a tag #maisavemproic ","timestamp":1552848286000,"timestamp_epochs":1552848286,"tweet_id":"1107352089959809024","tweet_url":"\/icinspiracoes\/status\/1107352089959809024","user_id":"1091101660787679233","username":"icinspiracoes"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem criou essa chama pra Ma\u00edsa \u00e9 incr\u00edvel <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/maisavemproic?src=hash\"><s>#<\/s><b>maisavemproic<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Quem criou essa chama pra Ma\u00edsa \u00e9 incr\u00edvel #maisavemproic","timestamp":1552854101000,"timestamp_epochs":1552854101,"tweet_id":"1107376481221730310","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1107376481221730310","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"amadah?","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"is\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2203709322\" dir=\"ltr\" href=\"\/maisa\"><s>@<\/s><b>maisa<\/b><\/a> NOTA O IC<\/p>","is_retweet":1,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"1107376287289692161","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":3,"text":"@maisa NOTA O IC","timestamp":1552853996000,"timestamp_epochs":1552853996,"tweet_id":"1107376039804706817","tweet_url":"\/_ferjunqueira\/status\/1107376039804706817","user_id":"1011055479777386498","username":"_ferjunqueira"},{"fullname":"Inspira\u00e7\u00f5es dos Interactianos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/maisavemproic?src=hash\"><s>#<\/s><b>maisavemproic<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BKLenEfr3Q\">pic.twitter.com\/BKLenEfr3Q<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":102,"replies":3,"retweet_id":"1107376250333683712","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":20,"text":"#maisavemproicpic.twitter.com\/BKLenEfr3Q","timestamp":1552854002000,"timestamp_epochs":1552854002,"tweet_id":"1107376065171910657","tweet_url":"\/icinspiracoes\/status\/1107376065171910657","user_id":"1091101660787679233","username":"icinspiracoes"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Imagina a Maisa vendo essa <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/maisavemproic?src=hash\"><s>#<\/s><b>maisavemproic<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Imagina a Maisa vendo essa #maisavemproic","timestamp":1552854026000,"timestamp_epochs":1552854026,"tweet_id":"1107376164228816899","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1107376164228816899","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Laurinha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/maisavemproic?src=hash\"><s>#<\/s><b>maisavemproic<\/b><\/a> for pros trends eu vou chorar<\/p>","is_retweet":1,"likes":45,"replies":2,"retweet_id":"1107376096671137792","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":6,"text":"Se #maisavemproic for pros trends eu vou chorar","timestamp":1552853989000,"timestamp_epochs":1552853989,"tweet_id":"1107376008661995522","tweet_url":"\/soueualaurinha\/status\/1107376008661995522","user_id":"1080420235046514688","username":"soueualaurinha"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu Twitter se resumindo em <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/maisavemproic?src=hash\"><s>#<\/s><b>maisavemproic<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":15,"text":"Meu Twitter se resumindo em #maisavemproic","timestamp":1552853996000,"timestamp_epochs":1552853996,"tweet_id":"1107376040186441729","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1107376040186441729","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"neto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente s\u00f3 tem <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/maisavemproic?src=hash\"><s>#<\/s><b>maisavemproic<\/b><\/a> no meu tt<\/p>","is_retweet":1,"likes":18,"replies":1,"retweet_id":"1107375981583654913","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":11,"text":"gente s\u00f3 tem #maisavemproic no meu tt","timestamp":1552853911000,"timestamp_epochs":1552853911,"tweet_id":"1107375680902303744","tweet_url":"\/netosoter\/status\/1107375680902303744","user_id":"767365423235010566","username":"netosoter"},{"fullname":"Gariglio \ud83d\udee1 \ud83c\udf70","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha timeline toda ta sendo <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/maisavemproic?src=hash\"><s>#<\/s><b>maisavemproic<\/b><\/a> E EU TO ADORANDO<\/p>","is_retweet":1,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"1107375971827625985","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":3,"text":"Minha timeline toda ta sendo #maisavemproic E EU TO ADORANDO","timestamp":1552853892000,"timestamp_epochs":1552853892,"tweet_id":"1107375605044203521","tweet_url":"\/gariglio_\/status\/1107375605044203521","user_id":"3196512707","username":"gariglio_"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ajuda a subir essa <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/maisavemproic?src=hash\"><s>#<\/s><b>maisavemproic<\/b><\/a> genteeeee<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Ajuda a subir essa #maisavemproic genteeeee","timestamp":1552853836000,"timestamp_epochs":1552853836,"tweet_id":"1107375370351841282","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1107375370351841282","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/maisavemproic?src=hash\"><s>#<\/s><b>maisavemproic<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"#maisavemproic","timestamp":1552853656000,"timestamp_epochs":1552853656,"tweet_id":"1107374614886404096","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1107374614886404096","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Inspira\u00e7\u00f5es dos Interactianos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente, a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2203709322\" dir=\"ltr\" href=\"\/maisa\"><s>@<\/s><b>maisa<\/b><\/a> seria uma Interactiana perfeita, ent\u00e3o, para incentivar e pedir que ela participe da ONG, estamos subindo a tag <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/maisavemproic?src=hash\"><s>#<\/s><b>maisavemproic<\/b><\/a> \nVamos todos tweetar isso gente, eu acredito!!! <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Qi29iFwXXb\">pic.twitter.com\/Qi29iFwXXb<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":320,"replies":22,"retweet_id":"1107374540018077696","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":150,"text":"Gente, a @maisa seria uma Interactiana perfeita, ent\u00e3o, para incentivar e pedir que ela participe da ONG, estamos subindo a tag #maisavemproic \nVamos todos tweetar isso gente, eu acredito!!! pic.twitter.com\/Qi29iFwXXb","timestamp":1552853501000,"timestamp_epochs":1552853501,"tweet_id":"1107373963385159688","tweet_url":"\/icinspiracoes\/status\/1107373963385159688","user_id":"1091101660787679233","username":"icinspiracoes"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu sonho a Maisa no Interact <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/maisavemproic?src=hash\"><s>#<\/s><b>maisavemproic<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Meu sonho a Maisa no Interact #maisavemproic","timestamp":1552853565000,"timestamp_epochs":1552853565,"tweet_id":"1107374233435410433","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1107374233435410433","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu j\u00e1 disse que odeio o n\u00famero\/dia 19<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu j\u00e1 disse que odeio o n\u00famero\/dia 19","timestamp":1552839127000,"timestamp_epochs":1552839127,"tweet_id":"1107313674505650176","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1107313674505650176","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha cama deve ter espinhos, eu deito aqui e perco o sono<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Minha cama deve ter espinhos, eu deito aqui e perco o sono","timestamp":1552797517000,"timestamp_epochs":1552797517,"tweet_id":"1107139147502944257","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1107139147502944257","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E eu ainda sigo com sono, isso n\u00e3o deve ser normal<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E eu ainda sigo com sono, isso n\u00e3o deve ser normal","timestamp":1552773340000,"timestamp_epochs":1552773340,"tweet_id":"1107037742368722944","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1107037742368722944","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To precisando voltar pra terapia<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"To precisando voltar pra terapia","timestamp":1552769626000,"timestamp_epochs":1552769626,"tweet_id":"1107022167538053121","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1107022167538053121","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Guriri \u00e9 muito doido, ventou forte o dia inteiro, agora a noite t\u00e1 quente e sem vento<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Guriri \u00e9 muito doido, ventou forte o dia inteiro, agora a noite t\u00e1 quente e sem vento","timestamp":1552703241000,"timestamp_epochs":1552703241,"tweet_id":"1106743725122904065","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1106743725122904065","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nao to nem acreditando que hoje \u00e9 sexta<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Nao to nem acreditando que hoje \u00e9 sexta","timestamp":1552698811000,"timestamp_epochs":1552698811,"tweet_id":"1106725147254366208","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1106725147254366208","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"talita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nada me assombra mais do que a possibilidade de fracassar profissionalmente<\/p>","is_retweet":1,"likes":52718,"replies":55,"retweet_id":"1106630213256048641","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":39066,"text":"nada me assombra mais do que a possibilidade de fracassar profissionalmente","timestamp":1552538804000,"timestamp_epochs":1552538804,"tweet_id":"1106054029304627200","tweet_url":"\/talita_______\/status\/1106054029304627200","user_id":"585709763","username":"talita_______"},{"fullname":"Laz\u00e1ro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">N\u00e3o aguento mais <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Rodiigao\/status\/1106226371477622786\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xWCfGs1SL4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Rodiigao\/status\/1106226371477622786\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Rodiigao\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1106226371477622786<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6,"replies":2,"retweet_id":"1106394120191426562","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":1,"text":"N\u00e3o aguento mais https:\/\/twitter.com\/Rodiigao\/status\/1106226371477622786\u00a0\u2026","timestamp":1552596708000,"timestamp_epochs":1552596708,"tweet_id":"1106296895696183297","tweet_url":"\/LazaroAugustoAn\/status\/1106296895696183297","user_id":"800704723","username":"LazaroAugustoAn"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o gosto de ver meus amigos tristes<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"N\u00e3o gosto de ver meus amigos tristes","timestamp":1552612830000,"timestamp_epochs":1552612830,"tweet_id":"1106364514784722945","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1106364514784722945","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"a nao velho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"de\">Mark zuckerberg esse merda<\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"1105975355591086080","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":2,"text":"Mark zuckerberg esse merda","timestamp":1552520036000,"timestamp_epochs":1552520036,"tweet_id":"1105975308853874694","tweet_url":"\/dontyoudarejoao\/status\/1105975308853874694","user_id":"734532301959335936","username":"dontyoudarejoao"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Febre \u00e9 uma bosta<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Febre \u00e9 uma bosta","timestamp":1552500439000,"timestamp_epochs":1552500439,"tweet_id":"1105893115423059969","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1105893115423059969","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu Instagram t\u00e1 todo doido<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu Instagram t\u00e1 todo doido","timestamp":1552499797000,"timestamp_epochs":1552499797,"tweet_id":"1105890419269869571","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1105890419269869571","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu to muito indignado que n\u00e3o tem now united no Spotify<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu to muito indignado que n\u00e3o tem now united no Spotify","timestamp":1552439538000,"timestamp_epochs":1552439538,"tweet_id":"1105637674952597504","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1105637674952597504","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quero uma garganta nova, pq essa j\u00e1 deu<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quero uma garganta nova, pq essa j\u00e1 deu","timestamp":1552434028000,"timestamp_epochs":1552434028,"tweet_id":"1105614565008723969","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1105614565008723969","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu to com sono hoje viu, pqp<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu to com sono hoje viu, pqp","timestamp":1552433995000,"timestamp_epochs":1552433995,"tweet_id":"1105614426265264128","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1105614426265264128","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"LU\u2206N\u2206","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Toda hora aparece na tl um fazendo isso e eu nunca fui mandada pra fora de sala pra fazer<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/nataliabraganc4\/status\/1105545002757877760\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/M2yRtvkVne\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/nataliabraganc4\/status\/1105545002757877760\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/nataliabraganc<\/span><span class=\"invisible\">4\/status\/1105545002757877760<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1105612082999975936","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":1,"text":"Toda hora aparece na tl um fazendo isso e eu nunca fui mandada pra fora de sala pra fazerhttps:\/\/twitter.com\/nataliabraganc4\/status\/1105545002757877760\u00a0\u2026","timestamp":1552431711000,"timestamp_epochs":1552431711,"tweet_id":"1105604847561129984","tweet_url":"\/luanaaranda\/status\/1105604847561129984","user_id":"1526231347","username":"luanaaranda"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To t\u00e3o estourado com tudo ultimamente<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"To t\u00e3o estourado com tudo ultimamente","timestamp":1552402395000,"timestamp_epochs":1552402395,"tweet_id":"1105481889585004550","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1105481889585004550","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu to rindo muito com esse <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BBBdeRondonia?src=hash\"><s>#<\/s><b>BBBdeRondonia<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu to rindo muito com esse #BBBdeRondonia","timestamp":1552360744000,"timestamp_epochs":1552360744,"tweet_id":"1105307189554675712","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1105307189554675712","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sabe quando voc\u00ea vai conversar com a pessoa na maior anima\u00e7\u00e3o e ela caga pra voc\u00ea, pior sensa\u00e7\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sabe quando voc\u00ea vai conversar com a pessoa na maior anima\u00e7\u00e3o e ela caga pra voc\u00ea, pior sensa\u00e7\u00e3o","timestamp":1552267521000,"timestamp_epochs":1552267521,"tweet_id":"1104916183621533697","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1104916183621533697","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queridos presidentes do meu lindo distrito, quando abri meu UnyClub eu quase cai pra tr\u00e1s, me ajuda a ajudar voc\u00eas pq eu to bem chateado<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Queridos presidentes do meu lindo distrito, quando abri meu UnyClub eu quase cai pra tr\u00e1s, me ajuda a ajudar voc\u00eas pq eu to bem chateado","timestamp":1552257370000,"timestamp_epochs":1552257370,"tweet_id":"1104873610475462656","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1104873610475462656","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 queria <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"459491875\" dir=\"ltr\" href=\"\/Uber_Brasil\"><s>@<\/s><b>Uber_Brasil<\/b><\/a> em S\u00e3o Mateus<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"S\u00f3 queria @Uber_Brasil em S\u00e3o Mateus","timestamp":1552237207000,"timestamp_epochs":1552237207,"tweet_id":"1104789039566204928","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1104789039566204928","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 s\u00f3 o meu celular que n\u00e3o consegue carregar os stories do Instagram?<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 s\u00f3 o meu celular que n\u00e3o consegue carregar os stories do Instagram?","timestamp":1552236674000,"timestamp_epochs":1552236674,"tweet_id":"1104786801737252864","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1104786801737252864","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu curious cat t\u00e1 bugado, n\u00e3o consigo fazer nada naquele tro\u00e7o<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu curious cat t\u00e1 bugado, n\u00e3o consigo fazer nada naquele tro\u00e7o","timestamp":1552235496000,"timestamp_epochs":1552235496,"tweet_id":"1104781863816695809","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1104781863816695809","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"vitin","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cWWgGfWKf6\">pic.twitter.com\/cWWgGfWKf6<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2106,"replies":38,"retweet_id":"1104766601210011648","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":1281,"text":"pic.twitter.com\/cWWgGfWKf6","timestamp":1552094363000,"timestamp_epochs":1552094363,"tweet_id":"1104189905951965184","tweet_url":"\/ovitorbueno\/status\/1104189905951965184","user_id":"3742670236","username":"ovitorbueno"},{"fullname":"Frases de Fil\u00f3sofos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ser solteiro \u00e9 muito bom, mas achar algu\u00e9m que te fa\u00e7a abrir m\u00e3o de tudo isso porque a pessoa vale mais, \u00e9 a melhor coisa.<\/p>","is_retweet":1,"likes":1906,"replies":12,"retweet_id":"1104590043644076032","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":648,"text":"Ser solteiro \u00e9 muito bom, mas achar algu\u00e9m que te fa\u00e7a abrir m\u00e3o de tudo isso porque a pessoa vale mais, \u00e9 a melhor coisa.","timestamp":1552181945000,"timestamp_epochs":1552181945,"tweet_id":"1104557253405933568","tweet_url":"\/UmFilosofoCitou\/status\/1104557253405933568","user_id":"254809626","username":"UmFilosofoCitou"},{"fullname":"Miranda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pq existe a dist\u00e2ncia?<\/p>","is_retweet":1,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"1104588821843320832","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":7,"text":"Pq existe a dist\u00e2ncia?","timestamp":1552179186000,"timestamp_epochs":1552179186,"tweet_id":"1104545679559614465","tweet_url":"\/samucamrnd\/status\/1104545679559614465","user_id":"2501888987","username":"samucamrnd"},{"fullname":"padrefabiodemelo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c0s vezes eu tenho vontade de fazer igual o Tiago Iorc. Escrever um post fofo agradecendo o carinho de todos e sumir.<\/p>","is_retweet":1,"likes":84339,"replies":2210,"retweet_id":"1104528736953790464","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":27428,"text":"\u00c0s vezes eu tenho vontade de fazer igual o Tiago Iorc. Escrever um post fofo agradecendo o carinho de todos e sumir.","timestamp":1552172661000,"timestamp_epochs":1552172661,"tweet_id":"1104518313483350016","tweet_url":"\/pefabiodemelo\/status\/1104518313483350016","user_id":"39342378","username":"pefabiodemelo"},{"fullname":"Netflix Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se o seu personagem preferido de Grey's Anatomy n\u00e3o morreu, VOC\u00ca \u00c9 PRIVILEGIADO SIM.<\/p>","is_retweet":1,"likes":76386,"replies":2860,"retweet_id":"1104525454940229633","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":27105,"text":"Se o seu personagem preferido de Grey's Anatomy n\u00e3o morreu, VOC\u00ca \u00c9 PRIVILEGIADO SIM.","timestamp":1552140240000,"timestamp_epochs":1552140240,"tweet_id":"1104382329403920384","tweet_url":"\/NetflixBrasil\/status\/1104382329403920384","user_id":"231579149","username":"NetflixBrasil"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu quero um filho<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Eu quero um filho","timestamp":1552153097000,"timestamp_epochs":1552153097,"tweet_id":"1104436256807833603","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1104436256807833603","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu queria muito saber cantar<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Eu queria muito saber cantar","timestamp":1552105032000,"timestamp_epochs":1552105032,"tweet_id":"1104234657091121153","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1104234657091121153","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Um \u00edcone mesmo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/anders0nmessias\/status\/1104047725547528192\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kuTF0tSi82\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/anders0nmessias\/status\/1104047725547528192\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/anders0nmessia<\/span><span class=\"invisible\">s\/status\/1104047725547528192<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Um \u00edcone mesmohttps:\/\/twitter.com\/anders0nmessias\/status\/1104047725547528192\u00a0\u2026","timestamp":1552099255000,"timestamp_epochs":1552099255,"tweet_id":"1104210424172552194","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1104210424172552194","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"ro schneider","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabei de escrever e tava com vergonha de postar, mas a\u00ed lembrei que sou poderosa e que se a mensagem chegar em algu\u00e9m, vai valer muito mais do que se ficar s\u00f3 comigo. Afinal, devemos soltar a nossa voz. N\u00f3s podemos tudo!! Feliz dia das mulheres <img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/> Empoderem-se<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/D33Y51wRMz\">pic.twitter.com\/D33Y51wRMz<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":114,"replies":6,"retweet_id":"1104123136587583490","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":39,"text":"Acabei de escrever e tava com vergonha de postar, mas a\u00ed lembrei que sou poderosa e que se a mensagem chegar em algu\u00e9m, vai valer muito mais do que se ficar s\u00f3 comigo. Afinal, devemos soltar a nossa voz. N\u00f3s podemos tudo!! Feliz dia das mulheres  Empoderem-sepic.twitter.com\/D33Y51wRMz","timestamp":1552045834000,"timestamp_epochs":1552045834,"tweet_id":"1103986363572076546","tweet_url":"\/RobertaCecyn\/status\/1103986363572076546","user_id":"921553334","username":"RobertaCecyn"},{"fullname":"Edinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queria estar assim com a pessoa que eu gosto, mas dist\u00e2ncia n\u00e3o colabora...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ijfxlxjSuV\">pic.twitter.com\/ijfxlxjSuV<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"1104116157928349696","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":3,"text":"Queria estar assim com a pessoa que eu gosto, mas dist\u00e2ncia n\u00e3o colabora...pic.twitter.com\/ijfxlxjSuV","timestamp":1552076422000,"timestamp_epochs":1552076422,"tweet_id":"1104114657835528192","tweet_url":"\/EdsonAGavioli\/status\/1104114657835528192","user_id":"229276676","username":"EdsonAGavioli"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m me da um Subway<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Algu\u00e9m me da um Subway","timestamp":1552069623000,"timestamp_epochs":1552069623,"tweet_id":"1104086139487641601","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1104086139487641601","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu corpo s\u00f3 pede cama<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu corpo s\u00f3 pede cama","timestamp":1551819351000,"timestamp_epochs":1551819351,"tweet_id":"1103036423589019648","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1103036423589019648","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00ea fala assim pra pessoa \u201cse voc\u00ea for me chama\u201d a pessoa responde \u201cok\u201d a\u00ed ela vai, voc\u00ea v\u00ea que ela foi e ela foi e n\u00e3o chamou, amizades...<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Voc\u00ea fala assim pra pessoa \u201cse voc\u00ea for me chama\u201d a pessoa responde \u201cok\u201d a\u00ed ela vai, voc\u00ea v\u00ea que ela foi e ela foi e n\u00e3o chamou, amizades...","timestamp":1551655138000,"timestamp_epochs":1551655138,"tweet_id":"1102347664757309441","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1102347664757309441","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu tenho tanta raiva quando algu\u00e9m visualiza minha msg e n\u00e3o responde, mas tanta raiva mesmo<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Eu tenho tanta raiva quando algu\u00e9m visualiza minha msg e n\u00e3o responde, mas tanta raiva mesmo","timestamp":1551641254000,"timestamp_epochs":1551641254,"tweet_id":"1102289432135249922","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1102289432135249922","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 s\u00f3 eu que to em casa msm? T\u00e1 todo mundo em algum canto e nem me chamaram<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 s\u00f3 eu que to em casa msm? T\u00e1 todo mundo em algum canto e nem me chamaram","timestamp":1551482671000,"timestamp_epochs":1551482671,"tweet_id":"1101624287147053056","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1101624287147053056","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acho que vou pedir \u00e9 uma pizza<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acho que vou pedir \u00e9 uma pizza","timestamp":1551478961000,"timestamp_epochs":1551478961,"tweet_id":"1101608726497320960","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1101608726497320960","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queria sair<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Queria sair","timestamp":1551470112000,"timestamp_epochs":1551470112,"tweet_id":"1101571608873971714","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1101571608873971714","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"ro schneider","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Qual o problema de voc\u00eas que se comprometem com uma fun\u00e7\u00e3o, sabem at\u00e9 quando ela vai durar e no primeiro aperto largam????<\/p>","is_retweet":1,"likes":31,"replies":0,"retweet_id":"1101290603361521664","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":7,"text":"Qual o problema de voc\u00eas que se comprometem com uma fun\u00e7\u00e3o, sabem at\u00e9 quando ela vai durar e no primeiro aperto largam????","timestamp":1551362103000,"timestamp_epochs":1551362103,"tweet_id":"1101118586326863872","tweet_url":"\/RobertaCecyn\/status\/1101118586326863872","user_id":"921553334","username":"RobertaCecyn"},{"fullname":"Gabi Alves","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Morrendo de fome, queria uma pizza :')<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1101279282905731072","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":2,"text":"Morrendo de fome, queria uma pizza :')","timestamp":1551400312000,"timestamp_epochs":1551400312,"tweet_id":"1101278845691416578","tweet_url":"\/gabiaaranda\/status\/1101278845691416578","user_id":"1539786565","username":"gabiaaranda"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o quero guerra com ningu\u00e9m<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dlvm1k0AaV\">pic.twitter.com\/dlvm1k0AaV<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"N\u00e3o quero guerra com ningu\u00e9mpic.twitter.com\/dlvm1k0AaV","timestamp":1551377969000,"timestamp_epochs":1551377969,"tweet_id":"1101185132646543361","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1101185132646543361","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Edinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Estou muito feliz dos companheiros do Interact do Brasil terem atendido ao meu pedido para gravarem o recadinho para os convidados do clube daqui de Itamarati. O v\u00eddeo est\u00e1 sendo postado na p\u00e1gina. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/facebook.com\/InteractItamarati\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VVwniyucSN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/facebook.com\/InteractItamarati\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/InteractItamar<\/span><span class=\"invisible\">ati<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"1100946421551951875","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":1,"text":"Estou muito feliz dos companheiros do Interact do Brasil terem atendido ao meu pedido para gravarem o recadinho para os convidados do clube daqui de Itamarati. O v\u00eddeo est\u00e1 sendo postado na p\u00e1gina. http:\/\/facebook.com\/InteractItamarati\u00a0\u2026","timestamp":1551320925000,"timestamp_epochs":1551320925,"tweet_id":"1100945874497220608","tweet_url":"\/EdsonAGavioli\/status\/1100945874497220608","user_id":"229276676","username":"EdsonAGavioli"},{"fullname":"a m\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/S5d7hElpYm\">pic.twitter.com\/S5d7hElpYm<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4446,"replies":14,"retweet_id":"1100551649473499136","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":3607,"text":"pic.twitter.com\/S5d7hElpYm","timestamp":1551150512000,"timestamp_epochs":1551150512,"tweet_id":"1100231111144337408","tweet_url":"\/LendoAMao\/status\/1100231111144337408","user_id":"1043156037560360962","username":"LendoAMao"},{"fullname":"Dj cabide","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">PEGUEI O LOTE PROMOCIONAL PORRA<\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":3,"retweet_id":"1100495952820006912","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":2,"text":"PEGUEI O LOTE PROMOCIONAL PORRA","timestamp":1551146680000,"timestamp_epochs":1551146680,"tweet_id":"1100215038663708673","tweet_url":"\/_bernardors\/status\/1100215038663708673","user_id":"1017976829066596353","username":"_bernardors"},{"fullname":"Victoria's Secret","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Caralhoooo q calor do infernooooo<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1100495253335928833","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":1,"text":"Caralhoooo q calor do infernooooo","timestamp":1551206800000,"timestamp_epochs":1551206800,"tweet_id":"1100467197233848321","tweet_url":"\/paulavff\/status\/1100467197233848321","user_id":"3435784407","username":"paulavff"},{"fullname":"COMIC 2019","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">TCH\u00ca, te liga!\nEstamos pra l\u00e1 de animados e hoje abre o lote promocional do evento mais animado e gaud\u00e9rio desse Brasil, e pra ti n\u00e3o ficar de fora, fica ligado nas redes sociais da COMIC, pode sair a qualquer momento!! EM BREVE mais informa\u00e7\u00f5es!<\/p>","is_retweet":1,"likes":53,"replies":1,"retweet_id":"1100200660857966592","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":5,"text":"TCH\u00ca, te liga!\nEstamos pra l\u00e1 de animados e hoje abre o lote promocional do evento mais animado e gaud\u00e9rio desse Brasil, e pra ti n\u00e3o ficar de fora, fica ligado nas redes sociais da COMIC, pode sair a qualquer momento!! EM BREVE mais informa\u00e7\u00f5es!","timestamp":1551142950000,"timestamp_epochs":1551142950,"tweet_id":"1100199391330271232","tweet_url":"\/comicdospampas\/status\/1100199391330271232","user_id":"1042903548659298305","username":"comicdospampas"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu n\u00e3o gosto muito de treta n\u00e3o, mas eu to bem bravo<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu n\u00e3o gosto muito de treta n\u00e3o, mas eu to bem bravo","timestamp":1551134433000,"timestamp_epochs":1551134433,"tweet_id":"1100163671324573696","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1100163671324573696","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O vento t\u00e1 t\u00e3o forte que t\u00e1 at\u00e9 ruim<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O vento t\u00e1 t\u00e3o forte que t\u00e1 at\u00e9 ruim","timestamp":1551116918000,"timestamp_epochs":1551116918,"tweet_id":"1100090204130603013","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1100090204130603013","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acordei mega feliz com esse texto<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acordei mega feliz com esse texto","timestamp":1551098641000,"timestamp_epochs":1551098641,"tweet_id":"1100013546614722561","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1100013546614722561","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Edinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A\u00ea Gaga! Melhor can\u00e7\u00e3o original just\u00edssima e choca o total de 0 pessoas! <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Oscars?src=hash\"><s>#<\/s><b>Oscars<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"1099873597064130561","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":1,"text":"A\u00ea Gaga! Melhor can\u00e7\u00e3o original just\u00edssima e choca o total de 0 pessoas!  #Oscars","timestamp":1551065266000,"timestamp_epochs":1551065266,"tweet_id":"1099873562754801664","tweet_url":"\/EdsonAGavioli\/status\/1099873562754801664","user_id":"229276676","username":"EdsonAGavioli"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Final de semana morto, e foi uma bosta, na moral<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Final de semana morto, e foi uma bosta, na moral","timestamp":1551054285000,"timestamp_epochs":1551054285,"tweet_id":"1099827502695047168","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1099827502695047168","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha m\u00e3e puxando assunto no wpp \u00e9 muito engra\u00e7ado kkkkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Minha m\u00e3e puxando assunto no wpp \u00e9 muito engra\u00e7ado kkkkkkk","timestamp":1551051469000,"timestamp_epochs":1551051469,"tweet_id":"1099815692960972801","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1099815692960972801","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"luzzzzz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">sobre os amigos do ic<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Tupacfalando\/status\/1099470330500968449\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/V4cxIBmf5n\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Tupacfalando\/status\/1099470330500968449\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Tupacfalando\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1099470330500968449<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":27,"replies":0,"retweet_id":"1099761273766596611","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":18,"text":"sobre os amigos do ichttps:\/\/twitter.com\/Tupacfalando\/status\/1099470330500968449\u00a0\u2026","timestamp":1550978575000,"timestamp_epochs":1550978575,"tweet_id":"1099509952832593920","tweet_url":"\/gixxxluz\/status\/1099509952832593920","user_id":"1003127229600227328","username":"gixxxluz"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu s\u00f3 queria saber cantar 1\/3 do que esse meninos cantam <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/TheVoiceKids?src=hash\"><s>#<\/s><b>TheVoiceKids<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu s\u00f3 queria saber cantar 1\/3 do que esse meninos cantam #TheVoiceKids","timestamp":1551029530000,"timestamp_epochs":1551029530,"tweet_id":"1099723673353756674","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1099723673353756674","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Hendryo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sejam todos bem-vindos nessa ilha maravilhosa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SHx7nfnppz\">pic.twitter.com\/SHx7nfnppz<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":450,"replies":2,"retweet_id":"1099496229749358592","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":212,"text":"Sejam todos bem-vindos nessa ilha maravilhosapic.twitter.com\/SHx7nfnppz","timestamp":1550950488000,"timestamp_epochs":1550950488,"tweet_id":"1099392147109957633","tweet_url":"\/CassiniHendryo\/status\/1099392147109957633","user_id":"917089267960238092","username":"CassiniHendryo"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pedi uma pizza vegetariana, to feliz<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pedi uma pizza vegetariana, to feliz","timestamp":1550966732000,"timestamp_epochs":1550966732,"tweet_id":"1099460281816793091","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1099460281816793091","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Edsoonn","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WYv9pnnIEs\">pic.twitter.com\/WYv9pnnIEs<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6012,"replies":8,"retweet_id":"1099454305499860992","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":4600,"text":"pic.twitter.com\/WYv9pnnIEs","timestamp":1550799347000,"timestamp_epochs":1550799347,"tweet_id":"1098758218539548677","tweet_url":"\/edsoonn__\/status\/1098758218539548677","user_id":"2228756489","username":"edsoonn__"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 pode ser piada KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00f3 pode ser piada KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK","timestamp":1550963260000,"timestamp_epochs":1550963260,"tweet_id":"1099445717523984385","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1099445717523984385","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que dia mortooooo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Que dia mortooooo","timestamp":1550954781000,"timestamp_epochs":1550954781,"tweet_id":"1099410154490118149","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1099410154490118149","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m me chama pra fazer alguma coisa, nem que seja pra ficar \u00e0 toa rodando<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Algu\u00e9m me chama pra fazer alguma coisa, nem que seja pra ficar \u00e0 toa rodando","timestamp":1550948283000,"timestamp_epochs":1550948283,"tweet_id":"1099382900796084226","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1099382900796084226","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"baaaaaaaabi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o Interact s\u00f3 tem gente bonita e eu chego l\u00e1 parecendo que fui atingida por um trator<\/p>","is_retweet":1,"likes":39,"replies":0,"retweet_id":"1099382176582389760","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":27,"text":"o Interact s\u00f3 tem gente bonita e eu chego l\u00e1 parecendo que fui atingida por um trator","timestamp":1550798366000,"timestamp_epochs":1550798366,"tweet_id":"1098754102434168833","tweet_url":"\/BabiiVianaa\/status\/1098754102434168833","user_id":"775500370269396992","username":"BabiiVianaa"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00e1 todo mundo em algum canto, e eu em casa<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"T\u00e1 todo mundo em algum canto, e eu em casa","timestamp":1550944091000,"timestamp_epochs":1550944091,"tweet_id":"1099365315866214403","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1099365315866214403","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m me chama pra sair<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Algu\u00e9m me chama pra sair","timestamp":1550939132000,"timestamp_epochs":1550939132,"tweet_id":"1099344517977784320","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1099344517977784320","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Agora eu queria sair, algu\u00e9m me tira de casa<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Agora eu queria sair, algu\u00e9m me tira de casa","timestamp":1550934245000,"timestamp_epochs":1550934245,"tweet_id":"1099324019554336769","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1099324019554336769","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Na mesma intensidade que eu quero sair eu tamb\u00e9m quero ficar em casa<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Na mesma intensidade que eu quero sair eu tamb\u00e9m quero ficar em casa","timestamp":1550931747000,"timestamp_epochs":1550931747,"tweet_id":"1099313541994201088","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1099313541994201088","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Piana","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/> <img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/> <img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/> <img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/> <img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/> <img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/>aul Harris te amo<\/p>","is_retweet":1,"likes":169,"replies":0,"retweet_id":"1099135919611936768","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":75,"text":"\n\n \n \n \n \n \n\n\n\n\n\n\naul Harris te amo","timestamp":1550870452000,"timestamp_epochs":1550870452,"tweet_id":"1099056451316785152","tweet_url":"\/jupiana_mx\/status\/1099056451316785152","user_id":"801646760510660608","username":"jupiana_mx"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m me da uma bala<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Algu\u00e9m me da uma bala","timestamp":1550871454000,"timestamp_epochs":1550871454,"tweet_id":"1099060656563732482","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1099060656563732482","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vem ne mim USP<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vem ne mim USP","timestamp":1550869992000,"timestamp_epochs":1550869992,"tweet_id":"1099054523925123072","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1099054523925123072","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"memes do ic","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O AMOR DA MINHA VIDA:\n<img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/> <img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/> <img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/> <img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/> <img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/> <img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/> <img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/> <img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/> <img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":411,"replies":0,"retweet_id":"1099054289023049730","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":192,"text":"O AMOR DA MINHA VIDA:\n \n \n \n \n \n \n \n ","timestamp":1550868269000,"timestamp_epochs":1550868269,"tweet_id":"1099047295117656064","tweet_url":"\/memesdoic\/status\/1099047295117656064","user_id":"956189220619669505","username":"memesdoic"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 o p\u00f3 hoje<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00f3 o p\u00f3 hoje","timestamp":1550856816000,"timestamp_epochs":1550856816,"tweet_id":"1098999258471170048","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1098999258471170048","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Vamossss <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre?t=1550803217\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/n2gq1AOaga\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre?t=1550803217\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/Pedro_hre?t=15<\/span><span class=\"invisible\">50803217<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vamossss https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre?t=1550803217\u00a0\u2026","timestamp":1550803217000,"timestamp_epochs":1550803217,"tweet_id":"1098774448348508160","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1098774448348508160","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como eu queria que o teletransporte existisse<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Como eu queria que o teletransporte existisse","timestamp":1550803204000,"timestamp_epochs":1550803204,"tweet_id":"1098774395663904770","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1098774395663904770","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu deveria t\u00e1 fazendo oq?! Dormindo! Estou? N\u00e3o mesmo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu deveria t\u00e1 fazendo oq?! Dormindo! Estou? N\u00e3o mesmo","timestamp":1550802151000,"timestamp_epochs":1550802151,"tweet_id":"1098769976704552960","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1098769976704552960","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Qual seu signo \u00e9 seu ascendente \u2014 Signo peixes, ascendente escorpi\u00e3o <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/793959171?t=1550788768\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Dp1A37tr8x\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/793959171?t=1550788768\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/Pedro_hre\/post<\/span><span class=\"invisible\">\/793959171?t=1550788768<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Qual seu signo \u00e9 seu ascendente \u2014 Signo peixes, ascendente escorpi\u00e3o https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/793959171?t=1550788768\u00a0\u2026","timestamp":1550788768000,"timestamp_epochs":1550788768,"tweet_id":"1098713843818209282","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1098713843818209282","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Oq voc\u00ea curte fazer no seu tempo livre \u2014 Olhar \u00e0 lua, no caso \u00e0 noite <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/793959030?t=1550776202\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wcfwY9KgzU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/793959030?t=1550776202\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/Pedro_hre\/post<\/span><span class=\"invisible\">\/793959030?t=1550776202<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Oq voc\u00ea curte fazer no seu tempo livre \u2014 Olhar \u00e0 lua, no caso \u00e0 noite https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/793959030?t=1550776202\u00a0\u2026","timestamp":1550776202000,"timestamp_epochs":1550776202,"tweet_id":"1098661138542280704","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1098661138542280704","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Morrendo com essas fotos da comic, todas eu to um horror!<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Morrendo com essas fotos da comic, todas eu to um horror!","timestamp":1550764634000,"timestamp_epochs":1550764634,"tweet_id":"1098612619848617984","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1098612619848617984","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pretende continuar na fam\u00edlia rotaria \u2014 Com certeza,  n\u00e3o  se abandona uma fam\u00edlia <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/793958462?t=1550764532\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/z7AL5wzZ6P\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/793958462?t=1550764532\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/Pedro_hre\/post<\/span><span class=\"invisible\">\/793958462?t=1550764532<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pretende continuar na fam\u00edlia rotaria \u2014 Com certeza,  n\u00e3o  se abandona uma fam\u00edlia https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/793958462?t=1550764532\u00a0\u2026","timestamp":1550764532000,"timestamp_epochs":1550764532,"tweet_id":"1098612191782207488","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1098612191782207488","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Me falaram que seus conselhos s\u00e3o bons \u2014 Ah, sei l\u00e1, eu tento <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/793958300?t=1550764510\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hmDiG6ZMxY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/793958300?t=1550764510\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/Pedro_hre\/post<\/span><span class=\"invisible\">\/793958300?t=1550764510<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Me falaram que seus conselhos s\u00e3o bons \u2014 Ah, sei l\u00e1, eu tento https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/793958300?t=1550764510\u00a0\u2026","timestamp":1550764510000,"timestamp_epochs":1550764510,"tweet_id":"1098612101856284676","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1098612101856284676","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Vini Rangel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu amo esse lugar... Guriri meu amor obrigado por tudo!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OOoyYuqaTb\">pic.twitter.com\/OOoyYuqaTb<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":256,"replies":1,"retweet_id":"1098552882096418816","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":103,"text":"Eu amo esse lugar... Guriri meu amor obrigado por tudo!pic.twitter.com\/OOoyYuqaTb","timestamp":1550621434000,"timestamp_epochs":1550621434,"tweet_id":"1098011993636782082","tweet_url":"\/Vinirangell\/status\/1098011993636782082","user_id":"136504442","username":"Vinirangell"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00ea t\u00e1 bem? \u2014 Eu to bem, e voc\u00ea? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/793743296?t=1550710202\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/s4OO2UYgCH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/793743296?t=1550710202\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/Pedro_hre\/post<\/span><span class=\"invisible\">\/793743296?t=1550710202<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Voc\u00ea t\u00e1 bem? \u2014 Eu to bem, e voc\u00ea? https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/793743296?t=1550710202\u00a0\u2026","timestamp":1550710202000,"timestamp_epochs":1550710202,"tweet_id":"1098384314209845248","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1098384314209845248","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que dor de est\u00f4magooooo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que dor de est\u00f4magooooo","timestamp":1550701857000,"timestamp_epochs":1550701857,"tweet_id":"1098349315771301889","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1098349315771301889","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vou t\u00e1 respondendo tudo, to s\u00f3 juntando perguntas <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre?t=1550699104\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dn1au640Za\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre?t=1550699104\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/Pedro_hre?t=15<\/span><span class=\"invisible\">50699104<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vou t\u00e1 respondendo tudo, to s\u00f3 juntando perguntas https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre?t=1550699104\u00a0\u2026","timestamp":1550699104000,"timestamp_epochs":1550699104,"tweet_id":"1098337767094919169","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1098337767094919169","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu todo <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/cecynfer\/status\/1098030999953391617\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wc6VbeEogS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/cecynfer\/status\/1098030999953391617\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/cecynfer\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1098030999953391617<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu todo https:\/\/twitter.com\/cecynfer\/status\/1098030999953391617\u00a0\u2026","timestamp":1550681284000,"timestamp_epochs":1550681284,"tweet_id":"1098263023351926785","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1098263023351926785","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Vamoss  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre?t=1550669700\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zsZd7wsEFd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre?t=1550669700\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/Pedro_hre?t=15<\/span><span class=\"invisible\">50669700<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vamoss  https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre?t=1550669700\u00a0\u2026","timestamp":1550669700000,"timestamp_epochs":1550669700,"tweet_id":"1098214437180399617","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1098214437180399617","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"m\u03b1ju","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bom dia   e a\u00ed tudo certo pra cuidar da sua pr\u00f3pria vida hoje<\/p>","is_retweet":1,"likes":20195,"replies":49,"retweet_id":"1098169239188451328","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":12735,"text":"bom dia   e a\u00ed tudo certo pra cuidar da sua pr\u00f3pria vida hoje","timestamp":1550658499000,"timestamp_epochs":1550658499,"tweet_id":"1098167459335553024","tweet_url":"\/majutrindade\/status\/1098167459335553024","user_id":"148507894","username":"majutrindade"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Vamossss <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre?t=1550629683\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qi64wpirDu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre?t=1550629683\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/Pedro_hre?t=15<\/span><span class=\"invisible\">50629683<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vamossss https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre?t=1550629683\u00a0\u2026","timestamp":1550629683000,"timestamp_epochs":1550629683,"tweet_id":"1098046595487141889","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1098046595487141889","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje o dia foi longo, sempre assim<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hoje o dia foi longo, sempre assim","timestamp":1550629210000,"timestamp_epochs":1550629210,"tweet_id":"1098044611333967874","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1098044611333967874","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Assim termina mais um dia 19, saudades amigo<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Assim termina mais um dia 19, saudades amigo","timestamp":1550627239000,"timestamp_epochs":1550627239,"tweet_id":"1098036344281071617","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1098036344281071617","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu detesto o dia 19<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu detesto o dia 19","timestamp":1550571559000,"timestamp_epochs":1550571559,"tweet_id":"1097802802783576064","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1097802802783576064","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Foi s\u00f3 chegar em casa que eu desabei<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Foi s\u00f3 chegar em casa que eu desabei","timestamp":1550542222000,"timestamp_epochs":1550542222,"tweet_id":"1097679755997036544","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1097679755997036544","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fiquei realmente com raiva<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fiquei realmente com raiva","timestamp":1550538289000,"timestamp_epochs":1550538289,"tweet_id":"1097663261795848193","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1097663261795848193","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu s\u00f3 queria beber algo gelado agora<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu s\u00f3 queria beber algo gelado agora","timestamp":1550508422000,"timestamp_epochs":1550508422,"tweet_id":"1097537989708795905","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1097537989708795905","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00eas j\u00e1 foram mais engajados, vamo laaaaa <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre?t=1550456341\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sAQqhYWHof\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre?t=1550456341\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/Pedro_hre?t=15<\/span><span class=\"invisible\">50456341<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Voc\u00eas j\u00e1 foram mais engajados, vamo laaaaa https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre?t=1550456341\u00a0\u2026","timestamp":1550456341000,"timestamp_epochs":1550456341,"tweet_id":"1097319544232820736","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1097319544232820736","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Passei aqui s\u00f3 pra dizer que vc me ajudou muito dentro do IC, me dando apoio sempre, al\u00e9m de ser um \u00f3timo amigo, muito\u2026 \u2014 Ownntttt que lindo, fico muito feliz quando eu escuto coisas desse tipo, eu fa\u00e7o o meu melhor!!!!!!!! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/791000428?t=1550455057\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lzKraOjPeX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/791000428?t=1550455057\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/Pedro_hre\/post<\/span><span class=\"invisible\">\/791000428?t=1550455057<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Passei aqui s\u00f3 pra dizer que vc me ajudou muito dentro do IC, me dando apoio sempre, al\u00e9m de ser um \u00f3timo amigo, muito\u2026 \u2014 Ownntttt que lindo, fico muito feliz quando eu escuto coisas desse tipo, eu fa\u00e7o o meu melhor!!!!!!!! https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/791000428?t=1550455057\u00a0\u2026","timestamp":1550455057000,"timestamp_epochs":1550455057,"tweet_id":"1097314158608031744","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1097314158608031744","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como fa\u00e7o pra n\u00e3o perder meu \u00f4nibus? \u2014 Eu queria saber responder essa pergunta, resolveria tanto minha vida tamb\u00e9m <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/790991250?t=1550455023\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/thUsU4wCwf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/790991250?t=1550455023\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/Pedro_hre\/post<\/span><span class=\"invisible\">\/790991250?t=1550455023<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Como fa\u00e7o pra n\u00e3o perder meu \u00f4nibus? \u2014 Eu queria saber responder essa pergunta, resolveria tanto minha vida tamb\u00e9m https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/790991250?t=1550455023\u00a0\u2026","timestamp":1550455023000,"timestamp_epochs":1550455023,"tweet_id":"1097314016630849537","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1097314016630849537","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Rotary Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Interact une jovens de 12 a 18 anos para desenvolverem suas habilidades de lideran\u00e7a e descobrirem a for\u00e7a do lema \u201cDar de Si Antes de Pensar em Si\u201d. Saiba mais: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/on.rotary.org\/2EdM4xV\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CMXK07d1fN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/on.rotary.org\/2EdM4xV\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">on.rotary.org\/2EdM4xV<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3K5RVwlYsT\">pic.twitter.com\/3K5RVwlYsT<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"1097282497551970305","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":6,"text":"O Interact une jovens de 12 a 18 anos para desenvolverem suas habilidades de lideran\u00e7a e descobrirem a for\u00e7a do lema \u201cDar de Si Antes de Pensar em Si\u201d. Saiba mais: https:\/\/on.rotary.org\/2EdM4xV\u00a0pic.twitter.com\/3K5RVwlYsT","timestamp":1550430004000,"timestamp_epochs":1550430004,"tweet_id":"1097209082094579718","tweet_url":"\/RotaryBrasil\/status\/1097209082094579718","user_id":"27740664","username":"RotaryBrasil"},{"fullname":"Interact Club de Igarapava","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem nunca neh?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/M1pOHPYQLm\">pic.twitter.com\/M1pOHPYQLm<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":137,"replies":0,"retweet_id":"1097282462273671170","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":59,"text":"Quem nunca neh?pic.twitter.com\/M1pOHPYQLm","timestamp":1550428509000,"timestamp_epochs":1550428509,"tweet_id":"1097202808057724928","tweet_url":"\/icdeigarapava\/status\/1097202808057724928","user_id":"1050136561797554176","username":"icdeigarapava"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pega homens? \u2014 Me mandem perguntas \u00fateis migos <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/790650699?t=1550444588\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZuX8XIG5vK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/790650699?t=1550444588\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/Pedro_hre\/post<\/span><span class=\"invisible\">\/790650699?t=1550444588<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pega homens? \u2014 Me mandem perguntas \u00fateis migos https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/790650699?t=1550444588\u00a0\u2026","timestamp":1550444588000,"timestamp_epochs":1550444588,"tweet_id":"1097270249689358337","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1097270249689358337","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Edinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um dia li por a\u00ed uma frase que me marcou de alguma forma: \u201cLideran\u00e7a n\u00e3o \u00e9 uma coisa que a gente herda. A gente n\u00e3o nasce l\u00edder. A gente escolhe ser l\u00edder e depois conquista\u201d.<\/p>","is_retweet":1,"likes":25,"replies":0,"retweet_id":"1097223701857214464","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":10,"text":"Um dia li por a\u00ed uma frase que me marcou de alguma forma: \u201cLideran\u00e7a n\u00e3o \u00e9 uma coisa que a gente herda. A gente n\u00e3o nasce l\u00edder. A gente escolhe ser l\u00edder e depois conquista\u201d.","timestamp":1550433151000,"timestamp_epochs":1550433151,"tweet_id":"1097222278239215623","tweet_url":"\/EdsonAGavioli\/status\/1097222278239215623","user_id":"229276676","username":"EdsonAGavioli"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Temos um passado hein \u2014 Eita preula <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/790651418?t=1550421669\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wUDRD2DVTe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/790651418?t=1550421669\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/Pedro_hre\/post<\/span><span class=\"invisible\">\/790651418?t=1550421669<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Temos um passado hein \u2014 Eita preula https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/790651418?t=1550421669\u00a0\u2026","timestamp":1550421670000,"timestamp_epochs":1550421670,"tweet_id":"1097174123422183424","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1097174123422183424","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00ea \u00e9 uma pessoa muito bacanaaaaaaaa \u2014 Muito obrigadoooooo <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/790651151?t=1550421662\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EyafcvtCc3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/790651151?t=1550421662\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/Pedro_hre\/post<\/span><span class=\"invisible\">\/790651151?t=1550421662<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Voc\u00ea \u00e9 uma pessoa muito bacanaaaaaaaa \u2014 Muito obrigadoooooo https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/790651151?t=1550421662\u00a0\u2026","timestamp":1550421663000,"timestamp_epochs":1550421663,"tweet_id":"1097174093516996608","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1097174093516996608","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00ea me inspira muito \u2014 AAAAAAAAA eu quase explodo de tanta felicidade com isso. Com certeza voc\u00ea tamb\u00e9m me inspira <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/790651744?t=1550420962\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Y7GdCXnReU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/790651744?t=1550420962\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/Pedro_hre\/post<\/span><span class=\"invisible\">\/790651744?t=1550420962<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Voc\u00ea me inspira muito \u2014 AAAAAAAAA eu quase explodo de tanta felicidade com isso. Com certeza voc\u00ea tamb\u00e9m me inspira https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/790651744?t=1550420962\u00a0\u2026","timestamp":1550420962000,"timestamp_epochs":1550420962,"tweet_id":"1097171157021872128","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1097171157021872128","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ta solteiro? \u2014 To n\u00e3o <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/790650484?t=1550420842\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nOhchkJF18\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/790650484?t=1550420842\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/Pedro_hre\/post<\/span><span class=\"invisible\">\/790650484?t=1550420842<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ta solteiro? \u2014 To n\u00e3o https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/790650484?t=1550420842\u00a0\u2026","timestamp":1550420842000,"timestamp_epochs":1550420842,"tweet_id":"1097170651775938560","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1097170651775938560","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">QUal seu distrito? \u2014 Meu distrito \u00e9 o lindissimo 4410<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/790650321?t=1550420830\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YMBv2JphLB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/790650321?t=1550420830\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/Pedro_hre\/post<\/span><span class=\"invisible\">\/790650321?t=1550420830<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"QUal seu distrito? \u2014 Meu distrito \u00e9 o lindissimo 4410https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/790650321?t=1550420830\u00a0\u2026","timestamp":1550420830000,"timestamp_epochs":1550420830,"tweet_id":"1097170602778152960","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1097170602778152960","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ajuda ai <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre?t=1550419625\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aK8KdAP8xA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre?t=1550419625\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/Pedro_hre?t=15<\/span><span class=\"invisible\">50419625<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ajuda ai https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre?t=1550419625\u00a0\u2026","timestamp":1550419625000,"timestamp_epochs":1550419625,"tweet_id":"1097165549321273344","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1097165549321273344","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Portugual                                           Eslov\u00e1quia                                        Dinamarca                                            Roma                                                         Om\u00e3<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Pintaoluiz\/status\/1095814155943272449\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dyxf7Lqmtd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Pintaoluiz\/status\/1095814155943272449\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Pintaoluiz\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1095814155943272449<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Portugual                                           Eslov\u00e1quia                                        Dinamarca                                            Roma                                                         Om\u00e3https:\/\/twitter.com\/Pintaoluiz\/status\/1095814155943272449\u00a0\u2026","timestamp":1550276438000,"timestamp_epochs":1550276438,"tweet_id":"1096564975844409344","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1096564975844409344","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amanh\u00e3 \u00e9 dia 16 e eu to muito feliz<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Amanh\u00e3 \u00e9 dia 16 e eu to muito feliz","timestamp":1550276245000,"timestamp_epochs":1550276245,"tweet_id":"1096564167761371142","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1096564167761371142","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Deus me puxa<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Deus me puxa","timestamp":1550260635000,"timestamp_epochs":1550260635,"tweet_id":"1096498694399188992","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1096498694399188992","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Frases","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu largaria tudo para estar com voc\u00ea agora.<\/p>","is_retweet":1,"likes":322,"replies":2,"retweet_id":"1096479170031439872","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":235,"text":"Eu largaria tudo para estar com voc\u00ea agora.","timestamp":1550255946000,"timestamp_epochs":1550255946,"tweet_id":"1096479028582776832","tweet_url":"\/Privacidades\/status\/1096479028582776832","user_id":"480537028","username":"Privacidades"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Preciso ir no centro mas o calor n\u00e3o vai deixar<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Preciso ir no centro mas o calor n\u00e3o vai deixar","timestamp":1550162875000,"timestamp_epochs":1550162875,"tweet_id":"1096088659252649985","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1096088659252649985","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"it\">Sonooooo<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sonooooo","timestamp":1550149792000,"timestamp_epochs":1550149792,"tweet_id":"1096033784468774912","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1096033784468774912","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To precisando de um g\u00e1s de motiva\u00e7\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"To precisando de um g\u00e1s de motiva\u00e7\u00e3o","timestamp":1550091257000,"timestamp_epochs":1550091257,"tweet_id":"1095788270791864322","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1095788270791864322","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m te mais alguma not\u00edcia ruim pra me dar a\u00ed? Se tiver j\u00e1 joga de uma vez que a\u00ed eu j\u00e1 morro de vez<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Algu\u00e9m te mais alguma not\u00edcia ruim pra me dar a\u00ed? Se tiver j\u00e1 joga de uma vez que a\u00ed eu j\u00e1 morro de vez","timestamp":1550091144000,"timestamp_epochs":1550091144,"tweet_id":"1095787800081911808","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1095787800081911808","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Perdi o \u00f4nibus e descobri que tenho trabalho pra entregar amanh\u00e3 \u00e9 nem comecei ainda<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Perdi o \u00f4nibus e descobri que tenho trabalho pra entregar amanh\u00e3 \u00e9 nem comecei ainda","timestamp":1550091073000,"timestamp_epochs":1550091073,"tweet_id":"1095787498494668809","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1095787498494668809","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Inspira\u00e7\u00f5es dos Interactianos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00ea j\u00e1 ouviu falar do Interact?\nou melhor, conhece a inciativa Interact Club rsrs, essa institui\u00e7\u00e3o maravilhosa patrocinada pelo Rotary e em parceria com Rotaract, ASR e Rotakids, sem d\u00favida faz a diferen\u00e7a no mundo.\nVenha ser a inspira\u00e7\u00e3o com a gente e vamos conectar o mundo!<img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6bgDId45Dm\">pic.twitter.com\/6bgDId45Dm<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":73,"replies":2,"retweet_id":"1095353706650963969","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":38,"text":"Voc\u00ea j\u00e1 ouviu falar do Interact?\nou melhor, conhece a inciativa Interact Club rsrs, essa institui\u00e7\u00e3o maravilhosa patrocinada pelo Rotary e em parceria com Rotaract, ASR e Rotakids, sem d\u00favida faz a diferen\u00e7a no mundo.\nVenha ser a inspira\u00e7\u00e3o com a gente e vamos conectar o mundo!pic.twitter.com\/6bgDId45Dm","timestamp":1549987276000,"timestamp_epochs":1549987276,"tweet_id":"1095352145614913536","tweet_url":"\/icinspiracoes\/status\/1095352145614913536","user_id":"1091101660787679233","username":"icinspiracoes"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu to muito cansado<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu to muito cansado","timestamp":1549936034000,"timestamp_epochs":1549936034,"tweet_id":"1095137218333736960","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1095137218333736960","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu to precisando \u00e9 estudar pra ser o primo rico da fam\u00edlia, mas eu s\u00f3 assisto s\u00e9rie mesmo<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu to precisando \u00e9 estudar pra ser o primo rico da fam\u00edlia, mas eu s\u00f3 assisto s\u00e9rie mesmo","timestamp":1549832952000,"timestamp_epochs":1549832952,"tweet_id":"1094704862179266565","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1094704862179266565","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Inscri\u00e7\u00e3o da CONARC feita, aaaaaaaaa<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Inscri\u00e7\u00e3o da CONARC feita, aaaaaaaaa","timestamp":1549832773000,"timestamp_epochs":1549832773,"tweet_id":"1094704112481026050","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1094704112481026050","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"maria luisa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quer me irritar \u00e9 ficar online e n\u00e3o responder<\/p>","is_retweet":1,"likes":24,"replies":0,"retweet_id":"1094690393462050816","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":38,"text":"quer me irritar \u00e9 ficar online e n\u00e3o responder","timestamp":1549762818000,"timestamp_epochs":1549762818,"tweet_id":"1094410698652815361","tweet_url":"\/malucalegari_\/status\/1094410698652815361","user_id":"818945451340824576","username":"malucalegari_"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00eas j\u00e1 pararam pra pensar que no filme Cinderela, o feiti\u00e7o que \u00e9 lan\u00e7ado dura at\u00e9 as 00h e pois disso tudo feiti\u00e7o seria desfeito. Ent\u00e3o pq o sapato de cristal n\u00e3o se desfez?<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Voc\u00eas j\u00e1 pararam pra pensar que no filme Cinderela, o feiti\u00e7o que \u00e9 lan\u00e7ado dura at\u00e9 as 00h e pois disso tudo feiti\u00e7o seria desfeito. Ent\u00e3o pq o sapato de cristal n\u00e3o se desfez?","timestamp":1549828156000,"timestamp_epochs":1549828156,"tweet_id":"1094684747727544320","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1094684747727544320","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quer me torturar, me deixe no v\u00e1cuo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quer me torturar, me deixe no v\u00e1cuo","timestamp":1549756893000,"timestamp_epochs":1549756893,"tweet_id":"1094385846822862849","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1094385846822862849","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E do Melim<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E do Melim","timestamp":1549743003000,"timestamp_epochs":1549743003,"tweet_id":"1094327588837867521","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1094327588837867521","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu sonho ir no show do Pentatonix<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu sonho ir no show do Pentatonix","timestamp":1549742979000,"timestamp_epochs":1549742979,"tweet_id":"1094327486350090241","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1094327486350090241","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"\u2728 Dani Russo \u2728","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mano o que t\u00e1 acontecendo com o mundo....<\/p>","is_retweet":1,"likes":10565,"replies":95,"retweet_id":"1094057680262565889","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":5712,"text":"mano o que t\u00e1 acontecendo com o mundo....","timestamp":1549654357000,"timestamp_epochs":1549654357,"tweet_id":"1093955782784237569","tweet_url":"\/danirussotv\/status\/1093955782784237569","user_id":"2350971869","username":"danirussotv"},{"fullname":"Gifs Safados","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pode namorar sim no carnaval\n\nexiste uma coisa chamado car\u00e1ter<\/p>","is_retweet":1,"likes":2714,"replies":3,"retweet_id":"1094055265173934085","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":1512,"text":"pode namorar sim no carnaval\n\nexiste uma coisa chamado car\u00e1ter","timestamp":1549633236000,"timestamp_epochs":1549633236,"tweet_id":"1093867191458586626","tweet_url":"\/GifSafadosOfc\/status\/1093867191458586626","user_id":"921030436561870849","username":"GifSafadosOfc"},{"fullname":"Inspira\u00e7\u00f5es dos Interactianos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ei, voc\u00ea a\u00ed est\u00e1 curioso com esse \"zum zum zum\" de Interact na sua tl e quer saber o que \u00e9? o Interact \u00e9 um grupo de jovens de 12 \u00e0 18 anos que com o patroc\u00ednio do Rotary faz projetos para ajudar a sociedade, procure o Interact na sua cidade e venha fazer parte com a gente. <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/26Tn1jx8L5\">pic.twitter.com\/26Tn1jx8L5<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":127,"replies":0,"retweet_id":"1093855490495385600","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":102,"text":"Ei, voc\u00ea a\u00ed est\u00e1 curioso com esse \"zum zum zum\" de Interact na sua tl e quer saber o que \u00e9? o Interact \u00e9 um grupo de jovens de 12 \u00e0 18 anos que com o patroc\u00ednio do Rotary faz projetos para ajudar a sociedade, procure o Interact na sua cidade e venha fazer parte com a gente. pic.twitter.com\/26Tn1jx8L5","timestamp":1549570705000,"timestamp_epochs":1549570705,"tweet_id":"1093604919469322241","tweet_url":"\/icinspiracoes\/status\/1093604919469322241","user_id":"1091101660787679233","username":"icinspiracoes"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Estou estressado, o que fazer?<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Estou estressado, o que fazer?","timestamp":1549587945000,"timestamp_epochs":1549587945,"tweet_id":"1093677226707562496","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1093677226707562496","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A moral, que vontade de bater essa pessoa<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A moral, que vontade de bater essa pessoa","timestamp":1549586840000,"timestamp_epochs":1549586840,"tweet_id":"1093672593373184001","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1093672593373184001","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 t\u00e3o bom quando tu vai fazer algo e sai de primeira<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 t\u00e3o bom quando tu vai fazer algo e sai de primeira","timestamp":1549582051000,"timestamp_epochs":1549582051,"tweet_id":"1093652507799314432","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1093652507799314432","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">To cansado<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"To cansado","timestamp":1549554233000,"timestamp_epochs":1549554233,"tweet_id":"1093535828662538240","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1093535828662538240","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu ventilador est\u00e1 fazendo barulhos estranhos<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu ventilador est\u00e1 fazendo barulhos estranhos","timestamp":1549504089000,"timestamp_epochs":1549504089,"tweet_id":"1093325510044717056","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1093325510044717056","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To so o resto do p\u00f3<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"To so o resto do p\u00f3","timestamp":1549499432000,"timestamp_epochs":1549499432,"tweet_id":"1093305978563555328","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1093305978563555328","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"\ud835\udde6\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddf1\ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddf2\ud835\uddf2\ud835\uddfb \u272a","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meta de uns \/\/ minha meta <img alt=\"\ud83d\udc91\" aria-label=\"Emoji: Casal com cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f491.png\" title=\"Casal com cora\u00e7\u00e3o\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WCndbJo5Rn\">pic.twitter.com\/WCndbJo5Rn<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1811,"replies":3,"retweet_id":"1093300256564043776","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":2445,"text":"Meta de uns \/\/ minha meta pic.twitter.com\/WCndbJo5Rn","timestamp":1549459567000,"timestamp_epochs":1549459567,"tweet_id":"1093138770482864128","tweet_url":"\/sandro639\/status\/1093138770482864128","user_id":"225812374","username":"sandro639"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se esse tweet chegar em 1000 curtida voc\u00ea ter\u00e1 que fazer aquela festa do Interact \u2014 KKKKKKKKK isso n\u00e3o vai chegar nunca meu amigo, nem tenho seguidor pra isso<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/781346443?t=1549496914\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SjOIUlSkZj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/781346443?t=1549496914\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/Pedro_hre\/post<\/span><span class=\"invisible\">\/781346443?t=1549496914<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1052,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":16,"text":"Se esse tweet chegar em 1000 curtida voc\u00ea ter\u00e1 que fazer aquela festa do Interact \u2014 KKKKKKKKK isso n\u00e3o vai chegar nunca meu amigo, nem tenho seguidor pra issohttps:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/781346443?t=1549496914\u00a0\u2026","timestamp":1549496914000,"timestamp_epochs":1549496914,"tweet_id":"1093295416328765441","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1093295416328765441","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Preocupado estou<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Preocupado estou","timestamp":1549495985000,"timestamp_epochs":1549495985,"tweet_id":"1093291519056990216","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1093291519056990216","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vamos ae galerinha <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre?t=1549495833\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6TDGpEnmaa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre?t=1549495833\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/Pedro_hre?t=15<\/span><span class=\"invisible\">49495833<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vamos ae galerinha https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre?t=1549495833\u00a0\u2026","timestamp":1549495833000,"timestamp_epochs":1549495833,"tweet_id":"1093290882726612994","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1093290882726612994","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Come\u00e7amos bem, j\u00e1 tem trabalho em grupo. Que comecem os jogos!<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Come\u00e7amos bem, j\u00e1 tem trabalho em grupo. Que comecem os jogos!","timestamp":1549458472000,"timestamp_epochs":1549458472,"tweet_id":"1093134181159317505","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1093134181159317505","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Definitivamente eu n\u00e3o sei controlar muito bem meu dinheiro, vou contratar um contador pra mim.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Definitivamente eu n\u00e3o sei controlar muito bem meu dinheiro, vou contratar um contador pra mim.","timestamp":1549403644000,"timestamp_epochs":1549403644,"tweet_id":"1092904215314399236","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1092904215314399236","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u00c9 s\u00f3 eu que amo isso?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/bebidasque\/status\/1091812367191691264\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9a67C1vgYV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/bebidasque\/status\/1091812367191691264\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/bebidasque\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1091812367191691264<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 s\u00f3 eu que amo isso?https:\/\/twitter.com\/bebidasque\/status\/1091812367191691264\u00a0\u2026","timestamp":1549403579000,"timestamp_epochs":1549403579,"tweet_id":"1092903941048881152","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1092903941048881152","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">EU TO MORRENDO<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/JeffsRoger\/status\/1092500643292631040\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JFIk6ln6Gt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/JeffsRoger\/status\/1092500643292631040\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/JeffsRoger\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1092500643292631040<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"EU TO MORRENDOhttps:\/\/twitter.com\/JeffsRoger\/status\/1092500643292631040\u00a0\u2026","timestamp":1549385915000,"timestamp_epochs":1549385915,"tweet_id":"1092829855077539840","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1092829855077539840","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vontade enorme de tomar a\u00e7a\u00ed<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vontade enorme de tomar a\u00e7a\u00ed","timestamp":1549383720000,"timestamp_epochs":1549383720,"tweet_id":"1092820645455499264","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1092820645455499264","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando \u00e9 as f\u00e9rias mesmo?<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Quando \u00e9 as f\u00e9rias mesmo?","timestamp":1549382643000,"timestamp_epochs":1549382643,"tweet_id":"1092816130803187712","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1092816130803187712","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fui ver o v\u00eddeo da Fl\u00e1via calina falando que esta gr\u00e1vida, e eu to chorando muito viado<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fui ver o v\u00eddeo da Fl\u00e1via calina falando que esta gr\u00e1vida, e eu to chorando muito viado","timestamp":1549325988000,"timestamp_epochs":1549325988,"tweet_id":"1092578501922865154","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1092578501922865154","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">I need practice my english<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"I need practice my english","timestamp":1549306504000,"timestamp_epochs":1549306504,"tweet_id":"1092496779776610304","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1092496779776610304","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"it\">Viciei em riverdale, ah pronto<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Viciei em riverdale, ah pronto","timestamp":1549296074000,"timestamp_epochs":1549296074,"tweet_id":"1092453033852784640","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1092453033852784640","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Inspira\u00e7\u00f5es dos Interactianos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Com qual desses lemas maravilhosos voc\u00ea mais se identifica? \nSe for \u201cO Rotary faz a diferen\u00e7a\u201d- gest\u00e3o 17\/18 favorite o tweet.\nSe for \u201cSeja a inspira\u00e7\u00e3o\u201d- gest\u00e3o 18\/19 d\u00ea RT nesse tweet.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/okMbO1L61k\">pic.twitter.com\/okMbO1L61k<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":83,"replies":3,"retweet_id":"1092427631344140289","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":110,"text":"Com qual desses lemas maravilhosos voc\u00ea mais se identifica? \nSe for \u201cO Rotary faz a diferen\u00e7a\u201d- gest\u00e3o 17\/18 favorite o tweet.\nSe for \u201cSeja a inspira\u00e7\u00e3o\u201d- gest\u00e3o 18\/19 d\u00ea RT nesse tweet.pic.twitter.com\/okMbO1L61k","timestamp":1549287040000,"timestamp_epochs":1549287040,"tweet_id":"1092415140685852672","tweet_url":"\/icinspiracoes\/status\/1092415140685852672","user_id":"1091101660787679233","username":"icinspiracoes"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu quero tuitar muita coisa, mas n\u00e3o sei oq<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu quero tuitar muita coisa, mas n\u00e3o sei oq","timestamp":1549252929000,"timestamp_epochs":1549252929,"tweet_id":"1092272070384410624","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1092272070384410624","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">MAS EU ME ARREPIEI TODO<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jxoaopaulo\/status\/1092098909927849984\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/P2galyD8Ad\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jxoaopaulo\/status\/1092098909927849984\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jxoaopaulo\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1092098909927849984<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"MAS EU ME ARREPIEI TODOhttps:\/\/twitter.com\/jxoaopaulo\/status\/1092098909927849984\u00a0\u2026","timestamp":1549249980000,"timestamp_epochs":1549249980,"tweet_id":"1092259698580037632","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1092259698580037632","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu mesmo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/astrodazueira\/status\/1092180930779701248\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GniB5jr0rk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/astrodazueira\/status\/1092180930779701248\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/astrodazueira\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1092180930779701248<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu mesmohttps:\/\/twitter.com\/astrodazueira\/status\/1092180930779701248\u00a0\u2026","timestamp":1549242941000,"timestamp_epochs":1549242941,"tweet_id":"1092230176291913728","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1092230176291913728","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu queria ser a sua janta \u2014 EITA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/778560378?t=1549241811\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5TUnS54UAY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/778560378?t=1549241811\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/Pedro_hre\/post<\/span><span class=\"invisible\">\/778560378?t=1549241811<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu queria ser a sua janta \u2014 EITAhttps:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre\/post\/778560378?t=1549241811\u00a0\u2026","timestamp":1549241811000,"timestamp_epochs":1549241811,"tweet_id":"1092225436812234752","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1092225436812234752","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vai la amigos <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre?t=1549240824\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uEB5JenF0J\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre?t=1549240824\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/Pedro_hre?t=15<\/span><span class=\"invisible\">49240824<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vai la amigos https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre?t=1549240824\u00a0\u2026","timestamp":1549240824000,"timestamp_epochs":1549240824,"tweet_id":"1092221297579446272","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1092221297579446272","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">vamosssssss <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre?t=1549239422\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XbTy2xFoDo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre?t=1549239422\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/Pedro_hre?t=15<\/span><span class=\"invisible\">49239422<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"vamosssssss https:\/\/curiouscat.me\/Pedro_hre?t=1549239422\u00a0\u2026","timestamp":1549239422000,"timestamp_epochs":1549239422,"tweet_id":"1092215415537913857","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1092215415537913857","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">TODO MUNDO tirou o dia pra n\u00e3o me responder, estou vendo voc\u00eas online seus doido<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"TODO MUNDO tirou o dia pra n\u00e3o me responder, estou vendo voc\u00eas online seus doido","timestamp":1549237796000,"timestamp_epochs":1549237796,"tweet_id":"1092208597432438784","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1092208597432438784","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu to come\u00e7ando a duvidar de algumas pessoas sobre alguns assuntos<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu to come\u00e7ando a duvidar de algumas pessoas sobre alguns assuntos","timestamp":1549237130000,"timestamp_epochs":1549237130,"tweet_id":"1092205802125967361","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1092205802125967361","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 queria te ver agora, pq dist\u00e2ncia d\u00f3i tanto<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"S\u00f3 queria te ver agora, pq dist\u00e2ncia d\u00f3i tanto","timestamp":1549234485000,"timestamp_epochs":1549234485,"tweet_id":"1092194709932511234","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1092194709932511234","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Natasha Caldeir\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Bicha eu tenho isso desde que ele foi eleito<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/g1saopaulo\/status\/1091796431168507905\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vy0pK3XsqI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/g1saopaulo\/status\/1091796431168507905\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/g1saopaulo\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1091796431168507905<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5345,"replies":20,"retweet_id":"1092179792928169984","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":2070,"text":"Bicha eu tenho isso desde que ele foi eleitohttps:\/\/twitter.com\/g1saopaulo\/status\/1091796431168507905\u00a0\u2026","timestamp":1549206822000,"timestamp_epochs":1549206822,"tweet_id":"1092078682825469952","tweet_url":"\/CaldeiraoReal\/status\/1092078682825469952","user_id":"1041536137796493312","username":"CaldeiraoReal"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Chorei com o pedido de casamento do Carlinhos Maia<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Chorei com o pedido de casamento do Carlinhos Maia","timestamp":1549230620000,"timestamp_epochs":1549230620,"tweet_id":"1092178497416630272","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1092178497416630272","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 incr\u00edvel como a pessoa tenta sondar sua vida todinha, mas n\u00e3o tem cara nenhuma pra te perguntar!<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"\u00c9 incr\u00edvel como a pessoa tenta sondar sua vida todinha, mas n\u00e3o tem cara nenhuma pra te perguntar!","timestamp":1549227512000,"timestamp_epochs":1549227512,"tweet_id":"1092165463499595779","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1092165463499595779","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Fomeeeeeee<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fomeeeeeee","timestamp":1549153316000,"timestamp_epochs":1549153316,"tweet_id":"1091854262995484673","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1091854262995484673","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu tava olhando pro teto agora a pouco<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu tava olhando pro teto agora a pouco","timestamp":1549140407000,"timestamp_epochs":1549140407,"tweet_id":"1091800119916326913","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1091800119916326913","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Caraca mano, que t\u00e9dio<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Caraca mano, que t\u00e9dio","timestamp":1549140393000,"timestamp_epochs":1549140393,"tweet_id":"1091800058197143553","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1091800058197143553","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Me sinto honrado!!! <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/icinspiracoes\/status\/1091113102458961921\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/otyrmJsnlD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/icinspiracoes\/status\/1091113102458961921\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/icinspiracoes\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1091113102458961921<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Me sinto honrado!!! https:\/\/twitter.com\/icinspiracoes\/status\/1091113102458961921\u00a0\u2026","timestamp":1548981170000,"timestamp_epochs":1548981170,"tweet_id":"1091132231261798402","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1091132231261798402","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To s\u00f3 o \u00f3dio hoje<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"To s\u00f3 o \u00f3dio hoje","timestamp":1548642811000,"timestamp_epochs":1548642811,"tweet_id":"1089713051077619712","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1089713051077619712","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como que a pessoa cai em tanta contradi\u00e7\u00e3o com si mesma mano, \u00e9 sem condi\u00e7\u00f5es <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"833402139506536448\" dir=\"ltr\" href=\"\/SilvaresLara\"><s>@<\/s><b>SilvaresLara<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1023445976227438592\" dir=\"ltr\" href=\"\/Tefykell\"><s>@<\/s><b>Tefykell<\/b><\/a> vamos discutir isso pelo amor<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Como que a pessoa cai em tanta contradi\u00e7\u00e3o com si mesma mano, \u00e9 sem condi\u00e7\u00f5es @SilvaresLara @Tefykell vamos discutir isso pelo amor","timestamp":1548638610000,"timestamp_epochs":1548638610,"tweet_id":"1089695428713635840","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1089695428713635840","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Preciso come\u00e7ar a ser mais rigoroso com alguns icianos do meu distrito!Muitos fugindo do foco e s\u00f3 entrando em assuntos que n\u00e3o se enquadram em perfil de interactiano<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Preciso come\u00e7ar a ser mais rigoroso com alguns icianos do meu distrito!Muitos fugindo do foco e s\u00f3 entrando em assuntos que n\u00e3o se enquadram em perfil de interactiano","timestamp":1548638544000,"timestamp_epochs":1548638544,"tweet_id":"1089695150530588672","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1089695150530588672","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que dia mais morto, isso que ele ia ser lotado de coisa<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que dia mais morto, isso que ele ia ser lotado de coisa","timestamp":1548621769000,"timestamp_epochs":1548621769,"tweet_id":"1089624791982718976","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1089624791982718976","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Preciso voltar a assistir grey\u2019s<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Preciso voltar a assistir grey\u2019s","timestamp":1548621746000,"timestamp_epochs":1548621746,"tweet_id":"1089624696566501376","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1089624696566501376","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"IP\u00ca","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">MANO \nNENHUM \nPEDIDO \nDE NAMORO\nVAI \nSUPERAR \nESSE PQP<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/thaaaaaali\/status\/1089357023135838208\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XREhLaLjm2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/thaaaaaali\/status\/1089357023135838208\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/thaaaaaali\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1089357023135838208<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":12,"replies":1,"retweet_id":"1089552474292305920","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":2,"text":"MANO \nNENHUM \nPEDIDO \nDE NAMORO\nVAI \nSUPERAR \nESSE PQPhttps:\/\/twitter.com\/thaaaaaali\/status\/1089357023135838208\u00a0\u2026","timestamp":1548562800000,"timestamp_epochs":1548562800,"tweet_id":"1089377459865354241","tweet_url":"\/fredmaier_\/status\/1089377459865354241","user_id":"702131146872778753","username":"fredmaier_"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To doido que chega mar\u00e7o, oh meu Deusssssss<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"To doido que chega mar\u00e7o, oh meu Deusssssss","timestamp":1548388463000,"timestamp_epochs":1548388463,"tweet_id":"1088646236289290240","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1088646236289290240","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Saudade de muita gente j\u00e1<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Saudade de muita gente j\u00e1","timestamp":1548388331000,"timestamp_epochs":1548388331,"tweet_id":"1088645683618435073","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1088645683618435073","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To t\u00e3o zen desde domingo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"To t\u00e3o zen desde domingo","timestamp":1548350029000,"timestamp_epochs":1548350029,"tweet_id":"1088485030509379585","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1088485030509379585","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E eu que tomei banho a luz de velas escutando m\u00fasicas calmas, recomendo!<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E eu que tomei banho a luz de velas escutando m\u00fasicas calmas, recomendo!","timestamp":1548349982000,"timestamp_epochs":1548349982,"tweet_id":"1088484837223268352","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1088484837223268352","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">To todo vibes de madrugada<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"To todo vibes de madrugada","timestamp":1548309934000,"timestamp_epochs":1548309934,"tweet_id":"1088316861295529984","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1088316861295529984","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 preparei alguns textos pra enviar pra algumas pessoas sobre esse ano! , to mudado e focado<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"J\u00e1 preparei alguns textos pra enviar pra algumas pessoas sobre esse ano! , to mudado e focado","timestamp":1548309870000,"timestamp_epochs":1548309870,"tweet_id":"1088316594739130368","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1088316594739130368","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00e3o 4 da manh\u00e3 e eu to fazendo meu planejamento de estudos desse ano, se Deus quiser eu vou focar<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00e3o 4 da manh\u00e3 e eu to fazendo meu planejamento de estudos desse ano, se Deus quiser eu vou focar","timestamp":1548309832000,"timestamp_epochs":1548309832,"tweet_id":"1088316432276967424","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1088316432276967424","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tediooooo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tediooooo","timestamp":1548299137000,"timestamp_epochs":1548299137,"tweet_id":"1088271576599052289","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1088271576599052289","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"thales","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel acreditar que j\u00e1 fazem 7 anos desde essa m\u00fasica<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/v09ilyV3Ji\">pic.twitter.com\/v09ilyV3Ji<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3297,"replies":32,"retweet_id":"1088258507445620737","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":1624,"text":"n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel acreditar que j\u00e1 fazem 7 anos desde essa m\u00fasicapic.twitter.com\/v09ilyV3Ji","timestamp":1548279803000,"timestamp_epochs":1548279803,"tweet_id":"1088190481945804801","tweet_url":"\/lovatohavana\/status\/1088190481945804801","user_id":"2267878309","username":"lovatohavana"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o quero me estressar, irei aguardar apenas<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o quero me estressar, irei aguardar apenas","timestamp":1548296012000,"timestamp_epochs":1548296012,"tweet_id":"1088258469126438912","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1088258469126438912","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Frases de Fil\u00f3sofos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Reciprocidade!\n\u00c9 isso que faz as coisas darem certo. \nNa aten\u00e7\u00e3o, no carinho, na lembran\u00e7a, no amor.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UdPetWJufJ\">pic.twitter.com\/UdPetWJufJ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5494,"replies":25,"retweet_id":"1087822267109859328","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":3792,"text":"Reciprocidade!\n\u00c9 isso que faz as coisas darem certo. \nNa aten\u00e7\u00e3o, no carinho, na lembran\u00e7a, no amor.pic.twitter.com\/UdPetWJufJ","timestamp":1548127438000,"timestamp_epochs":1548127438,"tweet_id":"1087551420289769472","tweet_url":"\/UmFilosofoCitou\/status\/1087551420289769472","user_id":"254809626","username":"UmFilosofoCitou"},{"fullname":"cristian \ud83c\udd74","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu deus do ceu eu nunca vou conseguir emagrecer pq eh tao dificil essa porra?<\/p>","is_retweet":1,"likes":263,"replies":4,"retweet_id":"1087550399714856961","retweeter_userid":"2895819767","retweeter_username":"pedro_hre","retweets":163,"text":"meu deus do ceu eu nunca vou conseguir emagrecer pq eh tao dificil essa porra?","timestamp":1548107826000,"timestamp_epochs":1548107826,"tweet_id":"1087469159460556800","tweet_url":"\/herrlights\/status\/1087469159460556800","user_id":"839251180584853504","username":"herrlights"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Detesto gente que fica tentando se aparecer a todo momento, me faz desgostar dela rapid\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Detesto gente que fica tentando se aparecer a todo momento, me faz desgostar dela rapid\u00e3o","timestamp":1548127097000,"timestamp_epochs":1548127097,"tweet_id":"1087549986244567042","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1087549986244567042","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"},{"fullname":"Pedro Cazita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem gente que abre a boca e sai merda pra caramba n\u00e9, meu deus<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tem gente que abre a boca e sai merda pra caramba n\u00e9, meu deus","timestamp":1548127068000,"timestamp_epochs":1548127068,"tweet_id":"1087549868300746757","tweet_url":"\/pedro_hre\/status\/1087549868300746757","user_id":"2895819767","username":"pedro_hre"}]