[{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">essa hora amanh\u00e3 estarei bebendo uma brejinha com os amigos que eu amo<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"essa hora amanh\u00e3 estarei bebendo uma brejinha com os amigos que eu amo","timestamp":1575752601000,"timestamp_epochs":1575752601,"tweet_id":"1203419750661013506","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1203419750661013506","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">terei q acordar 4h da manh\u00e3 pra ir pra rodo, sofro<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"terei q acordar 4h da manh\u00e3 pra ir pra rodo, sofro","timestamp":1575752472000,"timestamp_epochs":1575752472,"tweet_id":"1203419210472407040","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1203419210472407040","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">abri o twitter pra falar algo e esqueci<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"abri o twitter pra falar algo e esqueci","timestamp":1575752303000,"timestamp_epochs":1575752303,"tweet_id":"1203418501618249730","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1203418501618249730","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bebendo uma breja de sunga em casa, quase enchendo uma bacia pra colocar o cu dentro<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"bebendo uma breja de sunga em casa, quase enchendo uma bacia pra colocar o cu dentro","timestamp":1575748678000,"timestamp_epochs":1575748678,"tweet_id":"1203403296901345282","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1203403296901345282","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nossa queria mamar<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nossa queria mamar","timestamp":1575743018000,"timestamp_epochs":1575743018,"tweet_id":"1203379555387531269","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1203379555387531269","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nossa tenho q arrumar a mala, mandem help<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nossa tenho q arrumar a mala, mandem help","timestamp":1575720562000,"timestamp_epochs":1575720562,"tweet_id":"1203285367270649856","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1203285367270649856","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">me chamaram de pr\u00edncipe e me compararam com a princesa jujuba na vers\u00e3o de home.. amei e n\u00e3o foi poko<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"me chamaram de pr\u00edncipe e me compararam com a princesa jujuba na vers\u00e3o de home.. amei e n\u00e3o foi poko","timestamp":1575696623000,"timestamp_epochs":1575696623,"tweet_id":"1203184963035815936","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1203184963035815936","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tenho amor de quenga<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tenho amor de quenga","timestamp":1575696149000,"timestamp_epochs":1575696149,"tweet_id":"1203182971936821248","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1203182971936821248","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pq choras team jacob?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Q6ZC2f8hSz\">pic.twitter.com\/Q6ZC2f8hSz<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pq choras team jacob?pic.twitter.com\/Q6ZC2f8hSz","timestamp":1575676110000,"timestamp_epochs":1575676110,"tweet_id":"1203098924627714050","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1203098924627714050","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">melhor assim, n\u00e3o cuido nem de mim direito, m\u00f3 role administra\u00e7\u00e3o de outra pessoa<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"melhor assim, n\u00e3o cuido nem de mim direito, m\u00f3 role administra\u00e7\u00e3o de outra pessoa","timestamp":1575675385000,"timestamp_epochs":1575675385,"tweet_id":"1203095884331966465","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1203095884331966465","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ainda bem q n\u00e3o bati a gilete, ja to sem boy de novo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ainda bem q n\u00e3o bati a gilete, ja to sem boy de novo","timestamp":1575675320000,"timestamp_epochs":1575675320,"tweet_id":"1203095610523553792","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1203095610523553792","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">comprei uma barca de lancho e comi sozinho ai ai q vida linda<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"comprei uma barca de lancho e comi sozinho ai ai q vida linda","timestamp":1575672932000,"timestamp_epochs":1575672932,"tweet_id":"1203085595532124161","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1203085595532124161","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">depois q eu comer vou sair pra beber um litr\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"depois q eu comer vou sair pra beber um litr\u00e3o","timestamp":1575671459000,"timestamp_epochs":1575671459,"tweet_id":"1203079416164880385","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1203079416164880385","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">qdo a comida sai pra entrega ai que delicia<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"qdo a comida sai pra entrega ai que delicia","timestamp":1575671419000,"timestamp_epochs":1575671419,"tweet_id":"1203079249101500416","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1203079249101500416","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">come\u00e7o da d\u00e9cada              final ~<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1bDYFod871\">pic.twitter.com\/1bDYFod871<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"come\u00e7o da d\u00e9cada              final ~pic.twitter.com\/1bDYFod871","timestamp":1575671113000,"timestamp_epochs":1575671113,"tweet_id":"1203077962448482305","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1203077962448482305","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"benj","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">vibe check<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/U536w1spzO\">pic.twitter.com\/U536w1spzO<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":93,"replies":2,"retweet_id":"1203076681566691329","retweeter_userid":"66840259","retweeter_username":"aftoral","retweets":23,"text":"vibe checkpic.twitter.com\/U536w1spzO","timestamp":1575593859000,"timestamp_epochs":1575593859,"tweet_id":"1202753936727445505","tweet_url":"\/dreampvnk\/status\/1202753936727445505","user_id":"4875814390","username":"dreampvnk"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">comprei um combo do lancho artesanal por 14 conto, sextou meninas<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"comprei um combo do lancho artesanal por 14 conto, sextou meninas","timestamp":1575669256000,"timestamp_epochs":1575669256,"tweet_id":"1203070173625901061","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1203070173625901061","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">arrumando as malas e pensando nele<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"arrumando as malas e pensando nele","timestamp":1575668459000,"timestamp_epochs":1575668459,"tweet_id":"1203066830941806592","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1203066830941806592","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">minha vida agr \u00e9 chorar com filmes de natal<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"minha vida agr \u00e9 chorar com filmes de natal","timestamp":1575653234000,"timestamp_epochs":1575653234,"tweet_id":"1203002973552619520","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1203002973552619520","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">:(<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":":(","timestamp":1575650618000,"timestamp_epochs":1575650618,"tweet_id":"1202992002452856833","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1202992002452856833","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">homem \u00e9 foda :(<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"homem \u00e9 foda :(","timestamp":1575646148000,"timestamp_epochs":1575646148,"tweet_id":"1202973252777328645","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1202973252777328645","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">desemprego \u00e9 bom ne.. s\u00f3 q to sem vontade alguma de sair de casa<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"desemprego \u00e9 bom ne.. s\u00f3 q to sem vontade alguma de sair de casa","timestamp":1575642662000,"timestamp_epochs":1575642662,"tweet_id":"1202958634403147778","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1202958634403147778","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e o @ q ficou sentido pq n\u00e3o mandei bom dia ontem e queria espa\u00e7o pra pensar em varias coisas :(<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e o @ q ficou sentido pq n\u00e3o mandei bom dia ontem e queria espa\u00e7o pra pensar em varias coisas :(","timestamp":1575632180000,"timestamp_epochs":1575632180,"tweet_id":"1202914667926085632","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1202914667926085632","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"hi\">ai ai<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ai ai","timestamp":1575602973000,"timestamp_epochs":1575602973,"tweet_id":"1202792165069471744","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1202792165069471744","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ai contando as horas pra ir embora desse emprego t\u00f3xico<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ai contando as horas pra ir embora desse emprego t\u00f3xico","timestamp":1575573856000,"timestamp_epochs":1575573856,"tweet_id":"1202670039347929091","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1202670039347929091","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">no momento estou com diversas coisas na cabe\u00e7a<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"no momento estou com diversas coisas na cabe\u00e7a","timestamp":1575543372000,"timestamp_epochs":1575543372,"tweet_id":"1202542180721672193","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1202542180721672193","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ser\u00e1 se eu to perdendo o interesse pqp<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ser\u00e1 se eu to perdendo o interesse pqp","timestamp":1575543321000,"timestamp_epochs":1575543321,"tweet_id":"1202541967906942976","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1202541967906942976","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">to t\u00e3o bl\u00e9 que reagi no story do @ e cancelei pq n\u00e3o tava a fim, s\u00f3 reagi pq achei q deveria reagir<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"to t\u00e3o bl\u00e9 que reagi no story do @ e cancelei pq n\u00e3o tava a fim, s\u00f3 reagi pq achei q deveria reagir","timestamp":1575543200000,"timestamp_epochs":1575543200,"tweet_id":"1202541460081565698","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1202541460081565698","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">bl\u00e9<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"bl\u00e9","timestamp":1575543111000,"timestamp_epochs":1575543111,"tweet_id":"1202541083584057344","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1202541083584057344","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">2020 pantone\u2019s color <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rJwn0Pispa\">pic.twitter.com\/rJwn0Pispa<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"2020 pantone\u2019s color pic.twitter.com\/rJwn0Pispa","timestamp":1575508420000,"timestamp_epochs":1575508420,"tweet_id":"1202395579281788933","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1202395579281788933","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">de folga, de sunga, tomando sorvete e chorando com filmes de natal, to muito feliz<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"de folga, de sunga, tomando sorvete e chorando com filmes de natal, to muito feliz","timestamp":1575493064000,"timestamp_epochs":1575493064,"tweet_id":"1202331171406766080","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1202331171406766080","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu pai comentou q to horr\u00edvel, n\u00e3o concordo :) <img alt=\"\ud83c\udf37\" aria-label=\"Emoji: Tulipa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f337.png\" title=\"Tulipa\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sNcOl8DKwG\">pic.twitter.com\/sNcOl8DKwG<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"meu pai comentou q to horr\u00edvel, n\u00e3o concordo :) pic.twitter.com\/sNcOl8DKwG","timestamp":1575467408000,"timestamp_epochs":1575467408,"tweet_id":"1202223562494480384","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1202223562494480384","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acordei com mensagem do @ e ele mandou o hor\u00f3scopo dele falando que ta propenso a engravidar em dezembro e ontem tava cheio de sintomas, pra eu ele nao deu<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"acordei com mensagem do @ e ele mandou o hor\u00f3scopo dele falando que ta propenso a engravidar em dezembro e ontem tava cheio de sintomas, pra eu ele nao deu","timestamp":1575369453000,"timestamp_epochs":1575369453,"tweet_id":"1201812710796808193","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1201812710796808193","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nossa acordei ced\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nossa acordei ced\u00e3o","timestamp":1575282881000,"timestamp_epochs":1575282881,"tweet_id":"1201449602215501825","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1201449602215501825","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sabadou menines<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0S7VJSlQdm\">pic.twitter.com\/0S7VJSlQdm<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"sabadou meninespic.twitter.com\/0S7VJSlQdm","timestamp":1575160447000,"timestamp_epochs":1575160447,"tweet_id":"1200936074828083200","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1200936074828083200","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ai a ropa podia se estender sozinha ne<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ai a ropa podia se estender sozinha ne","timestamp":1575156754000,"timestamp_epochs":1575156754,"tweet_id":"1200920587884990465","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1200920587884990465","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tentei cortar o cabelo em casa e cagay, agr to no cabeleireiro<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tentei cortar o cabelo em casa e cagay, agr to no cabeleireiro","timestamp":1575150809000,"timestamp_epochs":1575150809,"tweet_id":"1200895650495422464","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1200895650495422464","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">comprei um all star q tava paquerando a 2 meses <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/feliz?src=hash\"><s>#<\/s><b>feliz<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"comprei um all star q tava paquerando a 2 meses #feliz","timestamp":1575145950000,"timestamp_epochs":1575145950,"tweet_id":"1200875271928340481","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1200875271928340481","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nossa chegar em casa e botar as roupas na maquina pq amanh\u00e3 tenho  churras<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nossa chegar em casa e botar as roupas na maquina pq amanh\u00e3 tenho  churras","timestamp":1575145860000,"timestamp_epochs":1575145860,"tweet_id":"1200874894315134977","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1200874894315134977","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bora pro \u00faltimo sabado naquele infernoooo aaaaaeeeee caraio<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"bora pro \u00faltimo sabado naquele infernoooo aaaaaeeeee caraio","timestamp":1575112047000,"timestamp_epochs":1575112047,"tweet_id":"1200733072322433024","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1200733072322433024","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">essa \u00faltima semana no trabalho vai ser o pr\u00f3prio caos<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"essa \u00faltima semana no trabalho vai ser o pr\u00f3prio caos","timestamp":1575072108000,"timestamp_epochs":1575072108,"tweet_id":"1200565554114945025","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1200565554114945025","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">precisando de carinho e aten\u00e7\u00e3o e nada do @ me responder :(<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"precisando de carinho e aten\u00e7\u00e3o e nada do @ me responder :(","timestamp":1575071803000,"timestamp_epochs":1575071803,"tweet_id":"1200564275615584256","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1200564275615584256","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nossa cancela esse dia na moral<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nossa cancela esse dia na moral","timestamp":1575071683000,"timestamp_epochs":1575071683,"tweet_id":"1200563773611921408","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1200563773611921408","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mano, sem condi\u00e7\u00f5es o dia de hoje, ele tem que acabar<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mano, sem condi\u00e7\u00f5es o dia de hoje, ele tem que acabar","timestamp":1575071472000,"timestamp_epochs":1575071472,"tweet_id":"1200562886457905154","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1200562886457905154","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu emocional ta todo fudido por causa desse emprego<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"meu emocional ta todo fudido por causa desse emprego","timestamp":1574945837000,"timestamp_epochs":1574945837,"tweet_id":"1200035938220544001","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1200035938220544001","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acordei com dores de est\u00f4mago causada por ansiedade hehe<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"acordei com dores de est\u00f4mago causada por ansiedade hehe","timestamp":1574938958000,"timestamp_epochs":1574938958,"tweet_id":"1200007082344366081","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1200007082344366081","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">putz tava gostando do boy<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"putz tava gostando do boy","timestamp":1574909061000,"timestamp_epochs":1574909061,"tweet_id":"1199881687712305155","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1199881687712305155","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">incr\u00edvel q qdo as pessoas falam pra eu ser menos intenso, eu ja mudo na hora e dou uma brochada, se eu n\u00e3o posso ser eu, qual \u00e9 a gra\u00e7a?<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"incr\u00edvel q qdo as pessoas falam pra eu ser menos intenso, eu ja mudo na hora e dou uma brochada, se eu n\u00e3o posso ser eu, qual \u00e9 a gra\u00e7a?","timestamp":1574907404000,"timestamp_epochs":1574907404,"tweet_id":"1199874736039301120","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1199874736039301120","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nossa ta um saco essa ansiedade com dor de est\u00f4mago<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nossa ta um saco essa ansiedade com dor de est\u00f4mago","timestamp":1574906174000,"timestamp_epochs":1574906174,"tweet_id":"1199869578714767360","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1199869578714767360","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ouvindo abba e pensando na vida<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ouvindo abba e pensando na vida","timestamp":1574905740000,"timestamp_epochs":1574905740,"tweet_id":"1199867756092497920","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1199867756092497920","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"hi\">ai ai<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ai ai","timestamp":1574905678000,"timestamp_epochs":1574905678,"tweet_id":"1199867495617908741","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1199867495617908741","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">credo ansiedade \u00e9 foda ne<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"credo ansiedade \u00e9 foda ne","timestamp":1574905616000,"timestamp_epochs":1574905616,"tweet_id":"1199867238926471168","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1199867238926471168","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tendo um rol\u00ea correspondido mas com medo de estragar pelo estresse do trabalho, PRECISO QUE CHEGUE LOGO DIA 5<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tendo um rol\u00ea correspondido mas com medo de estragar pelo estresse do trabalho, PRECISO QUE CHEGUE LOGO DIA 5","timestamp":1574821164000,"timestamp_epochs":1574821164,"tweet_id":"1199513018780049409","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1199513018780049409","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">zero comentarios<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"zero comentarios","timestamp":1574821116000,"timestamp_epochs":1574821116,"tweet_id":"1199512820678823937","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1199512820678823937","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ai ai a perfei\u00e7\u00e3o do meu namorado <img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cFnjaCcG57\">pic.twitter.com\/cFnjaCcG57<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ai ai a perfei\u00e7\u00e3o do meu namorado pic.twitter.com\/cFnjaCcG57","timestamp":1574820746000,"timestamp_epochs":1574820746,"tweet_id":"1199511264998940672","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1199511264998940672","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ser\u00e1 que \u00e9 aceit\u00e1vel tomar uma breja aqui no sof\u00e1 em plena ter\u00e7a-feira?<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ser\u00e1 que \u00e9 aceit\u00e1vel tomar uma breja aqui no sof\u00e1 em plena ter\u00e7a-feira?","timestamp":1574813409000,"timestamp_epochs":1574813409,"tweet_id":"1199480495135965184","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1199480495135965184","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pelo menos eu sigo apaixonado<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pelo menos eu sigo apaixonado","timestamp":1574808745000,"timestamp_epochs":1574808745,"tweet_id":"1199460930209419264","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1199460930209419264","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nossa cansei desse trabalho ja<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nossa cansei desse trabalho ja","timestamp":1574808696000,"timestamp_epochs":1574808696,"tweet_id":"1199460724310982658","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1199460724310982658","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">to tendo pesadelo todo dia ainda com gente me perseguindo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"to tendo pesadelo todo dia ainda com gente me perseguindo","timestamp":1574650215000,"timestamp_epochs":1574650215,"tweet_id":"1198796008706187264","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1198796008706187264","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nossa cerveja escura \u00e9 horr\u00edvel<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nossa cerveja escura \u00e9 horr\u00edvel","timestamp":1574632779000,"timestamp_epochs":1574632779,"tweet_id":"1198722875877969920","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1198722875877969920","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"MC RIHANNA","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">queria um cop\u00e3o de suco de laranja um beck e um namorado de rola dura me fazendo carinho<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EF53oBwBig\">pic.twitter.com\/EF53oBwBig<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":339,"replies":11,"retweet_id":"1198715084375285761","retweeter_userid":"66840259","retweeter_username":"aftoral","retweets":75,"text":"queria um cop\u00e3o de suco de laranja um beck e um namorado de rola dura me fazendo carinhopic.twitter.com\/EF53oBwBig","timestamp":1574621383000,"timestamp_epochs":1574621383,"tweet_id":"1198675076532637698","tweet_url":"\/SpencerQ\/status\/1198675076532637698","user_id":"24278243","username":"SpencerQ"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ai terei q fazer marmita hoje, n\u00e3o quero gastar com comida essa semana<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ai terei q fazer marmita hoje, n\u00e3o quero gastar com comida essa semana","timestamp":1574619805000,"timestamp_epochs":1574619805,"tweet_id":"1198668459049181185","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1198668459049181185","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/o_que_tem_no_flash\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SXvhQfkZwe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/o_que_tem_no_flash\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/o_que_tem_no_f<\/span><span class=\"invisible\">lash<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a> pra quem ainda n\u00e3o sabe \u00e9 ai que vou postar as fotas hehe <img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fNhrxqM0N9\">pic.twitter.com\/fNhrxqM0N9<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"http:\/\/instagram.com\/o_que_tem_no_flash\u00a0\u2026 pra quem ainda n\u00e3o sabe \u00e9 ai que vou postar as fotas hehe pic.twitter.com\/fNhrxqM0N9","timestamp":1574619735000,"timestamp_epochs":1574619735,"tweet_id":"1198668167117180930","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1198668167117180930","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">chocado<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"chocado","timestamp":1574475707000,"timestamp_epochs":1574475707,"tweet_id":"1198064069858729984","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1198064069858729984","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">CARAIO JOSIANE VOU TER PESADELO CARAIO<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"CARAIO JOSIANE VOU TER PESADELO CARAIO","timestamp":1574475481000,"timestamp_epochs":1574475481,"tweet_id":"1198063121325346816","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1198063121325346816","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">CORRE CHICLETEEERR<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"CORRE CHICLETEEERR","timestamp":1574469559000,"timestamp_epochs":1574469559,"tweet_id":"1198038283718156289","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1198038283718156289","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nossa \u00faltimo cap\u00edtulo da novela, DA-LHE PORRA<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nossa \u00faltimo cap\u00edtulo da novela, DA-LHE PORRA","timestamp":1574469523000,"timestamp_epochs":1574469523,"tweet_id":"1198038131875950597","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1198038131875950597","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O QUE MARIA DA PAZ GR\u00c1VIDA?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O QUE MARIA DA PAZ GR\u00c1VIDA?","timestamp":1574469417000,"timestamp_epochs":1574469417,"tweet_id":"1198037686357020677","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1198037686357020677","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">decidi focar no neg\u00f3cio de moveis e produtos mesmo, algo que vai me dar muita paz <img alt=\"\ud83e\udde1\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o laranja\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f9e1.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o laranja\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"decidi focar no neg\u00f3cio de moveis e produtos mesmo, algo que vai me dar muita paz ","timestamp":1574464240000,"timestamp_epochs":1574464240,"tweet_id":"1198015973367984128","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1198015973367984128","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">TA PEGANDO FOGO <img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hsTqmWY6kK\">pic.twitter.com\/hsTqmWY6kK<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"TA PEGANDO FOGO pic.twitter.com\/hsTqmWY6kK","timestamp":1574387381000,"timestamp_epochs":1574387381,"tweet_id":"1197693601058295808","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1197693601058295808","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">chocado com essa novela<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"chocado com essa novela","timestamp":1574385867000,"timestamp_epochs":1574385867,"tweet_id":"1197687252463341570","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1197687252463341570","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">CORRE MOTO, QUERO VER A NOVELA<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"CORRE MOTO, QUERO VER A NOVELA","timestamp":1574381325000,"timestamp_epochs":1574381325,"tweet_id":"1197668202697936896","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1197668202697936896","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e menines, hoje n\u00e3o foi ruim no trampo, pq eu to t\u00e3o good vibes com cianorte q combati o mal com amor <img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e menines, hoje n\u00e3o foi ruim no trampo, pq eu to t\u00e3o good vibes com cianorte q combati o mal com amor ","timestamp":1574381282000,"timestamp_epochs":1574381282,"tweet_id":"1197668019226447872","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1197668019226447872","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nossa pedir pizza pelo whats \u00e9 tudo n\u00e9<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nossa pedir pizza pelo whats \u00e9 tudo n\u00e9","timestamp":1574381236000,"timestamp_epochs":1574381236,"tweet_id":"1197667827060228096","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1197667827060228096","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">chakota esse povo dando trampo q n\u00e3o \u00e9 meu pra eu fazer haha<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"chakota esse povo dando trampo q n\u00e3o \u00e9 meu pra eu fazer haha","timestamp":1574349785000,"timestamp_epochs":1574349785,"tweet_id":"1197535913624133632","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1197535913624133632","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pelo google ta dando 30 min..<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pelo google ta dando 30 min..","timestamp":1574330431000,"timestamp_epochs":1574330431,"tweet_id":"1197454735814615040","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1197454735814615040","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pensando se vou chegar a tempo de ir pra casa antes de ir trabalhar... n\u00e3o queria ir com a mala :c<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pensando se vou chegar a tempo de ir pra casa antes de ir trabalhar... n\u00e3o queria ir com a mala :c","timestamp":1574330406000,"timestamp_epochs":1574330406,"tweet_id":"1197454631703654400","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1197454631703654400","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o phoda que esse buraco do iphone, ou carrega ou coloca o fone, to tendo que carregar e ignorar<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o phoda que esse buraco do iphone, ou carrega ou coloca o fone, to tendo que carregar e ignorar","timestamp":1574329854000,"timestamp_epochs":1574329854,"tweet_id":"1197452314816188416","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1197452314816188416","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e os veio N\u00c3O PARAM de reclamar do tr\u00e2nsito, amados, vcs est\u00e3o em sp, n\u00e3o t\u00e3o em cianorte bbs, est\u00e3o apenas a 20 min parados.. relaxem<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e os veio N\u00c3O PARAM de reclamar do tr\u00e2nsito, amados, vcs est\u00e3o em sp, n\u00e3o t\u00e3o em cianorte bbs, est\u00e3o apenas a 20 min parados.. relaxem","timestamp":1574329467000,"timestamp_epochs":1574329467,"tweet_id":"1197450694829248512","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1197450694829248512","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">achei q ia chegar cedo hehe, iludido :)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BU6XBaI0Gg\">pic.twitter.com\/BU6XBaI0Gg<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"achei q ia chegar cedo hehe, iludido :)pic.twitter.com\/BU6XBaI0Gg","timestamp":1574329043000,"timestamp_epochs":1574329043,"tweet_id":"1197448912963026944","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1197448912963026944","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o sei o que \u00e9, mas se eu envelhecer n\u00e3o serei assim, tenho o m\u00ednimo de no\u00e7\u00e3o...<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"n\u00e3o sei o que \u00e9, mas se eu envelhecer n\u00e3o serei assim, tenho o m\u00ednimo de no\u00e7\u00e3o...","timestamp":1574315374000,"timestamp_epochs":1574315374,"tweet_id":"1197391583529914368","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1197391583529914368","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e ainda falam: n\u00e3o ligo a hora que chegar, importante \u00e9 chegar bem.. LINDOS EU TRABALHO AINDA HOJE, tem que chegar no hor\u00e1rio previsto e ponto, n\u00e3o me fa\u00e7am surtar<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e ainda falam: n\u00e3o ligo a hora que chegar, importante \u00e9 chegar bem.. LINDOS EU TRABALHO AINDA HOJE, tem que chegar no hor\u00e1rio previsto e ponto, n\u00e3o me fa\u00e7am surtar","timestamp":1574315302000,"timestamp_epochs":1574315302,"tweet_id":"1197391282290790400","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1197391282290790400","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a mulher fala q tem q aprender a se virar e acabou de pedir um caf\u00e9 com leite pro homem da poltrona ao lado... acho q vc ta aprendendo errado <img alt=\"\ud83d\ude0a\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60a.png\" title=\"Cara sorridente com olhos sorridentes\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a mulher fala q tem q aprender a se virar e acabou de pedir um caf\u00e9 com leite pro homem da poltrona ao lado... acho q vc ta aprendendo errado ","timestamp":1574315192000,"timestamp_epochs":1574315192,"tweet_id":"1197390817939333120","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1197390817939333120","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">uma veia ta dando cutuvelada em mim a viagem TODA, e eu to com uma tatuagi rec\u00e9m feita.. OU SEJA, doi, e outra n\u00e3o cala a boquinha.. amo idosos <img alt=\"\ud83d\ude0a\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60a.png\" title=\"Cara sorridente com olhos sorridentes\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"uma veia ta dando cutuvelada em mim a viagem TODA, e eu to com uma tatuagi rec\u00e9m feita.. OU SEJA, doi, e outra n\u00e3o cala a boquinha.. amo idosos ","timestamp":1574315032000,"timestamp_epochs":1574315032,"tweet_id":"1197390149732196353","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1197390149732196353","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">s\u00e9rio, n\u00e3o tenho estrutura pra todo esse amor, tava me sentindo muito sozinho em sp, tava pensando coisas horriveis, esse encontro me salvou de diversas maneiras, me deu uma nova perspectiva e descobri o que \u00e9 afeto e empatia, algo q n\u00e3o tava tendo<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"s\u00e9rio, n\u00e3o tenho estrutura pra todo esse amor, tava me sentindo muito sozinho em sp, tava pensando coisas horriveis, esse encontro me salvou de diversas maneiras, me deu uma nova perspectiva e descobri o que \u00e9 afeto e empatia, algo q n\u00e3o tava tendo","timestamp":1574293864000,"timestamp_epochs":1574293864,"tweet_id":"1197301361848791041","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1197301361848791041","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sem coment\u00e1rios por ser levado na rodo por muitos novos amigos, eu n\u00e3o sei lidar com esse amor todo, s\u00e9rio, ainda to chorando<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NQ3QI3Azkq\">pic.twitter.com\/NQ3QI3Azkq<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"sem coment\u00e1rios por ser levado na rodo por muitos novos amigos, eu n\u00e3o sei lidar com esse amor todo, s\u00e9rio, ainda to chorandopic.twitter.com\/NQ3QI3Azkq","timestamp":1574293489000,"timestamp_epochs":1574293489,"tweet_id":"1197299791748829184","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1197299791748829184","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">s\u00f3 tenho mais 1h em cialost<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"s\u00f3 tenho mais 1h em cialost","timestamp":1574289255000,"timestamp_epochs":1574289255,"tweet_id":"1197282033082552320","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1197282033082552320","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">4. parar uma semana e estudar, planejar e tomar uma decis\u00e3o! <img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"4. parar uma semana e estudar, planejar e tomar uma decis\u00e3o! ","timestamp":1574279962000,"timestamp_epochs":1574279962,"tweet_id":"1197243055134388225","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1197243055134388225","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">3. ir pra palmital e ficar o final do ano la, visitar loca\u00e7\u00f5es e decidir que tipo de neg\u00f3cio irei abrir<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"3. ir pra palmital e ficar o final do ano la, visitar loca\u00e7\u00f5es e decidir que tipo de neg\u00f3cio irei abrir","timestamp":1574279925000,"timestamp_epochs":1574279925,"tweet_id":"1197242898355343360","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1197242898355343360","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">2. comprar passagem e ir pra curitiba ficar uns dias depois do dia 5 pra mandar saudade dos meus amigos e avaliar possibilidades de emprego<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"2. comprar passagem e ir pra curitiba ficar uns dias depois do dia 5 pra mandar saudade dos meus amigos e avaliar possibilidades de emprego","timestamp":1574279868000,"timestamp_epochs":1574279868,"tweet_id":"1197242660869853184","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1197242660869853184","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">1. voltar pra sp, trabalhar mais 11 dias.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"1. voltar pra sp, trabalhar mais 11 dias.","timestamp":1574279819000,"timestamp_epochs":1574279819,"tweet_id":"1197242454153605122","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1197242454153605122","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vamos seguindo o plano<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"vamos seguindo o plano","timestamp":1574279797000,"timestamp_epochs":1574279797,"tweet_id":"1197242361778245632","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1197242361778245632","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a viagem ta acabando e a ansiedade para a vida adulta q me espera est\u00e1 chegando<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a viagem ta acabando e a ansiedade para a vida adulta q me espera est\u00e1 chegando","timestamp":1574279423000,"timestamp_epochs":1574279423,"tweet_id":"1197240792819097602","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1197240792819097602","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e eu que ganhei 40% de desconto no <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"538436683\" dir=\"ltr\" href=\"\/voude99\"><s>@<\/s><b>voude99<\/b><\/a>, voltarei pra casa de carro, o metr\u00f4 que lute<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e eu que ganhei 40% de desconto no @voude99, voltarei pra casa de carro, o metr\u00f4 que lute","timestamp":1574274828000,"timestamp_epochs":1574274828,"tweet_id":"1197221519430172675","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1197221519430172675","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nossa voltar a trabalhar na paper mesmo que por 11 dias vai ser um porre!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nossa voltar a trabalhar na paper mesmo que por 11 dias vai ser um porre!","timestamp":1574274646000,"timestamp_epochs":1574274646,"tweet_id":"1197220757560008706","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1197220757560008706","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mandei essa foto para um boy aqui de ciamorte e ele n\u00e3o quis mais me beijar, sou demais pra essa cidade mesmo K K K<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dMyduGvdZk\">pic.twitter.com\/dMyduGvdZk<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mandei essa foto para um boy aqui de ciamorte e ele n\u00e3o quis mais me beijar, sou demais pra essa cidade mesmo K K Kpic.twitter.com\/dMyduGvdZk","timestamp":1574177758000,"timestamp_epochs":1574177758,"tweet_id":"1196814378038956034","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1196814378038956034","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ele que lute por mais 2 dias<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ele que lute por mais 2 dias","timestamp":1574168696000,"timestamp_epochs":1574168696,"tweet_id":"1196776372175278080","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1196776372175278080","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nossa meu cabelo ta gritando por um retoque<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/i7VCr9fCkf\">pic.twitter.com\/i7VCr9fCkf<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nossa meu cabelo ta gritando por um retoquepic.twitter.com\/i7VCr9fCkf","timestamp":1574168682000,"timestamp_epochs":1574168682,"tweet_id":"1196776312586813441","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1196776312586813441","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nossa ta calor aqui ein<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nossa ta calor aqui ein","timestamp":1574168494000,"timestamp_epochs":1574168494,"tweet_id":"1196775522858127360","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1196775522858127360","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nossa dormi das 13, at\u00e9 agora!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nossa dormi das 13, at\u00e9 agora!","timestamp":1574115948000,"timestamp_epochs":1574115948,"tweet_id":"1196555129836716035","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1196555129836716035","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vou tirar um cochilinho de 3 dias ja volto<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"vou tirar um cochilinho de 3 dias ja volto","timestamp":1574097363000,"timestamp_epochs":1574097363,"tweet_id":"1196477180290719748","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1196477180290719748","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quando eu recebi isso, percebi o motivo de ir para encontros de Design at\u00e9 hoje, tem um amor envolvido <img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sKZh07VsjS\">pic.twitter.com\/sKZh07VsjS<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"quando eu recebi isso, percebi o motivo de ir para encontros de Design at\u00e9 hoje, tem um amor envolvido pic.twitter.com\/sKZh07VsjS","timestamp":1574095264000,"timestamp_epochs":1574095264,"tweet_id":"1196468373959454720","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1196468373959454720","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ela senta e gostou<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ela senta e gostou","timestamp":1574084276000,"timestamp_epochs":1574084276,"tweet_id":"1196422287089635328","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1196422287089635328","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">fazer uma trilha depois de uma festa que durou at\u00e9 as 4 da manh\u00e3? no thanks<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"fazer uma trilha depois de uma festa que durou at\u00e9 as 4 da manh\u00e3? no thanks","timestamp":1573989907000,"timestamp_epochs":1573989907,"tweet_id":"1196026473506889728","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1196026473506889728","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">fiz isso <img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"fiz isso ","timestamp":1573975986000,"timestamp_epochs":1573975986,"tweet_id":"1195968087725658114","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1195968087725658114","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ai tenho q me importar menos com as pessoas<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ai tenho q me importar menos com as pessoas","timestamp":1573975953000,"timestamp_epochs":1573975953,"tweet_id":"1195967947027701761","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1195967947027701761","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nenhum boy pra dormir junto<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nenhum boy pra dormir junto","timestamp":1573975786000,"timestamp_epochs":1573975786,"tweet_id":"1195967249561071617","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1195967249561071617","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hoje vou esquecer meu nome com modera\u00e7\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"hoje vou esquecer meu nome com modera\u00e7\u00e3o","timestamp":1573921445000,"timestamp_epochs":1573921445,"tweet_id":"1195739322932170752","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1195739322932170752","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nossa esqueci meu nome ontem, foi tudo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nossa esqueci meu nome ontem, foi tudo","timestamp":1573833790000,"timestamp_epochs":1573833790,"tweet_id":"1195371671240220680","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1195371671240220680","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">IT\u2019S MY BIRTHDAY <img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/><img alt=\"\ud83c\udf89\" aria-label=\"Emoji: Corneta de festa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f389.png\" title=\"Corneta de festa\"\/><img alt=\"\ud83c\udf82\" aria-label=\"Emoji: Bolo de anivers\u00e1rio \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f382.png\" title=\"Bolo de anivers\u00e1rio \"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"IT\u2019S MY BIRTHDAY ","timestamp":1573719180000,"timestamp_epochs":1573719180,"tweet_id":"1194890962679541760","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1194890962679541760","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">qual \u00e9 o problema desse povo q nao cala a bok?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"qual \u00e9 o problema desse povo q nao cala a bok?","timestamp":1573688093000,"timestamp_epochs":1573688093,"tweet_id":"1194760574158155776","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1194760574158155776","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a mulher veio e trocou com outra pessoa, agora ta aqui do meu lado af<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a mulher veio e trocou com outra pessoa, agora ta aqui do meu lado af","timestamp":1573686456000,"timestamp_epochs":1573686456,"tweet_id":"1194753708929748993","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1194753708929748993","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ai gente nao posso envelhecer nao, nao suporto<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ai gente nao posso envelhecer nao, nao suporto","timestamp":1573686141000,"timestamp_epochs":1573686141,"tweet_id":"1194752389577891840","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1194752389577891840","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ela que lute<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ela que lute","timestamp":1573685858000,"timestamp_epochs":1573685858,"tweet_id":"1194751201851650049","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1194751201851650049","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">linda comprasse a 3 meses atr\u00e1s :)<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"linda comprasse a 3 meses atr\u00e1s :)","timestamp":1573685683000,"timestamp_epochs":1573685683,"tweet_id":"1194750467496202240","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1194750467496202240","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e eu que comprei a poltrona da frente pra ter mais espa\u00e7o e ter a vis\u00e3o do motorista.. ai veio uma mulher querendo trocar cmg, ve se pode..<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e eu que comprei a poltrona da frente pra ter mais espa\u00e7o e ter a vis\u00e3o do motorista.. ai veio uma mulher querendo trocar cmg, ve se pode..","timestamp":1573685665000,"timestamp_epochs":1573685665,"tweet_id":"1194750391314980864","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1194750391314980864","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e eu q peguei busao pra rodo 3 horas antes pq achei q ia ter um tr\u00e2nsito fudido, cheguei 2h antes hahahaha<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e eu q peguei busao pra rodo 3 horas antes pq achei q ia ter um tr\u00e2nsito fudido, cheguei 2h antes hahahaha","timestamp":1573681792000,"timestamp_epochs":1573681792,"tweet_id":"1194734147840958464","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1194734147840958464","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">me preparando pro R <img alt=\"\ud83d\udde1\" aria-label=\"Emoji: Punhal\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e1.png\" title=\"Punhal\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Dpeqh9cqUj\">pic.twitter.com\/Dpeqh9cqUj<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"me preparando pro R pic.twitter.com\/Dpeqh9cqUj","timestamp":1573643766000,"timestamp_epochs":1573643766,"tweet_id":"1194574656331829248","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1194574656331829248","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">com o pulso fudido com causa do trabalho uhu<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"com o pulso fudido com causa do trabalho uhu","timestamp":1573638981000,"timestamp_epochs":1573638981,"tweet_id":"1194554584720707584","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1194554584720707584","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vou come\u00e7ar a arrumar minha mala hj<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"vou come\u00e7ar a arrumar minha mala hj","timestamp":1573514693000,"timestamp_epochs":1573514693,"tweet_id":"1194033282746372101","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1194033282746372101","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">carai esqueci geral e agora n\u00e3o vou ter mais tempo antes da viage, af vou ter que acordar mais cedo algum dia<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"carai esqueci geral e agora n\u00e3o vou ter mais tempo antes da viage, af vou ter que acordar mais cedo algum dia","timestamp":1573436198000,"timestamp_epochs":1573436198,"tweet_id":"1193704052087021568","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1193704052087021568","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pqp tinha q ter lavado minha barraca<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pqp tinha q ter lavado minha barraca","timestamp":1573436148000,"timestamp_epochs":1573436148,"tweet_id":"1193703840308224000","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1193703840308224000","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nossa paguei boletos e sobrou uma miseria, realmente nao ganho quase nada<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nossa paguei boletos e sobrou uma miseria, realmente nao ganho quase nada","timestamp":1573071559000,"timestamp_epochs":1573071559,"tweet_id":"1192174645446881280","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1192174645446881280","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">esfriou em sp e pedi demiss\u00e3o = uma noite tranquila de sono n\u00e3o interrompido<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"esfriou em sp e pedi demiss\u00e3o = uma noite tranquila de sono n\u00e3o interrompido","timestamp":1573035433000,"timestamp_epochs":1573035433,"tweet_id":"1192023119571148801","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1192023119571148801","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e eu q pedi demiss\u00e3o hehe \n\nfoi \n\nt\nu\nd\no<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e eu q pedi demiss\u00e3o hehe \n\nfoi \n\nt\nu\nd\no","timestamp":1572996978000,"timestamp_epochs":1572996978,"tweet_id":"1191861830454534145","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1191861830454534145","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hj \u00e9 dia do disaini cad\u00ea minha folga?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"hj \u00e9 dia do disaini cad\u00ea minha folga?","timestamp":1572949389000,"timestamp_epochs":1572949389,"tweet_id":"1191662225012019200","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1191662225012019200","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"Mundo Psicodoglico","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">parab\u00e9ns a todos os desenhistas industriais pelo dia de hoje<\/p>","is_retweet":1,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"1191660951717793792","retweeter_userid":"66840259","retweeter_username":"aftoral","retweets":1,"text":"parab\u00e9ns a todos os desenhistas industriais pelo dia de hoje","timestamp":1572924065000,"timestamp_epochs":1572924065,"tweet_id":"1191556008830738432","tweet_url":"\/Dogetheus\/status\/1191556008830738432","user_id":"57156319","username":"Dogetheus"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">credo q fome<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"credo q fome","timestamp":1572867630000,"timestamp_epochs":1572867630,"tweet_id":"1191319303745867777","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1191319303745867777","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nossa vou chegar super cedo no trampo, vou tomar um pingado no centro de sp<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nossa vou chegar super cedo no trampo, vou tomar um pingado no centro de sp","timestamp":1572866750000,"timestamp_epochs":1572866750,"tweet_id":"1191315615371399169","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1191315615371399169","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nossa cai da cama pra resolver burocracia, bom dia s\u00e3o paulo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nossa cai da cama pra resolver burocracia, bom dia s\u00e3o paulo","timestamp":1572864261000,"timestamp_epochs":1572864261,"tweet_id":"1191305172833783809","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1191305172833783809","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nossa nada me anima<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nossa nada me anima","timestamp":1572818114000,"timestamp_epochs":1572818114,"tweet_id":"1191111620233252868","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1191111620233252868","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e que venha as v\u00e1rias noites sem conseguir dormir<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e que venha as v\u00e1rias noites sem conseguir dormir","timestamp":1572763888000,"timestamp_epochs":1572763888,"tweet_id":"1190884178155507712","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1190884178155507712","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acordei gritando e sonhei q tinha um cara em cima de mim<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"acordei gritando e sonhei q tinha um cara em cima de mim","timestamp":1572762530000,"timestamp_epochs":1572762530,"tweet_id":"1190878484647829506","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1190878484647829506","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">disaini de perrengue at\u00e9 segunda<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fIhJ86Isp3\">pic.twitter.com\/fIhJ86Isp3<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"disaini de perrengue at\u00e9 segundapic.twitter.com\/fIhJ86Isp3","timestamp":1572738903000,"timestamp_epochs":1572738903,"tweet_id":"1190779383029612545","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1190779383029612545","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">rihanna estaria orgulhosa, quase matei um homem<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"rihanna estaria orgulhosa, quase matei um homem","timestamp":1572691499000,"timestamp_epochs":1572691499,"tweet_id":"1190580558620962818","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1190580558620962818","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"fr\">imagens da tour<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/R9rE5ApjoQ\">pic.twitter.com\/R9rE5ApjoQ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"imagens da tourpic.twitter.com\/R9rE5ApjoQ","timestamp":1572691480000,"timestamp_epochs":1572691480,"tweet_id":"1190580478224535552","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1190580478224535552","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">na merda, dormi 1h<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"na merda, dormi 1h","timestamp":1572688869000,"timestamp_epochs":1572688869,"tweet_id":"1190569528289382400","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1190569528289382400","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">preciso acionar amigos para vir ficar cmg em casa por alguns dias<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"preciso acionar amigos para vir ficar cmg em casa por alguns dias","timestamp":1572681859000,"timestamp_epochs":1572681859,"tweet_id":"1190540123349409793","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1190540123349409793","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00e9 n\u00e3o da pra dormir<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00e9 n\u00e3o da pra dormir","timestamp":1572681799000,"timestamp_epochs":1572681799,"tweet_id":"1190539873129775104","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1190539873129775104","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e pra melhorar eu trabalho hj<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e pra melhorar eu trabalho hj","timestamp":1572680506000,"timestamp_epochs":1572680506,"tweet_id":"1190534451194937345","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1190534451194937345","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ai gente, to muito abalado<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ai gente, to muito abalado","timestamp":1572680122000,"timestamp_epochs":1572680122,"tweet_id":"1190532838329921537","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1190532838329921537","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">agr n\u00e3o consigo dormir, qualquer barulho eu acordo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"agr n\u00e3o consigo dormir, qualquer barulho eu acordo","timestamp":1572678186000,"timestamp_epochs":1572678186,"tweet_id":"1190524718371225600","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1190524718371225600","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">morar sozinho \u00e9 phoda, preciso morar em um apartamento, morar em casa n\u00e3o da mais pra mim<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"morar sozinho \u00e9 phoda, preciso morar em um apartamento, morar em casa n\u00e3o da mais pra mim","timestamp":1572677341000,"timestamp_epochs":1572677341,"tweet_id":"1190521175950200832","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1190521175950200832","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">:\u2019(<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":":\u2019(","timestamp":1572677119000,"timestamp_epochs":1572677119,"tweet_id":"1190520243241836545","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1190520243241836545","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o sei da onde tirei for\u00e7as mas eu to em choque, n\u00e3o estou mais em casa, vim pra casa da minha tia, achei q ia morrer<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"n\u00e3o sei da onde tirei for\u00e7as mas eu to em choque, n\u00e3o estou mais em casa, vim pra casa da minha tia, achei q ia morrer","timestamp":1572677073000,"timestamp_epochs":1572677073,"tweet_id":"1190520050110873601","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1190520050110873601","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">esse inferno astral nao ta de brincadeira n\u00e3o, acabaram de tentar entrar na minha casa, quebraram a grade da janela com a m\u00e3o e tive q empurrar um cara do telhado<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"esse inferno astral nao ta de brincadeira n\u00e3o, acabaram de tentar entrar na minha casa, quebraram a grade da janela com a m\u00e3o e tive q empurrar um cara do telhado","timestamp":1572676931000,"timestamp_epochs":1572676931,"tweet_id":"1190519456155475969","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1190519456155475969","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu chegando na paper amanh\u00e3<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/luscas\/status\/1190230707500650497\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kfmPWOKCQ1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/luscas\/status\/1190230707500650497\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/luscas\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1190230707500650497<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu chegando na paper amanh\u00e3https:\/\/twitter.com\/luscas\/status\/1190230707500650497\u00a0\u2026","timestamp":1572659311000,"timestamp_epochs":1572659311,"tweet_id":"1190445551113920512","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1190445551113920512","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">ai<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ai","timestamp":1572652960000,"timestamp_epochs":1572652960,"tweet_id":"1190418911797354497","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1190418911797354497","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">the library is open <img alt=\"\ud83d\udc53\" aria-label=\"Emoji: \u00d3culos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f453.png\" title=\"\u00d3culos\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/f5Ho4VlPYQ\">pic.twitter.com\/f5Ho4VlPYQ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"the library is open pic.twitter.com\/f5Ho4VlPYQ","timestamp":1572602986000,"timestamp_epochs":1572602986,"tweet_id":"1190209306093862912","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1190209306093862912","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ai vendo programa de fofoca e meu hor\u00f3scopo, ai folga<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ai vendo programa de fofoca e meu hor\u00f3scopo, ai folga","timestamp":1572470163000,"timestamp_epochs":1572470163,"tweet_id":"1189652205655212034","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1189652205655212034","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ai ver malha\u00e7\u00e3o \u00e9 t\u00e3o folga<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ai ver malha\u00e7\u00e3o \u00e9 t\u00e3o folga","timestamp":1572469574000,"timestamp_epochs":1572469574,"tweet_id":"1189649737449910272","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1189649737449910272","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">minha ansiedade grita<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"minha ansiedade grita","timestamp":1572464359000,"timestamp_epochs":1572464359,"tweet_id":"1189627865320570882","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1189627865320570882","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">af odeio processo seletivo q tem mais de uma entrevista<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"af odeio processo seletivo q tem mais de uma entrevista","timestamp":1572464347000,"timestamp_epochs":1572464347,"tweet_id":"1189627811927121921","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1189627811927121921","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">to falando bom dia pra todo mundo hoje, to muito simp\u00e1tico :)<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"to falando bom dia pra todo mundo hoje, to muito simp\u00e1tico :)","timestamp":1572436165000,"timestamp_epochs":1572436165,"tweet_id":"1189509609247117313","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1189509609247117313","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mais uma vez eu achando que vou atrasar pra algo e chego muito mais cedo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mais uma vez eu achando que vou atrasar pra algo e chego muito mais cedo","timestamp":1572435833000,"timestamp_epochs":1572435833,"tweet_id":"1189508217958735873","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1189508217958735873","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">uma idosa entrou no bus\u00e3o empurrando todo mundo e ta achando q \u00e9 privilegiada e pode fazer isso pq \u00e9 idosa e n\u00e3o precisa ter educa\u00e7\u00e3o e pedir o m\u00ednimo de licen\u00e7a<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"uma idosa entrou no bus\u00e3o empurrando todo mundo e ta achando q \u00e9 privilegiada e pode fazer isso pq \u00e9 idosa e n\u00e3o precisa ter educa\u00e7\u00e3o e pedir o m\u00ednimo de licen\u00e7a","timestamp":1572395656000,"timestamp_epochs":1572395656,"tweet_id":"1189339703042101249","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1189339703042101249","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o uber ouvindo kali uchis \n\np q p\namei<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o uber ouvindo kali uchis \n\np q p\namei","timestamp":1572394641000,"timestamp_epochs":1572394641,"tweet_id":"1189335445823459328","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1189335445823459328","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meninos usam azul<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ac8Prew5vf\">pic.twitter.com\/Ac8Prew5vf<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"meninos usam azulpic.twitter.com\/Ac8Prew5vf","timestamp":1572294003000,"timestamp_epochs":1572294003,"tweet_id":"1188913337771446275","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1188913337771446275","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acordei e n\u00e3o tem luz no meu bairro, segundou<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"acordei e n\u00e3o tem luz no meu bairro, segundou","timestamp":1572262050000,"timestamp_epochs":1572262050,"tweet_id":"1188779317045661696","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1188779317045661696","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">no bus\u00e3o com v\u00e1rios pernilongos, credo que sangue bom eu tenho<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"no bus\u00e3o com v\u00e1rios pernilongos, credo que sangue bom eu tenho","timestamp":1572261992000,"timestamp_epochs":1572261992,"tweet_id":"1188779073457262592","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1188779073457262592","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">dormi pelado pq tava um calor infernal, agora acordei espirrando com a rinite atacada, ai eu amo sp<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"dormi pelado pq tava um calor infernal, agora acordei espirrando com a rinite atacada, ai eu amo sp","timestamp":1572260033000,"timestamp_epochs":1572260033,"tweet_id":"1188770858187350016","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1188770858187350016","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">af segunda<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"af segunda","timestamp":1572259704000,"timestamp_epochs":1572259704,"tweet_id":"1188769479934840832","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1188769479934840832","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">queria um docinho<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"queria um docinho","timestamp":1572221859000,"timestamp_epochs":1572221859,"tweet_id":"1188610744729948168","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1188610744729948168","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">caraca meo q calor<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"caraca meo q calor","timestamp":1572203719000,"timestamp_epochs":1572203719,"tweet_id":"1188534658801246208","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1188534658801246208","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uyRcEs2azG\">pic.twitter.com\/uyRcEs2azG<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pic.twitter.com\/uyRcEs2azG","timestamp":1572203129000,"timestamp_epochs":1572203129,"tweet_id":"1188532187118874629","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1188532187118874629","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ai uma delicinha rever os amigos e pqp que grupo gigante<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ai uma delicinha rever os amigos e pqp que grupo gigante","timestamp":1572148403000,"timestamp_epochs":1572148403,"tweet_id":"1188302648908374016","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1188302648908374016","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">i woke up like this<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sP3FPRdVIV\">pic.twitter.com\/sP3FPRdVIV<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":18780,"replies":61,"retweet_id":"1188048160230379521","retweeter_userid":"66840259","retweeter_username":"aftoral","retweets":3719,"text":"i woke up like thispic.twitter.com\/sP3FPRdVIV","timestamp":1572015962000,"timestamp_epochs":1572015962,"tweet_id":"1187747149532028929","tweet_url":"\/luscas\/status\/1187747149532028929","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acordei e to jogado no sof\u00e1 desde ent\u00e3o sem vontade de sair pra ir trabalhar<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"acordei e to jogado no sof\u00e1 desde ent\u00e3o sem vontade de sair pra ir trabalhar","timestamp":1572087685000,"timestamp_epochs":1572087685,"tweet_id":"1188047978755448832","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1188047978755448832","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"hi\">ai ai<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ai ai","timestamp":1572009731000,"timestamp_epochs":1572009731,"tweet_id":"1187721016648372224","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1187721016648372224","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">resultado de entrevistas q nao sai, autoestima la no chao, fone q n\u00e3o carrega, arm\u00e1rio da cozinha vazio<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"resultado de entrevistas q nao sai, autoestima la no chao, fone q n\u00e3o carrega, arm\u00e1rio da cozinha vazio","timestamp":1572000277000,"timestamp_epochs":1572000277,"tweet_id":"1187681360384798722","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1187681360384798722","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nossa eu q lute<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nossa eu q lute","timestamp":1572000199000,"timestamp_epochs":1572000199,"tweet_id":"1187681036764958720","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1187681036764958720","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sem coment\u00e1rios para esse inferno astral<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"sem coment\u00e1rios para esse inferno astral","timestamp":1572000108000,"timestamp_epochs":1572000108,"tweet_id":"1187680655263576065","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1187680655263576065","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e pra ajudar a caixa do meu fone nao quer carregar, vou ter que reclamar<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e pra ajudar a caixa do meu fone nao quer carregar, vou ter que reclamar","timestamp":1571968438000,"timestamp_epochs":1571968438,"tweet_id":"1187547820104044544","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1187547820104044544","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">indo dormir pra nao pensar<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"indo dormir pra nao pensar","timestamp":1571968313000,"timestamp_epochs":1571968313,"tweet_id":"1187547296654856192","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1187547296654856192","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">autoestima lixo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"autoestima lixo","timestamp":1571968052000,"timestamp_epochs":1571968052,"tweet_id":"1187546200796532736","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1187546200796532736","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu psicol\u00f3gico ta fudido, preciso lidar os meus problemas com minha terapeuta e n\u00e3o os problemas do meu trabalho, cada um com seus problemas<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"meu psicol\u00f3gico ta fudido, preciso lidar os meus problemas com minha terapeuta e n\u00e3o os problemas do meu trabalho, cada um com seus problemas","timestamp":1571880299000,"timestamp_epochs":1571880299,"tweet_id":"1187178137907552256","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1187178137907552256","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">decidi dar um prazo de validade para o meu atual emprego, eu janeiro vou pedir demiss\u00e3o, ta decidido e ningu\u00e9m muda isso<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"decidi dar um prazo de validade para o meu atual emprego, eu janeiro vou pedir demiss\u00e3o, ta decidido e ningu\u00e9m muda isso","timestamp":1571880006000,"timestamp_epochs":1571880006,"tweet_id":"1187176907974033410","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1187176907974033410","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00fanico relacionamento duradouro da minha vida<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xHjpSusaKr\">pic.twitter.com\/xHjpSusaKr<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00fanico relacionamento duradouro da minha vidapic.twitter.com\/xHjpSusaKr","timestamp":1571872449000,"timestamp_epochs":1571872449,"tweet_id":"1187145212486995969","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1187145212486995969","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vc quer <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"128014002\" dir=\"ltr\" href=\"\/pantoneBR\"><s>@<\/s><b>pantoneBR<\/b><\/a> ?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SSFwuXb7zs\">pic.twitter.com\/SSFwuXb7zs<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"vc quer @pantoneBR ?pic.twitter.com\/SSFwuXb7zs","timestamp":1571866463000,"timestamp_epochs":1571866463,"tweet_id":"1187120104376557569","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1187120104376557569","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">um dia eu consigo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"um dia eu consigo","timestamp":1571830548000,"timestamp_epochs":1571830548,"tweet_id":"1186969465801584640","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1186969465801584640","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">instabilidade emocional &gt; instabilidade financeira<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"instabilidade emocional > instabilidade financeira","timestamp":1571830530000,"timestamp_epochs":1571830530,"tweet_id":"1186969393860878336","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1186969393860878336","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e eu aqui novamente reclamando do trampo que n\u00e3o consigo mudar<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e eu aqui novamente reclamando do trampo que n\u00e3o consigo mudar","timestamp":1571830304000,"timestamp_epochs":1571830304,"tweet_id":"1186968442232102913","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1186968442232102913","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"ODEIO HOMENS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">queria estar gozando\n\n.\n.\n.\n.\n\ndos privil\u00e9gios de ser uma herdeira<\/p>","is_retweet":1,"likes":35262,"replies":28,"retweet_id":"1186805503344742402","retweeter_userid":"66840259","retweeter_username":"aftoral","retweets":21306,"text":"queria estar gozando\n\n.\n.\n.\n.\n\ndos privil\u00e9gios de ser uma herdeira","timestamp":1571686911000,"timestamp_epochs":1571686911,"tweet_id":"1186367012127285249","tweet_url":"\/letnixx\/status\/1186367012127285249","user_id":"2396633316","username":"letnixx"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ai queria estar em um emprego bom<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ai queria estar em um emprego bom","timestamp":1571791449000,"timestamp_epochs":1571791449,"tweet_id":"1186805472629792768","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1186805472629792768","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"twerkyago","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">segunda de manha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/o3HMWS9OSE\">pic.twitter.com\/o3HMWS9OSE<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":580,"replies":4,"retweet_id":"1186231870817800192","retweeter_userid":"66840259","retweeter_username":"aftoral","retweets":150,"text":"segunda de manhapic.twitter.com\/o3HMWS9OSE","timestamp":1571650696000,"timestamp_epochs":1571650696,"tweet_id":"1186215113046577152","tweet_url":"\/yagoagain\/status\/1186215113046577152","user_id":"1025961837219774464","username":"yagoagain"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acabei de assistir Malevola e nossa<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"acabei de assistir Malevola e nossa","timestamp":1571620988000,"timestamp_epochs":1571620988,"tweet_id":"1186090508298399745","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1186090508298399745","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nossa queria um peda\u00e7o de bolo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nossa queria um peda\u00e7o de bolo","timestamp":1571600507000,"timestamp_epochs":1571600507,"tweet_id":"1186004606754668544","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1186004606754668544","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"fi\">nossa comi ein<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nossa comi ein","timestamp":1571587974000,"timestamp_epochs":1571587974,"tweet_id":"1185952036266926080","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1185952036266926080","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00e9 o retoque menines <img alt=\"\ud83d\udca6\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de respingos de suor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4a6.png\" title=\"S\u00edmbolo de respingos de suor\"\/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JkBFn9tbUk\">pic.twitter.com\/JkBFn9tbUk<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00e9 o retoque menines pic.twitter.com\/JkBFn9tbUk","timestamp":1571454988000,"timestamp_epochs":1571454988,"tweet_id":"1185394255403069441","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1185394255403069441","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"Cardi B Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E a Cardi B que n\u00e3o deixou o Offset dormir pois queria mamar ele?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/buQpfERQR8\">pic.twitter.com\/buQpfERQR8<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":94037,"replies":2693,"retweet_id":"1185144350637998081","retweeter_userid":"66840259","retweeter_username":"aftoral","retweets":18370,"text":"E a Cardi B que n\u00e3o deixou o Offset dormir pois queria mamar ele?pic.twitter.com\/buQpfERQR8","timestamp":1571247325000,"timestamp_epochs":1571247325,"tweet_id":"1184523254578450432","tweet_url":"\/CardiBBR\/status\/1184523254578450432","user_id":"899719334356017161","username":"CardiBBR"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">que belo dia para descobrir q seu pai est\u00e1 mal de sa\u00fade como nunca foi e eu estou preso em um trabalho que odeio<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"que belo dia para descobrir q seu pai est\u00e1 mal de sa\u00fade como nunca foi e eu estou preso em um trabalho que odeio","timestamp":1571228008000,"timestamp_epochs":1571228008,"tweet_id":"1184442229538078720","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1184442229538078720","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">morivado para conseguir um job novo o jovem chega em casa, pedi pizza e corre pro note<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"morivado para conseguir um job novo o jovem chega em casa, pedi pizza e corre pro note","timestamp":1571182538000,"timestamp_epochs":1571182538,"tweet_id":"1184251518398160896","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1184251518398160896","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tem sensa\u00e7\u00e3o pior do q esperar na sala de espera para uma entrevista?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tem sensa\u00e7\u00e3o pior do q esperar na sala de espera para uma entrevista?","timestamp":1571145580000,"timestamp_epochs":1571145580,"tweet_id":"1184096501611597825","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1184096501611597825","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nossa cheguei cedao aqui<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nossa cheguei cedao aqui","timestamp":1571142320000,"timestamp_epochs":1571142320,"tweet_id":"1184082828541251585","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1184082828541251585","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">af nao da pra dormir nesse calor<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"af nao da pra dormir nesse calor","timestamp":1571135001000,"timestamp_epochs":1571135001,"tweet_id":"1184052129931153410","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1184052129931153410","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nao queria voltar para aquele trabalho<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nao queria voltar para aquele trabalho","timestamp":1571103292000,"timestamp_epochs":1571103292,"tweet_id":"1183919136323309569","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1183919136323309569","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ansioso e sem sono, que belo fim de noite<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ansioso e sem sono, que belo fim de noite","timestamp":1571103244000,"timestamp_epochs":1571103244,"tweet_id":"1183918932186587136","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1183918932186587136","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">insatisfeito com o trampo e com baixa estima<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"insatisfeito com o trampo e com baixa estima","timestamp":1571103118000,"timestamp_epochs":1571103118,"tweet_id":"1183918405994340358","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1183918405994340358","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ai to carente e sem contatinhos<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ai to carente e sem contatinhos","timestamp":1571103082000,"timestamp_epochs":1571103082,"tweet_id":"1183918254689083394","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1183918254689083394","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"Barbucrush \ud83d\udc3a\ud83d\udde1\u2728","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tweet dedicado \u00e0 playlist que tinha no seu MP3 da foston de 1GB<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kGZkDLgt9V\">pic.twitter.com\/kGZkDLgt9V<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":338,"replies":22,"retweet_id":"1183918050766213120","retweeter_userid":"66840259","retweeter_username":"aftoral","retweets":99,"text":"Tweet dedicado \u00e0 playlist que tinha no seu MP3 da foston de 1GBpic.twitter.com\/kGZkDLgt9V","timestamp":1571058472000,"timestamp_epochs":1571058472,"tweet_id":"1183731146078724098","tweet_url":"\/dan_souza\/status\/1183731146078724098","user_id":"9945832","username":"dan_souza"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">to ansioso<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"to ansioso","timestamp":1571101316000,"timestamp_epochs":1571101316,"tweet_id":"1183910846239592448","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1183910846239592448","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eita porra<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eita porra","timestamp":1571084104000,"timestamp_epochs":1571084104,"tweet_id":"1183838655695200263","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1183838655695200263","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">na folga eu testando um lugar fixo para tirar fotos de look do dia..<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qnf5xD8Qbo\">pic.twitter.com\/qnf5xD8Qbo<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"na folga eu testando um lugar fixo para tirar fotos de look do dia..pic.twitter.com\/qnf5xD8Qbo","timestamp":1571062921000,"timestamp_epochs":1571062921,"tweet_id":"1183749807065747456","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1183749807065747456","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu amo folga com todas as minhas for\u00e7as<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu amo folga com todas as minhas for\u00e7as","timestamp":1571056018000,"timestamp_epochs":1571056018,"tweet_id":"1183720851277004801","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1183720851277004801","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu deus chorando e gritando com essa s\u00e9rie<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"meu deus chorando e gritando com essa s\u00e9rie","timestamp":1570972882000,"timestamp_epochs":1570972882,"tweet_id":"1183372153955213313","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1183372153955213313","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu deus to amando Elite<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"meu deus to amando Elite","timestamp":1570970816000,"timestamp_epochs":1570970816,"tweet_id":"1183363490800685057","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1183363490800685057","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pq acordar cedo no domingo? n\u00e3o entendo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pq acordar cedo no domingo? n\u00e3o entendo","timestamp":1570964852000,"timestamp_epochs":1570964852,"tweet_id":"1183338473769574400","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1183338473769574400","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nossa a casa ta limpinha<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nossa a casa ta limpinha","timestamp":1570877045000,"timestamp_epochs":1570877045,"tweet_id":"1182970187567554561","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1182970187567554561","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">to com a libido la embaixo e a autoestima tbm<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"to com a libido la embaixo e a autoestima tbm","timestamp":1570791269000,"timestamp_epochs":1570791269,"tweet_id":"1182610413571248133","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1182610413571248133","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu to aqui pensando em como ser demitido do trampo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu to aqui pensando em como ser demitido do trampo","timestamp":1570791080000,"timestamp_epochs":1570791080,"tweet_id":"1182609623930548224","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1182609623930548224","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mano e eu q tive quase um sonho er\u00f3tico com o rodrigo faro essa noite<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mano e eu q tive quase um sonho er\u00f3tico com o rodrigo faro essa noite","timestamp":1570790872000,"timestamp_epochs":1570790872,"tweet_id":"1182608749162389504","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1182608749162389504","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e um copo d\u2019\u00e1gua<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e um copo d\u2019\u00e1gua","timestamp":1570755466000,"timestamp_epochs":1570755466,"tweet_id":"1182460248101183488","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1182460248101183488","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">s\u00f3 queria uma mamada<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"s\u00f3 queria uma mamada","timestamp":1570755406000,"timestamp_epochs":1570755406,"tweet_id":"1182459995188797441","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1182459995188797441","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mano terceiro match do tinder que terminou o relacionamento a menos de 1 semana, putz<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"mano terceiro match do tinder que terminou o relacionamento a menos de 1 semana, putz","timestamp":1570754686000,"timestamp_epochs":1570754686,"tweet_id":"1182456974505598976","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1182456974505598976","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nossa tem uma casquinha de algod\u00e3o doce no tucuruvi q nao acredito q demorei tanto pra descobrir<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nossa tem uma casquinha de algod\u00e3o doce no tucuruvi q nao acredito q demorei tanto pra descobrir","timestamp":1570753880000,"timestamp_epochs":1570753880,"tweet_id":"1182453594081107968","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1182453594081107968","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nossa comi pra caraio foi demais<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nossa comi pra caraio foi demais","timestamp":1570753453000,"timestamp_epochs":1570753453,"tweet_id":"1182451801905401858","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1182451801905401858","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se der tempo outras coisas<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"se der tempo outras coisas","timestamp":1570576318000,"timestamp_epochs":1570576318,"tweet_id":"1181708844210278400","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1181708844210278400","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">planos para agora a noite, fazer mock ups para postar no insta de convites, retocar o cabelo e pintar as unhas..<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"planos para agora a noite, fazer mock ups para postar no insta de convites, retocar o cabelo e pintar as unhas..","timestamp":1570576283000,"timestamp_epochs":1570576283,"tweet_id":"1181708698676322305","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1181708698676322305","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vou virar um inferno pra ela e cobrar ela que nem ela me <img alt=\"\ud83d\udc0d\" aria-label=\"Emoji: Cobra \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f40d.png\" title=\"Cobra \"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"vou virar um inferno pra ela e cobrar ela que nem ela me ","timestamp":1570576014000,"timestamp_epochs":1570576014,"tweet_id":"1181707570492383233","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1181707570492383233","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">todo dia comprando melhorias da minha chefe fabiana e nada acontece<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"todo dia comprando melhorias da minha chefe fabiana e nada acontece","timestamp":1570575992000,"timestamp_epochs":1570575992,"tweet_id":"1181707477991247873","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1181707477991247873","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ta sem condi\u00e7\u00f5es<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ta sem condi\u00e7\u00f5es","timestamp":1570575384000,"timestamp_epochs":1570575384,"tweet_id":"1181704926268940295","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1181704926268940295","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acho q nunca vou acostumar com o cheiro de peido no metr\u00f4<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"acho q nunca vou acostumar com o cheiro de peido no metr\u00f4","timestamp":1570575380000,"timestamp_epochs":1570575380,"tweet_id":"1181704911899238400","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1181704911899238400","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"saquinho de lixo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vou dah s\u00f3 um beijinho sem compromisso.\n\ns\u0489e\u0489m\u0489 \u0489c\u0489o\u0489m\u0489p\u0489r\u0489o\u0489m\u0489i\u0489s\u0489s\u0489o\u0489<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rZcCXbjmSt\">pic.twitter.com\/rZcCXbjmSt<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1873,"replies":64,"retweet_id":"1181704353301831680","retweeter_userid":"66840259","retweeter_username":"aftoral","retweets":260,"text":"vou dah s\u00f3 um beijinho sem compromisso.\n\ns\u0489e\u0489m\u0489 \u0489c\u0489o\u0489m\u0489p\u0489r\u0489o\u0489m\u0489i\u0489s\u0489s\u0489o\u0489pic.twitter.com\/rZcCXbjmSt","timestamp":1570535437000,"timestamp_epochs":1570535437,"tweet_id":"1181537378407727104","tweet_url":"\/saquinhodelixo\/status\/1181537378407727104","user_id":"1118368423422119936","username":"saquinhodelixo"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">preciso de um emprego q pague mais, pq ta foda<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"preciso de um emprego q pague mais, pq ta foda","timestamp":1570534462000,"timestamp_epochs":1570534462,"tweet_id":"1181533287782768640","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1181533287782768640","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ver os anjos dos meus amigos de modo encontro foi tudo di bao em uma segunda que foi uma merda <img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Dois cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f495.png\" title=\"Dois cora\u00e7\u00f5es\"\/> amei valeus<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ver os anjos dos meus amigos de modo encontro foi tudo di bao em uma segunda que foi uma merda  amei valeus","timestamp":1570502240000,"timestamp_epochs":1570502240,"tweet_id":"1181398140253065217","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1181398140253065217","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">s\u00e9rio n\u00e3o to aguentando mais<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"s\u00e9rio n\u00e3o to aguentando mais","timestamp":1570466798000,"timestamp_epochs":1570466798,"tweet_id":"1181249486770888704","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1181249486770888704","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nossa eu to puto com essa empresa<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nossa eu to puto com essa empresa","timestamp":1570466786000,"timestamp_epochs":1570466786,"tweet_id":"1181249433113186305","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1181249433113186305","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acho q hoje vou me atrasar, nem escolhi o look do dia<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"acho q hoje vou me atrasar, nem escolhi o look do dia","timestamp":1570446283000,"timestamp_epochs":1570446283,"tweet_id":"1181163439202410496","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1181163439202410496","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ai q cu ir trabalhar<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"ai q cu ir trabalhar","timestamp":1570446026000,"timestamp_epochs":1570446026,"tweet_id":"1181162361748643840","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1181162361748643840","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ai que caren<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ai que caren","timestamp":1570409549000,"timestamp_epochs":1570409549,"tweet_id":"1181009364842401792","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1181009364842401792","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"amy santigado","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">ele pegou na barra da minha calcinha e a tirou com delicadeza me deixando s\u00f3 e suti\u00e3 e calcinha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/InnocentNudes\/status\/1179803714380587008\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/liwgpsud5J\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/InnocentNudes\/status\/1179803714380587008\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/InnocentNudes\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1179803714380587008<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":58578,"replies":383,"retweet_id":"1180168106792161281","retweeter_userid":"66840259","retweeter_username":"aftoral","retweets":13919,"text":"ele pegou na barra da minha calcinha e a tirou com delicadeza me deixando s\u00f3 e suti\u00e3 e calcinhahttps:\/\/twitter.com\/InnocentNudes\/status\/1179803714380587008\u00a0\u2026","timestamp":1570122318000,"timestamp_epochs":1570122318,"tweet_id":"1179804630857011200","tweet_url":"\/alleafarc\/status\/1179804630857011200","user_id":"868273300849516544","username":"alleafarc"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">entediado e carente<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"entediado e carente","timestamp":1569792661000,"timestamp_epochs":1569792661,"tweet_id":"1178421950433107970","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1178421950433107970","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ai q carente<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ai q carente","timestamp":1569790410000,"timestamp_epochs":1569790410,"tweet_id":"1178412508459278336","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1178412508459278336","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">ai homens<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ai homens","timestamp":1569724652000,"timestamp_epochs":1569724652,"tweet_id":"1178136697424547840","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1178136697424547840","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">e ai<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gRybaEGh9R\">pic.twitter.com\/gRybaEGh9R<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e aipic.twitter.com\/gRybaEGh9R","timestamp":1569612854000,"timestamp_epochs":1569612854,"tweet_id":"1177667785650003968","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1177667785650003968","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"mafe","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">parab\u00e9ns \u00e9 uma revendedora marykay<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Madrugadao____\/status\/1176573734565621760\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0RZcZq0ca2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Madrugadao____\/status\/1176573734565621760\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Madrugadao____<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1176573734565621760<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":93233,"replies":334,"retweet_id":"1177022974622359558","retweeter_userid":"66840259","retweeter_username":"aftoral","retweets":24971,"text":"parab\u00e9ns \u00e9 uma revendedora marykayhttps:\/\/twitter.com\/Madrugadao____\/status\/1176573734565621760\u00a0\u2026","timestamp":1569428016000,"timestamp_epochs":1569428016,"tweet_id":"1176892516198690817","tweet_url":"\/mariafpisso\/status\/1176892516198690817","user_id":"1023629658561159168","username":"mariafpisso"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">todo dia esse rol\u00ea de trabalhar agr?<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"todo dia esse rol\u00ea de trabalhar agr?","timestamp":1569323041000,"timestamp_epochs":1569323041,"tweet_id":"1176452220700823552","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1176452220700823552","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">menines q frio em sp<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"menines q frio em sp","timestamp":1569236119000,"timestamp_epochs":1569236119,"tweet_id":"1176087643278467072","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1176087643278467072","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"\u0142\u0e04c\u03b5\u044fd\u0e04","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">domingou e eu to s\u00f3 a mariah carey deitada<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2XxxqVnIjl\">pic.twitter.com\/2XxxqVnIjl<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2081,"replies":13,"retweet_id":"1175941612461002752","retweeter_userid":"66840259","retweeter_username":"aftoral","retweets":624,"text":"domingou e eu to s\u00f3 a mariah carey deitadapic.twitter.com\/2XxxqVnIjl","timestamp":1569185170000,"timestamp_epochs":1569185170,"tweet_id":"1175873947541352449","tweet_url":"\/lacerda\/status\/1175873947541352449","user_id":"237872146","username":"lacerda"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">minha m\u00e3e odiou meu cabelo, agora eu sei q to lindao hehe <img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Dois cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f495.png\" title=\"Dois cora\u00e7\u00f5es\"\/><img alt=\"\ud83c\udf80\" aria-label=\"Emoji: Fita\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f380.png\" title=\"Fita\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"minha m\u00e3e odiou meu cabelo, agora eu sei q to lindao hehe ","timestamp":1569162812000,"timestamp_epochs":1569162812,"tweet_id":"1175780173104525312","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1175780173104525312","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bom dia familia <img alt=\"\ud83c\udf80\" aria-label=\"Emoji: Fita\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f380.png\" title=\"Fita\"\/><img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Dois cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f495.png\" title=\"Dois cora\u00e7\u00f5es\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KmkrCha2nh\">pic.twitter.com\/KmkrCha2nh<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"bom dia familia pic.twitter.com\/KmkrCha2nh","timestamp":1569159093000,"timestamp_epochs":1569159093,"tweet_id":"1175764571346362368","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1175764571346362368","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ai sonhei q tava em Salvador, nunca nem fui e to co\u00e7ando pra ir agora<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ai sonhei q tava em Salvador, nunca nem fui e to co\u00e7ando pra ir agora","timestamp":1569154159000,"timestamp_epochs":1569154159,"tweet_id":"1175743876642025472","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1175743876642025472","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eita caraio, quase comprei uma polaroid na loka, mas como nao to dando roles, nao tem pq eu gastar com isso :(<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eita caraio, quase comprei uma polaroid na loka, mas como nao to dando roles, nao tem pq eu gastar com isso :(","timestamp":1569114813000,"timestamp_epochs":1569114813,"tweet_id":"1175578848316076036","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1175578848316076036","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">cortei o cabelo, g o s t a r a m? <img alt=\"\ud83c\udf80\" aria-label=\"Emoji: Fita\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f380.png\" title=\"Fita\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cGcXZNDGaD\">pic.twitter.com\/cGcXZNDGaD<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"cortei o cabelo, g o s t a r a m? pic.twitter.com\/cGcXZNDGaD","timestamp":1569105642000,"timestamp_epochs":1569105642,"tweet_id":"1175540384572870657","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1175540384572870657","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">olha esse universo menines <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"802880458031792128\" dir=\"ltr\" href=\"\/_____camis\"><s>@<\/s><b>_____camis<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xiQvmuRERO\">pic.twitter.com\/xiQvmuRERO<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"olha esse universo menines @_____camispic.twitter.com\/xiQvmuRERO","timestamp":1568977824000,"timestamp_epochs":1568977824,"tweet_id":"1175004277112262657","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1175004277112262657","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nossa hoje eu to indo trabalhar a pr\u00f3pria barbie, todo de rosa<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nossa hoje eu to indo trabalhar a pr\u00f3pria barbie, todo de rosa","timestamp":1568977735000,"timestamp_epochs":1568977735,"tweet_id":"1175003902137311234","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1175003902137311234","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"Nelson Carneiro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">meeeeeeeeoooo deeeeeos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ddnr0\/status\/1174778799625572358\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/z1CtNTi34U\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ddnr0\/status\/1174778799625572358\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ddnr0\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">174778799625572358<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":85,"replies":0,"retweet_id":"1174999533211791360","retweeter_userid":"66840259","retweeter_username":"aftoral","retweets":8,"text":"meeeeeeeeoooo deeeeeoshttps:\/\/twitter.com\/ddnr0\/status\/1174778799625572358\u00a0\u2026","timestamp":1568975565000,"timestamp_epochs":1568975565,"tweet_id":"1174994799113490432","tweet_url":"\/NelsonSheep\/status\/1174994799113490432","user_id":"40680788","username":"NelsonSheep"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lucas Toral<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SKcPfjdQ0D\">pic.twitter.com\/SKcPfjdQ0D<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Lucas Toralpic.twitter.com\/SKcPfjdQ0D","timestamp":1568936005000,"timestamp_epochs":1568936005,"tweet_id":"1174828873625800704","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1174828873625800704","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">credo ta chovendo na horta, mudou a lua ou foi o desodorante novo que comprei?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"credo ta chovendo na horta, mudou a lua ou foi o desodorante novo que comprei?","timestamp":1568720083000,"timestamp_epochs":1568720083,"tweet_id":"1173923231247544320","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1173923231247544320","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">depois de d\u00e9cadas vou sabadar, vamos?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"depois de d\u00e9cadas vou sabadar, vamos?","timestamp":1568467236000,"timestamp_epochs":1568467236,"tweet_id":"1172862716362592256","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1172862716362592256","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vish gastei 90 reais em produtinhos para self care<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"vish gastei 90 reais em produtinhos para self care","timestamp":1568332930000,"timestamp_epochs":1568332930,"tweet_id":"1172299395418808320","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1172299395418808320","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e eu que dormi pelado hoje por causa do calor e foi tudoooo<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e eu que dormi pelado hoje por causa do calor e foi tudoooo","timestamp":1568198367000,"timestamp_epochs":1568198367,"tweet_id":"1171734996740202496","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1171734996740202496","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hoje meu dente vai virar uma folha sulfite <img alt=\"\u2601\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Nuvem\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2601.png\" title=\"Nuvem\"\/><img alt=\"\ud83e\udd11\" aria-label=\"Emoji: Cara com dinheiro na boca\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f911.png\" title=\"Cara com dinheiro na boca\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"hoje meu dente vai virar uma folha sulfite ","timestamp":1568119486000,"timestamp_epochs":1568119486,"tweet_id":"1171404147142385668","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1171404147142385668","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ouvindo paramore no bus\u00e3o, olha o nivel q chegamos<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ouvindo paramore no bus\u00e3o, olha o nivel q chegamos","timestamp":1568071264000,"timestamp_epochs":1568071264,"tweet_id":"1171201886998999040","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1171201886998999040","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vagas de DA cad\u00ea?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"vagas de DA cad\u00ea?","timestamp":1568071204000,"timestamp_epochs":1568071204,"tweet_id":"1171201636636774400","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1171201636636774400","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">to sentindo q to saturando aos poucos<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"to sentindo q to saturando aos poucos","timestamp":1568071021000,"timestamp_epochs":1568071021,"tweet_id":"1171200869989257216","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1171200869989257216","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">preciso de um emprego novo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"preciso de um emprego novo","timestamp":1568070904000,"timestamp_epochs":1568070904,"tweet_id":"1171200376219033601","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1171200376219033601","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nossa q pregui\u00e7a<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nossa q pregui\u00e7a","timestamp":1567595960000,"timestamp_epochs":1567595960,"tweet_id":"1169208319946481664","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1169208319946481664","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">vamos marcar de ir no Hopi Hari amigos?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"vamos marcar de ir no Hopi Hari amigos?","timestamp":1567350286000,"timestamp_epochs":1567350286,"tweet_id":"1168177886085492736","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1168177886085492736","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">chegay em casa tomei 2 cervejas e dormi no sof\u00e1 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/sabadou?src=hash\"><s>#<\/s><b>sabadou<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"chegay em casa tomei 2 cervejas e dormi no sof\u00e1 #sabadou","timestamp":1567311568000,"timestamp_epochs":1567311568,"tweet_id":"1168015492113674240","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1168015492113674240","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">essa novela ta boa demais<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"essa novela ta boa demais","timestamp":1567215066000,"timestamp_epochs":1567215066,"tweet_id":"1167610732772507649","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1167610732772507649","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">to de folga hoje e acordei cedo! -af<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"to de folga hoje e acordei cedo! -af","timestamp":1567167940000,"timestamp_epochs":1567167940,"tweet_id":"1167413071964303360","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1167413071964303360","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">essa novela ta que ta ein<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"essa novela ta que ta ein","timestamp":1567124398000,"timestamp_epochs":1567124398,"tweet_id":"1167230444351500289","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1167230444351500289","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">chocado que to apreciando m\u00fasica sertaneja<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"chocado que to apreciando m\u00fasica sertaneja","timestamp":1566781085000,"timestamp_epochs":1566781085,"tweet_id":"1165790484792586241","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1165790484792586241","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ht\">domingou<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VDjiQLHbJN\">pic.twitter.com\/VDjiQLHbJN<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"domingoupic.twitter.com\/VDjiQLHbJN","timestamp":1566779720000,"timestamp_epochs":1566779720,"tweet_id":"1165784759634726914","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1165784759634726914","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"hi\">ai ai<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ai ai","timestamp":1566776179000,"timestamp_epochs":1566776179,"tweet_id":"1165769908992581643","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1165769908992581643","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pq nao comprei isso antes putz<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pq nao comprei isso antes putz","timestamp":1566776053000,"timestamp_epochs":1566776053,"tweet_id":"1165769380606763008","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1165769380606763008","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mds estou em um relacionamento s\u00e9rio com meu vibrador<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mds estou em um relacionamento s\u00e9rio com meu vibrador","timestamp":1566775690000,"timestamp_epochs":1566775690,"tweet_id":"1165767856191082502","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1165767856191082502","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e ouvindo pagode <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/bomdia?src=hash\"><s>#<\/s><b>bomdia<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/W3wdcqpaQh\">pic.twitter.com\/W3wdcqpaQh<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e ouvindo pagode #bomdiapic.twitter.com\/W3wdcqpaQh","timestamp":1566472456000,"timestamp_epochs":1566472456,"tweet_id":"1164495999773138944","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1164495999773138944","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"Bichinhos fofinhos pra quem ta cansado de pol\u00edtica","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"hu\">Melhor tik tok <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/rmmageddon\/status\/1162574910453112833\/video\/1\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3GpXkaZLC9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/rmmageddon\/status\/1162574910453112833\/video\/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/rmmageddon\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1162574910453112833\/video\/1<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":56736,"replies":864,"retweet_id":"1163498523838615558","retweeter_userid":"66840259","retweeter_username":"aftoral","retweets":20382,"text":"Melhor tik tok https:\/\/twitter.com\/rmmageddon\/status\/1162574910453112833\/video\/1\u00a0\u2026","timestamp":1566148667000,"timestamp_epochs":1566148667,"tweet_id":"1163137931990769665","tweet_url":"\/BichinhosFB\/status\/1163137931990769665","user_id":"734938399241580544","username":"BichinhosFB"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tl\">hihi <img alt=\"\ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Trit\u00e3o (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f9dc-1f3fb-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Trit\u00e3o (tom de pele claro)\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oga8s5eQZR\">pic.twitter.com\/oga8s5eQZR<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"hihi pic.twitter.com\/oga8s5eQZR","timestamp":1566180166000,"timestamp_epochs":1566180166,"tweet_id":"1163270045595779072","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1163270045595779072","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">v i s h<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JCGimYmjBJ\">pic.twitter.com\/JCGimYmjBJ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"v i s hpic.twitter.com\/JCGimYmjBJ","timestamp":1566169621000,"timestamp_epochs":1566169621,"tweet_id":"1163225816744026119","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1163225816744026119","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">MEU TWITTER \u00c9 UM PR\u00c9 ADOLESCENTE, t\u00e1 explicado ! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/MeuAnivers%C3%A1rioDoTwitter?src=hash\"><s>#<\/s><b>MeuAnivers\u00e1rioDoTwitter<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gspuyX8FrQ\">pic.twitter.com\/gspuyX8FrQ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"MEU TWITTER \u00c9 UM PR\u00c9 ADOLESCENTE, t\u00e1 explicado ! #MeuAnivers\u00e1rioDoTwitterpic.twitter.com\/gspuyX8FrQ","timestamp":1566128393000,"timestamp_epochs":1566128393,"tweet_id":"1163052895463518209","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1163052895463518209","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu sabadou vai ser fazendo faxina em casa<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"meu sabadou vai ser fazendo faxina em casa","timestamp":1566073009000,"timestamp_epochs":1566073009,"tweet_id":"1162820598688600065","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1162820598688600065","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nossa to pleno no trabalho atualmente q coisa ne<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nossa to pleno no trabalho atualmente q coisa ne","timestamp":1565834592000,"timestamp_epochs":1565834592,"tweet_id":"1161820604032569345","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1161820604032569345","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NovaFotoDoPerfil?src=hash\"><s>#<\/s><b>NovaFotoDoPerfil<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QpcYEOLVgU\">pic.twitter.com\/QpcYEOLVgU<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#NovaFotoDoPerfilpic.twitter.com\/QpcYEOLVgU","timestamp":1565834544000,"timestamp_epochs":1565834544,"tweet_id":"1161820404501098496","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1161820404501098496","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">achei q a coxinha do ragazzo era pequena (60g) comprei 20.. comi 5 e morri, PQP<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"achei q a coxinha do ragazzo era pequena (60g) comprei 20.. comi 5 e morri, PQP","timestamp":1565834489000,"timestamp_epochs":1565834489,"tweet_id":"1161820171855679490","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1161820171855679490","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">af deveria ter pego atestado pro dia todo af<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"af deveria ter pego atestado pro dia todo af","timestamp":1565710654000,"timestamp_epochs":1565710654,"tweet_id":"1161300770437914629","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1161300770437914629","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hoje a agenda ta lotada com tratamento odontol\u00f3gico e psicol\u00f3gico<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"hoje a agenda ta lotada com tratamento odontol\u00f3gico e psicol\u00f3gico","timestamp":1565698679000,"timestamp_epochs":1565698679,"tweet_id":"1161250544008278017","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1161250544008278017","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">to idoso pra beber<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FiIaMtfyBX\">pic.twitter.com\/FiIaMtfyBX<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"to idoso pra beberpic.twitter.com\/FiIaMtfyBX","timestamp":1565546308000,"timestamp_epochs":1565546308,"tweet_id":"1160611456099979265","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1160611456099979265","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">esse v\u00eddeo melhorou meu domingo em 200%<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/laisperoli\/status\/1160407894225031168\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/m3Etjxqwhl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/laisperoli\/status\/1160407894225031168\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/laisperoli\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1160407894225031168<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":20184,"replies":287,"retweet_id":"1160610747430387712","retweeter_userid":"66840259","retweeter_username":"aftoral","retweets":6107,"text":"esse v\u00eddeo melhorou meu domingo em 200%https:\/\/twitter.com\/laisperoli\/status\/1160407894225031168\u00a0\u2026","timestamp":1565539434000,"timestamp_epochs":1565539434,"tweet_id":"1160582623275757570","tweet_url":"\/luscas\/status\/1160582623275757570","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">credo q ressaca<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"credo q ressaca","timestamp":1565546076000,"timestamp_epochs":1565546076,"tweet_id":"1160610483226984448","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1160610483226984448","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bom dia tuiti <img alt=\"\ud83d\udc40\" aria-label=\"Emoji: Olhos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f440.png\" title=\"Olhos\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/o2EVzFQysf\">pic.twitter.com\/o2EVzFQysf<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"bom dia tuiti pic.twitter.com\/o2EVzFQysf","timestamp":1565433883000,"timestamp_epochs":1565433883,"tweet_id":"1160139908863975424","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1160139908863975424","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">todo dia o mesmo sofrimento ao tentar cortar cabelo do lado de casa<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"todo dia o mesmo sofrimento ao tentar cortar cabelo do lado de casa","timestamp":1565394756000,"timestamp_epochs":1565394756,"tweet_id":"1159975800071950337","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1159975800071950337","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\ud83e\udde1\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o laranja\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f9e1.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o laranja\"\/> AMEI MINHA TERAPEUTA <img alt=\"\ud83e\udde1\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o laranja\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f9e1.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o laranja\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":" AMEI MINHA TERAPEUTA ","timestamp":1565139195000,"timestamp_epochs":1565139195,"tweet_id":"1158903900050722817","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1158903900050722817","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acordei, vou me atrasar pq decidi tomar caf\u00e9 da manh\u00e3 na cama :)<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"acordei, vou me atrasar pq decidi tomar caf\u00e9 da manh\u00e3 na cama :)","timestamp":1565004199000,"timestamp_epochs":1565004199,"tweet_id":"1158337685964152833","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1158337685964152833","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">triste<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"triste","timestamp":1564926585000,"timestamp_epochs":1564926585,"tweet_id":"1158012149748441088","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1158012149748441088","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sabe o que s\u00e3o 7 anos acompanhando uma serie? pois \u00e9.. muuuuuito tempo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"sabe o que s\u00e3o 7 anos acompanhando uma serie? pois \u00e9.. muuuuuito tempo","timestamp":1564892907000,"timestamp_epochs":1564892907,"tweet_id":"1157870892946460672","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1157870892946460672","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">chorando horrores com o fim de orange pqp<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"chorando horrores com o fim de orange pqp","timestamp":1564892789000,"timestamp_epochs":1564892789,"tweet_id":"1157870394990350337","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1157870394990350337","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">to a 3 dias tentando tirar a roupa pra tomar banho e abrir aquela brejinha, credo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"to a 3 dias tentando tirar a roupa pra tomar banho e abrir aquela brejinha, credo","timestamp":1564868107000,"timestamp_epochs":1564868107,"tweet_id":"1157766871472582658","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1157766871472582658","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vou me embriagar na minha casa hj<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"vou me embriagar na minha casa hj","timestamp":1564865981000,"timestamp_epochs":1564865981,"tweet_id":"1157757955435094017","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1157757955435094017","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trouxa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando pergunto minhas amigas o que eles est\u00e3o vestindo, \u00e9 isso o que eu espero receber:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hkEVb8Qv7V\">pic.twitter.com\/hkEVb8Qv7V<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":54739,"replies":3590,"retweet_id":"1157450826589323264","retweeter_userid":"66840259","retweeter_username":"aftoral","retweets":23830,"text":"Quando pergunto minhas amigas o que eles est\u00e3o vestindo, \u00e9 isso o que eu espero receber:pic.twitter.com\/hkEVb8Qv7V","timestamp":1564612380000,"timestamp_epochs":1564612380,"tweet_id":"1156694275641479168","tweet_url":"\/trouxavcs\/status\/1156694275641479168","user_id":"1355409276","username":"trouxavcs"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">fome<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"fome","timestamp":1564743343000,"timestamp_epochs":1564743343,"tweet_id":"1157243576545419264","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1157243576545419264","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">queria tomar um caf\u00e9 colonial<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"queria tomar um caf\u00e9 colonial","timestamp":1564743294000,"timestamp_epochs":1564743294,"tweet_id":"1157243368075927552","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1157243368075927552","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">renovando a cnh e a foto ficou horrivel<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"renovando a cnh e a foto ficou horrivel","timestamp":1564742924000,"timestamp_epochs":1564742924,"tweet_id":"1157241818251169792","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1157241818251169792","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">chorando ouvindo pagode no <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"576426202\" dir=\"ltr\" href=\"\/TheVoiceBrasil\"><s>@<\/s><b>TheVoiceBrasil<\/b><\/a> putz<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"chorando ouvindo pagode no @TheVoiceBrasil putz","timestamp":1564710892000,"timestamp_epochs":1564710892,"tweet_id":"1157107465667977216","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1157107465667977216","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">:(<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":":(","timestamp":1564704942000,"timestamp_epochs":1564704942,"tweet_id":"1157082511509458945","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1157082511509458945","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">me atrasei pra terapia :(<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"me atrasei pra terapia :(","timestamp":1564655654000,"timestamp_epochs":1564655654,"tweet_id":"1156875780045099009","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1156875780045099009","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">MARQUEI TERAPIA <img alt=\"\ud83e\udde1\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o laranja\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f9e1.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o laranja\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"MARQUEI TERAPIA ","timestamp":1564617169000,"timestamp_epochs":1564617169,"tweet_id":"1156714360913498112","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1156714360913498112","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nossa chegay cedao pra entrevista.. foi super r\u00e1pido.. chocado<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nossa chegay cedao pra entrevista.. foi super r\u00e1pido.. chocado","timestamp":1564484575000,"timestamp_epochs":1564484575,"tweet_id":"1156158222966956038","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1156158222966956038","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acordei cedo pra ir pra uma entrevista e to vendo telecurso<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"acordei cedo pra ir pra uma entrevista e to vendo telecurso","timestamp":1564476598000,"timestamp_epochs":1564476598,"tweet_id":"1156124765297549313","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1156124765297549313","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">auge do meu dia foi falar que tenho uma entrevista pra ser designer em um sex shop e meu pai falar: \n\n\u201cVAI COMPRAR UM MONTE DE PINTO NE\u201d<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"auge do meu dia foi falar que tenho uma entrevista pra ser designer em um sex shop e meu pai falar: \n\n\u201cVAI COMPRAR UM MONTE DE PINTO NE\u201d","timestamp":1564102519000,"timestamp_epochs":1564102519,"tweet_id":"1154555764930838528","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1154555764930838528","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acabei de gastar dinheiro em sex shop online.. ansioso demais pelos mimos de 17 cm <img alt=\"\ud83e\udde1\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o laranja\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f9e1.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o laranja\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"acabei de gastar dinheiro em sex shop online.. ansioso demais pelos mimos de 17 cm ","timestamp":1563933119000,"timestamp_epochs":1563933119,"tweet_id":"1153845247916630016","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1153845247916630016","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ai chegar em casa e ficar mexendo no tt enquanto faz o number two, \u00e9 o auge do meu dia<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ai chegar em casa e ficar mexendo no tt enquanto faz o number two, \u00e9 o auge do meu dia","timestamp":1563926681000,"timestamp_epochs":1563926681,"tweet_id":"1153818247260602369","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1153818247260602369","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">odeio banco com todas as minhas for\u00e7as<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"odeio banco com todas as minhas for\u00e7as","timestamp":1563807191000,"timestamp_epochs":1563807191,"tweet_id":"1153317070060343296","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1153317070060343296","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ai q delicia essa folga que conquistei<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ai q delicia essa folga que conquistei","timestamp":1563800898000,"timestamp_epochs":1563800898,"tweet_id":"1153290675087118337","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1153290675087118337","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">uma crian\u00e7a cagou no busao, que delicia, pelo menos to de folga na segunda<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"uma crian\u00e7a cagou no busao, que delicia, pelo menos to de folga na segunda","timestamp":1563653854000,"timestamp_epochs":1563653854,"tweet_id":"1152673926788636673","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1152673926788636673","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">credo sp q frio viado<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"credo sp q frio viado","timestamp":1563360833000,"timestamp_epochs":1563360833,"tweet_id":"1151444908051456001","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1151444908051456001","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acabei de comer um cone cheio de batata frita do tamanho da minha cabe\u00e7a por 10ao<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"acabei de comer um cone cheio de batata frita do tamanho da minha cabe\u00e7a por 10ao","timestamp":1563234471000,"timestamp_epochs":1563234471,"tweet_id":"1150914907694669824","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1150914907694669824","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu velho qdo tiver com ressaca <img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BKiDDHKYz0\">pic.twitter.com\/BKiDDHKYz0<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu velho qdo tiver com ressaca pic.twitter.com\/BKiDDHKYz0","timestamp":1563189268000,"timestamp_epochs":1563189268,"tweet_id":"1150725312378023936","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1150725312378023936","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">onde um jovem adulto gay acha namorado hoje em dia?<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"onde um jovem adulto gay acha namorado hoje em dia?","timestamp":1562809153000,"timestamp_epochs":1562809153,"tweet_id":"1149130994819182592","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1149130994819182592","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">apps de pega\u00e7ao me d\u00e3o uma pregui\u00e7a<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"apps de pega\u00e7ao me d\u00e3o uma pregui\u00e7a","timestamp":1562809129000,"timestamp_epochs":1562809129,"tweet_id":"1149130892352401411","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1149130892352401411","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"hi\">ai ai<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ai ai","timestamp":1562809031000,"timestamp_epochs":1562809031,"tweet_id":"1149130484351455233","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1149130484351455233","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">levanta caraio vai trabalhar<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"levanta caraio vai trabalhar","timestamp":1562756767000,"timestamp_epochs":1562756767,"tweet_id":"1148911273045843968","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1148911273045843968","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nossa sem condi\u00e7\u00f5es de levantar nesse frio<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nossa sem condi\u00e7\u00f5es de levantar nesse frio","timestamp":1562756570000,"timestamp_epochs":1562756570,"tweet_id":"1148910444477853696","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1148910444477853696","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">amanh\u00e3 descubro o insta e vejo se \u00e9 mesmo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"amanh\u00e3 descubro o insta e vejo se \u00e9 mesmo","timestamp":1562715496000,"timestamp_epochs":1562715496,"tweet_id":"1148738166238646273","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1148738166238646273","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acho q entrou um viado no meu trabalho, to feliz<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"acho q entrou um viado no meu trabalho, to feliz","timestamp":1562715152000,"timestamp_epochs":1562715152,"tweet_id":"1148736723653976066","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1148736723653976066","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"lol\u00f3 land","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">queria estar assim no maranh\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/VictorRosalino_\/status\/1148357408105869316\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LQmPoJIAtz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/VictorRosalino_\/status\/1148357408105869316\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/VictorRosalino<\/span><span class=\"invisible\">_\/status\/1148357408105869316<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":19,"replies":0,"retweet_id":"1148398769278464002","retweeter_userid":"66840259","retweeter_username":"aftoral","retweets":1,"text":"queria estar assim no maranh\u00e3ohttps:\/\/twitter.com\/VictorRosalino_\/status\/1148357408105869316\u00a0\u2026","timestamp":1562628453000,"timestamp_epochs":1562628453,"tweet_id":"1148373081448169472","tweet_url":"\/glopes0\/status\/1148373081448169472","user_id":"2241656209","username":"glopes0"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">to flopado nas redes sociais<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"to flopado nas redes sociais","timestamp":1562625754000,"timestamp_epochs":1562625754,"tweet_id":"1148361762762346502","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1148361762762346502","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"J\u00falia Albertin","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sobre a vida<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WLvrzRETpP\">pic.twitter.com\/WLvrzRETpP<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":88,"replies":0,"retweet_id":"1148361102226599941","retweeter_userid":"66840259","retweeter_username":"aftoral","retweets":24,"text":"Sobre a vidapic.twitter.com\/WLvrzRETpP","timestamp":1562603040000,"timestamp_epochs":1562603040,"tweet_id":"1148266492997320705","tweet_url":"\/cabelodecuia\/status\/1148266492997320705","user_id":"326273358","username":"cabelodecuia"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">MAS QUERIA TA LA SIM<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"MAS QUERIA TA LA SIM","timestamp":1562625207000,"timestamp_epochs":1562625207,"tweet_id":"1148359468029227009","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1148359468029227009","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">queria estar no N mas penso q n\u00e3o aguentaria 1 semana dormindo em barraca<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"queria estar no N mas penso q n\u00e3o aguentaria 1 semana dormindo em barraca","timestamp":1562625166000,"timestamp_epochs":1562625166,"tweet_id":"1148359297920851969","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1148359297920851969","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e eu q fui furar a parede e a furadeira parou de funcionar no meio do rol\u00ea, ai vida adulta \u00e9 t\u00e3o dificil<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e eu q fui furar a parede e a furadeira parou de funcionar no meio do rol\u00ea, ai vida adulta \u00e9 t\u00e3o dificil","timestamp":1562625066000,"timestamp_epochs":1562625066,"tweet_id":"1148358877039210496","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1148358877039210496","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">amo demais cheiro de amaciante pqp<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"amo demais cheiro de amaciante pqp","timestamp":1562415001000,"timestamp_epochs":1562415001,"tweet_id":"1147477799856422914","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1147477799856422914","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">peguei um uber agr e me senti no pr\u00f3prio velozes e furiosos amei<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"peguei um uber agr e me senti no pr\u00f3prio velozes e furiosos amei","timestamp":1562378491000,"timestamp_epochs":1562378491,"tweet_id":"1147324665267982336","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1147324665267982336","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">afu q caren<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"afu q caren","timestamp":1562377653000,"timestamp_epochs":1562377653,"tweet_id":"1147321152584507393","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1147321152584507393","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">credo to com tesao as 8h da manh\u00e3 em um dia chuvoso<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"credo to com tesao as 8h da manh\u00e3 em um dia chuvoso","timestamp":1562238876000,"timestamp_epochs":1562238876,"tweet_id":"1146739079440142338","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1146739079440142338","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eita ta chovendo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eita ta chovendo","timestamp":1562237281000,"timestamp_epochs":1562237281,"tweet_id":"1146732388615147520","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1146732388615147520","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"ixmael \ud83c\udf84","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La Rosal\u00eda <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/luquinhxs\/status\/1146292594428846081\/video\/1\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EQNpSLzxYU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/luquinhxs\/status\/1146292594428846081\/video\/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/luquinhxs\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1146292594428846081\/video\/1<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7795,"replies":252,"retweet_id":"1146619201848860672","retweeter_userid":"66840259","retweeter_username":"aftoral","retweets":3357,"text":"La Rosal\u00eda https:\/\/twitter.com\/luquinhxs\/status\/1146292594428846081\/video\/1\u00a0\u2026","timestamp":1562133279000,"timestamp_epochs":1562133279,"tweet_id":"1146296174590251009","tweet_url":"\/IsmaelxLucas\/status\/1146296174590251009","user_id":"2247972834","username":"IsmaelxLucas"},{"fullname":"GREAZE MODE","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">essa aqui que eh pra ser a pequena sereia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3XCw56wkh1\">pic.twitter.com\/3XCw56wkh1<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":23303,"replies":452,"retweet_id":"1146618528952455168","retweeter_userid":"66840259","retweeter_username":"aftoral","retweets":7490,"text":"essa aqui que eh pra ser a pequena sereiapic.twitter.com\/3XCw56wkh1","timestamp":1562187335000,"timestamp_epochs":1562187335,"tweet_id":"1146522902495420416","tweet_url":"\/angernasty\/status\/1146522902495420416","user_id":"1069415742037286913","username":"angernasty"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o atrasei<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"n\u00e3o atrasei","timestamp":1562170805000,"timestamp_epochs":1562170805,"tweet_id":"1146453567907225600","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1146453567907225600","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hoje acho q vou conseguir me atrasar pro trampo aeeee caraio.. n\u00e3o aguento mais ser pontual<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"hoje acho q vou conseguir me atrasar pro trampo aeeee caraio.. n\u00e3o aguento mais ser pontual","timestamp":1562152761000,"timestamp_epochs":1562152761,"tweet_id":"1146377886703788032","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1146377886703788032","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">car\u00eancia ta phoda<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"car\u00eancia ta phoda","timestamp":1561948439000,"timestamp_epochs":1561948439,"tweet_id":"1145520897354321920","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1145520897354321920","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">caraio os pernilongos t\u00e3o me chupando tudo hj<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"caraio os pernilongos t\u00e3o me chupando tudo hj","timestamp":1561947979000,"timestamp_epochs":1561947979,"tweet_id":"1145518967110471680","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1145518967110471680","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">s\u00f3 queria um momolado :(<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"s\u00f3 queria um momolado :(","timestamp":1561944857000,"timestamp_epochs":1561944857,"tweet_id":"1145505873701363712","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1145505873701363712","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e o sol ainda ta em c\u00e2ncer<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e o sol ainda ta em c\u00e2ncer","timestamp":1561944570000,"timestamp_epochs":1561944570,"tweet_id":"1145504671332806657","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1145504671332806657","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e eu q recebi um total de 0 mensagens no zap hoje<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e eu q recebi um total de 0 mensagens no zap hoje","timestamp":1561944552000,"timestamp_epochs":1561944552,"tweet_id":"1145504595705307136","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1145504595705307136","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">queria um p\u00e3o na chapa<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"queria um p\u00e3o na chapa","timestamp":1561546258000,"timestamp_epochs":1561546258,"tweet_id":"1143834026689597446","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1143834026689597446","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">homens desisto<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"homens desisto","timestamp":1561521925000,"timestamp_epochs":1561521925,"tweet_id":"1143731970075242499","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1143731970075242499","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">paguei 35 reais pra chorar no uber<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"paguei 35 reais pra chorar no uber","timestamp":1561521882000,"timestamp_epochs":1561521882,"tweet_id":"1143731790408036353","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1143731790408036353","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e eu q acho q sou al\u00e9rgico a cachorro de ra\u00e7a<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e eu q acho q sou al\u00e9rgico a cachorro de ra\u00e7a","timestamp":1561521731000,"timestamp_epochs":1561521731,"tweet_id":"1143731153662296065","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1143731153662296065","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">colocando na agenda de paulista: chorando no uber<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"colocando na agenda de paulista: chorando no uber","timestamp":1561521567000,"timestamp_epochs":1561521567,"tweet_id":"1143730467637800972","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1143730467637800972","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">um boy fixo era tudo q eu queria<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"um boy fixo era tudo q eu queria","timestamp":1561431069000,"timestamp_epochs":1561431069,"tweet_id":"1143350891115929600","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1143350891115929600","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">cancela o sol em c\u00e2ncer q to carente demais pqp manda embora isso logo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"cancela o sol em c\u00e2ncer q to carente demais pqp manda embora isso logo","timestamp":1561430492000,"timestamp_epochs":1561430492,"tweet_id":"1143348472667693056","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1143348472667693056","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nossa comprei esfiha do tamanho da minha cara e as pocs do bairro t\u00e3o me querendo vou mamar hoje <img alt=\"\ud83e\udde1\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o laranja\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f9e1.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o laranja\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nossa comprei esfiha do tamanho da minha cara e as pocs do bairro t\u00e3o me querendo vou mamar hoje ","timestamp":1561332610000,"timestamp_epochs":1561332610,"tweet_id":"1142937924599783429","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1142937924599783429","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bebado e orgulhoso <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/pride?src=hash\"><s>#<\/s><b>pride<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"bebado e orgulhoso #pride","timestamp":1561332200000,"timestamp_epochs":1561332200,"tweet_id":"1142936205325209602","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1142936205325209602","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">recebidos <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"21660884\" dir=\"ltr\" href=\"\/Nespresso\"><s>@<\/s><b>Nespresso<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/mandamais?src=hash\"><s>#<\/s><b>mandamais<\/b><\/a> <img alt=\"\ud83e\udde1\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o laranja\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f9e1.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o laranja\"\/><img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/><img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UwUJdfTmqV\">pic.twitter.com\/UwUJdfTmqV<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"recebidos @Nespresso #mandamais pic.twitter.com\/UwUJdfTmqV","timestamp":1561072595000,"timestamp_epochs":1561072595,"tweet_id":"1141847341676281858","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1141847341676281858","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">comidas nem feias e nem bonitas mas bem gostosas <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PSOZhTE54R\">pic.twitter.com\/PSOZhTE54R<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"comidas nem feias e nem bonitas mas bem gostosas pic.twitter.com\/PSOZhTE54R","timestamp":1561072348000,"timestamp_epochs":1561072348,"tweet_id":"1141846306282979332","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1141846306282979332","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">todo domingo eu chorando com filmes adolescentes<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"todo domingo eu chorando com filmes adolescentes","timestamp":1560737676000,"timestamp_epochs":1560737676,"tweet_id":"1140442589029687296","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1140442589029687296","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">credo acho q vou infartar com uns 30<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"credo acho q vou infartar com uns 30","timestamp":1560644114000,"timestamp_epochs":1560644114,"tweet_id":"1140050161068052482","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1140050161068052482","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tomara que hoje n\u00e3o seja mais um dia de merda <img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tomara que hoje n\u00e3o seja mais um dia de merda ","timestamp":1560596603000,"timestamp_epochs":1560596603,"tweet_id":"1139850885587075073","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1139850885587075073","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ai to querendo fude<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ai to querendo fude","timestamp":1560221308000,"timestamp_epochs":1560221308,"tweet_id":"1138276784330424320","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1138276784330424320","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">to precisando<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"to precisando","timestamp":1560135727000,"timestamp_epochs":1560135727,"tweet_id":"1137917831146868736","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1137917831146868736","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">to carente queria chupar um pau<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"to carente queria chupar um pau","timestamp":1560135276000,"timestamp_epochs":1560135276,"tweet_id":"1137915940631470080","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1137915940631470080","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meninos e meninas ganhei aumento<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"meninos e meninas ganhei aumento","timestamp":1559788579000,"timestamp_epochs":1559788579,"tweet_id":"1136461787468128258","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1136461787468128258","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">toma no cu q frio<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"toma no cu q frio","timestamp":1559731945000,"timestamp_epochs":1559731945,"tweet_id":"1136224246512922624","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1136224246512922624","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu corri r\u00e1pido demais enquanto 2 far\u00f3is estavam fechados AUGE da boa forma<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu corri r\u00e1pido demais enquanto 2 far\u00f3is estavam fechados AUGE da boa forma","timestamp":1559704207000,"timestamp_epochs":1559704207,"tweet_id":"1136107906028511232","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1136107906028511232","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e eu q corri 2 quarteir\u00f5es atr\u00e1s do bus\u00e3o e acho q ganhava uma maratona pqp<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e eu q corri 2 quarteir\u00f5es atr\u00e1s do bus\u00e3o e acho q ganhava uma maratona pqp","timestamp":1559704206000,"timestamp_epochs":1559704206,"tweet_id":"1136107903243472898","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1136107903243472898","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nossa o bus\u00e3o ta vazio, TUDO PRA MIM!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nossa o bus\u00e3o ta vazio, TUDO PRA MIM!!!","timestamp":1559647416000,"timestamp_epochs":1559647416,"tweet_id":"1135869707385475072","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1135869707385475072","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">caraca q frio<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"caraca q frio","timestamp":1559644858000,"timestamp_epochs":1559644858,"tweet_id":"1135858978901172225","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1135858978901172225","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">essa hora procurando abajur pra comprar<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"essa hora procurando abajur pra comprar","timestamp":1559615139000,"timestamp_epochs":1559615139,"tweet_id":"1135734330335137799","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1135734330335137799","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">fiz um pufe pra sala, ela ta um hino <img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/><img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/><img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/A3hzYgr6Vt\">pic.twitter.com\/A3hzYgr6Vt<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"fiz um pufe pra sala, ela ta um hino pic.twitter.com\/A3hzYgr6Vt","timestamp":1559607536000,"timestamp_epochs":1559607536,"tweet_id":"1135702440249057280","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1135702440249057280","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pelo menos comprei um subway de 30 e uma soda<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pelo menos comprei um subway de 30 e uma soda","timestamp":1559605693000,"timestamp_epochs":1559605693,"tweet_id":"1135694708926275585","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1135694708926275585","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">desisti dos meus pais j\u00e1.. apoio pra minha carreira zero..<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"desisti dos meus pais j\u00e1.. apoio pra minha carreira zero..","timestamp":1559605604000,"timestamp_epochs":1559605604,"tweet_id":"1135694336795054086","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1135694336795054086","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">cada vez q tenho q pedir algo pros meus pais tipo cart\u00e3o de cr\u00e9dito pra comprar algo que sai caro DEMAIS tipo mil real .. eles vem me dar li\u00e7\u00e3o de moral, por isso cada dia mais buscando o cart\u00e3o de cr\u00e9dito pr\u00f3prio ou o salario de 10k<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"cada vez q tenho q pedir algo pros meus pais tipo cart\u00e3o de cr\u00e9dito pra comprar algo que sai caro DEMAIS tipo mil real .. eles vem me dar li\u00e7\u00e3o de moral, por isso cada dia mais buscando o cart\u00e3o de cr\u00e9dito pr\u00f3prio ou o salario de 10k","timestamp":1559605531000,"timestamp_epochs":1559605531,"tweet_id":"1135694027582562306","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1135694027582562306","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">por um momento mesmo eu achei q ia pro <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"928053993280098304\" dir=\"ltr\" href=\"\/ndesign19\"><s>@<\/s><b>ndesign19<\/b><\/a> .. mas passagens pq t\u00e3o caras de sp?<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"por um momento mesmo eu achei q ia pro @ndesign19 .. mas passagens pq t\u00e3o caras de sp?","timestamp":1559605152000,"timestamp_epochs":1559605152,"tweet_id":"1135692440239792130","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1135692440239792130","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nossa acordei agr e tenho q limpar a casa af<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nossa acordei agr e tenho q limpar a casa af","timestamp":1559486941000,"timestamp_epochs":1559486941,"tweet_id":"1135196628200120323","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1135196628200120323","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e eu que peguei busao no metro que para na frente de casa e s\u00f3 tem viado dentro, uber poc amei<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e eu que peguei busao no metro que para na frente de casa e s\u00f3 tem viado dentro, uber poc amei","timestamp":1559445030000,"timestamp_epochs":1559445030,"tweet_id":"1135020840129572864","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1135020840129572864","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">me sentindo pleno depois de um tempo, gratiluz com cheiro de amaciante que to sentindo no mundo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"me sentindo pleno depois de um tempo, gratiluz com cheiro de amaciante que to sentindo no mundo","timestamp":1559444839000,"timestamp_epochs":1559444839,"tweet_id":"1135020036601651201","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1135020036601651201","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">estou me sentindo ador\u00e1vel depois desse date cmg, antes do dia dos namorados vou repetir <img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/><img alt=\"\ud83e\udde1\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o laranja\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f9e1.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o laranja\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"estou me sentindo ador\u00e1vel depois desse date cmg, antes do dia dos namorados vou repetir ","timestamp":1559444585000,"timestamp_epochs":1559444585,"tweet_id":"1135018975006474241","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1135018975006474241","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">que saco nao terei paz tem uma crian\u00e7a chata do meu lado<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"que saco nao terei paz tem uma crian\u00e7a chata do meu lado","timestamp":1559434781000,"timestamp_epochs":1559434781,"tweet_id":"1134977853756514306","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1134977853756514306","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o pior s\u00e3o os pais dando bronca, s\u00f3 queria minha vibe vendo aladdin pqp<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o pior s\u00e3o os pais dando bronca, s\u00f3 queria minha vibe vendo aladdin pqp","timestamp":1559434350000,"timestamp_epochs":1559434350,"tweet_id":"1134976042781892608","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1134976042781892608","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">t\u00e3o fazendo fila por causa desses caraios<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"t\u00e3o fazendo fila por causa desses caraios","timestamp":1559434270000,"timestamp_epochs":1559434270,"tweet_id":"1134975708521017344","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1134975708521017344","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quem traz crian\u00e7a pro cinema essa hora? EIN!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"quem traz crian\u00e7a pro cinema essa hora? EIN!","timestamp":1559434238000,"timestamp_epochs":1559434238,"tweet_id":"1134975572998795267","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1134975572998795267","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">comprei brusinha, melissinha, comi e agr vou no cinema, pqp e ainda bebi brejas<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"comprei brusinha, melissinha, comi e agr vou no cinema, pqp e ainda bebi brejas","timestamp":1559433879000,"timestamp_epochs":1559433879,"tweet_id":"1134974069298933761","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1134974069298933761","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">to tendo um date cmg e ta tudo pra mim<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"to tendo um date cmg e ta tudo pra mim","timestamp":1559433778000,"timestamp_epochs":1559433778,"tweet_id":"1134973644743106560","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1134973644743106560","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">algu\u00e9m me manda uma vaga de segunda a sexta?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"algu\u00e9m me manda uma vaga de segunda a sexta?","timestamp":1559391760000,"timestamp_epochs":1559391760,"tweet_id":"1134797409618485249","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1134797409618485249","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ai que saco trabalhar de s\u00e1bado<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ai que saco trabalhar de s\u00e1bado","timestamp":1559386659000,"timestamp_epochs":1559386659,"tweet_id":"1134776013999788032","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1134776013999788032","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"Bruno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">bow down to our new supreme <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1019322561824296960\" dir=\"ltr\" href=\"\/OddlyYvie\"><s>@<\/s><b>OddlyYvie<\/b><\/a> <img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/><img alt=\"\ud83d\udc51\" aria-label=\"Emoji: Coroa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f451.png\" title=\"Coroa\"\/><img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IMwIyewF2M\">pic.twitter.com\/IMwIyewF2M<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4052,"replies":21,"retweet_id":"1134775724701863936","retweeter_userid":"66840259","retweeter_username":"aftoral","retweets":1155,"text":"bow down to our new supreme @OddlyYvie pic.twitter.com\/IMwIyewF2M","timestamp":1559344627000,"timestamp_epochs":1559344627,"tweet_id":"1134599717269266433","tweet_url":"\/brunopixels\/status\/1134599717269266433","user_id":"3411375621","username":"brunopixels"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e n\u00e3o sei como falar<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e n\u00e3o sei como falar","timestamp":1559350274000,"timestamp_epochs":1559350274,"tweet_id":"1134623404332670977","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1134623404332670977","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e eu q arrumei outro emprego<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e eu q arrumei outro emprego","timestamp":1559350266000,"timestamp_epochs":1559350266,"tweet_id":"1134623369914195968","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1134623369914195968","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">um arraso mas me cagay de medo da yvie contar a cara de algu\u00e9m ou dela com aqueles vidro tudo em forma de planta<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"um arraso mas me cagay de medo da yvie contar a cara de algu\u00e9m ou dela com aqueles vidro tudo em forma de planta","timestamp":1559270358000,"timestamp_epochs":1559270358,"tweet_id":"1134288213256888321","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1134288213256888321","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"M\u00d8","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">MEH<\/p>","is_retweet":1,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"1134287520735334400","retweeter_userid":"66840259","retweeter_username":"aftoral","retweets":1,"text":"MEH","timestamp":1559269124000,"timestamp_epochs":1559269124,"tweet_id":"1134283035891961857","tweet_url":"\/falecomrenata\/status\/1134283035891961857","user_id":"90289543","username":"falecomrenata"},{"fullname":"RuPaul's Drag Race","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">We have a winner, baby!! Condragulations to America\u2019s Next Drag Superstar: <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1019322561824296960\" dir=\"ltr\" href=\"\/OddlyYvie\"><s>@<\/s><b>OddlyYvie<\/b><\/a>!!! <img alt=\"\ud83d\udc51\" aria-label=\"Emoji: Coroa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f451.png\" title=\"Coroa\"\/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/DragRace?src=hash\"><s>#<\/s><b>DragRace<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DMU7AjqYrJ\">pic.twitter.com\/DMU7AjqYrJ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":40988,"replies":1228,"retweet_id":"1134287109077053440","retweeter_userid":"66840259","retweeter_username":"aftoral","retweets":11043,"text":"We have a winner, baby!! Condragulations to America\u2019s Next Drag Superstar: @OddlyYvie!!!  #DragRacepic.twitter.com\/DMU7AjqYrJ","timestamp":1559269826000,"timestamp_epochs":1559269826,"tweet_id":"1134285980733792256","tweet_url":"\/RuPaulsDragRace\/status\/1134285980733792256","user_id":"70740986","username":"RuPaulsDragRace"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">escrevi errado o nome sou poser<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"escrevi errado o nome sou poser","timestamp":1559270047000,"timestamp_epochs":1559270047,"tweet_id":"1134286907364532224","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1134286907364532224","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ht\">ESSE CU ME MATOU IVY<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ESSE CU ME MATOU IVY","timestamp":1559269984000,"timestamp_epochs":1559269984,"tweet_id":"1134286645526781952","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1134286645526781952","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">extremamente atento<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"extremamente atento","timestamp":1559269630000,"timestamp_epochs":1559269630,"tweet_id":"1134285159589646336","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1134285159589646336","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">aquaria sem defeitos<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"aquaria sem defeitos","timestamp":1559269594000,"timestamp_epochs":1559269594,"tweet_id":"1134285007290343424","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1134285007290343424","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ai caraio vou morrer que nem na temporada passada no ultimo lip caraio<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ai caraio vou morrer que nem na temporada passada no ultimo lip caraio","timestamp":1559268900000,"timestamp_epochs":1559268900,"tweet_id":"1134282097068322816","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1134282097068322816","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">assistindo VH1 live no metr\u00f4 pra n\u00e3o perder a final da copa<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"assistindo VH1 live no metr\u00f4 pra n\u00e3o perder a final da copa","timestamp":1559260271000,"timestamp_epochs":1559260271,"tweet_id":"1134245902300958726","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1134245902300958726","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">apaixonado na minha pastel <img alt=\"\ud83e\udde1\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o laranja\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f9e1.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o laranja\"\/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/katsukazan?src=hash\"><s>#<\/s><b>katsukazan<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/c3mpRUV6dG\">pic.twitter.com\/c3mpRUV6dG<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"apaixonado na minha pastel  #katsukazanpic.twitter.com\/c3mpRUV6dG","timestamp":1559215776000,"timestamp_epochs":1559215776,"tweet_id":"1134059279747559424","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1134059279747559424","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o frio me deixa lindo demais <img alt=\"\ud83e\udde1\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o laranja\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f9e1.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o laranja\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KtP9qGxS3X\">pic.twitter.com\/KtP9qGxS3X<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o frio me deixa lindo demais pic.twitter.com\/KtP9qGxS3X","timestamp":1558898710000,"timestamp_epochs":1558898710,"tweet_id":"1132729407230140423","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1132729407230140423","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">af pq domingo \u00e9 dia de fazer varias coisas em casa?<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"af pq domingo \u00e9 dia de fazer varias coisas em casa?","timestamp":1558879360000,"timestamp_epochs":1558879360,"tweet_id":"1132648248387284992","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1132648248387284992","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">entrou umas gay aqui agr, amei e odiei pq elas t\u00e3o gritando e j\u00e1 passou da meia noite, ja virei ab\u00f3bora<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"entrou umas gay aqui agr, amei e odiei pq elas t\u00e3o gritando e j\u00e1 passou da meia noite, ja virei ab\u00f3bora","timestamp":1558841652000,"timestamp_epochs":1558841652,"tweet_id":"1132490088968065026","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1132490088968065026","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">to no busao sozinho voltando pra casa, uber de 4,30<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"to no busao sozinho voltando pra casa, uber de 4,30","timestamp":1558841307000,"timestamp_epochs":1558841307,"tweet_id":"1132488642679721986","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1132488642679721986","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">to indo trabalhar bonito demais hoje, depois fotos<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"to indo trabalhar bonito demais hoje, depois fotos","timestamp":1558784196000,"timestamp_epochs":1558784196,"tweet_id":"1132249100420812800","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1132249100420812800","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gosto muito de ter um trampo e dinheiros, mas ele est\u00e1 me desgastando<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"gosto muito de ter um trampo e dinheiros, mas ele est\u00e1 me desgastando","timestamp":1558781236000,"timestamp_epochs":1558781236,"tweet_id":"1132236684978999296","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1132236684978999296","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">af ja acordei pra trabalhar no s\u00e1bado<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"af ja acordei pra trabalhar no s\u00e1bado","timestamp":1558781185000,"timestamp_epochs":1558781185,"tweet_id":"1132236471308627968","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1132236471308627968","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">auge estar bebado em casa e ter q trabalhar amanh\u00e3<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"auge estar bebado em casa e ter q trabalhar amanh\u00e3","timestamp":1558750028000,"timestamp_epochs":1558750028,"tweet_id":"1132105791845142528","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1132105791845142528","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ai ai vendo ru paul tomando vinho fui exaltado<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ai ai vendo ru paul tomando vinho fui exaltado","timestamp":1558749643000,"timestamp_epochs":1558749643,"tweet_id":"1132104176379547648","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1132104176379547648","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">1 burguesa safada<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YPw3diXj7m\">pic.twitter.com\/YPw3diXj7m<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"1 burguesa safadapic.twitter.com\/YPw3diXj7m","timestamp":1558747532000,"timestamp_epochs":1558747532,"tweet_id":"1132095321222385665","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1132095321222385665","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"Linn da Quebrada","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">minha m\u00e3e eh perfeitaaaahhhhh<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/s5jHC17WuX\">pic.twitter.com\/s5jHC17WuX<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3707,"replies":29,"retweet_id":"1132082325792219136","retweeter_userid":"66840259","retweeter_username":"aftoral","retweets":259,"text":"minha m\u00e3e eh perfeitaaaahhhhhpic.twitter.com\/s5jHC17WuX","timestamp":1558711042000,"timestamp_epochs":1558711042,"tweet_id":"1131942270100475904","tweet_url":"\/linndaquebrada\/status\/1131942270100475904","user_id":"808827182571286528","username":"linndaquebrada"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quero emprego de seg a sex obrigado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IbvQXC87NO\">pic.twitter.com\/IbvQXC87NO<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"quero emprego de seg a sex obrigadopic.twitter.com\/IbvQXC87NO","timestamp":1558744314000,"timestamp_epochs":1558744314,"tweet_id":"1132081823260053510","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1132081823260053510","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">credo que morte acordar na sexta sabendo q vai trabalhar no sabado af<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"credo que morte acordar na sexta sabendo q vai trabalhar no sabado af","timestamp":1558696258000,"timestamp_epochs":1558696258,"tweet_id":"1131880260839063552","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1131880260839063552","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se eu tivesse uma rolha eu colocava na boca dele, nem o fone ta tampando os berro, meo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"se eu tivesse uma rolha eu colocava na boca dele, nem o fone ta tampando os berro, meo","timestamp":1558655419000,"timestamp_epochs":1558655419,"tweet_id":"1131708969100222466","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1131708969100222466","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tem um macho gritando no bus\u00e3o, cancela ele<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tem um macho gritando no bus\u00e3o, cancela ele","timestamp":1558655310000,"timestamp_epochs":1558655310,"tweet_id":"1131708511837151232","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1131708511837151232","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">chegando em casa vou fazer as unhas<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"chegando em casa vou fazer as unhas","timestamp":1558528332000,"timestamp_epochs":1558528332,"tweet_id":"1131175928170766339","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1131175928170766339","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">comprei uns moletonzinho na americanas e que lindos, agr to indo trabalhar de moleton cem por cento nem ai<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"comprei uns moletonzinho na americanas e que lindos, agr to indo trabalhar de moleton cem por cento nem ai","timestamp":1558528268000,"timestamp_epochs":1558528268,"tweet_id":"1131175660012089347","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1131175660012089347","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">com zero contatinhos mas com a auto estima m\u00e9dia, isso q importa<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"com zero contatinhos mas com a auto estima m\u00e9dia, isso q importa","timestamp":1558527872000,"timestamp_epochs":1558527872,"tweet_id":"1131174001257132033","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1131174001257132033","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pq tanto tempo parado em cada esta\u00e7\u00e3o meo? putz <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"75279848\" dir=\"ltr\" href=\"\/metrosp_oficial\"><s>@<\/s><b>metrosp_oficial<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pq tanto tempo parado em cada esta\u00e7\u00e3o meo? putz @metrosp_oficial","timestamp":1558480326000,"timestamp_epochs":1558480326,"tweet_id":"1130974576299655168","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1130974576299655168","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o metr\u00f4 hj ta testando minha paci\u00eancia, pqp<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o metr\u00f4 hj ta testando minha paci\u00eancia, pqp","timestamp":1558480277000,"timestamp_epochs":1558480277,"tweet_id":"1130974371953238023","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1130974371953238023","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">lindo e cansado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EIIfMgmsTE\">pic.twitter.com\/EIIfMgmsTE<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"lindo e cansadopic.twitter.com\/EIIfMgmsTE","timestamp":1558402301000,"timestamp_epochs":1558402301,"tweet_id":"1130647317130993664","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1130647317130993664","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu fds muito curto, cancela o clt<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"meu fds muito curto, cancela o clt","timestamp":1558349571000,"timestamp_epochs":1558349571,"tweet_id":"1130426150990340096","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1130426150990340096","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">toda semana essa merda de fds de horas?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"toda semana essa merda de fds de horas?","timestamp":1558349540000,"timestamp_epochs":1558349540,"tweet_id":"1130426022464282626","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1130426022464282626","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o fant\u00e1stico zuando juntos e shalow now foi um auge<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o fant\u00e1stico zuando juntos e shalow now foi um auge","timestamp":1558312597000,"timestamp_epochs":1558312597,"tweet_id":"1130271072497143808","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1130271072497143808","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">FICOU TUDOOOO!!! <img alt=\"\ud83e\udde1\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o laranja\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f9e1.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o laranja\"\/><img alt=\"\ud83e\udde1\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o laranja\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f9e1.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o laranja\"\/><img alt=\"\ud83e\udde1\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o laranja\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f9e1.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o laranja\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YtIIUioxJM\">pic.twitter.com\/YtIIUioxJM<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"FICOU TUDOOOO!!! pic.twitter.com\/YtIIUioxJM","timestamp":1558308442000,"timestamp_epochs":1558308442,"tweet_id":"1130253645361102849","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1130253645361102849","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quase queimei o dedo na assadeira, vai dar boa<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"quase queimei o dedo na assadeira, vai dar boa","timestamp":1558307757000,"timestamp_epochs":1558307757,"tweet_id":"1130250769209466880","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1130250769209466880","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ainda n\u00e3o ta pronto, credo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ainda n\u00e3o ta pronto, credo","timestamp":1558307732000,"timestamp_epochs":1558307732,"tweet_id":"1130250664385404929","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1130250664385404929","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">decidi fazer um escondidinho de frango, ser\u00e1 que vai dar boa?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"decidi fazer um escondidinho de frango, ser\u00e1 que vai dar boa?","timestamp":1558304270000,"timestamp_epochs":1558304270,"tweet_id":"1130236144506015747","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1130236144506015747","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">passei tudo no vr<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"passei tudo no vr","timestamp":1558051343000,"timestamp_epochs":1558051343,"tweet_id":"1129175292424142854","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1129175292424142854","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">auge o cheiro de mc q eu to deixando no busao<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"auge o cheiro de mc q eu to deixando no busao","timestamp":1558051333000,"timestamp_epochs":1558051333,"tweet_id":"1129175250774745095","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1129175250774745095","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">enfiei no cu meu cart\u00e3o do banco q odio, ele desapareceu<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"enfiei no cu meu cart\u00e3o do banco q odio, ele desapareceu","timestamp":1557968077000,"timestamp_epochs":1557968077,"tweet_id":"1128826050534871040","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1128826050534871040","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">uma gracinha projetando um cocozinho aqui<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/j6ofZ42vKw\">pic.twitter.com\/j6ofZ42vKw<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"uma gracinha projetando um cocozinho aquipic.twitter.com\/j6ofZ42vKw","timestamp":1557966321000,"timestamp_epochs":1557966321,"tweet_id":"1128818684816969728","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1128818684816969728","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a vida \u00e9 doida ne meninas<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a vida \u00e9 doida ne meninas","timestamp":1557966278000,"timestamp_epochs":1557966278,"tweet_id":"1128818505846071296","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1128818505846071296","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e eu q tive um sonho er\u00f3tico com o celso portioli, QUE<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e eu q tive um sonho er\u00f3tico com o celso portioli, QUE","timestamp":1557743574000,"timestamp_epochs":1557743574,"tweet_id":"1127884415147835392","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1127884415147835392","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Rodrigo (28 anos) faz banheir\u00e3o na smartfit, coloca discreto e fora do meio no app e n\u00e3o tem nada contra afeminados s\u00f3 quest\u00e3o de gosto mesmo, a 10 anos conheceu Sabrina (21 anos) no bairro e desde ent\u00e3o ela sai de salto alto e ele de sapat\u00eanis para ir no Villa Mix <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/watoniki\/status\/1127373695171858435\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uo8mJbop4W\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/watoniki\/status\/1127373695171858435\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/watoniki\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1127373695171858435<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/C4AVToxJnZ\">pic.twitter.com\/C4AVToxJnZ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Rodrigo (28 anos) faz banheir\u00e3o na smartfit, coloca discreto e fora do meio no app e n\u00e3o tem nada contra afeminados s\u00f3 quest\u00e3o de gosto mesmo, a 10 anos conheceu Sabrina (21 anos) no bairro e desde ent\u00e3o ela sai de salto alto e ele de sapat\u00eanis para ir no Villa Mix https:\/\/twitter.com\/watoniki\/status\/1127373695171858435\u00a0\u2026pic.twitter.com\/C4AVToxJnZ","timestamp":1557663524000,"timestamp_epochs":1557663524,"tweet_id":"1127548663671205889","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1127548663671205889","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ai como crian\u00e7as tem energia n\u00e9<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ai como crian\u00e7as tem energia n\u00e9","timestamp":1557662695000,"timestamp_epochs":1557662695,"tweet_id":"1127545183778877441","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1127545183778877441","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">minha v\u00f3 de crian\u00e7a \u00e9 a melhor coisa que veremos hoje hahahaha ela se divertiu horrores <img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uUe7jdqUZf\">pic.twitter.com\/uUe7jdqUZf<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"minha v\u00f3 de crian\u00e7a \u00e9 a melhor coisa que veremos hoje hahahaha ela se divertiu horrores pic.twitter.com\/uUe7jdqUZf","timestamp":1557610715000,"timestamp_epochs":1557610715,"tweet_id":"1127327165379481605","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1127327165379481605","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tirei pra lavar! <img alt=\"\u2702\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Tesoura\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2702.png\" title=\"Tesoura\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2yGIjsx3Da\">pic.twitter.com\/2yGIjsx3Da<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tirei pra lavar! pic.twitter.com\/2yGIjsx3Da","timestamp":1557602317000,"timestamp_epochs":1557602317,"tweet_id":"1127291939089518592","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1127291939089518592","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">querendo tomar um caf\u00e9 naqueles copos t\u00e9rmicos do starba<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"querendo tomar um caf\u00e9 naqueles copos t\u00e9rmicos do starba","timestamp":1557402127000,"timestamp_epochs":1557402127,"tweet_id":"1126452283905069057","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1126452283905069057","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nossa to sumido<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nossa to sumido","timestamp":1557401934000,"timestamp_epochs":1557401934,"tweet_id":"1126451475645964288","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1126451475645964288","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu aquecedor \u00e9 meu mozao sem mais<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"meu aquecedor \u00e9 meu mozao sem mais","timestamp":1557280201000,"timestamp_epochs":1557280201,"tweet_id":"1125940889212346369","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1125940889212346369","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nossa minhas tias limparam minha casa e pqp que delicia de casa<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nossa minhas tias limparam minha casa e pqp que delicia de casa","timestamp":1557188075000,"timestamp_epochs":1557188075,"tweet_id":"1125554484472627205","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1125554484472627205","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">credo gente, que fedido q to peidando<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"credo gente, que fedido q to peidando","timestamp":1557098826000,"timestamp_epochs":1557098826,"tweet_id":"1125180147085271045","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1125180147085271045","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">me sentindo uma burguesa safada com sodexo pqp<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"me sentindo uma burguesa safada com sodexo pqp","timestamp":1556926834000,"timestamp_epochs":1556926834,"tweet_id":"1124458759781322758","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1124458759781322758","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu to todo cheirozin e sentou uma pessoa fedendo a cigarro, to bolado<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu to todo cheirozin e sentou uma pessoa fedendo a cigarro, to bolado","timestamp":1556883420000,"timestamp_epochs":1556883420,"tweet_id":"1124276667231371270","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1124276667231371270","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">com as burocracias resolvidas mas morrendo de fome<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"com as burocracias resolvidas mas morrendo de fome","timestamp":1556812055000,"timestamp_epochs":1556812055,"tweet_id":"1123977342689447936","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1123977342689447936","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">chegay as 11h e s\u00f3 consegui agendamento para 12:30<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"chegay as 11h e s\u00f3 consegui agendamento para 12:30","timestamp":1556807192000,"timestamp_epochs":1556807192,"tweet_id":"1123956946816700418","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1123956946816700418","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">to na receita federal pq inventaram q tem que ter o t\u00edtulo de eleitor no meu CPF, at\u00e9 suspenderam ele, chocado<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"to na receita federal pq inventaram q tem que ter o t\u00edtulo de eleitor no meu CPF, at\u00e9 suspenderam ele, chocado","timestamp":1556807162000,"timestamp_epochs":1556807162,"tweet_id":"1123956819968385025","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1123956819968385025","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o brasil super me faz beber<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o brasil super me faz beber","timestamp":1556807112000,"timestamp_epochs":1556807112,"tweet_id":"1123956608445419525","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1123956608445419525","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nem meio dia e ja to querendo beber um litr\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nem meio dia e ja to querendo beber um litr\u00e3o","timestamp":1556807103000,"timestamp_epochs":1556807103,"tweet_id":"1123956571766231040","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1123956571766231040","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acho q perdi a porra do meu t\u00edtulo de eleitor, ESPERO QUE EU TENHA ESQUECIDO ELE 1 MES NO SCANER DO MEU PRIMO<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"acho q perdi a porra do meu t\u00edtulo de eleitor, ESPERO QUE EU TENHA ESQUECIDO ELE 1 MES NO SCANER DO MEU PRIMO","timestamp":1556762099000,"timestamp_epochs":1556762099,"tweet_id":"1123767813188083713","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1123767813188083713","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ai que saco esses pernilongos<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ai que saco esses pernilongos","timestamp":1556761884000,"timestamp_epochs":1556761884,"tweet_id":"1123766910401822720","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1123766910401822720","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">101 d\u00e1lmatas \u00e9 tudo pra mim<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"101 d\u00e1lmatas \u00e9 tudo pra mim","timestamp":1556744649000,"timestamp_epochs":1556744649,"tweet_id":"1123694622365110272","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1123694622365110272","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">olha meu cabelinho no feriado <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MJb0cPuFUc\">pic.twitter.com\/MJb0cPuFUc<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"olha meu cabelinho no feriado pic.twitter.com\/MJb0cPuFUc","timestamp":1556726682000,"timestamp_epochs":1556726682,"tweet_id":"1123619261052801029","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1123619261052801029","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ai o sono de beleza rolou <img alt=\"\ud83e\udde1\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o laranja\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f9e1.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o laranja\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ai o sono de beleza rolou ","timestamp":1556716412000,"timestamp_epochs":1556716412,"tweet_id":"1123576188281208834","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1123576188281208834","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">to s\u00f3 comendo e dormindo depois do trabalho<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"to s\u00f3 comendo e dormindo depois do trabalho","timestamp":1556587142000,"timestamp_epochs":1556587142,"tweet_id":"1123033988346601472","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1123033988346601472","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nossa sem tempo ultimamente ne credo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nossa sem tempo ultimamente ne credo","timestamp":1556587028000,"timestamp_epochs":1556587028,"tweet_id":"1123033511336861696","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1123033511336861696","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">indo trabalhar de ressaca pq sextei<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"indo trabalhar de ressaca pq sextei","timestamp":1556362287000,"timestamp_epochs":1556362287,"tweet_id":"1122090876543610880","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1122090876543610880","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acordei<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"acordei","timestamp":1556275844000,"timestamp_epochs":1556275844,"tweet_id":"1121728311015636997","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1121728311015636997","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">af mano trabalhar no ar condicionado e sair na rua ta acabando cmg<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"af mano trabalhar no ar condicionado e sair na rua ta acabando cmg","timestamp":1556102255000,"timestamp_epochs":1556102255,"tweet_id":"1121000226146463747","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1121000226146463747","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acho q pior de cc no bus\u00e3o \u00e9 bafo de feij\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"acho q pior de cc no bus\u00e3o \u00e9 bafo de feij\u00e3o","timestamp":1556061367000,"timestamp_epochs":1556061367,"tweet_id":"1120828729750638601","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1120828729750638601","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">chegay 15 min mais cedo af<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"chegay 15 min mais cedo af","timestamp":1556024603000,"timestamp_epochs":1556024603,"tweet_id":"1120674527267184641","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1120674527267184641","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">minha franja t\u00e1 crescendo tanto q ta quase na hora de fazer uma mecha bem stacy london do esquadr\u00e3o da moda gringo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"minha franja t\u00e1 crescendo tanto q ta quase na hora de fazer uma mecha bem stacy london do esquadr\u00e3o da moda gringo","timestamp":1555986030000,"timestamp_epochs":1555986030,"tweet_id":"1120512743176589313","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1120512743176589313","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vou gastar meu VR com p\u00f3 descolorante e oxigenada<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"vou gastar meu VR com p\u00f3 descolorante e oxigenada","timestamp":1555985878000,"timestamp_epochs":1555985878,"tweet_id":"1120512105441124354","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1120512105441124354","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acordei<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"acordei","timestamp":1555930494000,"timestamp_epochs":1555930494,"tweet_id":"1120279806870994944","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1120279806870994944","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vi um senhorzinho que sou eu no futuro to chocado demais<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JnL8WlI7Ho\">pic.twitter.com\/JnL8WlI7Ho<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"vi um senhorzinho que sou eu no futuro to chocado demaispic.twitter.com\/JnL8WlI7Ho","timestamp":1555806237000,"timestamp_epochs":1555806237,"tweet_id":"1119758636803342336","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1119758636803342336","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"Rihanna Navy Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Rihanna as Corote\nA thread:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1vYJ4oWwQu\">pic.twitter.com\/1vYJ4oWwQu<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":23368,"replies":311,"retweet_id":"1119553404387328002","retweeter_userid":"66840259","retweeter_username":"aftoral","retweets":7455,"text":"Rihanna as Corote\nA thread:pic.twitter.com\/1vYJ4oWwQu","timestamp":1555696670000,"timestamp_epochs":1555696670,"tweet_id":"1119299077697626112","tweet_url":"\/RNavyBrazil\/status\/1119299077697626112","user_id":"607397828","username":"RNavyBrazil"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">levanta gay bora trabalhar<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"levanta gay bora trabalhar","timestamp":1555756849000,"timestamp_epochs":1555756849,"tweet_id":"1119551488513253376","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1119551488513253376","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ai a princesa e o sapo t\u00e3o fofo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ai a princesa e o sapo t\u00e3o fofo","timestamp":1555726139000,"timestamp_epochs":1555726139,"tweet_id":"1119422680401367042","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1119422680401367042","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"\u263d","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">rihanna for harper\u2019s bazaar, 2019<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QUhcCINhY9\">pic.twitter.com\/QUhcCINhY9<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3200,"replies":7,"retweet_id":"1119291737795715072","retweeter_userid":"66840259","retweeter_username":"aftoral","retweets":604,"text":"rihanna for harper\u2019s bazaar, 2019pic.twitter.com\/QUhcCINhY9","timestamp":1555604132000,"timestamp_epochs":1555604132,"tweet_id":"1118910945068310528","tweet_url":"\/gagasyuyi\/status\/1118910945068310528","user_id":"846515440612507648","username":"gagasyuyi"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">bora cumer <img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/><img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc30\" aria-label=\"Emoji: Cara de coelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f430.png\" title=\"Cara de coelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Oa7OHaZ3j6\">pic.twitter.com\/Oa7OHaZ3j6<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"bora cumer pic.twitter.com\/Oa7OHaZ3j6","timestamp":1555690351000,"timestamp_epochs":1555690351,"tweet_id":"1119272572904976384","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1119272572904976384","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"i love you pindombell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Duda Beat as sabores de miojo\n\nUma thread<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VYFIbGIplx\">pic.twitter.com\/VYFIbGIplx<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4669,"replies":182,"retweet_id":"1119075521235521538","retweeter_userid":"66840259","retweeter_username":"aftoral","retweets":1551,"text":"Duda Beat as sabores de miojo\n\nUma threadpic.twitter.com\/VYFIbGIplx","timestamp":1555469727000,"timestamp_epochs":1555469727,"tweet_id":"1118347210876497921","tweet_url":"\/jfless4\/status\/1118347210876497921","user_id":"18956208","username":"jfless4"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pq demorei tanto pra ver Lucifer? QUE CARA GATO PQP<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pq demorei tanto pra ver Lucifer? QUE CARA GATO PQP","timestamp":1555642809000,"timestamp_epochs":1555642809,"tweet_id":"1119073170462429185","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1119073170462429185","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">minha autoestima oral \u00e9 alt\u00edssima<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"minha autoestima oral \u00e9 alt\u00edssima","timestamp":1555498522000,"timestamp_epochs":1555498522,"tweet_id":"1118467986069905408","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1118467986069905408","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">deu pra ter uma tarde e noite DE BOA com o garoto que a meses atr\u00e1s achava q nunca mais fosse ver na vida<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"deu pra ter uma tarde e noite DE BOA com o garoto que a meses atr\u00e1s achava q nunca mais fosse ver na vida","timestamp":1555498408000,"timestamp_epochs":1555498408,"tweet_id":"1118467506786664448","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1118467506786664448","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">chocado<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"chocado","timestamp":1555498322000,"timestamp_epochs":1555498322,"tweet_id":"1118467146517024768","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1118467146517024768","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">to lavando roupa e vou cozinhar umas marmitas, pq isso q o jovem quer<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"to lavando roupa e vou cozinhar umas marmitas, pq isso q o jovem quer","timestamp":1555418767000,"timestamp_epochs":1555418767,"tweet_id":"1118133469069107200","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1118133469069107200","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"\u211c\ud835\udd26\ud835\udd2d\ud835\udd1e \ud835\udd2b\ud835\udd1e \u212d\ud835\udd25\ud835\udd32\ud835\udd29\ud835\udd26\ud835\udd2d\ud835\udd1e","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\"><img alt=\"\ud83c\udf6f\" aria-label=\"Emoji: Pote de mel\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f36f.png\" title=\"Pote de mel\"\/> Oh honey <img alt=\"\ud83c\udf6f\" aria-label=\"Emoji: Pote de mel\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f36f.png\" title=\"Pote de mel\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NX8SKjVosR\">pic.twitter.com\/NX8SKjVosR<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":94,"replies":3,"retweet_id":"1118128464631144448","retweeter_userid":"66840259","retweeter_username":"aftoral","retweets":7,"text":" Oh honey pic.twitter.com\/NX8SKjVosR","timestamp":1555339773000,"timestamp_epochs":1555339773,"tweet_id":"1117802143409475585","tweet_url":"\/watoniki\/status\/1117802143409475585","user_id":"66589216","username":"watoniki"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">to vendo anamariabraga, o auge da folga<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"to vendo anamariabraga, o auge da folga","timestamp":1555417405000,"timestamp_epochs":1555417405,"tweet_id":"1118127754661310464","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1118127754661310464","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu falei e automaticamente me desaplaudi<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu falei e automaticamente me desaplaudi","timestamp":1555416060000,"timestamp_epochs":1555416060,"tweet_id":"1118122115134382083","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1118122115134382083","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nossa eu tenho um sotaque muito forte paulista qdo eu to bebado vish<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nossa eu tenho um sotaque muito forte paulista qdo eu to bebado vish","timestamp":1555415992000,"timestamp_epochs":1555415992,"tweet_id":"1118121831133794304","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1118121831133794304","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mas acordei cedo pq meu corpo \u00e9 burro<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mas acordei cedo pq meu corpo \u00e9 burro","timestamp":1555415941000,"timestamp_epochs":1555415941,"tweet_id":"1118121614053449728","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1118121614053449728","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mano e hoje q v\u00e3o fazer manuten\u00e7\u00e3o nos fio tudo de energia da rua da papel e eu nao vou trabalhar HINO<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mano e hoje q v\u00e3o fazer manuten\u00e7\u00e3o nos fio tudo de energia da rua da papel e eu nao vou trabalhar HINO","timestamp":1555415912000,"timestamp_epochs":1555415912,"tweet_id":"1118121494343823360","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1118121494343823360","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GANHEI UM SAQUINHO COM 6 BEM CASADO NO TRABALHO ONTEM AAAA<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"GANHEI UM SAQUINHO COM 6 BEM CASADO NO TRABALHO ONTEM AAAA","timestamp":1555261873000,"timestamp_epochs":1555261873,"tweet_id":"1117475405613686784","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1117475405613686784","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">falei q n\u00e3o ia fazer porra nenhuma hoje e acordei louco pra limpar a casa, PARA O MUNDO Q CANSEI DE TER ALMA VELHA<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"falei q n\u00e3o ia fazer porra nenhuma hoje e acordei louco pra limpar a casa, PARA O MUNDO Q CANSEI DE TER ALMA VELHA","timestamp":1555257281000,"timestamp_epochs":1555257281,"tweet_id":"1117456147169140736","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1117456147169140736","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">deu a loka em mim e fiz faxina em casa<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"deu a loka em mim e fiz faxina em casa","timestamp":1555257106000,"timestamp_epochs":1555257106,"tweet_id":"1117455414973616130","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1117455414973616130","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acordei e tenho q lavar a lou\u00e7a q ta phoda<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"acordei e tenho q lavar a lou\u00e7a q ta phoda","timestamp":1555249617000,"timestamp_epochs":1555249617,"tweet_id":"1117424002136408065","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1117424002136408065","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nossa todo dia acordando de pau dura\u00e7o<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nossa todo dia acordando de pau dura\u00e7o","timestamp":1555152914000,"timestamp_epochs":1555152914,"tweet_id":"1117018399434002432","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1117018399434002432","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e eu q nao quero mais trabalhar fora do hor\u00e1rio de expediente.. nossa tinha um role pra levar o brech\u00f3 em uma balada amanh\u00e3, priorizei beber um litr\u00e3o em casa.. por seguran\u00e7a e empenho mesmo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e eu q nao quero mais trabalhar fora do hor\u00e1rio de expediente.. nossa tinha um role pra levar o brech\u00f3 em uma balada amanh\u00e3, priorizei beber um litr\u00e3o em casa.. por seguran\u00e7a e empenho mesmo","timestamp":1555119775000,"timestamp_epochs":1555119775,"tweet_id":"1116879403772993536","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1116879403772993536","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"andr\u00e9","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse v\u00eddeo \u00e9 uma obra de arte, apreciem<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Jz9FBwzeKP\">pic.twitter.com\/Jz9FBwzeKP<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":35360,"replies":694,"retweet_id":"1116153683417403392","retweeter_userid":"66840259","retweeter_username":"aftoral","retweets":15945,"text":"Esse v\u00eddeo \u00e9 uma obra de arte, apreciempic.twitter.com\/Jz9FBwzeKP","timestamp":1554867817000,"timestamp_epochs":1554867817,"tweet_id":"1115822617020248064","tweet_url":"\/andreariell\/status\/1115822617020248064","user_id":"4577970257","username":"andreariell"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">716262 matchies na ZS.. veeeem sugar daddy <img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/><img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"716262 matchies na ZS.. veeeem sugar daddy ","timestamp":1554946258000,"timestamp_epochs":1554946258,"tweet_id":"1116151620553846784","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1116151620553846784","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">deitado j\u00e1<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"deitado j\u00e1","timestamp":1554943615000,"timestamp_epochs":1554943615,"tweet_id":"1116140535427813376","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1116140535427813376","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e eu que assisti um filme de 1:30 em dois dias.. sem tempo irm\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e eu que assisti um filme de 1:30 em dois dias.. sem tempo irm\u00e3o","timestamp":1554943198000,"timestamp_epochs":1554943198,"tweet_id":"1116138787480928256","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1116138787480928256","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"\u211c\ud835\udd26\ud835\udd2d\ud835\udd1e \ud835\udd2b\ud835\udd1e \u212d\ud835\udd25\ud835\udd32\ud835\udd29\ud835\udd26\ud835\udd2d\ud835\udd1e","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\ud83c\udf18\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de quarto crescente\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f318.png\" title=\"S\u00edmbolo de quarto crescente\"\/> Noite Estranha <img alt=\"\ud83c\udf12\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de lua crescente\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f312.png\" title=\"S\u00edmbolo de lua crescente\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WbjVOF0aqT\">pic.twitter.com\/WbjVOF0aqT<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":405,"replies":12,"retweet_id":"1116117721576628224","retweeter_userid":"66840259","retweeter_username":"aftoral","retweets":36,"text":" Noite Estranha pic.twitter.com\/WbjVOF0aqT","timestamp":1554909155000,"timestamp_epochs":1554909155,"tweet_id":"1115996000391520258","tweet_url":"\/watoniki\/status\/1115996000391520258","user_id":"66589216","username":"watoniki"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acordei e nossa que frio ne<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"acordei e nossa que frio ne","timestamp":1554890878000,"timestamp_epochs":1554890878,"tweet_id":"1115919342594609152","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1115919342594609152","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">putz acordei, que pregui\u00e7a<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"putz acordei, que pregui\u00e7a","timestamp":1554804262000,"timestamp_epochs":1554804262,"tweet_id":"1115556046469246976","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1115556046469246976","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">todo dia eu morrendo de fome e com  pregui\u00e7a de cozinhar<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"todo dia eu morrendo de fome e com  pregui\u00e7a de cozinhar","timestamp":1554768478000,"timestamp_epochs":1554768478,"tweet_id":"1115405958660927489","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1115405958660927489","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mas ainda vou assistir fant\u00e1stico<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mas ainda vou assistir fant\u00e1stico","timestamp":1554680482000,"timestamp_epochs":1554680482,"tweet_id":"1115036875356504064","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1115036875356504064","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">lembro que to bolado pq tenho emprego e fica tudo bem de novo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/x2doPrAsCS\">pic.twitter.com\/x2doPrAsCS<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"lembro que to bolado pq tenho emprego e fica tudo bem de novopic.twitter.com\/x2doPrAsCS","timestamp":1554680469000,"timestamp_epochs":1554680469,"tweet_id":"1115036821514272768","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1115036821514272768","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">af ja ta acabando o domingo, vai ser toda semana essa porra agr?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/T0DQ5aSsE7\">pic.twitter.com\/T0DQ5aSsE7<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"af ja ta acabando o domingo, vai ser toda semana essa porra agr?pic.twitter.com\/T0DQ5aSsE7","timestamp":1554680388000,"timestamp_epochs":1554680388,"tweet_id":"1115036480710369282","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1115036480710369282","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o dia todo dispon\u00edvel para beijos e ningu\u00e9m pra beijar<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o dia todo dispon\u00edvel para beijos e ningu\u00e9m pra beijar","timestamp":1554673710000,"timestamp_epochs":1554673710,"tweet_id":"1115008472913981441","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1115008472913981441","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e eu que tenho um big mac na geladeira, comerei ja ja<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e eu que tenho um big mac na geladeira, comerei ja ja","timestamp":1554673629000,"timestamp_epochs":1554673629,"tweet_id":"1115008132223242241","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1115008132223242241","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"B\u00eabada","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu e minhas amigas: vamo ficar de boa hoje no role\n\nno role: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/qburra_i_am\/status\/1114242466440450052\/video\/1\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/L5MJeZTWxY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/qburra_i_am\/status\/1114242466440450052\/video\/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/qburra_i_am\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1114242466440450052\/video\/1<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":27188,"replies":2329,"retweet_id":"1114998826589466630","retweeter_userid":"66840259","retweeter_username":"aftoral","retweets":10914,"text":"eu e minhas amigas: vamo ficar de boa hoje no role\n\nno role: https:\/\/twitter.com\/qburra_i_am\/status\/1114242466440450052\/video\/1\u00a0\u2026","timestamp":1554561967000,"timestamp_epochs":1554561967,"tweet_id":"1114539788709912581","tweet_url":"\/frasesdebebada\/status\/1114539788709912581","user_id":"1216258832","username":"frasesdebebada"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">certificado pela ABNT <img alt=\"\u2757\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Ponto de exclama\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2757.png\" title=\"Ponto de exclama\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Fl1buBljjq\">pic.twitter.com\/Fl1buBljjq<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"certificado pela ABNT pic.twitter.com\/Fl1buBljjq","timestamp":1554649544000,"timestamp_epochs":1554649544,"tweet_id":"1114907113757847554","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1114907113757847554","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">MANO TENHO SPOTIFY PREMIUM<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"MANO TENHO SPOTIFY PREMIUM","timestamp":1554648879000,"timestamp_epochs":1554648879,"tweet_id":"1114904325145407488","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1114904325145407488","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sou muito mimado vsf, meu tio arrumou a descarga agr a pouco<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"sou muito mimado vsf, meu tio arrumou a descarga agr a pouco","timestamp":1554646666000,"timestamp_epochs":1554646666,"tweet_id":"1114895043129741312","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1114895043129741312","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mano a v\u00e1lvula da minha descarga quebrou, af<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mano a v\u00e1lvula da minha descarga quebrou, af","timestamp":1554643594000,"timestamp_epochs":1554643594,"tweet_id":"1114882156705320961","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1114882156705320961","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nossa dormi pra caraio, que delicia<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nossa dormi pra caraio, que delicia","timestamp":1554643464000,"timestamp_epochs":1554643464,"tweet_id":"1114881612909555712","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1114881612909555712","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e eu q quase entrei pra familia smartfit hj<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e eu q quase entrei pra familia smartfit hj","timestamp":1554609016000,"timestamp_epochs":1554609016,"tweet_id":"1114737126443290624","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1114737126443290624","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"\ud835\ude3d\ud835\ude56\ud835\ude60\ud835\ude56\ud835\ude6e\ud835\ude64\ud835\ude60\ud835\ude64","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu sou a pessoa que n\u00e3o escuta<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jornalextra\/status\/1114588582549712897\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lkhvOWhWY5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jornalextra\/status\/1114588582549712897\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jornalextra\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1114588582549712897<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":90657,"replies":446,"retweet_id":"1114736439479156736","retweeter_userid":"66840259","retweeter_username":"aftoral","retweets":37056,"text":"Eu sou a pessoa que n\u00e3o escutahttps:\/\/twitter.com\/jornalextra\/status\/1114588582549712897\u00a0\u2026","timestamp":1554573661000,"timestamp_epochs":1554573661,"tweet_id":"1114588837395795968","tweet_url":"\/ocaio_9\/status\/1114588837395795968","user_id":"843555831165698049","username":"ocaio_9"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a v\u00e1lvula da minha descarga quebrou, que chakota, nem sei o nome da pe\u00e7a pra comprar e nem como trocar<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a v\u00e1lvula da minha descarga quebrou, que chakota, nem sei o nome da pe\u00e7a pra comprar e nem como trocar","timestamp":1554608358000,"timestamp_epochs":1554608358,"tweet_id":"1114734366297554944","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1114734366297554944","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">chorando no s\u00e1bado as 23h mas de fofura<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"chorando no s\u00e1bado as 23h mas de fofura","timestamp":1554602702000,"timestamp_epochs":1554602702,"tweet_id":"1114710645260394497","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1114710645260394497","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e hoje q uma amiga minha vai casar naquele programa de casamento do SBT chocadooooooo!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"e hoje q uma amiga minha vai casar naquele programa de casamento do SBT chocadooooooo!!!","timestamp":1554594185000,"timestamp_epochs":1554594185,"tweet_id":"1114674920439656448","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1114674920439656448","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">credo q fome<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"credo q fome","timestamp":1554583811000,"timestamp_epochs":1554583811,"tweet_id":"1114631409921032193","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1114631409921032193","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\" aria-label=\"Emoji: Bandeira de arco-\u00edris\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3f3-fe0f-200d-1f308.png\" title=\"Bandeira de arco-\u00edris\"\/> levanta gay bora trabaia <img alt=\"\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\" aria-label=\"Emoji: Bandeira de arco-\u00edris\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3f3-fe0f-200d-1f308.png\" title=\"Bandeira de arco-\u00edris\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":" levanta gay bora trabaia ","timestamp":1554549971000,"timestamp_epochs":1554549971,"tweet_id":"1114489475399409664","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1114489475399409664","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">comecei a trabalhar hj e j\u00e1 gastei o VR no mc, n\u00e3o tenho maturidade<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"comecei a trabalhar hj e j\u00e1 gastei o VR no mc, n\u00e3o tenho maturidade","timestamp":1554512879000,"timestamp_epochs":1554512879,"tweet_id":"1114333899881164806","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1114333899881164806","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">at\u00e9 tenho mas tem q trabalhar de preto, vou todo color mano<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"at\u00e9 tenho mas tem q trabalhar de preto, vou todo color mano","timestamp":1554512802000,"timestamp_epochs":1554512802,"tweet_id":"1114333576043081728","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1114333576043081728","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sou designer de convites de casamento agr, nem crush eu tenho, vida<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"sou designer de convites de casamento agr, nem crush eu tenho, vida","timestamp":1554511159000,"timestamp_epochs":1554511159,"tweet_id":"1114326683207831552","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1114326683207831552","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o tenho nem ropa de t\u00e3o chic o emprego novo<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"n\u00e3o tenho nem ropa de t\u00e3o chic o emprego novo","timestamp":1554510268000,"timestamp_epochs":1554510268,"tweet_id":"1114322947282493440","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1114322947282493440","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/> TO EMPREGADO CARAIO <img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":23,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":" TO EMPREGADO CARAIO ","timestamp":1554507239000,"timestamp_epochs":1554507239,"tweet_id":"1114310242526007297","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1114310242526007297","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quero trabaia pra comprar um espelho grand\u00e3o pra mim<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"quero trabaia pra comprar um espelho grand\u00e3o pra mim","timestamp":1554434231000,"timestamp_epochs":1554434231,"tweet_id":"1114004024456622080","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1114004024456622080","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mas fa\u00e7o tudo e hj s\u00f3 recebi feedback positivo <img alt=\"\ud83e\udde1\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o laranja\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f9e1.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o laranja\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mas fa\u00e7o tudo e hj s\u00f3 recebi feedback positivo ","timestamp":1554433957000,"timestamp_epochs":1554433957,"tweet_id":"1114002875519328258","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1114002875519328258","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nossas as entrevistas de designer t\u00e3o vindo tdo com teste de software embutido e eu sempre com pregui\u00e7a<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nossas as entrevistas de designer t\u00e3o vindo tdo com teste de software embutido e eu sempre com pregui\u00e7a","timestamp":1554433920000,"timestamp_epochs":1554433920,"tweet_id":"1114002722687205376","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1114002722687205376","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e eu indo numa entrevista do outro lado do mundo e com pregui\u00e7a de fazer isso pra ir em um show.. bj e prioridades menines<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e eu indo numa entrevista do outro lado do mundo e com pregui\u00e7a de fazer isso pra ir em um show.. bj e prioridades menines","timestamp":1554378987000,"timestamp_epochs":1554378987,"tweet_id":"1113772314821300224","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1113772314821300224","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nossa tava concorrido o ingresso socorro hahaha<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nossa tava concorrido o ingresso socorro hahaha","timestamp":1554378883000,"timestamp_epochs":1554378883,"tweet_id":"1113771880455004162","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1113771880455004162","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e eu que cogitei ir no onix day mas j\u00e1 desisti, minha casa fica a 3 HORAS DI AUT\u00d3DROMO, que lugar longe.. imagina o rol\u00ea pra voltar pra casa.. to de boa..<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e eu que cogitei ir no onix day mas j\u00e1 desisti, minha casa fica a 3 HORAS DI AUT\u00d3DROMO, que lugar longe.. imagina o rol\u00ea pra voltar pra casa.. to de boa..","timestamp":1554376028000,"timestamp_epochs":1554376028,"tweet_id":"1113759905104769024","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1113759905104769024","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acho q \u00e9 o d\u00e9cimo boy q goza antes de 3 min de boquinha de veludo, devo colocar no curr\u00edculo?<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"acho q \u00e9 o d\u00e9cimo boy q goza antes de 3 min de boquinha de veludo, devo colocar no curr\u00edculo?","timestamp":1554343931000,"timestamp_epochs":1554343931,"tweet_id":"1113625280386609153","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1113625280386609153","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mamei um e pedindo pode de cueca pra outro<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mamei um e pedindo pode de cueca pra outro","timestamp":1554343701000,"timestamp_epochs":1554343701,"tweet_id":"1113624315587592192","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1113624315587592192","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o povo fala manda jobs mas eu s\u00f3 tenho blowjobs pra oferecer, serve?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o povo fala manda jobs mas eu s\u00f3 tenho blowjobs pra oferecer, serve?","timestamp":1554340897000,"timestamp_epochs":1554340897,"tweet_id":"1113612554578927616","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1113612554578927616","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hoje tomarei um litr\u00e3o aqui em casa pelado como um belo gostoso que soy<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"hoje tomarei um litr\u00e3o aqui em casa pelado como um belo gostoso que soy","timestamp":1554328745000,"timestamp_epochs":1554328745,"tweet_id":"1113561583400169473","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1113561583400169473","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eita chovendo entrevista am\u00e9m<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eita chovendo entrevista am\u00e9m","timestamp":1554298971000,"timestamp_epochs":1554298971,"tweet_id":"1113436705208569856","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1113436705208569856","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e eu que escrevi uma reda\u00e7\u00e3o sobre fake news agr<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e eu que escrevi uma reda\u00e7\u00e3o sobre fake news agr","timestamp":1554297629000,"timestamp_epochs":1554297629,"tweet_id":"1113431074338635776","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1113431074338635776","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu descubro que achei a profiss\u00e3o certa qdo eu nao preciso me vestir formal para uma entrevista<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu descubro que achei a profiss\u00e3o certa qdo eu nao preciso me vestir formal para uma entrevista","timestamp":1554297595000,"timestamp_epochs":1554297595,"tweet_id":"1113430933024190464","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1113430933024190464","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">af chegou um ht de terno e gravata, quem ele pensa que \u00e9?<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"af chegou um ht de terno e gravata, quem ele pensa que \u00e9?","timestamp":1554296521000,"timestamp_epochs":1554296521,"tweet_id":"1113426429323116544","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1113426429323116544","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se eu n\u00e3o entrar pelo menos vai ter alguma poc designer no mercado de trabalho<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"se eu n\u00e3o entrar pelo menos vai ter alguma poc designer no mercado de trabalho","timestamp":1554294666000,"timestamp_epochs":1554294666,"tweet_id":"1113418647643541506","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1113418647643541506","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mas am\u00e9m q s\u00f3 tem viado pra vaga de design<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mas am\u00e9m q s\u00f3 tem viado pra vaga de design","timestamp":1554294563000,"timestamp_epochs":1554294563,"tweet_id":"1113418214573248513","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1113418214573248513","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pegay fila pra entrevista to chocado<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pegay fila pra entrevista to chocado","timestamp":1554294346000,"timestamp_epochs":1554294346,"tweet_id":"1113417304660901888","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1113417304660901888","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">socorro acordei cedo com uma cara imensa pqp<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"socorro acordei cedo com uma cara imensa pqp","timestamp":1554287864000,"timestamp_epochs":1554287864,"tweet_id":"1113390118033870849","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1113390118033870849","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"#AquecimentoDaBond","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queria beber at\u00e9 sair cerveja do bico do meu peito.<\/p>","is_retweet":1,"likes":3625,"replies":42,"retweet_id":"1113227016101355523","retweeter_userid":"66840259","retweeter_username":"aftoral","retweets":1598,"text":"Queria beber at\u00e9 sair cerveja do bico do meu peito.","timestamp":1554094786000,"timestamp_epochs":1554094786,"tweet_id":"1112580288075517958","tweet_url":"\/BonddDanny\/status\/1112580288075517958","user_id":"3370315018","username":"BonddDanny"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quem ganha biscoito \u00e9 bixa mainstream, bixa moderna ganha pipoca<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"quem ganha biscoito \u00e9 bixa mainstream, bixa moderna ganha pipoca","timestamp":1554246309000,"timestamp_epochs":1554246309,"tweet_id":"1113215821789171714","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1113215821789171714","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">certificado de galinha<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"certificado de galinha","timestamp":1554245843000,"timestamp_epochs":1554245843,"tweet_id":"1113213867256053765","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1113213867256053765","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">jesus levei um banho de pipoca no bus\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"jesus levei um banho de pipoca no bus\u00e3o","timestamp":1554245816000,"timestamp_epochs":1554245816,"tweet_id":"1113213754236444672","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1113213754236444672","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nossa que trampo longe da porra ..<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nossa que trampo longe da porra ..","timestamp":1554237475000,"timestamp_epochs":1554237475,"tweet_id":"1113178771409043457","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1113178771409043457","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">grito, a mulher mandou um email me chamando de Robson<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"grito, a mulher mandou um email me chamando de Robson","timestamp":1554236027000,"timestamp_epochs":1554236027,"tweet_id":"1113172696525926400","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1113172696525926400","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ai uma entrevista de emprego amanh\u00e3 .. vamo que vamo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ai uma entrevista de emprego amanh\u00e3 .. vamo que vamo","timestamp":1554235938000,"timestamp_epochs":1554235938,"tweet_id":"1113172325363482624","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1113172325363482624","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">curso de modelagem tbm est\u00e1 nos planos ..<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"curso de modelagem tbm est\u00e1 nos planos ..","timestamp":1554234725000,"timestamp_epochs":1554234725,"tweet_id":"1113167238633275395","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1113167238633275395","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">come\u00e7arei fazendo um curso de corte e costura qdo tiver grana<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"come\u00e7arei fazendo um curso de corte e costura qdo tiver grana","timestamp":1554234697000,"timestamp_epochs":1554234697,"tweet_id":"1113167118479101953","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1113167118479101953","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">minha auto estima ta bem lixo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"minha auto estima ta bem lixo","timestamp":1554234640000,"timestamp_epochs":1554234640,"tweet_id":"1113166878556475393","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1113166878556475393","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">MANO TO COM UMA IDEIA DE TRANSFORMAR O BRECH\u00d3 EM UMA MARCA<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"MANO TO COM UMA IDEIA DE TRANSFORMAR O BRECH\u00d3 EM UMA MARCA","timestamp":1554232318000,"timestamp_epochs":1554232318,"tweet_id":"1113157140691214336","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1113157140691214336","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">querendo uma reviravolta na minha vida pra ontem<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"querendo uma reviravolta na minha vida pra ontem","timestamp":1554231884000,"timestamp_epochs":1554231884,"tweet_id":"1113155322376536065","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1113155322376536065","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e eu que to com zero fome (:(<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e eu que to com zero fome (:(","timestamp":1554225271000,"timestamp_epochs":1554225271,"tweet_id":"1113127582520803328","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1113127582520803328","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e eu assistindo encontro aqui e vi um ator da nova novela das 6 e pqp tenho um novo tipo, MINHA PERNA ABRIU INVOLUNTARIAMENTE ... cacete<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e eu assistindo encontro aqui e vi um ator da nova novela das 6 e pqp tenho um novo tipo, MINHA PERNA ABRIU INVOLUNTARIAMENTE ... cacete","timestamp":1554217240000,"timestamp_epochs":1554217240,"tweet_id":"1113093898472165376","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1113093898472165376","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">um emprego ia mudar tanto minha vida<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"um emprego ia mudar tanto minha vida","timestamp":1554214762000,"timestamp_epochs":1554214762,"tweet_id":"1113083504240353281","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1113083504240353281","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mais um dia<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mais um dia","timestamp":1554213962000,"timestamp_epochs":1554213962,"tweet_id":"1113080148721577985","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1113080148721577985","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">assistindo delirios da becky bloom como se minha vida fosse uma com\u00e9dia rom\u00e2ntica<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"assistindo delirios da becky bloom como se minha vida fosse uma com\u00e9dia rom\u00e2ntica","timestamp":1554171548000,"timestamp_epochs":1554171548,"tweet_id":"1112902250924556288","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1112902250924556288","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">cada dia mais tendo pensamentos de criar uma conta no c\u00e2mera priv\u00ea<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"cada dia mais tendo pensamentos de criar uma conta no c\u00e2mera priv\u00ea","timestamp":1554171309000,"timestamp_epochs":1554171309,"tweet_id":"1112901251392593920","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1112901251392593920","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">oficialmente desinteressado em boys e s\u00f3 pensando em boletos<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"oficialmente desinteressado em boys e s\u00f3 pensando em boletos","timestamp":1554171002000,"timestamp_epochs":1554171002,"tweet_id":"1112899961463685123","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1112899961463685123","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu nivel de estresse est\u00e1 alt\u00edssimo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"meu nivel de estresse est\u00e1 alt\u00edssimo","timestamp":1554170881000,"timestamp_epochs":1554170881,"tweet_id":"1112899455672614912","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1112899455672614912","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ser\u00e1 que \u00e9 tope quebrar pratos mesmo?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ser\u00e1 que \u00e9 tope quebrar pratos mesmo?","timestamp":1554157912000,"timestamp_epochs":1554157912,"tweet_id":"1112845059144237057","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1112845059144237057","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">SOQUEI O SOF\u00c1, TO UM POUCO MELHOR<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"SOQUEI O SOF\u00c1, TO UM POUCO MELHOR","timestamp":1554157889000,"timestamp_epochs":1554157889,"tweet_id":"1112844962595569664","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1112844962595569664","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">zero paciencia para meus pais s\u00e9rio<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"zero paciencia para meus pais s\u00e9rio","timestamp":1554157867000,"timestamp_epochs":1554157867,"tweet_id":"1112844872539672577","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1112844872539672577","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se eu nao arrumar um emprego essa semana vou declarar fal\u00eancia<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"se eu nao arrumar um emprego essa semana vou declarar fal\u00eancia","timestamp":1554157604000,"timestamp_epochs":1554157604,"tweet_id":"1112843766887579651","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1112843766887579651","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">to s\u00f3 vivendo com a for\u00e7a do \u00f3dio<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"to s\u00f3 vivendo com a for\u00e7a do \u00f3dio","timestamp":1554157476000,"timestamp_epochs":1554157476,"tweet_id":"1112843229152636928","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1112843229152636928","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pq nao nasci ryco pqp que saco<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pq nao nasci ryco pqp que saco","timestamp":1554157268000,"timestamp_epochs":1554157268,"tweet_id":"1112842360310906880","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1112842360310906880","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nossa descasquei meu pai no chat<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nossa descasquei meu pai no chat","timestamp":1554156851000,"timestamp_epochs":1554156851,"tweet_id":"1112840607825891328","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1112840607825891328","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"BEAUTIFUL PALETTES","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jehySHUrU0\">pic.twitter.com\/jehySHUrU0<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3062,"replies":18,"retweet_id":"1112704869893320704","retweeter_userid":"66840259","retweeter_username":"aftoral","retweets":764,"text":"pic.twitter.com\/jehySHUrU0","timestamp":1554068504000,"timestamp_epochs":1554068504,"tweet_id":"1112470055411961857","tweet_url":"\/b_palettes\/status\/1112470055411961857","user_id":"915999214106234880","username":"b_palettes"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">entendendo alguns ep e outros s\u00f3 acabando com essa cara<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zF6B0ehAfn\">pic.twitter.com\/zF6B0ehAfn<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"entendendo alguns ep e outros s\u00f3 acabando com essa carapic.twitter.com\/zF6B0ehAfn","timestamp":1554056142000,"timestamp_epochs":1554056142,"tweet_id":"1112418204498956289","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1112418204498956289","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"\u211c\ud835\udd26\ud835\udd2d\ud835\udd1e \ud835\udd2b\ud835\udd1e \u212d\ud835\udd25\ud835\udd32\ud835\udd29\ud835\udd26\ud835\udd2d\ud835\udd1e","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\udd39\" aria-label=\"Emoji: Diamante azul pequeno\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f539.png\" title=\"Diamante azul pequeno\"\/> Moviment I - Kandinsky, 1935 <img alt=\"\ud83d\udd3a\" aria-label=\"Emoji: Tri\u00e2ngulo vermelho apontado para cima\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f53a.png\" title=\"Tri\u00e2ngulo vermelho apontado para cima\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/M3duRYsLba\">pic.twitter.com\/M3duRYsLba<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":111,"replies":0,"retweet_id":"1112414617387614208","retweeter_userid":"66840259","retweeter_username":"aftoral","retweets":14,"text":" Moviment I - Kandinsky, 1935 pic.twitter.com\/M3duRYsLba","timestamp":1554054485000,"timestamp_epochs":1554054485,"tweet_id":"1112411254033973248","tweet_url":"\/watoniki\/status\/1112411254033973248","user_id":"66589216","username":"watoniki"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">chocado demais com os gr\u00e1ficos de alguns epis\u00f3dios MEU DEUS MUITO PHODA!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RhWUPgUZjh\">pic.twitter.com\/RhWUPgUZjh<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"chocado demais com os gr\u00e1ficos de alguns epis\u00f3dios MEU DEUS MUITO PHODA!!!pic.twitter.com\/RhWUPgUZjh","timestamp":1554055267000,"timestamp_epochs":1554055267,"tweet_id":"1112414533497298944","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1112414533497298944","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ai come\u00e7ou a novela\n\na m o<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ai come\u00e7ou a novela\n\na m o","timestamp":1553985867000,"timestamp_epochs":1553985867,"tweet_id":"1112123450263511041","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1112123450263511041","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">fiquei em casa mesmo, serei respons\u00e1vel e n\u00e3o gastar o dinheiro q n\u00e3o tenho<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"fiquei em casa mesmo, serei respons\u00e1vel e n\u00e3o gastar o dinheiro q n\u00e3o tenho","timestamp":1553985359000,"timestamp_epochs":1553985359,"tweet_id":"1112121320484024320","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1112121320484024320","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">socorro to arrepiando vendo a historia do sandyjr socorro<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"socorro to arrepiando vendo a historia do sandyjr socorro","timestamp":1553977719000,"timestamp_epochs":1553977719,"tweet_id":"1112089276433514500","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1112089276433514500","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mano sandyjr no caldeirao, liguei a tv s\u00f3 pra isso e n\u00e3o precisei dormir na fila por ingresso<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mano sandyjr no caldeirao, liguei a tv s\u00f3 pra isso e n\u00e3o precisei dormir na fila por ingresso","timestamp":1553974821000,"timestamp_epochs":1553974821,"tweet_id":"1112077118979092481","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1112077118979092481","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tenho um anivers\u00e1rio pra ir hoje, e falido de grana, ser\u00e1 que ligo o foda-se e vou?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tenho um anivers\u00e1rio pra ir hoje, e falido de grana, ser\u00e1 que ligo o foda-se e vou?","timestamp":1553974669000,"timestamp_epochs":1553974669,"tweet_id":"1112076481222586368","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1112076481222586368","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tenho 50 reais, ser\u00e1 que saio de casa hoje?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tenho 50 reais, ser\u00e1 que saio de casa hoje?","timestamp":1553970565000,"timestamp_epochs":1553970565,"tweet_id":"1112059267673178114","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1112059267673178114","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">to cansando de fazer test drive com boys, quero namorar<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"to cansando de fazer test drive com boys, quero namorar","timestamp":1553921794000,"timestamp_epochs":1553921794,"tweet_id":"1111854709667696640","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1111854709667696640","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">AJUDA DANDO RT GENTE <img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/> manda vagas pra mim <img alt=\"\u2757\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Ponto de exclama\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2757.png\" title=\"Ponto de exclama\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dwRfkEXbHZ\">pic.twitter.com\/dwRfkEXbHZ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"AJUDA DANDO RT GENTE  manda vagas pra mim pic.twitter.com\/dwRfkEXbHZ","timestamp":1553892859000,"timestamp_epochs":1553892859,"tweet_id":"1111733347934441472","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1111733347934441472","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pq o povo n\u00e3o liga pra falar nada depois de uma entrevista<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SnZWXlcLzW\">pic.twitter.com\/SnZWXlcLzW<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pq o povo n\u00e3o liga pra falar nada depois de uma entrevistapic.twitter.com\/SnZWXlcLzW","timestamp":1553891019000,"timestamp_epochs":1553891019,"tweet_id":"1111725628812943365","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1111725628812943365","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu tema: \"MINHA FILHA \u00c9 LINDA, PENA QUE \u00c9 BURRA\"!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"meu tema: \"MINHA FILHA \u00c9 LINDA, PENA QUE \u00c9 BURRA\"!","timestamp":1553889775000,"timestamp_epochs":1553889775,"tweet_id":"1111720411983740931","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1111720411983740931","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">assistindo casos de familia e chorando<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"assistindo casos de familia e chorando","timestamp":1553888270000,"timestamp_epochs":1553888270,"tweet_id":"1111714100151832577","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1111714100151832577","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e o dinheiro pra comer pizza de 10 que nem isso to tendo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e o dinheiro pra comer pizza de 10 que nem isso to tendo","timestamp":1553888087000,"timestamp_epochs":1553888087,"tweet_id":"1111713333470789632","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1111713333470789632","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se eles nao me ligarem at\u00e9 umas 15h acho q vou ligar pra saber o que rolou<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"se eles nao me ligarem at\u00e9 umas 15h acho q vou ligar pra saber o que rolou","timestamp":1553869523000,"timestamp_epochs":1553869523,"tweet_id":"1111635468658053120","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1111635468658053120","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ai jesus me liga do trampo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ai jesus me liga do trampo","timestamp":1553869350000,"timestamp_epochs":1553869350,"tweet_id":"1111634743051894784","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1111634743051894784","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">chorando com the fosters como sempre<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"chorando com the fosters como sempre","timestamp":1553735880000,"timestamp_epochs":1553735880,"tweet_id":"1111074928391086080","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1111074928391086080","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o surto ta vindo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o surto ta vindo","timestamp":1553730111000,"timestamp_epochs":1553730111,"tweet_id":"1111050733728747520","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1111050733728747520","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ta foda<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ta foda","timestamp":1553730015000,"timestamp_epochs":1553730015,"tweet_id":"1111050327351005185","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1111050327351005185","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"hi\">ai ai<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ai ai","timestamp":1553729701000,"timestamp_epochs":1553729701,"tweet_id":"1111049012482846720","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1111049012482846720","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ai to insuport\u00e1vel hj<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ai to insuport\u00e1vel hj","timestamp":1553729261000,"timestamp_epochs":1553729261,"tweet_id":"1111047168700416000","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1111047168700416000","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">to vendo q dinheiro traz felicidade sim<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"to vendo q dinheiro traz felicidade sim","timestamp":1553723219000,"timestamp_epochs":1553723219,"tweet_id":"1111021824232620034","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1111021824232620034","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">puta crise existencial fudida<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"puta crise existencial fudida","timestamp":1553722874000,"timestamp_epochs":1553722874,"tweet_id":"1111020378573414403","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1111020378573414403","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">to sem condi\u00e7\u00f5es de continuar desempregado<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"to sem condi\u00e7\u00f5es de continuar desempregado","timestamp":1553722793000,"timestamp_epochs":1553722793,"tweet_id":"1111020038100795392","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1111020038100795392","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nossa hoje eu acordei baqueado, n\u00e3o quis fazer nada, passei o dia irritado, triste..<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nossa hoje eu acordei baqueado, n\u00e3o quis fazer nada, passei o dia irritado, triste..","timestamp":1553722496000,"timestamp_epochs":1553722496,"tweet_id":"1111018792648433665","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1111018792648433665","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nossa acordei muito sem paci\u00eancia<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nossa acordei muito sem paci\u00eancia","timestamp":1553692214000,"timestamp_epochs":1553692214,"tweet_id":"1110891779241504771","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1110891779241504771","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">VAMO V\u00ca O QUE ACONTECE CARAIO<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"VAMO V\u00ca O QUE ACONTECE CARAIO","timestamp":1553661434000,"timestamp_epochs":1553661434,"tweet_id":"1110762679596134400","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1110762679596134400","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o garoto la falou q mudou e agr tem sentimentos, vish, cilada ou veremos?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o garoto la falou q mudou e agr tem sentimentos, vish, cilada ou veremos?","timestamp":1553661341000,"timestamp_epochs":1553661341,"tweet_id":"1110762291300106241","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1110762291300106241","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">posto qdo to a fim e n\u00e3o por obriga\u00e7\u00e3o e likes<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"posto qdo to a fim e n\u00e3o por obriga\u00e7\u00e3o e likes","timestamp":1553660714000,"timestamp_epochs":1553660714,"tweet_id":"1110759660821405696","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1110759660821405696","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quando eu comecei a postar como a nataly nery, minha vida ta melhor, seguindo o slow blogging como estilo de vida agr<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"quando eu comecei a postar como a nataly nery, minha vida ta melhor, seguindo o slow blogging como estilo de vida agr","timestamp":1553660687000,"timestamp_epochs":1553660687,"tweet_id":"1110759547772256258","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1110759547772256258","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">to peidando a 5 min QUE<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"to peidando a 5 min QUE","timestamp":1553660362000,"timestamp_epochs":1553660362,"tweet_id":"1110758185122611200","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1110758185122611200","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vish encontrei um ex hj<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"vish encontrei um ex hj","timestamp":1553660060000,"timestamp_epochs":1553660060,"tweet_id":"1110756914818883584","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1110756914818883584","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ro\">ELE ORGANIZA O FEED a m e i<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ELE ORGANIZA O FEED a m e i","timestamp":1553564888000,"timestamp_epochs":1553564888,"tweet_id":"1110357736393531393","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1110357736393531393","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mas ai gostei do apresentador do programa e to procurando ele no insta<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mas ai gostei do apresentador do programa e to procurando ele no insta","timestamp":1553564712000,"timestamp_epochs":1553564712,"tweet_id":"1110356999072567297","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1110356999072567297","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e eu que to assistindo can\u00e7\u00e3o nova, nunca imaginei<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e eu que to assistindo can\u00e7\u00e3o nova, nunca imaginei","timestamp":1553564577000,"timestamp_epochs":1553564577,"tweet_id":"1110356431730020353","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1110356431730020353","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">virou costume assistir novela fora do hor\u00e1rio e dia aqui.. vish<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"virou costume assistir novela fora do hor\u00e1rio e dia aqui.. vish","timestamp":1553545351000,"timestamp_epochs":1553545351,"tweet_id":"1110275791139622913","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1110275791139622913","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tl\">outono? <img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OLNX9Lj4Kd\">pic.twitter.com\/OLNX9Lj4Kd<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"outono? pic.twitter.com\/OLNX9Lj4Kd","timestamp":1553545331000,"timestamp_epochs":1553545331,"tweet_id":"1110275708205654017","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1110275708205654017","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nossa andei pra carai na 25 de mar\u00e7o no dia 25 de mar\u00e7o <img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nossa andei pra carai na 25 de mar\u00e7o no dia 25 de mar\u00e7o ","timestamp":1553533037000,"timestamp_epochs":1553533037,"tweet_id":"1110224141775450112","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1110224141775450112","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nossa tive 18717272 sonhos sobre vida profissional hoje a noite...<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nossa tive 18717272 sonhos sobre vida profissional hoje a noite...","timestamp":1553507546000,"timestamp_epochs":1553507546,"tweet_id":"1110117227737636864","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1110117227737636864","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">cansado de pessoas antibi\u00f3tico: responde de 12 em 12h ...<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"cansado de pessoas antibi\u00f3tico: responde de 12 em 12h ...","timestamp":1553464062000,"timestamp_epochs":1553464062,"tweet_id":"1109934842970546176","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1109934842970546176","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nossa domingo \u00e9 pra morrer ne<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nossa domingo \u00e9 pra morrer ne","timestamp":1553460505000,"timestamp_epochs":1553460505,"tweet_id":"1109919920714928129","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1109919920714928129","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o passou<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"n\u00e3o passou","timestamp":1553449097000,"timestamp_epochs":1553449097,"tweet_id":"1109872072153620485","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1109872072153620485","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vi uns videos de casamento dos meus primos e nossa, deu vontade de casar<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"vi uns videos de casamento dos meus primos e nossa, deu vontade de casar","timestamp":1553449078000,"timestamp_epochs":1553449078,"tweet_id":"1109871995431383040","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1109871995431383040","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a chutadora de queixo ta aqui do lado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VgV9t1XMbD\">pic.twitter.com\/VgV9t1XMbD<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a chutadora de queixo ta aqui do ladopic.twitter.com\/VgV9t1XMbD","timestamp":1553433386000,"timestamp_epochs":1553433386,"tweet_id":"1109806175447646208","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1109806175447646208","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">fingir dem\u00eancia em encontros com parentes est\u00e1 sendo \u00f3timo para minha sa\u00fade mental <img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"fingir dem\u00eancia em encontros com parentes est\u00e1 sendo \u00f3timo para minha sa\u00fade mental ","timestamp":1553433318000,"timestamp_epochs":1553433318,"tweet_id":"1109805891279355904","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1109805891279355904","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nossa o marido da minha tia nao levanta o cu do sof\u00e1 pra jogar um papel MANO, ele acabou de comer e gritou: \u201cbem, acabei\u201d .. todo dia chocado com heterossexuais<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nossa o marido da minha tia nao levanta o cu do sof\u00e1 pra jogar um papel MANO, ele acabou de comer e gritou: \u201cbem, acabei\u201d .. todo dia chocado com heterossexuais","timestamp":1553433151000,"timestamp_epochs":1553433151,"tweet_id":"1109805192504066054","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1109805192504066054","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pq ta aparecendo tanto filhote de dog no meu feed af, to desempregado ainda af<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pq ta aparecendo tanto filhote de dog no meu feed af, to desempregado ainda af","timestamp":1553432862000,"timestamp_epochs":1553432862,"tweet_id":"1109803978890596353","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1109803978890596353","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">am\u00e9m que l\u00edngua cicatriza bem rapid\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"am\u00e9m que l\u00edngua cicatriza bem rapid\u00e3o","timestamp":1553395321000,"timestamp_epochs":1553395321,"tweet_id":"1109646522772271109","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1109646522772271109","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">me afogando em um mar de sangue na minha boca que delicia de fim de dia<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"me afogando em um mar de sangue na minha boca que delicia de fim de dia","timestamp":1553394341000,"timestamp_epochs":1553394341,"tweet_id":"1109642409518997504","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1109642409518997504","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sangrei at\u00e9 morrer<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"sangrei at\u00e9 morrer","timestamp":1553394257000,"timestamp_epochs":1553394257,"tweet_id":"1109642057642115072","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1109642057642115072","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">fui brincar com a minha afilhada e ela me deu uma joelhada no queixo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tHZeEw28ml\">pic.twitter.com\/tHZeEw28ml<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"fui brincar com a minha afilhada e ela me deu uma joelhada no queixopic.twitter.com\/tHZeEw28ml","timestamp":1553394227000,"timestamp_epochs":1553394227,"tweet_id":"1109641932844818432","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1109641932844818432","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">credo eu definitivamente nao posso tomar leite<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"credo eu definitivamente nao posso tomar leite","timestamp":1553369101000,"timestamp_epochs":1553369101,"tweet_id":"1109536545026043904","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1109536545026043904","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">preciso comprar um espelho maior, minha auto estima n\u00e3o ta cabendo nele mais<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"preciso comprar um espelho maior, minha auto estima n\u00e3o ta cabendo nele mais","timestamp":1553353766000,"timestamp_epochs":1553353766,"tweet_id":"1109472226737311745","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1109472226737311745","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">af hj minha irm\u00e3 vem pra c\u00e1 com meu cunhado machistinha e manipulador<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"af hj minha irm\u00e3 vem pra c\u00e1 com meu cunhado machistinha e manipulador","timestamp":1553353514000,"timestamp_epochs":1553353514,"tweet_id":"1109471169969823746","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1109471169969823746","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":".","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">[S\u00c3O PAULO]\nMinha psiquiatra passou uma porrada de \nde locais que oferecem atendimento e acompanhamento psicol\u00f3gico GRATUITOS ou com VALORES ACESS\u00cdVEIS para a popula\u00e7\u00e3o.\n\n<img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/>Segue a thread e d\u00eaem RT dos brothers pra ajudar quem precisa <img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":17852,"replies":366,"retweet_id":"1109470652430540801","retweeter_userid":"66840259","retweeter_username":"aftoral","retweets":13528,"text":"[S\u00c3O PAULO]\nMinha psiquiatra passou uma porrada de \nde locais que oferecem atendimento e acompanhamento psicol\u00f3gico GRATUITOS ou com VALORES ACESS\u00cdVEIS para a popula\u00e7\u00e3o.\n\nSegue a thread e d\u00eaem RT dos brothers pra ajudar quem precisa ","timestamp":1553187622000,"timestamp_epochs":1553187622,"tweet_id":"1108775367148490752","tweet_url":"\/KVRASV\/status\/1108775367148490752","user_id":"979146307574075392","username":"KVRASV"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e eu que sonhei q tinha descido o lixo, acordei desesperado pq hoje o lixeiro passa e o lixo tava fedendo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e eu que sonhei q tinha descido o lixo, acordei desesperado pq hoje o lixeiro passa e o lixo tava fedendo","timestamp":1553352659000,"timestamp_epochs":1553352659,"tweet_id":"1109467583948967938","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1109467583948967938","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"Edgar Ign\u00e1cio","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fila pro ingresso do Sandy &amp; Junior:\n182.356 pessoas \n\nFila pra me beijar: \n0\n\n<img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Homem dando de ombros (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f937-1f3fb-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Homem dando de ombros (tom de pele claro)\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":316,"replies":16,"retweet_id":"1109250053036822528","retweeter_userid":"66840259","retweeter_username":"aftoral","retweets":101,"text":"Fila pro ingresso do Sandy & Junior:\n182.356 pessoas \n\nFila pra me beijar: \n0\n\n","timestamp":1553223358000,"timestamp_epochs":1553223358,"tweet_id":"1108925257706930177","tweet_url":"\/_eignacio\/status\/1108925257706930177","user_id":"1083065948293206017","username":"_eignacio"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a nova serie do netflix \u201ccoisa mais linda\u201d \u00e9 muito bonita, os figurinos af, preciso ser figurinista logo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a nova serie do netflix \u201ccoisa mais linda\u201d \u00e9 muito bonita, os figurinos af, preciso ser figurinista logo","timestamp":1553300761000,"timestamp_epochs":1553300761,"tweet_id":"1109249907351785472","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1109249907351785472","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nossa a maria casadeval \u00e9 maravilhosa ne<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nossa a maria casadeval \u00e9 maravilhosa ne","timestamp":1553300623000,"timestamp_epochs":1553300623,"tweet_id":"1109249329397673984","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1109249329397673984","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">to uma lindeza hoje nossa credo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0eo5RRDN1r\">pic.twitter.com\/0eo5RRDN1r<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"to uma lindeza hoje nossa credopic.twitter.com\/0eo5RRDN1r","timestamp":1553295952000,"timestamp_epochs":1553295952,"tweet_id":"1109229735295500288","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1109229735295500288","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e eu que respondi o cara do jornal agr hahahahahaaa \u201cbom fds\u201d, \u201cpra vc tbm\u201d<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e eu que respondi o cara do jornal agr hahahahahaaa \u201cbom fds\u201d, \u201cpra vc tbm\u201d","timestamp":1553294513000,"timestamp_epochs":1553294513,"tweet_id":"1109223699989909504","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1109223699989909504","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">arrasei mas me arrasaram com o salario :(<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"arrasei mas me arrasaram com o salario :(","timestamp":1553293725000,"timestamp_epochs":1553293725,"tweet_id":"1109220398506405889","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1109220398506405889","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"Carol Danvers","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LvjH56MZOX\">pic.twitter.com\/LvjH56MZOX<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6725,"replies":165,"retweet_id":"1109204994790703104","retweeter_userid":"66840259","retweeter_username":"aftoral","retweets":2565,"text":"pic.twitter.com\/LvjH56MZOX","timestamp":1553202265000,"timestamp_epochs":1553202265,"tweet_id":"1108836786019667968","tweet_url":"\/Marish_\/status\/1108836786019667968","user_id":"61990620","username":"Marish_"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nossa to flopadissimo no tinder<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nossa to flopadissimo no tinder","timestamp":1553289809000,"timestamp_epochs":1553289809,"tweet_id":"1109203972387229696","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1109203972387229696","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ELA NAO TA NEM AI<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ELA NAO TA NEM AI","timestamp":1553284531000,"timestamp_epochs":1553284531,"tweet_id":"1109181834657742851","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1109181834657742851","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e conferindo toda hora se ta no ultimo volume do cel, ALGU\u00c9M ME SEGURA!!!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e conferindo toda hora se ta no ultimo volume do cel, ALGU\u00c9M ME SEGURA!!!!!","timestamp":1553284175000,"timestamp_epochs":1553284175,"tweet_id":"1109180342131404801","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1109180342131404801","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">ELA TA CANTANDO JUNTO<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ELA TA CANTANDO JUNTO","timestamp":1553284131000,"timestamp_epochs":1553284131,"tweet_id":"1109180156738965504","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1109180156738965504","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tem uma mulher ouvindo musica gospel no vol maximo aqui no bus\u00e3o, ela vai ver eu colocar pabblo vittar<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tem uma mulher ouvindo musica gospel no vol maximo aqui no bus\u00e3o, ela vai ver eu colocar pabblo vittar","timestamp":1553284053000,"timestamp_epochs":1553284053,"tweet_id":"1109179829847552001","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1109179829847552001","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">paga pouco e trabalha demaaaaais<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"paga pouco e trabalha demaaaaais","timestamp":1553283687000,"timestamp_epochs":1553283687,"tweet_id":"1109178296120606726","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1109178296120606726","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ser vendedor \u00e9 tenso vish<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ser vendedor \u00e9 tenso vish","timestamp":1553283653000,"timestamp_epochs":1553283653,"tweet_id":"1109178152021098496","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1109178152021098496","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu posso morar na pqp mas nunca atraso, que louco ne, as vezes queria atrasar uns 15 min<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu posso morar na pqp mas nunca atraso, que louco ne, as vezes queria atrasar uns 15 min","timestamp":1553276809000,"timestamp_epochs":1553276809,"tweet_id":"1109149447739637760","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1109149447739637760","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pq sou t\u00e3o pontual ein?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pq sou t\u00e3o pontual ein?","timestamp":1553276778000,"timestamp_epochs":1553276778,"tweet_id":"1109149316382408704","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1109149316382408704","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">cheguei 30 min antes nas duas entrevistas ai o povo me faz esperar af af af<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"cheguei 30 min antes nas duas entrevistas ai o povo me faz esperar af af af","timestamp":1553276699000,"timestamp_epochs":1553276699,"tweet_id":"1109148984424181766","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1109148984424181766","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">espero ir t\u00e3o bem nessa entrevista como eu fui na de manh\u00e3 <img alt=\"\ud83d\udd7a\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Homem dan\u00e7ando (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f57a-1f3fb.png\" title=\"Homem dan\u00e7ando (tom de pele claro)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"espero ir t\u00e3o bem nessa entrevista como eu fui na de manh\u00e3 ","timestamp":1553276592000,"timestamp_epochs":1553276592,"tweet_id":"1109148533649797120","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1109148533649797120","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ver famoso da internet em sp \u00e9 doido ne.. ninguem corre pra tirar foto.. f\u00e3s virtuais s\u00e3o tudo timido<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ver famoso da internet em sp \u00e9 doido ne.. ninguem corre pra tirar foto.. f\u00e3s virtuais s\u00e3o tudo timido","timestamp":1553276504000,"timestamp_epochs":1553276504,"tweet_id":"1109148164370714624","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1109148164370714624","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bolado q vou ter que pagar mais passagens to de cara ... essa limita\u00e7\u00e3o de integra\u00e7\u00e3o \u00e9 uma bosta <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1120681890799812614\" dir=\"ltr\" href=\"\/sptrans_\"><s>@<\/s><b>sptrans_<\/b><\/a> <img alt=\"\ud83d\ude12\" aria-label=\"Emoji: Cara de entediado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f612.png\" title=\"Cara de entediado\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"bolado q vou ter que pagar mais passagens to de cara ... essa limita\u00e7\u00e3o de integra\u00e7\u00e3o \u00e9 uma bosta @sptrans_ ","timestamp":1553263703000,"timestamp_epochs":1553263703,"tweet_id":"1109094474892935168","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1109094474892935168","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">PELO JEITO S\u00d3 TEM UM BUS\u00c3O NESSA LINHA, nunca mais pego<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"PELO JEITO S\u00d3 TEM UM BUS\u00c3O NESSA LINHA, nunca mais pego","timestamp":1553263023000,"timestamp_epochs":1553263023,"tweet_id":"1109091623147843587","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1109091623147843587","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vc percebe que \u00e9 um fudido qdo quer gastar 1 passagem s\u00f3 de bus\u00e3o fazendo integra\u00e7\u00e3o e pega o MESMO bus\u00e3o na ida e na volta e se ferra<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"vc percebe que \u00e9 um fudido qdo quer gastar 1 passagem s\u00f3 de bus\u00e3o fazendo integra\u00e7\u00e3o e pega o MESMO bus\u00e3o na ida e na volta e se ferra","timestamp":1553262980000,"timestamp_epochs":1553262980,"tweet_id":"1109091443765927936","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1109091443765927936","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pq as pessoas mais velhas falam que v\u00e3o pra S\u00e3o Paulo, como se fosse outra cidade?<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pq as pessoas mais velhas falam que v\u00e3o pra S\u00e3o Paulo, como se fosse outra cidade?","timestamp":1553255043000,"timestamp_epochs":1553255043,"tweet_id":"1109058154191564810","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1109058154191564810","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">lindo e cheiroso no transporte p\u00fablico<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"lindo e cheiroso no transporte p\u00fablico","timestamp":1553254531000,"timestamp_epochs":1553254531,"tweet_id":"1109056004577263617","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1109056004577263617","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eita q frio<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eita q frio","timestamp":1553249320000,"timestamp_epochs":1553249320,"tweet_id":"1109034146482085888","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1109034146482085888","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">doces grandes e gostosos por 2 reais, aqui no j brinks tem<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sWJYWhj4o9\">pic.twitter.com\/sWJYWhj4o9<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"doces grandes e gostosos por 2 reais, aqui no j brinks tempic.twitter.com\/sWJYWhj4o9","timestamp":1553197158000,"timestamp_epochs":1553197158,"tweet_id":"1108815364232749056","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1108815364232749056","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">to felizao ponto<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"to felizao ponto","timestamp":1553196934000,"timestamp_epochs":1553196934,"tweet_id":"1108814425681743874","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1108814425681743874","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e eu que sonhei que tava em um jogos vorazes de drags?<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e eu que sonhei que tava em um jogos vorazes de drags?","timestamp":1553174589000,"timestamp_epochs":1553174589,"tweet_id":"1108720704470597637","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1108720704470597637","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">dormi abra\u00e7ando 2 travesseiros putz<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"dormi abra\u00e7ando 2 travesseiros putz","timestamp":1553174352000,"timestamp_epochs":1553174352,"tweet_id":"1108719708872867842","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1108719708872867842","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sem paci\u00eancia irm\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"sem paci\u00eancia irm\u00e3o","timestamp":1553174116000,"timestamp_epochs":1553174116,"tweet_id":"1108718722003492865","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1108718722003492865","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">passou<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"passou","timestamp":1553135142000,"timestamp_epochs":1553135142,"tweet_id":"1108555250930253824","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1108555250930253824","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">querendo namorar<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"querendo namorar","timestamp":1553135045000,"timestamp_epochs":1553135045,"tweet_id":"1108554844334407681","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1108554844334407681","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">fora que nem ta duro ne<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vt1TiDAMug\">pic.twitter.com\/vt1TiDAMug<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"fora que nem ta duro nepic.twitter.com\/vt1TiDAMug","timestamp":1553131390000,"timestamp_epochs":1553131390,"tweet_id":"1108539512844701697","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1108539512844701697","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">seguem imagens<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Q1VbmKemaH\">pic.twitter.com\/Q1VbmKemaH<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"seguem imagenspic.twitter.com\/Q1VbmKemaH","timestamp":1553131344000,"timestamp_epochs":1553131344,"tweet_id":"1108539319587954689","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1108539319587954689","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acho que \u00e9 o brigadeiro de chernobyl<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"acho que \u00e9 o brigadeiro de chernobyl","timestamp":1553131258000,"timestamp_epochs":1553131258,"tweet_id":"1108538961859878912","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1108538961859878912","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ficou parecendo um bolo todo furadinho, like a suflair sei la como fiz isso<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ficou parecendo um bolo todo furadinho, like a suflair sei la como fiz isso","timestamp":1553131236000,"timestamp_epochs":1553131236,"tweet_id":"1108538869878845440","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1108538869878845440","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nossa meu brigadeiro ficou com uma textura p\u00e9ssima mas comi mesmo assim<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nossa meu brigadeiro ficou com uma textura p\u00e9ssima mas comi mesmo assim","timestamp":1553131059000,"timestamp_epochs":1553131059,"tweet_id":"1108538126312583170","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1108538126312583170","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">af maratonei queer eye e agr nao tenho mais o que fazer :(<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"af maratonei queer eye e agr nao tenho mais o que fazer :(","timestamp":1553124254000,"timestamp_epochs":1553124254,"tweet_id":"1108509584984064000","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1108509584984064000","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">fica bem bom e faz menos sujeira<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"fica bem bom e faz menos sujeira","timestamp":1553123239000,"timestamp_epochs":1553123239,"tweet_id":"1108505325785829377","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1108505325785829377","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nossa vou fazer brigadeiro no microondaaaaaaaas<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nossa vou fazer brigadeiro no microondaaaaaaaas","timestamp":1553123219000,"timestamp_epochs":1553123219,"tweet_id":"1108505242742722561","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1108505242742722561","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tenho 2 reais, ser\u00e1 que tem bolo no ifood?<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tenho 2 reais, ser\u00e1 que tem bolo no ifood?","timestamp":1553118554000,"timestamp_epochs":1553118554,"tweet_id":"1108485675731640321","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1108485675731640321","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">queria comer bolo<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"queria comer bolo","timestamp":1553118434000,"timestamp_epochs":1553118434,"tweet_id":"1108485170766794753","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1108485170766794753","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mas \u00e9 que quero logo um emprego gente<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mas \u00e9 que quero logo um emprego gente","timestamp":1553113024000,"timestamp_epochs":1553113024,"tweet_id":"1108462480152555520","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1108462480152555520","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mandando curriculo at\u00e9 por aqui, gente, to que to<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mandando curriculo at\u00e9 por aqui, gente, to que to","timestamp":1553112831000,"timestamp_epochs":1553112831,"tweet_id":"1108461669985013762","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1108461669985013762","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mandei mais de 300 curriculos e nem 10% foi visto pelo recrutador, chega a ser desanimador demais :(<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mandei mais de 300 curriculos e nem 10% foi visto pelo recrutador, chega a ser desanimador demais :(","timestamp":1553109373000,"timestamp_epochs":1553109373,"tweet_id":"1108447166538936322","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1108447166538936322","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">maratonando ver\u00e3o 90 pq perdi tudo viajando e enchendo o cu de cacha\u00e7a<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"maratonando ver\u00e3o 90 pq perdi tudo viajando e enchendo o cu de cacha\u00e7a","timestamp":1553105778000,"timestamp_epochs":1553105778,"tweet_id":"1108432090436169732","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1108432090436169732","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acordei melhor hoje e bora trabalhar<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"acordei melhor hoje e bora trabalhar","timestamp":1553092049000,"timestamp_epochs":1553092049,"tweet_id":"1108374504584171520","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1108374504584171520","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ah dormi bem hj, am\u00e9m<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ah dormi bem hj, am\u00e9m","timestamp":1553088305000,"timestamp_epochs":1553088305,"tweet_id":"1108358803530104832","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1108358803530104832","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">to em uma vibe \u00f3tima bebendo ch\u00e1 de camomila e vendo queer eye <img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"to em uma vibe \u00f3tima bebendo ch\u00e1 de camomila e vendo queer eye ","timestamp":1553042805000,"timestamp_epochs":1553042805,"tweet_id":"1108167963264405504","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1108167963264405504","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">to todo gripado e ainda passando um puta calor.: n\u00e3o consigo dormir pq to suando mais q tampa de marmita<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"to todo gripado e ainda passando um puta calor.: n\u00e3o consigo dormir pq to suando mais q tampa de marmita","timestamp":1553023347000,"timestamp_epochs":1553023347,"tweet_id":"1108086349494734851","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1108086349494734851","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">s\u00e9rio n\u00e3o gosto de calor n\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"s\u00e9rio n\u00e3o gosto de calor n\u00e3o","timestamp":1553023305000,"timestamp_epochs":1553023305,"tweet_id":"1108086173493268481","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1108086173493268481","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gripado e em sp novamente<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DUCh6gO79H\">pic.twitter.com\/DUCh6gO79H<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"gripado e em sp novamentepic.twitter.com\/DUCh6gO79H","timestamp":1553006339000,"timestamp_epochs":1553006339,"tweet_id":"1108015012130361344","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1108015012130361344","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vou passar o dia vendo queer eye e comendo, to doente me respeita<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"vou passar o dia vendo queer eye e comendo, to doente me respeita","timestamp":1553005409000,"timestamp_epochs":1553005409,"tweet_id":"1108011110794448896","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1108011110794448896","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">compras do jovem moderno: xarope pra tosse e desodorante<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"compras do jovem moderno: xarope pra tosse e desodorante","timestamp":1553005259000,"timestamp_epochs":1553005259,"tweet_id":"1108010481166532609","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1108010481166532609","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu ja sou chato, imagina gripado<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu ja sou chato, imagina gripado","timestamp":1553004150000,"timestamp_epochs":1553004150,"tweet_id":"1108005833009520646","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1108005833009520646","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">fudido de gripe<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"fudido de gripe","timestamp":1553003158000,"timestamp_epochs":1553003158,"tweet_id":"1108001669009367041","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1108001669009367041","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">chorei no bus\u00e3o vendo queer eye, programa \u00f3timo vai se fud\u00ea<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"chorei no bus\u00e3o vendo queer eye, programa \u00f3timo vai se fud\u00ea","timestamp":1552961371000,"timestamp_epochs":1552961371,"tweet_id":"1107826404383735810","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1107826404383735810","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">um cara entrou com uma breja no bus\u00e3o, to indo pra encontro de design e nao to sabendo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"928053993280098304\" dir=\"ltr\" href=\"\/ndesign19\"><s>@<\/s><b>ndesign19<\/b><\/a> acho q to chegando de delega sem saber HELP<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"um cara entrou com uma breja no bus\u00e3o, to indo pra encontro de design e nao to sabendo @ndesign19 acho q to chegando de delega sem saber HELP","timestamp":1552951606000,"timestamp_epochs":1552951606,"tweet_id":"1107785443846819843","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1107785443846819843","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tem um daddy aqui no busao q queria viu<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tem um daddy aqui no busao q queria viu","timestamp":1552950783000,"timestamp_epochs":1552950783,"tweet_id":"1107781995105533953","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1107781995105533953","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eita que chuvona<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eita que chuvona","timestamp":1552950605000,"timestamp_epochs":1552950605,"tweet_id":"1107781245776334848","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1107781245776334848","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vamo que vamo pra sp<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"vamo que vamo pra sp","timestamp":1552936736000,"timestamp_epochs":1552936736,"tweet_id":"1107723075813023744","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1107723075813023744","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pqp que tosse do caraio \u00e9 essa?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pqp que tosse do caraio \u00e9 essa?","timestamp":1552882276000,"timestamp_epochs":1552882276,"tweet_id":"1107494652431732736","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1107494652431732736","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ultimo dia de ficar loko em cwb \n\nPLAY<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ultimo dia de ficar loko em cwb \n\nPLAY","timestamp":1552868050000,"timestamp_epochs":1552868050,"tweet_id":"1107434984200118273","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1107434984200118273","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">varios match e CWB mas nenhuma mamada dada..<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"varios match e CWB mas nenhuma mamada dada..","timestamp":1552829486000,"timestamp_epochs":1552829486,"tweet_id":"1107273235262070784","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1107273235262070784","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nossa to bem gato hj credo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nossa to bem gato hj credo","timestamp":1552679355000,"timestamp_epochs":1552679355,"tweet_id":"1106643543299371008","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1106643543299371008","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o tempo \u00e9 tope demais, eu lindo em 2013 calouro de design <img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/omTpEBtocM\">pic.twitter.com\/omTpEBtocM<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o tempo \u00e9 tope demais, eu lindo em 2013 calouro de design pic.twitter.com\/omTpEBtocM","timestamp":1552619443000,"timestamp_epochs":1552619443,"tweet_id":"1106392253872963584","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1106392253872963584","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nossa eu me humilhei pra um boy e ele nem ai pra mim<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nossa eu me humilhei pra um boy e ele nem ai pra mim","timestamp":1552613011000,"timestamp_epochs":1552613011,"tweet_id":"1106365273177767942","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1106365273177767942","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">AE CARAIO vou ser registro no <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"928053993280098304\" dir=\"ltr\" href=\"\/ndesign19\"><s>@<\/s><b>ndesign19<\/b><\/a> FODE ... vamo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/e1Dz740h1B\">pic.twitter.com\/e1Dz740h1B<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"AE CARAIO vou ser registro no @ndesign19 FODE ... vamopic.twitter.com\/e1Dz740h1B","timestamp":1552612054000,"timestamp_epochs":1552612054,"tweet_id":"1106361261934235649","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1106361261934235649","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ganhei um pirulito do uber<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ganhei um pirulito do uber","timestamp":1552605511000,"timestamp_epochs":1552605511,"tweet_id":"1106333817814638593","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1106333817814638593","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">esse sotaque curitibano dele faz eu abrir e fechar as pernas, to com mix de sentimentos<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"esse sotaque curitibano dele faz eu abrir e fechar as pernas, to com mix de sentimentos","timestamp":1552604219000,"timestamp_epochs":1552604219,"tweet_id":"1106328400761970688","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1106328400761970688","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente o uber ht SUPER sabe da cultura pop ser\u00e1 que vai rolar boquetaxi?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"gente o uber ht SUPER sabe da cultura pop ser\u00e1 que vai rolar boquetaxi?","timestamp":1552604142000,"timestamp_epochs":1552604142,"tweet_id":"1106328077607555074","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1106328077607555074","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">DA PRA MONETIZAR VIDEO NO XVIDEOS<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"DA PRA MONETIZAR VIDEO NO XVIDEOS","timestamp":1552604095000,"timestamp_epochs":1552604095,"tweet_id":"1106327878793334787","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1106327878793334787","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pensando seriamente em virar criador de conte\u00fado porno<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pensando seriamente em virar criador de conte\u00fado porno","timestamp":1552604080000,"timestamp_epochs":1552604080,"tweet_id":"1106327814746320898","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1106327814746320898","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e eu que acabei de gravar uma sex tape e me senti uma grande gostosa porn star<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e eu que acabei de gravar uma sex tape e me senti uma grande gostosa porn star","timestamp":1552604006000,"timestamp_epochs":1552604006,"tweet_id":"1106327504711806976","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1106327504711806976","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o uber hetero f\u00e3 de cardi b<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o uber hetero f\u00e3 de cardi b","timestamp":1552603968000,"timestamp_epochs":1552603968,"tweet_id":"1106327344829091842","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1106327344829091842","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"alecsandron","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">amigas me mandem freelas to devendo 70 mil d\u00f3lares<\/p>","is_retweet":1,"likes":11,"replies":3,"retweet_id":"1106216907575836677","retweeter_userid":"66840259","retweeter_username":"aftoral","retweets":1,"text":"amigas me mandem freelas to devendo 70 mil d\u00f3lares","timestamp":1552531643000,"timestamp_epochs":1552531643,"tweet_id":"1106023994640269312","tweet_url":"\/alepand\/status\/1106023994640269312","user_id":"50353955","username":"alepand"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e eu que to cagando ouvindo bob marley, <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/quintou?src=hash\"><s>#<\/s><b>quintou<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e eu que to cagando ouvindo bob marley, #quintou","timestamp":1552577603000,"timestamp_epochs":1552577603,"tweet_id":"1106216762486472704","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1106216762486472704","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">credo olhei minha conta banc\u00e1ria hoje e n\u00e3o recomendo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"credo olhei minha conta banc\u00e1ria hoje e n\u00e3o recomendo","timestamp":1552577467000,"timestamp_epochs":1552577467,"tweet_id":"1106216192321249286","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1106216192321249286","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">VUzin de cada dia <img alt=\"\u203c\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Duplo ponto de exclama\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/203c.png\" title=\"Duplo ponto de exclama\u00e7\u00e3o\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/j9tCrZ7W3e\">pic.twitter.com\/j9tCrZ7W3e<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"VUzin de cada dia pic.twitter.com\/j9tCrZ7W3e","timestamp":1552577440000,"timestamp_epochs":1552577440,"tweet_id":"1106216080903688197","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1106216080903688197","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">drinks? temos!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yQs4LLbRgg\">pic.twitter.com\/yQs4LLbRgg<\/a><span class=\"tweet-poi-geo-text\"> \u2013 em <a class=\"js-nav u-textUserColorHover js-geo-pivot-link\" data-nav=\"search\" data-place-id=\"0b2036c14bd62000\" href=\"\/search?q=place%3A0b2036c14bd62000\">Anan\u00e3 Coquet\u00e9is<\/a><\/span><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"drinks? temos!pic.twitter.com\/yQs4LLbRgg \u2013 em Anan\u00e3 Coquet\u00e9is","timestamp":1552526852000,"timestamp_epochs":1552526852,"tweet_id":"1106003897003503616","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1106003897003503616","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eita q chuva<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eita q chuva","timestamp":1552502061000,"timestamp_epochs":1552502061,"tweet_id":"1105899918684762113","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1105899918684762113","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ah pronto ta frio nessa cidade e s\u00f3 trouxe uma blusa e uma cal\u00e7a.. esquenta caraio tava na previs\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ah pronto ta frio nessa cidade e s\u00f3 trouxe uma blusa e uma cal\u00e7a.. esquenta caraio tava na previs\u00e3o","timestamp":1552386968000,"timestamp_epochs":1552386968,"tweet_id":"1105417181796462592","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1105417181796462592","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">to quase atendo o cel de uma senhora q nao sabe colocar no silencioso e nem atender ACORDA BRASIL<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"to quase atendo o cel de uma senhora q nao sabe colocar no silencioso e nem atender ACORDA BRASIL","timestamp":1552358204000,"timestamp_epochs":1552358204,"tweet_id":"1105296538509758464","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1105296538509758464","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e eu que desci pra carregar o cel e qdo voltei descobri tomada na minha frente na poltrona.. CHIC tem usb e tomada<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e eu que desci pra carregar o cel e qdo voltei descobri tomada na minha frente na poltrona.. CHIC tem usb e tomada","timestamp":1552357915000,"timestamp_epochs":1552357915,"tweet_id":"1105295326846640134","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1105295326846640134","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">indo contra meus princ\u00edpios de descer na parada, mas preciso carregar o cel pra ver netflix off<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"indo contra meus princ\u00edpios de descer na parada, mas preciso carregar o cel pra ver netflix off","timestamp":1552357855000,"timestamp_epochs":1552357855,"tweet_id":"1105295071799373824","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1105295071799373824","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pessoas lendo e crian\u00e7as deveriam levar ban em viagens noturnas<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pessoas lendo e crian\u00e7as deveriam levar ban em viagens noturnas","timestamp":1552344554000,"timestamp_epochs":1552344554,"tweet_id":"1105239285765156865","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1105239285765156865","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nem chegay na parada e nao consigo dormir pois um cara SUPER estranho est\u00e1 na minha frente e praticamente deitado no meu colo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nem chegay na parada e nao consigo dormir pois um cara SUPER estranho est\u00e1 na minha frente e praticamente deitado no meu colo","timestamp":1552344479000,"timestamp_epochs":1552344479,"tweet_id":"1105238971087507457","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1105238971087507457","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bolado pois acho q o usb da minha poltrona n\u00e3o funciona ou \u00e9 meu cabo, enfim meu celular ta perdendo carga muito rapido caraio<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"bolado pois acho q o usb da minha poltrona n\u00e3o funciona ou \u00e9 meu cabo, enfim meu celular ta perdendo carga muito rapido caraio","timestamp":1552344195000,"timestamp_epochs":1552344195,"tweet_id":"1105237780370739201","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1105237780370739201","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tem wifi no bus\u00e3o e eu paguei o que: 8 REAIS! 8 reais? SIM, 8 reais, 8? 8!<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tem wifi no bus\u00e3o e eu paguei o que: 8 REAIS! 8 reais? SIM, 8 reais, 8? 8!","timestamp":1552334926000,"timestamp_epochs":1552334926,"tweet_id":"1105198902943379459","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1105198902943379459","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e ai tem um passageiro viajando com uma sacola apenas<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e ai tem um passageiro viajando com uma sacola apenas","timestamp":1552334806000,"timestamp_epochs":1552334806,"tweet_id":"1105198398007848960","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1105198398007848960","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">qual o problema das pessoas que ficam chutando a minha poltrona vou  enfiar minha melissa na boca dessa pessoa atr\u00e1s de mim<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"qual o problema das pessoas que ficam chutando a minha poltrona vou  enfiar minha melissa na boca dessa pessoa atr\u00e1s de mim","timestamp":1552334730000,"timestamp_epochs":1552334730,"tweet_id":"1105198078330585089","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1105198078330585089","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ta tocando m\u00fasica cl\u00e1ssica no bus\u00e3o, gente que chic nao tenho ropa pra isso<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ta tocando m\u00fasica cl\u00e1ssica no bus\u00e3o, gente que chic nao tenho ropa pra isso","timestamp":1552334597000,"timestamp_epochs":1552334597,"tweet_id":"1105197523319296002","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1105197523319296002","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">TO INDO PRA CURITIBA<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"TO INDO PRA CURITIBA","timestamp":1552334571000,"timestamp_epochs":1552334571,"tweet_id":"1105197414527524866","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1105197414527524866","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nao aguento mais ouvir sobre alagamento e tragedias aqui em sp<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nao aguento mais ouvir sobre alagamento e tragedias aqui em sp","timestamp":1552321233000,"timestamp_epochs":1552321233,"tweet_id":"1105141470405771267","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1105141470405771267","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ja to escolhendo o look pra passar nervoso aqui em sp hoje<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ja to escolhendo o look pra passar nervoso aqui em sp hoje","timestamp":1552315903000,"timestamp_epochs":1552315903,"tweet_id":"1105119113473597442","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1105119113473597442","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">CANCELA HOJE SP<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"CANCELA HOJE SP","timestamp":1552312031000,"timestamp_epochs":1552312031,"tweet_id":"1105102872851767298","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1105102872851767298","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">repensando se vou mesmo pra cwb hoje<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"repensando se vou mesmo pra cwb hoje","timestamp":1552311835000,"timestamp_epochs":1552311835,"tweet_id":"1105102053213462528","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1105102053213462528","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">am\u00e9m q n\u00e3o alaga meu bairro<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"am\u00e9m q n\u00e3o alaga meu bairro","timestamp":1552311688000,"timestamp_epochs":1552311688,"tweet_id":"1105101434134163457","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1105101434134163457","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente am\u00e9m desemprego hoje pq sp ta paradissima<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"gente am\u00e9m desemprego hoje pq sp ta paradissima","timestamp":1552307416000,"timestamp_epochs":1552307416,"tweet_id":"1105083517782900736","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1105083517782900736","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ah pronto, e ta tendo arrast\u00e3o nos bus\u00e3o parado ah pronto<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ah pronto, e ta tendo arrast\u00e3o nos bus\u00e3o parado ah pronto","timestamp":1552306131000,"timestamp_epochs":1552306131,"tweet_id":"1105078125120184321","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1105078125120184321","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mano e o eric q vai perder o bus\u00e3o por causa dos alagamentos ..<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mano e o eric q vai perder o bus\u00e3o por causa dos alagamentos ..","timestamp":1552306011000,"timestamp_epochs":1552306011,"tweet_id":"1105077623791775745","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1105077623791775745","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mood paulista intensificar<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mood paulista intensificar","timestamp":1552305397000,"timestamp_epochs":1552305397,"tweet_id":"1105075047851544576","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1105075047851544576","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu bus\u00e3o pra cwb \u00e9 as 17h, to pensando em sair agr pra chegar a tempo na rodo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"meu bus\u00e3o pra cwb \u00e9 as 17h, to pensando em sair agr pra chegar a tempo na rodo","timestamp":1552305367000,"timestamp_epochs":1552305367,"tweet_id":"1105074922907406336","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1105074922907406336","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente sp parou<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"gente sp parou","timestamp":1552305243000,"timestamp_epochs":1552305243,"tweet_id":"1105074402935349248","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1105074402935349248","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nossa repamgalejou forte aqui, q rude assustei<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nossa repamgalejou forte aqui, q rude assustei","timestamp":1552271915000,"timestamp_epochs":1552271915,"tweet_id":"1104934613397499908","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1104934613397499908","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e nossa tope dormir com barulho de chuva<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e nossa tope dormir com barulho de chuva","timestamp":1552271764000,"timestamp_epochs":1552271764,"tweet_id":"1104933979675873282","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1104933979675873282","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nossa ta chovendo a horas em sp<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nossa ta chovendo a horas em sp","timestamp":1552271734000,"timestamp_epochs":1552271734,"tweet_id":"1104933855239303168","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1104933855239303168","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bebo \u00e1gua toda hora nossa que hidratado<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"bebo \u00e1gua toda hora nossa que hidratado","timestamp":1552264820000,"timestamp_epochs":1552264820,"tweet_id":"1104904855930441734","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1104904855930441734","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quero levar 1726633 looks mas nao quero levar uma mala grande.. ent\u00e3o fudeu<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"quero levar 1726633 looks mas nao quero levar uma mala grande.. ent\u00e3o fudeu","timestamp":1552264776000,"timestamp_epochs":1552264776,"tweet_id":"1104904671498567680","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1104904671498567680","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">todo trabalhado na ansiedade de ir pra curitibes amanh\u00e3 <img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"todo trabalhado na ansiedade de ir pra curitibes amanh\u00e3 ","timestamp":1552264646000,"timestamp_epochs":1552264646,"tweet_id":"1104904126238994432","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1104904126238994432","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e hoje que ainda tem carnaval em sp.. n\u00e3o sei se estou disposta<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e hoje que ainda tem carnaval em sp.. n\u00e3o sei se estou disposta","timestamp":1552142216000,"timestamp_epochs":1552142216,"tweet_id":"1104390618346856448","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1104390618346856448","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tem dia que s\u00f3 tem putaria aqui, hoje que eu queria ver umas piroca nao tem nada<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tem dia que s\u00f3 tem putaria aqui, hoje que eu queria ver umas piroca nao tem nada","timestamp":1551965303000,"timestamp_epochs":1551965303,"tweet_id":"1103648592005394432","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1103648592005394432","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ai gente, manda um empreguinho ai, nao ta dando de novo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ai gente, manda um empreguinho ai, nao ta dando de novo","timestamp":1551962413000,"timestamp_epochs":1551962413,"tweet_id":"1103636469963505669","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1103636469963505669","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">esse m\u00cas vou fazer sorteio pra ver que conta vou pagar &lt;3<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"esse m\u00cas vou fazer sorteio pra ver que conta vou pagar <3","timestamp":1551961490000,"timestamp_epochs":1551961490,"tweet_id":"1103632599854002176","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1103632599854002176","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">toda semana eu acordando assustado pq tenho que descer o lixo!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"toda semana eu acordando assustado pq tenho que descer o lixo!","timestamp":1551961132000,"timestamp_epochs":1551961132,"tweet_id":"1103631097026494469","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1103631097026494469","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">que saudade que eu to<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"que saudade que eu to","timestamp":1551928300000,"timestamp_epochs":1551928300,"tweet_id":"1103493388958158849","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1103493388958158849","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">CARAI Q CARRO TROCAR A TELA DO MEU CEL<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"CARAI Q CARRO TROCAR A TELA DO MEU CEL","timestamp":1551915059000,"timestamp_epochs":1551915059,"tweet_id":"1103437851570683904","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1103437851570683904","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e o meu cel que nao ta fudido por causa de umidade e sim pq ele caiu e eu nem percebi que trincou a tela por dentro .. a legal<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e o meu cel que nao ta fudido por causa de umidade e sim pq ele caiu e eu nem percebi que trincou a tela por dentro .. a legal","timestamp":1551890332000,"timestamp_epochs":1551890332,"tweet_id":"1103334140257148928","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1103334140257148928","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nossa vou ter que andar 3 km pra levar meu cel pra arrumar, mas nao vou pagar passagem n\u00e3o .. absurdo ficar 10 min no busao e pagar 4,30<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nossa vou ter que andar 3 km pra levar meu cel pra arrumar, mas nao vou pagar passagem n\u00e3o .. absurdo ficar 10 min no busao e pagar 4,30","timestamp":1551884654000,"timestamp_epochs":1551884654,"tweet_id":"1103310322507677701","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1103310322507677701","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu acordando hoje<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/pabllovittar\/status\/1103288145607573504\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/37Ax9GmKnz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/pabllovittar\/status\/1103288145607573504\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/pabllovittar\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1103288145607573504<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":15445,"replies":33,"retweet_id":"1103304691658690560","retweeter_userid":"66840259","retweeter_username":"aftoral","retweets":7147,"text":"eu acordando hojehttps:\/\/twitter.com\/pabllovittar\/status\/1103288145607573504\u00a0\u2026","timestamp":1551879636000,"timestamp_epochs":1551879636,"tweet_id":"1103289275402076162","tweet_url":"\/luscas\/status\/1103289275402076162","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nossa hoje vai ser o dia que nao fazer nada e relaxar<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nossa hoje vai ser o dia que nao fazer nada e relaxar","timestamp":1551882557000,"timestamp_epochs":1551882557,"tweet_id":"1103301527916199936","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1103301527916199936","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nossa eu to lindo de marinheiro mas nao tenho celular no momento para registrar, s\u00f3 uma cibershot<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nossa eu to lindo de marinheiro mas nao tenho celular no momento para registrar, s\u00f3 uma cibershot","timestamp":1551806797000,"timestamp_epochs":1551806797,"tweet_id":"1102983768355323904","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1102983768355323904","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">chateado por nao conseguir documentar meu carnavrau, mas estou aqui distribuindo cart\u00e3o de visita para os @<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"chateado por nao conseguir documentar meu carnavrau, mas estou aqui distribuindo cart\u00e3o de visita para os @","timestamp":1551800866000,"timestamp_epochs":1551800866,"tweet_id":"1102958892751962112","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1102958892751962112","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">chateado pq nem viram meus looks af<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"chateado pq nem viram meus looks af","timestamp":1551800803000,"timestamp_epochs":1551800803,"tweet_id":"1102958628292751361","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1102958628292751361","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e meu celular que molhou no bloco e nada de ligar ..<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e meu celular que molhou no bloco e nada de ligar ..","timestamp":1551800726000,"timestamp_epochs":1551800726,"tweet_id":"1102958305499140097","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1102958305499140097","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ai gente, qual vai ser o look de hj? ai ai<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ai gente, qual vai ser o look de hj? ai ai","timestamp":1551532060000,"timestamp_epochs":1551532060,"tweet_id":"1101831438339584000","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1101831438339584000","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ansioso pra bater um cu no ch\u00e3o hj<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ansioso pra bater um cu no ch\u00e3o hj","timestamp":1551530029000,"timestamp_epochs":1551530029,"tweet_id":"1101822920857448448","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1101822920857448448","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">v\u00e1rios brinquinhos pro carnavrau <img alt=\"\ud83e\udd84\" aria-label=\"Emoji: Rosto de unic\u00f3rnio\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f984.png\" title=\"Rosto de unic\u00f3rnio\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bXm8ERwhNW\">pic.twitter.com\/bXm8ERwhNW<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"v\u00e1rios brinquinhos pro carnavrau pic.twitter.com\/bXm8ERwhNW","timestamp":1551480735000,"timestamp_epochs":1551480735,"tweet_id":"1101616163698720769","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1101616163698720769","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">fiz um brinquinho pro carnaval <img alt=\"\ud83e\udd84\" aria-label=\"Emoji: Rosto de unic\u00f3rnio\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f984.png\" title=\"Rosto de unic\u00f3rnio\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PUOpQp9aE2\">pic.twitter.com\/PUOpQp9aE2<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"fiz um brinquinho pro carnaval pic.twitter.com\/PUOpQp9aE2","timestamp":1551477720000,"timestamp_epochs":1551477720,"tweet_id":"1101603521395331072","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1101603521395331072","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ai cacete to viciado de novo em jonas brothers<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ai cacete to viciado de novo em jonas brothers","timestamp":1551464377000,"timestamp_epochs":1551464377,"tweet_id":"1101547555429761024","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1101547555429761024","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu de pijaminha novo <img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qSAwbQwStJ\">pic.twitter.com\/qSAwbQwStJ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu de pijaminha novo pic.twitter.com\/qSAwbQwStJ","timestamp":1551462591000,"timestamp_epochs":1551462591,"tweet_id":"1101540063526162432","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1101540063526162432","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hoje tem caraio<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lezLDQBVzh\">pic.twitter.com\/lezLDQBVzh<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"hoje tem caraiopic.twitter.com\/lezLDQBVzh","timestamp":1551457270000,"timestamp_epochs":1551457270,"tweet_id":"1101517747832451072","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1101517747832451072","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">VEM CARNAVRAU<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"VEM CARNAVRAU","timestamp":1551457236000,"timestamp_epochs":1551457236,"tweet_id":"1101517603099627521","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1101517603099627521","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acordei e sem ressaca, tenho medo de estar t\u00e3o resistente assim a \u00e1lcool..<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"acordei e sem ressaca, tenho medo de estar t\u00e3o resistente assim a \u00e1lcool..","timestamp":1551457229000,"timestamp_epochs":1551457229,"tweet_id":"1101517575169679360","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1101517575169679360","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o dom de ser lindo depois da balada <img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/48UkCQ8fr5\">pic.twitter.com\/48UkCQ8fr5<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o dom de ser lindo depois da balada pic.twitter.com\/48UkCQ8fr5","timestamp":1551430081000,"timestamp_epochs":1551430081,"tweet_id":"1101403706367594496","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1101403706367594496","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">momentos antes da felicidade acontecer <img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ytn4i0Qpzc\">pic.twitter.com\/ytn4i0Qpzc<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"momentos antes da felicidade acontecer pic.twitter.com\/ytn4i0Qpzc","timestamp":1551430031000,"timestamp_epochs":1551430031,"tweet_id":"1101403497973669888","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1101403497973669888","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">to um gatinho hj, se algu\u00e9m me ver chama pra beija <img alt=\"\ud83e\udd19\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de ligue-me (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f919-1f3fb.png\" title=\"Sinal de ligue-me (tom de pele claro)\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yaPyglZ0Ux\">pic.twitter.com\/yaPyglZ0Ux<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"to um gatinho hj, se algu\u00e9m me ver chama pra beija pic.twitter.com\/yaPyglZ0Ux","timestamp":1551398705000,"timestamp_epochs":1551398705,"tweet_id":"1101272106040545285","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1101272106040545285","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente hoje \u00e9 praticamente a primeira vez que eu vou pra balada em sp, vish<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"gente hoje \u00e9 praticamente a primeira vez que eu vou pra balada em sp, vish","timestamp":1551395478000,"timestamp_epochs":1551395478,"tweet_id":"1101258572430741504","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1101258572430741504","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">organizadissimo pro carnavrau<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YFmEJ25a7f\">pic.twitter.com\/YFmEJ25a7f<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"organizadissimo pro carnavraupic.twitter.com\/YFmEJ25a7f","timestamp":1551395434000,"timestamp_epochs":1551395434,"tweet_id":"1101258385759047680","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1101258385759047680","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente a eras eu n\u00e3o acordava as 11h, meu organismo voltou a ser de desempregado <img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BWdFZdqRH5\">pic.twitter.com\/BWdFZdqRH5<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"gente a eras eu n\u00e3o acordava as 11h, meu organismo voltou a ser de desempregado pic.twitter.com\/BWdFZdqRH5","timestamp":1551364819000,"timestamp_epochs":1551364819,"tweet_id":"1101129978178166784","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1101129978178166784","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">CARAIO N\u00c3O COLOCA MEU SONO DE BELEZA EM JOGO<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/J969XkMNJi\">pic.twitter.com\/J969XkMNJi<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"CARAIO N\u00c3O COLOCA MEU SONO DE BELEZA EM JOGOpic.twitter.com\/J969XkMNJi","timestamp":1551245343000,"timestamp_epochs":1551245343,"tweet_id":"1100628860310302721","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1100628860310302721","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eric trouxe um total estranho pra dormir aqui e eu to como.. se esse cara me matar, eu mato ele<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eric trouxe um total estranho pra dormir aqui e eu to como.. se esse cara me matar, eu mato ele","timestamp":1551245212000,"timestamp_epochs":1551245212,"tweet_id":"1100628310806147072","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1100628310806147072","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gay q s\u00f3 pensa com a cabe\u00e7a de baixo \u00e9 phoda viu<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"gay q s\u00f3 pensa com a cabe\u00e7a de baixo \u00e9 phoda viu","timestamp":1551245178000,"timestamp_epochs":1551245178,"tweet_id":"1100628168443088896","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1100628168443088896","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acho q to precisando ir pra curitiba pra ver se transo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"acho q to precisando ir pra curitiba pra ver se transo","timestamp":1551241740000,"timestamp_epochs":1551241740,"tweet_id":"1100613749147348992","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1100613749147348992","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eric veio pra minha casa hj e j\u00e1 saiu pra transar<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eric veio pra minha casa hj e j\u00e1 saiu pra transar","timestamp":1551241710000,"timestamp_epochs":1551241710,"tweet_id":"1100613619920842752","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1100613619920842752","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"insta: joaodurt \ud83c\udf97","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/>STOU SOLTEIRO<\/p>","is_retweet":1,"likes":214,"replies":5,"retweet_id":"1100590423108550656","retweeter_userid":"66840259","retweeter_username":"aftoral","retweets":115,"text":"\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nSTOU SOLTEIRO","timestamp":1551199402000,"timestamp_epochs":1551199402,"tweet_id":"1100436167982530561","tweet_url":"\/joaodurt\/status\/1100436167982530561","user_id":"896796384489328641","username":"joaodurt"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tem atualiza\u00e7\u00e3o la no <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/o_que_tem_no_flash\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SXvhQfkZwe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/o_que_tem_no_flash\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/o_que_tem_no_f<\/span><span class=\"invisible\">lash<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a> <img alt=\"\ud83d\udc8e\" aria-label=\"Emoji: Pedra preciosa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f48e.png\" title=\"Pedra preciosa\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rEAKtcaWN7\">pic.twitter.com\/rEAKtcaWN7<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tem atualiza\u00e7\u00e3o la no http:\/\/instagram.com\/o_que_tem_no_flash\u00a0\u2026 pic.twitter.com\/rEAKtcaWN7","timestamp":1551227435000,"timestamp_epochs":1551227435,"tweet_id":"1100553749515382785","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1100553749515382785","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">cabelinho aparado <img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pl0aTRthKj\">pic.twitter.com\/pl0aTRthKj<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"cabelinho aparado pic.twitter.com\/pl0aTRthKj","timestamp":1551213991000,"timestamp_epochs":1551213991,"tweet_id":"1100497358016692225","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1100497358016692225","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pabbllo sem defeitos nesse clipe novo putz<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pabbllo sem defeitos nesse clipe novo putz","timestamp":1551191477000,"timestamp_epochs":1551191477,"tweet_id":"1100402930933391361","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1100402930933391361","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">af essa s\u00e9rie GO! ta querendo fazer eu socar a tv e matar adolescentes mimados, a m e i<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"af essa s\u00e9rie GO! ta querendo fazer eu socar a tv e matar adolescentes mimados, a m e i","timestamp":1551183191000,"timestamp_epochs":1551183191,"tweet_id":"1100368176083279874","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1100368176083279874","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cjantei\u201d um salgadinho ontem e acordei morrendo de fome e me cagando bom dia<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u201cjantei\u201d um salgadinho ontem e acordei morrendo de fome e me cagando bom dia","timestamp":1551178026000,"timestamp_epochs":1551178026,"tweet_id":"1100346513086205952","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1100346513086205952","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">credo nada acontece na minha vida e eu acordo as 7 da manh\u00e3<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"credo nada acontece na minha vida e eu acordo as 7 da manh\u00e3","timestamp":1551177459000,"timestamp_epochs":1551177459,"tweet_id":"1100344133640769536","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1100344133640769536","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">caraio eu fiquei 2h vendo videos de tutoriais do 5 crafts.. anotei zero dicas<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"caraio eu fiquei 2h vendo videos de tutoriais do 5 crafts.. anotei zero dicas","timestamp":1551154984000,"timestamp_epochs":1551154984,"tweet_id":"1100249866251440128","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1100249866251440128","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ah pronto, agr tem q filmar os alunos cantando o hino nacional em filinha e depois ainda tem q gritar o lema do governo do boloro, AH PRONTO<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ah pronto, agr tem q filmar os alunos cantando o hino nacional em filinha e depois ainda tem q gritar o lema do governo do boloro, AH PRONTO","timestamp":1551137529000,"timestamp_epochs":1551137529,"tweet_id":"1100176656407379968","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1100176656407379968","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"Rihanna","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/z4T33aPFQ0\">pic.twitter.com\/z4T33aPFQ0<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":563077,"replies":4944,"retweet_id":"1100169248947818498","retweeter_userid":"66840259","retweeter_username":"aftoral","retweets":100009,"text":"pic.twitter.com\/z4T33aPFQ0","timestamp":1551130302000,"timestamp_epochs":1551130302,"tweet_id":"1100146342624546816","tweet_url":"\/rihanna\/status\/1100146342624546816","user_id":"79293791","username":"rihanna"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">chocado com essa Ver\u00e3o 90<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"chocado com essa Ver\u00e3o 90","timestamp":1551135661000,"timestamp_epochs":1551135661,"tweet_id":"1100168822118592512","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1100168822118592512","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a ressaca de vcs tbm envolvem trabalhos fecais?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a ressaca de vcs tbm envolvem trabalhos fecais?","timestamp":1551109329000,"timestamp_epochs":1551109329,"tweet_id":"1100058373737930752","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1100058373737930752","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nossa dormi pra caraio, tope<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nossa dormi pra caraio, tope","timestamp":1551104872000,"timestamp_epochs":1551104872,"tweet_id":"1100039683130699777","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1100039683130699777","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nossa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4aFDymlAWw\">pic.twitter.com\/4aFDymlAWw<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nossapic.twitter.com\/4aFDymlAWw","timestamp":1551057642000,"timestamp_epochs":1551057642,"tweet_id":"1099841584357654529","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1099841584357654529","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"fi\">nossa to loka<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Z2OY1PYQbd\">pic.twitter.com\/Z2OY1PYQbd<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nossa to lokapic.twitter.com\/Z2OY1PYQbd","timestamp":1551057587000,"timestamp_epochs":1551057587,"tweet_id":"1099841354815946753","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1099841354815946753","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">as 8 da manh\u00e3 com o ventilador ligado, oloko sp<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"as 8 da manh\u00e3 com o ventilador ligado, oloko sp","timestamp":1551008175000,"timestamp_epochs":1551008175,"tweet_id":"1099634104889495553","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1099634104889495553","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu cabelo ta muito hidratado q nossa minha franja ta entrando no olho<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"meu cabelo ta muito hidratado q nossa minha franja ta entrando no olho","timestamp":1551008146000,"timestamp_epochs":1551008146,"tweet_id":"1099633983653064704","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1099633983653064704","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">credo que T grande \u00e9 esse q eu to<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"credo que T grande \u00e9 esse q eu to","timestamp":1550878372000,"timestamp_epochs":1550878372,"tweet_id":"1099089672645554178","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1099089672645554178","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">fada faz assim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/watoniki\/status\/1098978067681366016\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nErmAgyYiV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/watoniki\/status\/1098978067681366016\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/watoniki\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1098978067681366016<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"fada faz assimhttps:\/\/twitter.com\/watoniki\/status\/1098978067681366016\u00a0\u2026","timestamp":1550878309000,"timestamp_epochs":1550878309,"tweet_id":"1099089405413863425","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1099089405413863425","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"in\">oh paperom pepediem<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"oh paperom pepediem","timestamp":1550874678000,"timestamp_epochs":1550874678,"tweet_id":"1099074177770889220","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1099074177770889220","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/> <img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/> <img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/> <img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/> <img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/> <img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/>ara de pingar \u00e1gua to teto plmds<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\n\n \n \n \n \n \n\n\n\n\n\n\nara de pingar \u00e1gua to teto plmds","timestamp":1550868901000,"timestamp_epochs":1550868901,"tweet_id":"1099049945448022016","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1099049945448022016","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a vida s\u00f3 pode ra me testando, mas pelo menos to de cueca na sala de casa e que gostoso estou com marquinha de sunga<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a vida s\u00f3 pode ra me testando, mas pelo menos to de cueca na sala de casa e que gostoso estou com marquinha de sunga","timestamp":1550868771000,"timestamp_epochs":1550868771,"tweet_id":"1099049402503704577","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1099049402503704577","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">NOVELA DO TETO Q VAZA AQUI EM CASA: arrumei hj, mas n\u00e3o para de chover desde ent\u00e3o, e o alagamento que ele fez na laje n\u00e3o para <img alt=\"\ud83e\udde1\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o laranja\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f9e1.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o laranja\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"NOVELA DO TETO Q VAZA AQUI EM CASA: arrumei hj, mas n\u00e3o para de chover desde ent\u00e3o, e o alagamento que ele fez na laje n\u00e3o para ","timestamp":1550868655000,"timestamp_epochs":1550868655,"tweet_id":"1099048916572622848","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1099048916572622848","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">respirando por aparelhos, nao chega logo minha vez<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"respirando por aparelhos, nao chega logo minha vez","timestamp":1550759485000,"timestamp_epochs":1550759485,"tweet_id":"1098591024321097728","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1098591024321097728","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">aflito<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"aflito","timestamp":1550759351000,"timestamp_epochs":1550759351,"tweet_id":"1098590459537035264","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1098590459537035264","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o pior \u00e9 que o povo parece ter o dobro da minha idade<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o pior \u00e9 que o povo parece ter o dobro da minha idade","timestamp":1550758363000,"timestamp_epochs":1550758363,"tweet_id":"1098586319301824513","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1098586319301824513","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente, tem muita gente concorrendo para uma vaga, TO NA FUVEST AGR palha assada<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"gente, tem muita gente concorrendo para uma vaga, TO NA FUVEST AGR palha assada","timestamp":1550757718000,"timestamp_epochs":1550757718,"tweet_id":"1098583611916369921","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1098583611916369921","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente, tem uns 10 homens e 1 mulher ..<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"gente, tem uns 10 homens e 1 mulher ..","timestamp":1550757372000,"timestamp_epochs":1550757372,"tweet_id":"1098582161819611137","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1098582161819611137","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e qual a pira de perguntar a religi\u00e3o no question\u00e1rio?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e qual a pira de perguntar a religi\u00e3o no question\u00e1rio?","timestamp":1550757187000,"timestamp_epochs":1550757187,"tweet_id":"1098581383281344512","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1098581383281344512","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">to at\u00e9 com medo de abrir a boca e sair um pigarro<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"to at\u00e9 com medo de abrir a boca e sair um pigarro","timestamp":1550757011000,"timestamp_epochs":1550757011,"tweet_id":"1098580646543405056","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1098580646543405056","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sil\u00eancio mortal de sala de espera \u00e9 u\u00f3<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"sil\u00eancio mortal de sala de espera \u00e9 u\u00f3","timestamp":1550756991000,"timestamp_epochs":1550756991,"tweet_id":"1098580563441659904","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1098580563441659904","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e tudo uns cara de sapat\u00eanis<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e tudo uns cara de sapat\u00eanis","timestamp":1550756787000,"timestamp_epochs":1550756787,"tweet_id":"1098579709351333888","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1098579709351333888","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vim em uma entrevista de emprego e tem tipo uns 10 candidatos jesus<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"vim em uma entrevista de emprego e tem tipo uns 10 candidatos jesus","timestamp":1550756764000,"timestamp_epochs":1550756764,"tweet_id":"1098579610487476224","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1098579610487476224","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">AAAAAA INGL\u00caS COM M\u00daSICA NA TV CULTURA aaaa esse canal \u00e9 muita nostalgia pqp amo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"AAAAAA INGL\u00caS COM M\u00daSICA NA TV CULTURA aaaa esse canal \u00e9 muita nostalgia pqp amo","timestamp":1550741907000,"timestamp_epochs":1550741907,"tweet_id":"1098517298099437569","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1098517298099437569","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">putz tenho uma entrevista hoje: \n\nESQUECE A GOTEIRA E VAI ARRUMAR O LOOK CARAIO<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"putz tenho uma entrevista hoje: \n\nESQUECE A GOTEIRA E VAI ARRUMAR O LOOK CARAIO","timestamp":1550741784000,"timestamp_epochs":1550741784,"tweet_id":"1098516778664235008","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1098516778664235008","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tem gente que come\u00e7a a carreira de ator na malha\u00e7\u00e3o n\u00e9, mas vcs esqueceram do nino que come\u00e7ou no telecurso<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tem gente que come\u00e7a a carreira de ator na malha\u00e7\u00e3o n\u00e9, mas vcs esqueceram do nino que come\u00e7ou no telecurso","timestamp":1550741618000,"timestamp_epochs":1550741618,"tweet_id":"1098516085152862209","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1098516085152862209","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E I T A achei 200 conto que meu pai deixou <img alt=\"\ud83e\udde1\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o laranja\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f9e1.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o laranja\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E I T A achei 200 conto que meu pai deixou ","timestamp":1550741191000,"timestamp_epochs":1550741191,"tweet_id":"1098514292054347776","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1098514292054347776","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nossa telecurso \u00e9 t\u00e3o relaxante n\u00e9, os looks de antigamente me d\u00e3o paz<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nossa telecurso \u00e9 t\u00e3o relaxante n\u00e9, os looks de antigamente me d\u00e3o paz","timestamp":1550740804000,"timestamp_epochs":1550740804,"tweet_id":"1098512668430864385","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1098512668430864385","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e acordei pra abrir o port\u00e3o pros meus pais e agr to vendo telecurso enquanto o teto goteja sem parar<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e acordei pra abrir o port\u00e3o pros meus pais e agr to vendo telecurso enquanto o teto goteja sem parar","timestamp":1550740239000,"timestamp_epochs":1550740239,"tweet_id":"1098510298569457664","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1098510298569457664","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu mudei pra sala e to aqui existindo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu mudei pra sala e to aqui existindo","timestamp":1550740197000,"timestamp_epochs":1550740197,"tweet_id":"1098510123885051905","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1098510123885051905","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tem algo mais desesperador do que o som de varias goteiras pingando ao mesmo tempo?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tem algo mais desesperador do que o som de varias goteiras pingando ao mesmo tempo?","timestamp":1550740163000,"timestamp_epochs":1550740163,"tweet_id":"1098509980653752321","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1098509980653752321","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nossa meu quarto alagou DO NADA de novo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nossa meu quarto alagou DO NADA de novo","timestamp":1550740091000,"timestamp_epochs":1550740091,"tweet_id":"1098509681163673600","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1098509681163673600","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">voltando lindamente para sp com uma entrevista de emprego marcada pra amanh\u00e3 :)<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"voltando lindamente para sp com uma entrevista de emprego marcada pra amanh\u00e3 :)","timestamp":1550683588000,"timestamp_epochs":1550683588,"tweet_id":"1098272686692798471","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1098272686692798471","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sai do mar me sentindo no \u201cde f\u00e9rias com o ex\u201d a m e i<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"sai do mar me sentindo no \u201cde f\u00e9rias com o ex\u201d a m e i","timestamp":1550672550000,"timestamp_epochs":1550672550,"tweet_id":"1098226391286460416","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1098226391286460416","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">cool for the summer todo dia <img alt=\"\u2600\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Sol com raios\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2600.png\" title=\"Sol com raios\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/40TDnr4SVC\">pic.twitter.com\/40TDnr4SVC<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"cool for the summer todo dia pic.twitter.com\/40TDnr4SVC","timestamp":1550663374000,"timestamp_epochs":1550663374,"tweet_id":"1098187902759112704","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1098187902759112704","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nossa s\u00e9rio eu casava com o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"4024706607\" dir=\"ltr\" href=\"\/jaoromania\"><s>@<\/s><b>jaoromania<\/b><\/a> que MENINO LINDO AF<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nossa s\u00e9rio eu casava com o @jaoromania que MENINO LINDO AF","timestamp":1550658586000,"timestamp_epochs":1550658586,"tweet_id":"1098167820687470592","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1098167820687470592","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nossa ta sol de novo, cansei de praia mas vamos la de novo ja ja<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nossa ta sol de novo, cansei de praia mas vamos la de novo ja ja","timestamp":1550658554000,"timestamp_epochs":1550658554,"tweet_id":"1098167689229545472","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1098167689229545472","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">caraca ventou pra caraio aqui e levei chicotadas de areia na perna<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"caraca ventou pra caraio aqui e levei chicotadas de areia na perna","timestamp":1550622960000,"timestamp_epochs":1550622960,"tweet_id":"1098018395306582021","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1098018395306582021","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">to bebado e vim embora descal\u00e7o da praia com meu pai, isso que eu quero pro futuro da nossa rela\u00e7\u00e3o <img alt=\"\ud83e\udd19\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de ligue-me (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f919-1f3fb.png\" title=\"Sinal de ligue-me (tom de pele claro)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"to bebado e vim embora descal\u00e7o da praia com meu pai, isso que eu quero pro futuro da nossa rela\u00e7\u00e3o ","timestamp":1550613646000,"timestamp_epochs":1550613646,"tweet_id":"1097979330683195400","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1097979330683195400","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">beach plis <img alt=\"\ud83c\udfd6\" aria-label=\"Emoji: Praia com guarda-chuva\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3d6.png\" title=\"Praia com guarda-chuva\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/d9zbJuCPof\">pic.twitter.com\/d9zbJuCPof<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"beach plis pic.twitter.com\/d9zbJuCPof","timestamp":1550608746000,"timestamp_epochs":1550608746,"tweet_id":"1097958776311869441","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1097958776311869441","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acordei como uma bela gostosa q sou<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"acordei como uma bela gostosa q sou","timestamp":1550572536000,"timestamp_epochs":1550572536,"tweet_id":"1097806901801295872","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1097806901801295872","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"commedia dell'arte","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00e9 isso mesmo galera o pilsen no umbigo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oskmQMk7LP\">pic.twitter.com\/oskmQMk7LP<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":43911,"replies":743,"retweet_id":"1097526402172313600","retweeter_userid":"66840259","retweeter_username":"aftoral","retweets":12978,"text":"\u00e9 isso mesmo galera o pilsen no umbigopic.twitter.com\/oskmQMk7LP","timestamp":1550438589000,"timestamp_epochs":1550438589,"tweet_id":"1097245087778697216","tweet_url":"\/julhous\/status\/1097245087778697216","user_id":"919629815870836736","username":"julhous"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e eu q achei o ponto gay aqui na praia grande, e \u00e9 na frente da casa q to ficando <img alt=\"\ud83e\udd19\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de ligue-me (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f919-1f3fb.png\" title=\"Sinal de ligue-me (tom de pele claro)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e eu q achei o ponto gay aqui na praia grande, e \u00e9 na frente da casa q to ficando ","timestamp":1550502443000,"timestamp_epochs":1550502443,"tweet_id":"1097512909935206400","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1097512909935206400","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ht\">mel gabrielli <img alt=\"\ud83d\udd76\" aria-label=\"Emoji: \u00d3culos escuros\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f576.png\" title=\"\u00d3culos escuros\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8VlEYVfaVg\">pic.twitter.com\/8VlEYVfaVg<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mel gabrielli pic.twitter.com\/8VlEYVfaVg","timestamp":1550500647000,"timestamp_epochs":1550500647,"tweet_id":"1097505377434984448","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1097505377434984448","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vJO11CAnLv\">pic.twitter.com\/vJO11CAnLv<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pic.twitter.com\/vJO11CAnLv","timestamp":1550495676000,"timestamp_epochs":1550495676,"tweet_id":"1097484526773813249","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1097484526773813249","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">aquele mood q eu gosto <img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rCgSesvDfo\">pic.twitter.com\/rCgSesvDfo<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"aquele mood q eu gosto pic.twitter.com\/rCgSesvDfo","timestamp":1550489268000,"timestamp_epochs":1550489268,"tweet_id":"1097457652353912832","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1097457652353912832","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">credo q colch\u00e3o duro bom dia<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"credo q colch\u00e3o duro bom dia","timestamp":1550484368000,"timestamp_epochs":1550484368,"tweet_id":"1097437099651940352","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1097437099651940352","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">fui andar na praia a noite, que vibe delicia<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"fui andar na praia a noite, que vibe delicia","timestamp":1550451557000,"timestamp_epochs":1550451557,"tweet_id":"1097299478984474624","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1097299478984474624","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tomando uma na praia com as perna pra cima que eu gosto<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vpiJ1yFZKx\">pic.twitter.com\/vpiJ1yFZKx<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tomando uma na praia com as perna pra cima que eu gostopic.twitter.com\/vpiJ1yFZKx","timestamp":1550447212000,"timestamp_epochs":1550447212,"tweet_id":"1097281254498754561","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1097281254498754561","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">credo q delicia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1w7SFuZlpA\">pic.twitter.com\/1w7SFuZlpA<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"credo q deliciapic.twitter.com\/1w7SFuZlpA","timestamp":1550421311000,"timestamp_epochs":1550421311,"tweet_id":"1097172619751841793","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1097172619751841793","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">:(<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Kah_Lizzie\/status\/1097159005338771464\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SEYkQwj5R8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Kah_Lizzie\/status\/1097159005338771464\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Kah_Lizzie\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1097159005338771464<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":":(https:\/\/twitter.com\/Kah_Lizzie\/status\/1097159005338771464\u00a0\u2026","timestamp":1550418119000,"timestamp_epochs":1550418119,"tweet_id":"1097159228710621185","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1097159228710621185","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bebendo uma brejinha aqui bem de boa<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"bebendo uma brejinha aqui bem de boa","timestamp":1550416826000,"timestamp_epochs":1550416826,"tweet_id":"1097153808159911936","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1097153808159911936","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ADIADA: a viagem pra curitiba<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ADIADA: a viagem pra curitiba","timestamp":1550410032000,"timestamp_epochs":1550410032,"tweet_id":"1097125311697702913","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1097125311697702913","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">globoplay pq \u00e9is um app t\u00e3o bosta?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"globoplay pq \u00e9is um app t\u00e3o bosta?","timestamp":1550366950000,"timestamp_epochs":1550366950,"tweet_id":"1096944612361551873","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1096944612361551873","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"@badgirlriri","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"et\">Verdadeieo hall the fame<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6YD0jJQvvW\">pic.twitter.com\/6YD0jJQvvW<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":65,"replies":6,"retweet_id":"1096943294930735106","retweeter_userid":"66840259","retweeter_username":"aftoral","retweets":19,"text":"Verdadeieo hall the famepic.twitter.com\/6YD0jJQvvW","timestamp":1550285485000,"timestamp_epochs":1550285485,"tweet_id":"1096602922819948545","tweet_url":"\/maircos\/status\/1096602922819948545","user_id":"160274077","username":"maircos"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">assisti ru paula agr vou ver a novela que perdi, sabadou<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"assisti ru paula agr vou ver a novela que perdi, sabadou","timestamp":1550366628000,"timestamp_epochs":1550366628,"tweet_id":"1096943263364378624","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1096943263364378624","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">shook<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"shook","timestamp":1550366526000,"timestamp_epochs":1550366526,"tweet_id":"1096942832894529536","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1096942832894529536","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pq a naomi s\u00f3 usa sand\u00e1lia aberta? gente, esse look pedia um scarpin.. af<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pq a naomi s\u00f3 usa sand\u00e1lia aberta? gente, esse look pedia um scarpin.. af","timestamp":1550365214000,"timestamp_epochs":1550365214,"tweet_id":"1096937333058875393","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1096937333058875393","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vendo rupaula aaaa caraio vamo ve<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"vendo rupaula aaaa caraio vamo ve","timestamp":1550363682000,"timestamp_epochs":1550363682,"tweet_id":"1096930904797257735","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1096930904797257735","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">terei q ficar off das redes sociais hj para nao ver spoilers de rupaula<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"terei q ficar off das redes sociais hj para nao ver spoilers de rupaula","timestamp":1550329253000,"timestamp_epochs":1550329253,"tweet_id":"1096786498718973952","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1096786498718973952","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bom dia pra quem tem a fam\u00edlia + bipolar e agr ta tudo de boa<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"bom dia pra quem tem a fam\u00edlia + bipolar e agr ta tudo de boa","timestamp":1550312479000,"timestamp_epochs":1550312479,"tweet_id":"1096716146366181377","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1096716146366181377","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu nos apps<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/re64iu4qvy\">pic.twitter.com\/re64iu4qvy<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu nos appspic.twitter.com\/re64iu4qvy","timestamp":1550276801000,"timestamp_epochs":1550276801,"tweet_id":"1096566500696248328","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1096566500696248328","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">amanh\u00e3 vou em um pechinch\u00e3o comprar umas brusinhas e comprar passagem pra curitibes<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"amanh\u00e3 vou em um pechinch\u00e3o comprar umas brusinhas e comprar passagem pra curitibes","timestamp":1550272525000,"timestamp_epochs":1550272525,"tweet_id":"1096548566212976640","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1096548566212976640","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">deixei o tro\u00e7o aberto e olha isso..<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wl593kllbJ\">pic.twitter.com\/wl593kllbJ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"deixei o tro\u00e7o aberto e olha isso..pic.twitter.com\/wl593kllbJ","timestamp":1550272197000,"timestamp_epochs":1550272197,"tweet_id":"1096547189185224705","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1096547189185224705","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"\ud835\udd71\ud835\udd9a\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd88\u00e3\ud835\udd94 \ud835\udd89\ud835\udd86 \ud835\udd88\ud835\udd95\ud835\udd8e \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">eu e <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"348171162\" dir=\"ltr\" href=\"\/tamiressimoes_\"><s>@<\/s><b>tamiressimoes_<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/cucetapologetic\/status\/1096497614470766592\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/I86iOBBAs1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/cucetapologetic\/status\/1096497614470766592\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/cucetapologeti<\/span><span class=\"invisible\">c\/status\/1096497614470766592<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"1096539837686079489","retweeter_userid":"66840259","retweeter_username":"aftoral","retweets":2,"text":"eu e @tamiressimoes_https:\/\/twitter.com\/cucetapologetic\/status\/1096497614470766592\u00a0\u2026","timestamp":1550269283000,"timestamp_epochs":1550269283,"tweet_id":"1096534965964210177","tweet_url":"\/K7jee\/status\/1096534965964210177","user_id":"64797003","username":"K7jee"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e i t a<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IIlg5CnKgJ\">pic.twitter.com\/IIlg5CnKgJ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e i t apic.twitter.com\/IIlg5CnKgJ","timestamp":1550269309000,"timestamp_epochs":1550269309,"tweet_id":"1096535075603316736","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1096535075603316736","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">biscoito conceitual <img alt=\"\u2623\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Sinal de risco biol\u00f3gico\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2623.png\" title=\"Sinal de risco biol\u00f3gico\"\/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/_toral\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lIlxseB2Yy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/_toral\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/_toral<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FQiXQXroup\">pic.twitter.com\/FQiXQXroup<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"biscoito conceitual  http:\/\/instagram.com\/_toral\u00a0pic.twitter.com\/FQiXQXroup","timestamp":1550262093000,"timestamp_epochs":1550262093,"tweet_id":"1096504810482921473","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1096504810482921473","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meus pais est\u00e3o aqui a 24h e acabei de ter uma crise de ansiedade <img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"meus pais est\u00e3o aqui a 24h e acabei de ter uma crise de ansiedade ","timestamp":1550242924000,"timestamp_epochs":1550242924,"tweet_id":"1096424408405733376","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1096424408405733376","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sem coment\u00e1rios pra morte do jovem no extra.. MANO<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"sem coment\u00e1rios pra morte do jovem no extra.. MANO","timestamp":1550233520000,"timestamp_epochs":1550233520,"tweet_id":"1096384967905554433","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1096384967905554433","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nossa meus pais sairam, que paz<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nossa meus pais sairam, que paz","timestamp":1550232317000,"timestamp_epochs":1550232317,"tweet_id":"1096379919238643713","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1096379919238643713","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"8bitbrasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/HappyValentinesDay2019?src=hash\"><s>#<\/s><b>HappyValentinesDay2019<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QjEHrCMPWm\">pic.twitter.com\/QjEHrCMPWm<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5053,"replies":20,"retweet_id":"1096362816154624000","retweeter_userid":"66840259","retweeter_username":"aftoral","retweets":1298,"text":"#HappyValentinesDay2019pic.twitter.com\/QjEHrCMPWm","timestamp":1550182782000,"timestamp_epochs":1550182782,"tweet_id":"1096172155040133122","tweet_url":"\/8bitbrasil\/status\/1096172155040133122","user_id":"1092150878138761220","username":"8bitbrasil"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vou arrumar um emprego em algum lugar, mudar daqui e nem passar o endere\u00e7o :)<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"vou arrumar um emprego em algum lugar, mudar daqui e nem passar o endere\u00e7o :)","timestamp":1550228056000,"timestamp_epochs":1550228056,"tweet_id":"1096362049934934016","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1096362049934934016","user_id":"66840259","username":"aftoral"},{"fullname":"trampo.cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pq fotografia \u00e9 coisa de gente q n\u00e3o tem o que fazer, e brech\u00f3 \u00e9 coisa de vagabundo.. TUDO MUDA NESSA FAMILIA COM UMA ASSINATURA NA CARTEIRA DE TRABALHO, to de saco cheio disso j\u00e1..<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pq fotografia \u00e9 coisa de gente q n\u00e3o tem o que fazer, e brech\u00f3 \u00e9 coisa de vagabundo.. TUDO MUDA NESSA FAMILIA COM UMA ASSINATURA NA CARTEIRA DE TRABALHO, to de saco cheio disso j\u00e1..","timestamp":1550228024000,"timestamp_epochs":1550228024,"tweet_id":"1096361916497383429","tweet_url":"\/aftoral\/status\/1096361916497383429","user_id":"66840259","username":"aftoral"}]