[{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu queria agradece a deus pela hora q ele criou as palpebras pra nois te condicao de fecha os olhos e nao ve certas coisas<\/p>","is_retweet":0,"likes":33512,"replies":167,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":66328,"text":"eu queria agradece a deus pela hora q ele criou as palpebras pra nois te condicao de fecha os olhos e nao ve certas coisas","timestamp":1439910253000,"timestamp_epochs":1439910253,"tweet_id":"633655646437642240","tweet_url":"\/etserbu\/status\/633655646437642240","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu preciso ser eu pra fazer ou apreciar arte\n\nquando eu nao sou eu, quando eu nao estou em mim, nao existe espa\u00e7o pra arte, \u00e9 morte de mim<\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"eu preciso ser eu pra fazer ou apreciar arte\n\nquando eu nao sou eu, quando eu nao estou em mim, nao existe espa\u00e7o pra arte, \u00e9 morte de mim","timestamp":1575706738000,"timestamp_epochs":1575706738,"tweet_id":"1203227386524962817","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1203227386524962817","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">voltando a me permitir viver a arte \n\nouvindo e cantando e tocando musicas\n\nescrevendo meus poemas e compondo minhas can\u00e7oezinhas\n\ndan\u00e7ando a vida\n\ndesenhando e pintando tudo que \u00e9\n\nt\u00f4 feliz q t\u00f4 de volta, a arte \u00e9 a minha alma, quando t\u00f4 longe da arte eu t\u00f4 longe de mim<\/p>","is_retweet":0,"likes":147,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"voltando a me permitir viver a arte \n\nouvindo e cantando e tocando musicas\n\nescrevendo meus poemas e compondo minhas can\u00e7oezinhas\n\ndan\u00e7ando a vida\n\ndesenhando e pintando tudo que \u00e9\n\nt\u00f4 feliz q t\u00f4 de volta, a arte \u00e9 a minha alma, quando t\u00f4 longe da arte eu t\u00f4 longe de mim","timestamp":1575706667000,"timestamp_epochs":1575706667,"tweet_id":"1203227086757994496","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1203227086757994496","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente eu comecei a pintar outra pinturinha hoje\n\nainda nao terminei\n\nestou levando unfollow no instagram desde q parei de postar minha cara e comecei a postar apenas minhas arte bobinha de amadora\n\nporem estou FELIZ *_*<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/izGr8mrnNu\">pic.twitter.com\/izGr8mrnNu<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":572,"replies":13,"retweet_id":"1203225816362094592","retweeter_userid":"246646111","retweeter_username":"etserbu","retweets":7,"text":"gente eu comecei a pintar outra pinturinha hoje\n\nainda nao terminei\n\nestou levando unfollow no instagram desde q parei de postar minha cara e comecei a postar apenas minhas arte bobinha de amadora\n\nporem estou FELIZ *_*pic.twitter.com\/izGr8mrnNu","timestamp":1575680195000,"timestamp_epochs":1575680195,"tweet_id":"1203116057776578561","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1203116057776578561","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu estou levando unfollow de quem me seguia pra ver minha cara pois parei de postar minha cara e so posto meus desenhos\/pinturinhas desde q comecei\n\nto ate feliz e aliviada - odeio postar minha cara - foram tarde<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu estou levando unfollow de quem me seguia pra ver minha cara pois parei de postar minha cara e so posto meus desenhos\/pinturinhas desde q comecei\n\nto ate feliz e aliviada - odeio postar minha cara - foram tarde","timestamp":1575680395000,"timestamp_epochs":1575680395,"tweet_id":"1203116895974707200","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1203116895974707200","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eh aquarela entao n fica do jeito q eu quero\n\nporem to adorando ficar construindo as cores e pintando as coisa doida da minha cabe\u00e7a\n\nquem tiver dicas sobre desenho\/pintura etc me manda la <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/etserbu\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YgCakhuotJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/etserbu\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/etserbu<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eh aquarela entao n fica do jeito q eu quero\n\nporem to adorando ficar construindo as cores e pintando as coisa doida da minha cabe\u00e7a\n\nquem tiver dicas sobre desenho\/pintura etc me manda la http:\/\/instagram.com\/etserbu\u00a0","timestamp":1575680306000,"timestamp_epochs":1575680306,"tweet_id":"1203116522098626565","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1203116522098626565","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente eu comecei a pintar outra pinturinha hoje\n\nainda nao terminei\n\nestou levando unfollow no instagram desde q parei de postar minha cara e comecei a postar apenas minhas arte bobinha de amadora\n\nporem estou FELIZ *_*<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/izGr8mrnNu\">pic.twitter.com\/izGr8mrnNu<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":572,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"gente eu comecei a pintar outra pinturinha hoje\n\nainda nao terminei\n\nestou levando unfollow no instagram desde q parei de postar minha cara e comecei a postar apenas minhas arte bobinha de amadora\n\nporem estou FELIZ *_*pic.twitter.com\/izGr8mrnNu","timestamp":1575680195000,"timestamp_epochs":1575680195,"tweet_id":"1203116057776578561","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1203116057776578561","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu n assisto porno pois me da nojo entro no twitter eh mc mirella com o namorado eh nao sei quem la passando mao na xereca de nao sei quem la \n\nmisericordia<\/p>","is_retweet":0,"likes":70,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"eu n assisto porno pois me da nojo entro no twitter eh mc mirella com o namorado eh nao sei quem la passando mao na xereca de nao sei quem la \n\nmisericordia","timestamp":1575669504000,"timestamp_epochs":1575669504,"tweet_id":"1203071214383697920","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1203071214383697920","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">gente pelo amor de deus o q q ta acontecendo no twitter q eu nao posso ficar 5 minutos q dou de cara com um monte de pornozao de tudo quanto eh tipo\n\neu so queria entrar aqui e ver piadinha ruim meme for\u00e7ado gente reclamando e video de bichinho como sempre foi<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Danypulper\/status\/1202730489485971456\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kFuNrzxU18\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Danypulper\/status\/1202730489485971456\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Danypulper\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1202730489485971456<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":527,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":60,"text":"gente pelo amor de deus o q q ta acontecendo no twitter q eu nao posso ficar 5 minutos q dou de cara com um monte de pornozao de tudo quanto eh tipo\n\neu so queria entrar aqui e ver piadinha ruim meme for\u00e7ado gente reclamando e video de bichinho como sempre foihttps:\/\/twitter.com\/Danypulper\/status\/1202730489485971456\u00a0\u2026","timestamp":1575669433000,"timestamp_epochs":1575669433,"tweet_id":"1203070917196308480","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1203070917196308480","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">passei o dia e a noite pintando varias bobajada e nao me arrependo\n\nbom d+ se permitir ser ruim em alguma coisa (nao q eu nao esteja lutando pra ser menos ruim, mas menos pressao q na maioria das outras coisas da minha vida)\n\nportanto terapia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jEpKgfVhTH\">pic.twitter.com\/jEpKgfVhTH<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":385,"replies":14,"retweet_id":"1203009406536998912","retweeter_userid":"246646111","retweeter_username":"etserbu","retweets":8,"text":"passei o dia e a noite pintando varias bobajada e nao me arrependo\n\nbom d+ se permitir ser ruim em alguma coisa (nao q eu nao esteja lutando pra ser menos ruim, mas menos pressao q na maioria das outras coisas da minha vida)\n\nportanto terapiapic.twitter.com\/jEpKgfVhTH","timestamp":1575609406000,"timestamp_epochs":1575609406,"tweet_id":"1202819144976150528","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1202819144976150528","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">num vejo a hora de come\u00e7ar a pintar em tela <img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3fb.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3fb.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/> vo encher meu quarto de desenho ruim na parede<\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"num vejo a hora de come\u00e7ar a pintar em tela  vo encher meu quarto de desenho ruim na parede","timestamp":1575609709000,"timestamp_epochs":1575609709,"tweet_id":"1202820415606968320","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1202820415606968320","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">depois de acordar PESSIMA t\u00f4 me sentindo pronta pra mais uma luta amanha \n\nafinal eu q lute\n\nmas hoje:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vOArMqUU30\">pic.twitter.com\/vOArMqUU30<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":26,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"depois de acordar PESSIMA t\u00f4 me sentindo pronta pra mais uma luta amanha \n\nafinal eu q lute\n\nmas hoje:pic.twitter.com\/vOArMqUU30","timestamp":1575609497000,"timestamp_epochs":1575609497,"tweet_id":"1202819528620728320","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1202819528620728320","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">passei o dia e a noite pintando varias bobajada e nao me arrependo\n\nbom d+ se permitir ser ruim em alguma coisa (nao q eu nao esteja lutando pra ser menos ruim, mas menos pressao q na maioria das outras coisas da minha vida)\n\nportanto terapia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jEpKgfVhTH\">pic.twitter.com\/jEpKgfVhTH<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":385,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"passei o dia e a noite pintando varias bobajada e nao me arrependo\n\nbom d+ se permitir ser ruim em alguma coisa (nao q eu nao esteja lutando pra ser menos ruim, mas menos pressao q na maioria das outras coisas da minha vida)\n\nportanto terapiapic.twitter.com\/jEpKgfVhTH","timestamp":1575609406000,"timestamp_epochs":1575609406,"tweet_id":"1202819144976150528","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1202819144976150528","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a do meio eh tu <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2222273703\" dir=\"ltr\" href=\"\/esquiludo\"><s>@<\/s><b>esquiludo<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a do meio eh tu @esquiludo","timestamp":1575562113000,"timestamp_epochs":1575562113,"tweet_id":"1202620787406049282","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1202620787406049282","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu e minhas amigas jogando just dance<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/N1bZFkSlyr\">pic.twitter.com\/N1bZFkSlyr<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":163,"replies":18,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":29,"text":"eu e minhas amigas jogando just dancepic.twitter.com\/N1bZFkSlyr","timestamp":1575562068000,"timestamp_epochs":1575562068,"tweet_id":"1202620598268112897","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1202620598268112897","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o q cansa mais sao essas pequenas coisas do dia a dia, o cansa\u00e7o extremo, o olho ca\u00eddo, a cabe\u00e7a dormente, sensa\u00e7ao de derrota sabe\n\nn consigo viver o dia? \u00e9 t\u00e3o s\u00f3 mais um dia pra quem \u00e9 \"normal\"\n\ns\u00f3 queria estabilidade pra n ter q me vigiar sempre, mas ok, cada um c a sua luta<\/p>","is_retweet":0,"likes":53,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"o q cansa mais sao essas pequenas coisas do dia a dia, o cansa\u00e7o extremo, o olho ca\u00eddo, a cabe\u00e7a dormente, sensa\u00e7ao de derrota sabe\n\nn consigo viver o dia? \u00e9 t\u00e3o s\u00f3 mais um dia pra quem \u00e9 \"normal\"\n\ns\u00f3 queria estabilidade pra n ter q me vigiar sempre, mas ok, cada um c a sua luta","timestamp":1575561335000,"timestamp_epochs":1575561335,"tweet_id":"1202617521196732421","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1202617521196732421","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hoje eh um daqueles dias muito ruins por perceber q mesmo dormindo bem e acordando razoavelmente cedo sozinha, eu to completamente sem energia nenhuma, e depois de tomar um banho e hidratar meu cabelo eu to tao cansada q preciso dormir pra dar conta do resto do dia<\/p>","is_retweet":0,"likes":63,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"hoje eh um daqueles dias muito ruins por perceber q mesmo dormindo bem e acordando razoavelmente cedo sozinha, eu to completamente sem energia nenhuma, e depois de tomar um banho e hidratar meu cabelo eu to tao cansada q preciso dormir pra dar conta do resto do dia","timestamp":1575561195000,"timestamp_epochs":1575561195,"tweet_id":"1202616935466389504","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1202616935466389504","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">transtorno bipolar \u00e9 um transtorno muito cansativo, tem dias q eu so quero eh desistir de ficar boa pq to cansada d+\n\nai eu lembro q isso eh so meu cerebro me sabotando e q se eu tomar meus remedios certinho daqui a pouco eu to melhor\n\nfica ruim antes de ficar bom\n\nse cuidem<\/p>","is_retweet":0,"likes":227,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":21,"text":"transtorno bipolar \u00e9 um transtorno muito cansativo, tem dias q eu so quero eh desistir de ficar boa pq to cansada d+\n\nai eu lembro q isso eh so meu cerebro me sabotando e q se eu tomar meus remedios certinho daqui a pouco eu to melhor\n\nfica ruim antes de ficar bom\n\nse cuidem","timestamp":1575561081000,"timestamp_epochs":1575561081,"tweet_id":"1202616455101112327","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1202616455101112327","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83e\udd7a\" aria-label=\"Emoji: Cara implorando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f97a.png\" title=\"Cara implorando\"\/><img alt=\"\ud83e\udd7a\" aria-label=\"Emoji: Cara implorando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f97a.png\" title=\"Cara implorando\"\/><img alt=\"\ud83e\udd7a\" aria-label=\"Emoji: Cara implorando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f97a.png\" title=\"Cara implorando\"\/><img alt=\"\ud83e\udd7a\" aria-label=\"Emoji: Cara implorando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f97a.png\" title=\"Cara implorando\"\/><img alt=\"\ud83e\udd7a\" aria-label=\"Emoji: Cara implorando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f97a.png\" title=\"Cara implorando\"\/><img alt=\"\ud83e\udd7a\" aria-label=\"Emoji: Cara implorando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f97a.png\" title=\"Cara implorando\"\/><img alt=\"\ud83e\udd7a\" aria-label=\"Emoji: Cara implorando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f97a.png\" title=\"Cara implorando\"\/><img alt=\"\ud83e\udd7a\" aria-label=\"Emoji: Cara implorando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f97a.png\" title=\"Cara implorando\"\/><img alt=\"\ud83e\udd7a\" aria-label=\"Emoji: Cara implorando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f97a.png\" title=\"Cara implorando\"\/><img alt=\"\ud83e\udd7a\" aria-label=\"Emoji: Cara implorando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f97a.png\" title=\"Cara implorando\"\/><img alt=\"\ud83e\udd7a\" aria-label=\"Emoji: Cara implorando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f97a.png\" title=\"Cara implorando\"\/><img alt=\"\ud83e\udd7a\" aria-label=\"Emoji: Cara implorando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f97a.png\" title=\"Cara implorando\"\/><img alt=\"\ud83e\udd7a\" aria-label=\"Emoji: Cara implorando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f97a.png\" title=\"Cara implorando\"\/><img alt=\"\ud83e\udd7a\" aria-label=\"Emoji: Cara implorando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f97a.png\" title=\"Cara implorando\"\/><img alt=\"\ud83e\udd7a\" aria-label=\"Emoji: Cara implorando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f97a.png\" title=\"Cara implorando\"\/><img alt=\"\ud83e\udd7a\" aria-label=\"Emoji: Cara implorando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f97a.png\" title=\"Cara implorando\"\/><img alt=\"\ud83e\udd7a\" aria-label=\"Emoji: Cara implorando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f97a.png\" title=\"Cara implorando\"\/><img alt=\"\ud83e\udd7a\" aria-label=\"Emoji: Cara implorando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f97a.png\" title=\"Cara implorando\"\/><img alt=\"\ud83e\udd7a\" aria-label=\"Emoji: Cara implorando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f97a.png\" title=\"Cara implorando\"\/><img alt=\"\ud83e\udd7a\" aria-label=\"Emoji: Cara implorando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f97a.png\" title=\"Cara implorando\"\/><img alt=\"\ud83e\udd7a\" aria-label=\"Emoji: Cara implorando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f97a.png\" title=\"Cara implorando\"\/><img alt=\"\ud83e\udd7a\" aria-label=\"Emoji: Cara implorando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f97a.png\" title=\"Cara implorando\"\/><img alt=\"\ud83e\udd7a\" aria-label=\"Emoji: Cara implorando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f97a.png\" title=\"Cara implorando\"\/><img alt=\"\ud83e\udd7a\" aria-label=\"Emoji: Cara implorando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f97a.png\" title=\"Cara implorando\"\/><img alt=\"\ud83e\udd7a\" aria-label=\"Emoji: Cara implorando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f97a.png\" title=\"Cara implorando\"\/><img alt=\"\ud83e\udd7a\" aria-label=\"Emoji: Cara implorando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f97a.png\" title=\"Cara implorando\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1202373277299200000\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IzUXcuML2V\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1202373277299200000\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/folha\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">202373277299200000<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":28,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1202373277299200000\u00a0\u2026","timestamp":1575554350000,"timestamp_epochs":1575554350,"tweet_id":"1202588225858146304","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1202588225858146304","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente lava a mao depois ne\n\npelo amor d deus<\/p>","is_retweet":0,"likes":23,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"gente lava a mao depois ne\n\npelo amor d deus","timestamp":1575551258000,"timestamp_epochs":1575551258,"tweet_id":"1202575255530811393","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1202575255530811393","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a sensa\u00e7ao de plenitude q eu tenho quando espirro eh simplesmente.... nao existem palavras.....<\/p>","is_retweet":0,"likes":44,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"a sensa\u00e7ao de plenitude q eu tenho quando espirro eh simplesmente.... nao existem palavras.....","timestamp":1575550511000,"timestamp_epochs":1575550511,"tweet_id":"1202572121374887936","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1202572121374887936","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">espirrar eh muito GOSTOSO\n\nnao reprima seu espirro\n\nprender espirro pode causar rompimento do timpano, desmaio, rompimento de vasos sanguineos, rompimento da laringe, de aneurismas etc\n\nporem bote a maozinha na frente da boca na falta de um len\u00e7o de papel \n\nlegalize o espirro<\/p>","is_retweet":0,"likes":899,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":202,"text":"espirrar eh muito GOSTOSO\n\nnao reprima seu espirro\n\nprender espirro pode causar rompimento do timpano, desmaio, rompimento de vasos sanguineos, rompimento da laringe, de aneurismas etc\n\nporem bote a maozinha na frente da boca na falta de um len\u00e7o de papel \n\nlegalize o espirro","timestamp":1575550447000,"timestamp_epochs":1575550447,"tweet_id":"1202571855317684224","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1202571855317684224","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">nunca mais vo parar de ver esse video<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/izabelagfraga\/status\/1202035418197352449\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VFoFIHLufi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/izabelagfraga\/status\/1202035418197352449\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/izabelagfraga\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1202035418197352449<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":82,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"nunca mais vo parar de ver esse videohttps:\/\/twitter.com\/izabelagfraga\/status\/1202035418197352449\u00a0\u2026","timestamp":1575516578000,"timestamp_epochs":1575516578,"tweet_id":"1202429798926180354","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1202429798926180354","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se a pessoa for decente dai sim a gente faz aquele termino legal pessoalmente q talvez tenha uns choro ou uns questionamentos naturais e um final tambem decente<\/p>","is_retweet":0,"likes":45,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"se a pessoa for decente dai sim a gente faz aquele termino legal pessoalmente q talvez tenha uns choro ou uns questionamentos naturais e um final tambem decente","timestamp":1575514812000,"timestamp_epochs":1575514812,"tweet_id":"1202422390409572352","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1202422390409572352","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">dependendo do tipo de relacionamento e o motivo do termino eh melhor terminar por mensagem mesmo\n\nprincipalmente se \n\n1- a pessoa for agressiva ou barraqueira\nou\n2- a pessoa for do tipo q fica fazendo chantagem emocional pra tu num terminar ex: \"se vc me largar vou te matar\"<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/glutth\/status\/1202341430141837316\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BKsQ0josr5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/glutth\/status\/1202341430141837316\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/glutth\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1202341430141837316<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":391,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":50,"text":"dependendo do tipo de relacionamento e o motivo do termino eh melhor terminar por mensagem mesmo\n\nprincipalmente se \n\n1- a pessoa for agressiva ou barraqueira\nou\n2- a pessoa for do tipo q fica fazendo chantagem emocional pra tu num terminar ex: \"se vc me largar vou te matar\"https:\/\/twitter.com\/glutth\/status\/1202341430141837316\u00a0\u2026","timestamp":1575514673000,"timestamp_epochs":1575514673,"tweet_id":"1202421806512181249","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1202421806512181249","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">aff q coisa mais bonitinha <img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Dede_Louiz\/status\/1202296442083332099\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/g8FkZuXwX9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Dede_Louiz\/status\/1202296442083332099\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Dede_Louiz\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1202296442083332099<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"aff q coisa mais bonitinha https:\/\/twitter.com\/Dede_Louiz\/status\/1202296442083332099\u00a0\u2026","timestamp":1575486684000,"timestamp_epochs":1575486684,"tweet_id":"1202304414477930505","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1202304414477930505","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"Siri do Mangue","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E eu que vi um video de uma composi\u00e7\u00e3o da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"246646111\" dir=\"ltr\" href=\"\/etserbu\"><s>@<\/s><b>etserbu<\/b><\/a> e botei uma melodia? Kkkkkkkkkk achei esse video limpando meu cell<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UvaPo1Rzxp\">pic.twitter.com\/UvaPo1Rzxp<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"1202304240229736449","retweeter_userid":"246646111","retweeter_username":"etserbu","retweets":1,"text":"E eu que vi um video de uma composi\u00e7\u00e3o da @etserbu e botei uma melodia? Kkkkkkkkkk achei esse video limpando meu cellpic.twitter.com\/UvaPo1Rzxp","timestamp":1575484784000,"timestamp_epochs":1575484784,"tweet_id":"1202296442083332099","tweet_url":"\/Dede_Louiz\/status\/1202296442083332099","user_id":"274188889","username":"Dede_Louiz"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- bato a cabe\u00e7a no travesseiro e grito de raiva, e se eu estiver muito estressada eu at\u00e9 RONCO\n\ncoisa q nunca tinha feito na vida e da qual eu me gabava\n\nnos ultimos tempos o estresse e a ansiedade deram uns picos doidos\n\nn sei como mhas amigas dormem comigo e POR VONTADE PROPRIA<\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"- bato a cabe\u00e7a no travesseiro e grito de raiva, e se eu estiver muito estressada eu at\u00e9 RONCO\n\ncoisa q nunca tinha feito na vida e da qual eu me gabava\n\nnos ultimos tempos o estresse e a ansiedade deram uns picos doidos\n\nn sei como mhas amigas dormem comigo e POR VONTADE PROPRIA","timestamp":1575362583000,"timestamp_epochs":1575362583,"tweet_id":"1201783897018773504","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1201783897018773504","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">minha ansiedade eh tao doida q eu nao consigo descansar enquanto eu durmo pq: \n\n- eu tenho um bilhao de sonhos numa noite, um mais doido do q o outro\n- e segundo minhas amigas q dormem comigo todo dia eu: converso dormindo, brigo, grito, fico rindo, sento na cama<\/p>","is_retweet":0,"likes":40,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"minha ansiedade eh tao doida q eu nao consigo descansar enquanto eu durmo pq: \n\n- eu tenho um bilhao de sonhos numa noite, um mais doido do q o outro\n- e segundo minhas amigas q dormem comigo todo dia eu: converso dormindo, brigo, grito, fico rindo, sento na cama","timestamp":1575362455000,"timestamp_epochs":1575362455,"tweet_id":"1201783360705744896","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1201783360705744896","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">as vezes eu me pergunto: pq q eh tao doida a minha cabe\u00e7a\n\nrespira fundo fia da mae \n\npra que tanto barulho na cabe\u00e7a<\/p>","is_retweet":0,"likes":22,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"as vezes eu me pergunto: pq q eh tao doida a minha cabe\u00e7a\n\nrespira fundo fia da mae \n\npra que tanto barulho na cabe\u00e7a","timestamp":1575362349000,"timestamp_epochs":1575362349,"tweet_id":"1201782915094450177","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1201782915094450177","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a tristeza da mulher q toma o remedio pra dormir e ainda assim nao consegue dormir\n\nnao vai ter jeito vo ter q meter a cabe\u00e7a no chao umas 3x pra ver se desmaio<\/p>","is_retweet":0,"likes":198,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":43,"text":"a tristeza da mulher q toma o remedio pra dormir e ainda assim nao consegue dormir\n\nnao vai ter jeito vo ter q meter a cabe\u00e7a no chao umas 3x pra ver se desmaio","timestamp":1575362252000,"timestamp_epochs":1575362252,"tweet_id":"1201782508817391616","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1201782508817391616","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IKP8e1rJoy\">pic.twitter.com\/IKP8e1rJoy<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":35,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"pic.twitter.com\/IKP8e1rJoy","timestamp":1575349642000,"timestamp_epochs":1575349642,"tweet_id":"1201729619281555456","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1201729619281555456","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">meu amigo v\u00e1 lavar essa tua barba cheia de coliforme fecal com clorexidina pelo amor de deus<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/fodasemeuamigo\/status\/1201562321694400515\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jDavG9W2lG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/fodasemeuamigo\/status\/1201562321694400515\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/fodasemeuamigo<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1201562321694400515<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":272,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":47,"text":"meu amigo v\u00e1 lavar essa tua barba cheia de coliforme fecal com clorexidina pelo amor de deushttps:\/\/twitter.com\/fodasemeuamigo\/status\/1201562321694400515\u00a0\u2026","timestamp":1575349568000,"timestamp_epochs":1575349568,"tweet_id":"1201729306021507072","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1201729306021507072","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">q porra eh essa?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/hicpedia\/status\/1201456300787486720\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fALff2yjYT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/hicpedia\/status\/1201456300787486720\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/hicpedia\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1201456300787486720<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"q porra eh essa?https:\/\/twitter.com\/hicpedia\/status\/1201456300787486720\u00a0\u2026","timestamp":1575348533000,"timestamp_epochs":1575348533,"tweet_id":"1201724964732329984","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1201724964732329984","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">isso serve pra todos mas eh q mulher eu no final costumo negociar e fazer as pazes sem precisar destruir \n\nhomem num geral eh arrogante demais e acha q eh dono da verdade ai fica mais dificil dialogar e o jeito eh destruir mesmo<\/p>","is_retweet":0,"likes":71,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"isso serve pra todos mas eh q mulher eu no final costumo negociar e fazer as pazes sem precisar destruir \n\nhomem num geral eh arrogante demais e acha q eh dono da verdade ai fica mais dificil dialogar e o jeito eh destruir mesmo","timestamp":1575346871000,"timestamp_epochs":1575346871,"tweet_id":"1201717995346780160","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1201717995346780160","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mas um homem pra achar q vai tentar me rebaixar e eu vou me calar e aceitar ele ta MUITO ENGANADO\n\nta pra nascer o homem q eu nao destruo se cantar de galo pro meu rumo\n\ntem q me MATAR pra me silenciar\n\nse nao vai me matar eh melhor nao se meter comigo<\/p>","is_retweet":0,"likes":350,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":48,"text":"mas um homem pra achar q vai tentar me rebaixar e eu vou me calar e aceitar ele ta MUITO ENGANADO\n\nta pra nascer o homem q eu nao destruo se cantar de galo pro meu rumo\n\ntem q me MATAR pra me silenciar\n\nse nao vai me matar eh melhor nao se meter comigo","timestamp":1575346768000,"timestamp_epochs":1575346768,"tweet_id":"1201717561051828224","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1201717561051828224","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">mulheres de cabelo curto pelo amor de DEUS me bate<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/deusmefree\/status\/1201624109181997058\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tdshB3Qg9q\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/deusmefree\/status\/1201624109181997058\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/deusmefree\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1201624109181997058<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":31,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mulheres de cabelo curto pelo amor de DEUS me batehttps:\/\/twitter.com\/deusmefree\/status\/1201624109181997058\u00a0\u2026","timestamp":1575346529000,"timestamp_epochs":1575346529,"tweet_id":"1201716560659984384","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1201716560659984384","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"A\u00e9cio de Papel\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 mais uma abordagem de rotina para pedir GENTILMENTE os documentos dos cidad\u00e3os, ver que que est\u00e1 tudo ok e assim deix\u00e1-los seguir viagem. <img alt=\"\ud83d\udc6e\" aria-label=\"Emoji: Autoridade Policial\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f46e.png\" title=\"Autoridade Policial\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xdsEJ0CBbY\">pic.twitter.com\/xdsEJ0CBbY<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":28838,"replies":652,"retweet_id":"1201705773430165504","retweeter_userid":"246646111","retweeter_username":"etserbu","retweets":10060,"text":"S\u00f3 mais uma abordagem de rotina para pedir GENTILMENTE os documentos dos cidad\u00e3os, ver que que est\u00e1 tudo ok e assim deix\u00e1-los seguir viagem. pic.twitter.com\/xdsEJ0CBbY","timestamp":1575285534000,"timestamp_epochs":1575285534,"tweet_id":"1201460730614239232","tweet_url":"\/aeciodepapelao\/status\/1201460730614239232","user_id":"179057277","username":"aeciodepapelao"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a minha vida eh um caos tao grande nao sei como q eu me acho no meio dessa bagun\u00e7a<\/p>","is_retweet":0,"likes":181,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":107,"text":"a minha vida eh um caos tao grande nao sei como q eu me acho no meio dessa bagun\u00e7a","timestamp":1575343412000,"timestamp_epochs":1575343412,"tweet_id":"1201703488465625089","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1201703488465625089","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente olha essa mulher pelo amor de DEUS\n\nse me aparece um anjo desses eu nao sei do q sou capaz\n\nto apaixonadakkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"gente olha essa mulher pelo amor de DEUS\n\nse me aparece um anjo desses eu nao sei do q sou capaz\n\nto apaixonadakkkkk","timestamp":1575322923000,"timestamp_epochs":1575322923,"tweet_id":"1201617549806489600","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1201617549806489600","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">antes\/depois\n\neu queria mto q ela me batesse ate eu entrar em coma<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/p4nGVi7Jw1\">pic.twitter.com\/p4nGVi7Jw1<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":116,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"antes\/depois\n\neu queria mto q ela me batesse ate eu entrar em comapic.twitter.com\/p4nGVi7Jw1","timestamp":1575322879000,"timestamp_epochs":1575322879,"tweet_id":"1201617364363685888","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1201617364363685888","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meninas pelo amor de deus corte o cabelo curtinho <img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3fb.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3fb.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3fb.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3fb.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3fb.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83e\udd7a\" aria-label=\"Emoji: Cara implorando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f97a.png\" title=\"Cara implorando\"\/><img alt=\"\ud83e\udd7a\" aria-label=\"Emoji: Cara implorando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f97a.png\" title=\"Cara implorando\"\/><img alt=\"\ud83e\udd7a\" aria-label=\"Emoji: Cara implorando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f97a.png\" title=\"Cara implorando\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":39,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"meninas pelo amor de deus corte o cabelo curtinho ","timestamp":1575321002000,"timestamp_epochs":1575321002,"tweet_id":"1201609491353100291","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1201609491353100291","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">minha amiga esta simplesmente a mulher mais sexy elegante e poderosa q ja pisou nesta cidade<\/p>","is_retweet":0,"likes":28,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"minha amiga esta simplesmente a mulher mais sexy elegante e poderosa q ja pisou nesta cidade","timestamp":1575320936000,"timestamp_epochs":1575320936,"tweet_id":"1201609215825104896","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1201609215825104896","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">minha amiga cortou o cabelo dela curtinho e eu pensei q nao tinha como ela ficar mais linda mas FICOU\n\nmeu deus eh incrivel o q um cabelo curto pode fazer com uma mulher EU NAO CONSIGO PARAR DE OLHAR PRA ELA MEU PAI AMADO<\/p>","is_retweet":0,"likes":645,"replies":26,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":27,"text":"minha amiga cortou o cabelo dela curtinho e eu pensei q nao tinha como ela ficar mais linda mas FICOU\n\nmeu deus eh incrivel o q um cabelo curto pode fazer com uma mulher EU NAO CONSIGO PARAR DE OLHAR PRA ELA MEU PAI AMADO","timestamp":1575320912000,"timestamp_epochs":1575320912,"tweet_id":"1201609113110757377","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1201609113110757377","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">imagina vaza os nude na internet sla man nao to preparada<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"imagina vaza os nude na internet sla man nao to preparada","timestamp":1575267076000,"timestamp_epochs":1575267076,"tweet_id":"1201383311534362626","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1201383311534362626","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu so queria assistir interestelar pela milesima vez porra<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu so queria assistir interestelar pela milesima vez porra","timestamp":1575267013000,"timestamp_epochs":1575267013,"tweet_id":"1201383048085987328","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1201383048085987328","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">popcorn time toxico do crlh\n\nai quando eu percebi a merda eu desliguei o pc ne\n\nmas ai liguei e ele ta assim \n\nacha q me engana<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/C1HF16szug\">pic.twitter.com\/C1HF16szug<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"popcorn time toxico do crlh\n\nai quando eu percebi a merda eu desliguei o pc ne\n\nmas ai liguei e ele ta assim \n\nacha q me enganapic.twitter.com\/C1HF16szug","timestamp":1575266982000,"timestamp_epochs":1575266982,"tweet_id":"1201382916380643328","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1201382916380643328","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">INFECTAR O COMPUTADOR DOS OUTROS COM VIRUS EH TAO 2008 \n\nvai invadi o pc do obama sei la no meu nao tem nada de interessante<\/p>","is_retweet":0,"likes":38,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"INFECTAR O COMPUTADOR DOS OUTROS COM VIRUS EH TAO 2008 \n\nvai invadi o pc do obama sei la no meu nao tem nada de interessante","timestamp":1575266851000,"timestamp_epochs":1575266851,"tweet_id":"1201382367799197697","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1201382367799197697","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ai q delicia acho q acabei de infectar meu pc com um virus MORTAL\n\ndepois de anos\n\namei<\/p>","is_retweet":0,"likes":42,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"ai q delicia acho q acabei de infectar meu pc com um virus MORTAL\n\ndepois de anos\n\namei","timestamp":1575266808000,"timestamp_epochs":1575266808,"tweet_id":"1201382185921589409","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1201382185921589409","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"rogerinha trovoada","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Trucul\u00eancia militar tem nome, endere\u00e7o, cor e classe...\n\nQuero viver pra ver o dia que a pol\u00edcia vai estar do lado do pobre, que a seguran\u00e7a p\u00fablica vai proteger o povo\n\nquanto vale a vida dessas 9 pessoas mortas? quanto vale a integridade desses 7 feridos?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/maxmacieldf\/status\/1201287454592045056\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gSRoC2qYWV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/maxmacieldf\/status\/1201287454592045056\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/maxmacieldf\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1201287454592045056<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":109,"replies":0,"retweet_id":"1201370632598016001","retweeter_userid":"246646111","retweeter_username":"etserbu","retweets":31,"text":"Trucul\u00eancia militar tem nome, endere\u00e7o, cor e classe...\n\nQuero viver pra ver o dia que a pol\u00edcia vai estar do lado do pobre, que a seguran\u00e7a p\u00fablica vai proteger o povo\n\nquanto vale a vida dessas 9 pessoas mortas? quanto vale a integridade desses 7 feridos?https:\/\/twitter.com\/maxmacieldf\/status\/1201287454592045056\u00a0\u2026","timestamp":1575259971000,"timestamp_epochs":1575259971,"tweet_id":"1201353511772073984","tweet_url":"\/emilypoli\/status\/1201353511772073984","user_id":"35005545","username":"emilypoli"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e eh aquela questao: se eu fosse voce, eu iria querer ser eu tamb\u00e9m\n\ncompreendo e nao julgo<\/p>","is_retweet":0,"likes":56,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":17,"text":"e eh aquela questao: se eu fosse voce, eu iria querer ser eu tamb\u00e9m\n\ncompreendo e nao julgo","timestamp":1575178714000,"timestamp_epochs":1575178714,"tweet_id":"1201012695027388416","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1201012695027388416","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mulheres q ficam drogadas de renedionprq dormir e ao inves de dormir come\u00e7am a questionar toda a sua exist nciq<\/p>","is_retweet":0,"likes":46,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"mulheres q ficam drogadas de renedionprq dormir e ao inves de dormir come\u00e7am a questionar toda a sua exist nciq","timestamp":1575178597000,"timestamp_epochs":1575178597,"tweet_id":"1201012203975061510","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1201012203975061510","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nao po me respeita<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rkdulmlOAe\">pic.twitter.com\/rkdulmlOAe<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":57,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"nao po me respeitapic.twitter.com\/rkdulmlOAe","timestamp":1575173720000,"timestamp_epochs":1575173720,"tweet_id":"1200991745489674240","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1200991745489674240","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ta definitivamente muito dificil alcan\u00e7ar os padroes impostos pela sociedade\n\nas mulher de hoje em dia CINQUENTA ANO NA CARA PARECENDO Q TEM 20\n\ne eu q nem 30 tenho to ESFARELANDO\n\ncomo eh q eu posso competir com isto meu pai<\/p>","is_retweet":0,"likes":372,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":77,"text":"ta definitivamente muito dificil alcan\u00e7ar os padroes impostos pela sociedade\n\nas mulher de hoje em dia CINQUENTA ANO NA CARA PARECENDO Q TEM 20\n\ne eu q nem 30 tenho to ESFARELANDO\n\ncomo eh q eu posso competir com isto meu pai","timestamp":1575173486000,"timestamp_epochs":1575173486,"tweet_id":"1200990765511585793","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1200990765511585793","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eh muito divertida essa porra dessa serie\n\nprolonguei o maximo q eu pude pra demorar mais acabar mas nao deu\n\nmto curto os episodios \n\nquando pensa q nao ja acabou<\/p>","is_retweet":0,"likes":36,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"eh muito divertida essa porra dessa serie\n\nprolonguei o maximo q eu pude pra demorar mais acabar mas nao deu\n\nmto curto os episodios \n\nquando pensa q nao ja acabou","timestamp":1575150778000,"timestamp_epochs":1575150778,"tweet_id":"1200895520555905024","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1200895520555905024","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acabei de terminar a primeira temporada de NINGUEM T\u00c1 OLHANDO\n\ngente pelo amor de deus assiste pra ter segunda temporada q eu preciso da continua\u00e7ao<\/p>","is_retweet":0,"likes":204,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":49,"text":"acabei de terminar a primeira temporada de NINGUEM T\u00c1 OLHANDO\n\ngente pelo amor de deus assiste pra ter segunda temporada q eu preciso da continua\u00e7ao","timestamp":1575150687000,"timestamp_epochs":1575150687,"tweet_id":"1200895141587935232","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1200895141587935232","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">inclusive indo utilizar esta tecnica agora mesmo<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"inclusive indo utilizar esta tecnica agora mesmo","timestamp":1575009289000,"timestamp_epochs":1575009289,"tweet_id":"1200302072035512326","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1200302072035512326","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">amigas motivacionais eu tenho<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"amigas motivacionais eu tenho","timestamp":1575009169000,"timestamp_epochs":1575009169,"tweet_id":"1200301571525038080","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1200301571525038080","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- amiga to sem sono q q eu fa\u00e7o\n- deita, fecha os olhos e come\u00e7a a pensar nas coisas tristes da sua vida q ai vc chora e da sono\n\n- a sim... brigada<\/p>","is_retweet":0,"likes":187,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":32,"text":"- amiga to sem sono q q eu fa\u00e7o\n- deita, fecha os olhos e come\u00e7a a pensar nas coisas tristes da sua vida q ai vc chora e da sono\n\n- a sim... brigada","timestamp":1575009140000,"timestamp_epochs":1575009140,"tweet_id":"1200301449793671170","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1200301449793671170","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quando eu cheguei la pra morar eu demorei pra entender qualquer coisa q alguem falava pq os cara fala rapido demais e enrolado demais\n\no sotaque da ilha tem muita influencia da fran\u00e7a, america do norte e canad\u00e1 e ficou isso<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"quando eu cheguei la pra morar eu demorei pra entender qualquer coisa q alguem falava pq os cara fala rapido demais e enrolado demais\n\no sotaque da ilha tem muita influencia da fran\u00e7a, america do norte e canad\u00e1 e ficou isso","timestamp":1574997105000,"timestamp_epochs":1574997105,"tweet_id":"1200250971424796672","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1200250971424796672","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eh o sotaque mais dificil q eu ja vi na minha vida\n\nnao tem como imitar<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eh o sotaque mais dificil q eu ja vi na minha vida\n\nnao tem como imitar","timestamp":1574996984000,"timestamp_epochs":1574996984,"tweet_id":"1200250462601170944","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1200250462601170944","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o sotaque de uma das freguesias da ilha q eu morava em portugal (ilha de s\u00e3o miguel no arquipelago dos a\u00e7ores)\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/u7efyRaaTUU\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UCR9NkN11s\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/u7efyRaaTUU\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/u7efyRaaTUU<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\n\neu duvido alguem entender alguma coisa sem olhar a legenda do video\n\nhauehaueh parece qualquer coisa menos portugues, eu adorava<\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"o sotaque de uma das freguesias da ilha q eu morava em portugal (ilha de s\u00e3o miguel no arquipelago dos a\u00e7ores)\n\nhttps:\/\/youtu.be\/u7efyRaaTUU\u00a0\n\neu duvido alguem entender alguma coisa sem olhar a legenda do video\n\nhauehaueh parece qualquer coisa menos portugues, eu adorava","timestamp":1574996948000,"timestamp_epochs":1574996948,"tweet_id":"1200250310108893184","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1200250310108893184","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">melhor musica da miley depois de hannah montana<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"melhor musica da miley depois de hannah montana","timestamp":1574963477000,"timestamp_epochs":1574963477,"tweet_id":"1200109922828083200","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1200109922828083200","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">mother's daughter da miley eh minha musica<\/p>","is_retweet":0,"likes":24,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mother's daughter da miley eh minha musica","timestamp":1574963368000,"timestamp_epochs":1574963368,"tweet_id":"1200109465598603265","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1200109465598603265","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">indo dormir hoje com a boca hidratada pois eh essencial ter os labios macios para caso eu precise beijar na boca em algum sonho q eu venha a ter<\/p>","is_retweet":0,"likes":113,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":26,"text":"indo dormir hoje com a boca hidratada pois eh essencial ter os labios macios para caso eu precise beijar na boca em algum sonho q eu venha a ter","timestamp":1574920599000,"timestamp_epochs":1574920599,"tweet_id":"1199930081004662784","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1199930081004662784","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">estou completamente ARREBENTADA apos assistir a este video \n\nobrigada<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/laypold_oficial\/status\/1199810246589534213\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wVYdn8OAK0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/laypold_oficial\/status\/1199810246589534213\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/laypold_oficia<\/span><span class=\"invisible\">l\/status\/1199810246589534213<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":124,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":16,"text":"estou completamente ARREBENTADA apos assistir a este video \n\nobrigadahttps:\/\/twitter.com\/laypold_oficial\/status\/1199810246589534213\u00a0\u2026","timestamp":1574920436000,"timestamp_epochs":1574920436,"tweet_id":"1199929395819008005","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1199929395819008005","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">era fiz de presente* mas to doidona de remedio@pra dormir<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"era fiz de presente* mas to doidona de remedio@pra dormir","timestamp":1574919682000,"timestamp_epochs":1574919682,"tweet_id":"1199926232663707648","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1199926232663707648","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">achei fofinho, fiz de novo fezente<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Zhr44NhmSq\">pic.twitter.com\/Zhr44NhmSq<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"achei fofinho, fiz de novo fezentepic.twitter.com\/Zhr44NhmSq","timestamp":1574919646000,"timestamp_epochs":1574919646,"tweet_id":"1199926082646007809","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1199926082646007809","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">esse aqui eu fiz com marca-texto e dedos pq ainda num tenho o material q gostaria<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/k3YI8wdBLZ\">pic.twitter.com\/k3YI8wdBLZ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":25,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"esse aqui eu fiz com marca-texto e dedos pq ainda num tenho o material q gostariapic.twitter.com\/k3YI8wdBLZ","timestamp":1574919553000,"timestamp_epochs":1574919553,"tweet_id":"1199925692819017730","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1199925692819017730","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">parei de assistir tv depois de avenida brasil, ja assistia muito pouco na epoca (via jornal e av brasil)\n\nmas essa novela parece AR FRESCO\n\num monte de enredo diferente, uma trilha sonora linda\n\nta dando gosto\n\ntomara q nao desande, saudades assistir novela e me sentir normal<\/p>","is_retweet":0,"likes":23,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"parei de assistir tv depois de avenida brasil, ja assistia muito pouco na epoca (via jornal e av brasil)\n\nmas essa novela parece AR FRESCO\n\num monte de enredo diferente, uma trilha sonora linda\n\nta dando gosto\n\ntomara q nao desande, saudades assistir novela e me sentir normal","timestamp":1574900691000,"timestamp_epochs":1574900691,"tweet_id":"1199846579492048897","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1199846579492048897","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">amor de mae eh a primeira novela q eu tenho vontade de assistir depois de avenida brasil<\/p>","is_retweet":0,"likes":50,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"amor de mae eh a primeira novela q eu tenho vontade de assistir depois de avenida brasil","timestamp":1574900559000,"timestamp_epochs":1574900559,"tweet_id":"1199846025298624522","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1199846025298624522","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ALGUEM AVISA QUANDO COME\u00c7AR A NOVELA<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ALGUEM AVISA QUANDO COME\u00c7AR A NOVELA","timestamp":1574899025000,"timestamp_epochs":1574899025,"tweet_id":"1199839594037968896","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1199839594037968896","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">adorei q eu me identifico em muita coisa com a greta kkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"adorei q eu me identifico em muita coisa com a greta kkk","timestamp":1574898965000,"timestamp_epochs":1574898965,"tweet_id":"1199839339942948865","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1199839339942948865","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"de\">e eh da netflix<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e eh da netflix","timestamp":1574898610000,"timestamp_epochs":1574898610,"tweet_id":"1199837852747665408","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1199837852747665408","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eh a serie q a kefera faz um dos personagens principais\n\nos eps sao bem curtinhos, e passam rapido, to quase terminando e ja quero 2 temporada<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eh a serie q a kefera faz um dos personagens principais\n\nos eps sao bem curtinhos, e passam rapido, to quase terminando e ja quero 2 temporada","timestamp":1574898588000,"timestamp_epochs":1574898588,"tweet_id":"1199837760267395072","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1199837760267395072","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e eu q fui assistir a serie NINGU\u00c9M T\u00c1 OLHANDO  hoje enquanto almo\u00e7ava so pra ter alguma coisa pra assistir memo enquanto mastigava\n\ne simplesmente gostei?????\n\nja dei umas risada bem boa, mto legal pra passar o tempo, leve com umas critica social foda mas sem pesar \n\nadorei<\/p>","is_retweet":0,"likes":87,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"e eu q fui assistir a serie NINGU\u00c9M T\u00c1 OLHANDO  hoje enquanto almo\u00e7ava so pra ter alguma coisa pra assistir memo enquanto mastigava\n\ne simplesmente gostei?????\n\nja dei umas risada bem boa, mto legal pra passar o tempo, leve com umas critica social foda mas sem pesar \n\nadorei","timestamp":1574898530000,"timestamp_epochs":1574898530,"tweet_id":"1199837516817416193","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1199837516817416193","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mas muitas vezes eu queria mto fumar um cigarrinho? sim!!! \n\nporem nao fumo pq sei q o prazer q ele me traz nao se compara aos maleficios q ele me traz\n\neh isto gente, parei com o sermao\n\nfor\u00e7a a\u00ed e eh NOIS<\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mas muitas vezes eu queria mto fumar um cigarrinho? sim!!! \n\nporem nao fumo pq sei q o prazer q ele me traz nao se compara aos maleficios q ele me traz\n\neh isto gente, parei com o sermao\n\nfor\u00e7a a\u00ed e eh NOIS","timestamp":1574893058000,"timestamp_epochs":1574893058,"tweet_id":"1199814566487740421","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1199814566487740421","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu pai fuma, minha mae fuma (inclusive dentro de casa e na minha frente), tenho amigos q fumam, convivo com todos normalmente desde o primeiro dia q parei de fumar. \n\ne eh isto, cada um toma sua decisao e lida com ela, t\u00f4 lidando com a minha e t\u00f4 feliz com ela<\/p>","is_retweet":0,"likes":22,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"meu pai fuma, minha mae fuma (inclusive dentro de casa e na minha frente), tenho amigos q fumam, convivo com todos normalmente desde o primeiro dia q parei de fumar. \n\ne eh isto, cada um toma sua decisao e lida com ela, t\u00f4 lidando com a minha e t\u00f4 feliz com ela","timestamp":1574892942000,"timestamp_epochs":1574892942,"tweet_id":"1199814078191063041","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1199814078191063041","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nao espere o momento certo pra parar de fumar, nao existe momento certo, o momento \u00e9 agora.\n\n\u00e9 s\u00f3 n por mais o cigarro na boca e lidar com as consequencias disso, q \u00e9 uma coisa dificil por\u00e9m q vale a pena.\n\ndigo isso pra quem fica adiando a tomada de decisao ou planejando parar<\/p>","is_retweet":0,"likes":25,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nao espere o momento certo pra parar de fumar, nao existe momento certo, o momento \u00e9 agora.\n\n\u00e9 s\u00f3 n por mais o cigarro na boca e lidar com as consequencias disso, q \u00e9 uma coisa dificil por\u00e9m q vale a pena.\n\ndigo isso pra quem fica adiando a tomada de decisao ou planejando parar","timestamp":1574892755000,"timestamp_epochs":1574892755,"tweet_id":"1199813292572721152","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1199813292572721152","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e gente outra coisa EU RESOLVI PARAR DE FUMAR EM UM MOMENTO MUITO CONTURBADO DA MINHA VIDA PQ SE EU FOSSE ESPERAR AS COISAS SE ACALMAREM EU TALVEZ NUNCA FOSSE PARAR DE FUMAR\n\ne alem disso, tenho a teoria de q se a gente consegue parar de fumar qdo ta sob estresse, consegue sempre<\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"e gente outra coisa EU RESOLVI PARAR DE FUMAR EM UM MOMENTO MUITO CONTURBADO DA MINHA VIDA PQ SE EU FOSSE ESPERAR AS COISAS SE ACALMAREM EU TALVEZ NUNCA FOSSE PARAR DE FUMAR\n\ne alem disso, tenho a teoria de q se a gente consegue parar de fumar qdo ta sob estresse, consegue sempre","timestamp":1574892679000,"timestamp_epochs":1574892679,"tweet_id":"1199812973818208259","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1199812973818208259","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e pra quem ta perguntando, repito: fumei por 13 anos &gt; ja larguei antes e tive reca\u00edda mas \u00e9 tentando q se consegue &gt; eu tenho 26 anos apesar da carinha de 19<\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e pra quem ta perguntando, repito: fumei por 13 anos > ja larguei antes e tive reca\u00edda mas \u00e9 tentando q se consegue > eu tenho 26 anos apesar da carinha de 19","timestamp":1574892461000,"timestamp_epochs":1574892461,"tweet_id":"1199812060923781120","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1199812060923781120","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mas tem mtas vantagens &gt; cheirosa sempre, dentes podem ficar brancos agora, respirando cada vez melhor, conseguindo fazer atividades cotidianas q antes me cansavam mto, casa cheirosa, halito melhorado, paro de incomodar as pessoas ao redor com mha fuma\u00e7a toxica e economizo dindin<\/p>","is_retweet":0,"likes":26,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mas tem mtas vantagens > cheirosa sempre, dentes podem ficar brancos agora, respirando cada vez melhor, conseguindo fazer atividades cotidianas q antes me cansavam mto, casa cheirosa, halito melhorado, paro de incomodar as pessoas ao redor com mha fuma\u00e7a toxica e economizo dindin","timestamp":1574892396000,"timestamp_epochs":1574892396,"tweet_id":"1199811786641420289","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1199811786641420289","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mas n\u00e3o vou mentir, no inicio a abstinencia \u00e9 bem foda. \n\ne depois, \u00e9 um dia ap\u00f3s o outro mesmo, parcimonia kk\n\ne dizer nao todos os dias ao velho companheiro q lesava meus pulmoes a 13 anos<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mas n\u00e3o vou mentir, no inicio a abstinencia \u00e9 bem foda. \n\ne depois, \u00e9 um dia ap\u00f3s o outro mesmo, parcimonia kk\n\ne dizer nao todos os dias ao velho companheiro q lesava meus pulmoes a 13 anos","timestamp":1574892249000,"timestamp_epochs":1574892249,"tweet_id":"1199811171043434497","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1199811171043434497","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">primeiras 2 semanas eu nao vou mentir EH UM INFERNO\n\nexistem coisas pra amenizar, remedios que podem auxiliar, adesivos de nicotina e etc\n\neu n\u00e3o usei nada disso, s\u00f3 tomei a decisao e fui na doida. eu estou conseguindo e cada vez lembro de cigarro com menor frequencia<\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"primeiras 2 semanas eu nao vou mentir EH UM INFERNO\n\nexistem coisas pra amenizar, remedios que podem auxiliar, adesivos de nicotina e etc\n\neu n\u00e3o usei nada disso, s\u00f3 tomei a decisao e fui na doida. eu estou conseguindo e cada vez lembro de cigarro com menor frequencia","timestamp":1574892170000,"timestamp_epochs":1574892170,"tweet_id":"1199810841471848453","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1199810841471848453","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ESTOU A EXATAMENTE 40 DIAS SEM FUMAR <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/helderc25\/status\/1199794768387158016\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KKZ1K3Qe5R\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/helderc25\/status\/1199794768387158016\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/helderc25\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1199794768387158016<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8XGR1ouGlj\">pic.twitter.com\/8XGR1ouGlj<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":412,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"ESTOU A EXATAMENTE 40 DIAS SEM FUMAR https:\/\/twitter.com\/helderc25\/status\/1199794768387158016\u00a0\u2026pic.twitter.com\/8XGR1ouGlj","timestamp":1574892051000,"timestamp_epochs":1574892051,"tweet_id":"1199810341707898880","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1199810341707898880","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a\u00ed meus amigo QUANDO PENSA Q NAO\n\ndesandei completamente:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EhH6qzwxKn\">pic.twitter.com\/EhH6qzwxKn<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a\u00ed meus amigo QUANDO PENSA Q NAO\n\ndesandei completamente:pic.twitter.com\/EhH6qzwxKn","timestamp":1574879231000,"timestamp_epochs":1574879231,"tweet_id":"1199756572538355713","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1199756572538355713","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a\u00ed uns minutos depois eu ja tava:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OzQowYKYX3\">pic.twitter.com\/OzQowYKYX3<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a\u00ed uns minutos depois eu ja tava:pic.twitter.com\/OzQowYKYX3","timestamp":1574879153000,"timestamp_epochs":1574879153,"tweet_id":"1199756244237639682","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1199756244237639682","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nossa e tem uns q eu fiz quando tava doidona de remedio pra dormir (consulte seu medico etc)\n\nisso aqui eu ainda tava mais pra ca fo q pra la<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1MzNk4foGt\">pic.twitter.com\/1MzNk4foGt<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":24,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nossa e tem uns q eu fiz quando tava doidona de remedio pra dormir (consulte seu medico etc)\n\nisso aqui eu ainda tava mais pra ca fo q pra lapic.twitter.com\/1MzNk4foGt","timestamp":1574879083000,"timestamp_epochs":1574879083,"tweet_id":"1199755948270772224","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1199755948270772224","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e a\u00ed por ultimo temos essa malevolinha q eu fiz de presente pro meu amigo\n\ntudo isso e mto mais vc acompanha no meu insta <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/etserbu\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YgCakhuotJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/etserbu\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/etserbu<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\n\nNAO PERCA ESTA OPORTUNIDADE INCRIVEL<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lPCO9HXpzH\">pic.twitter.com\/lPCO9HXpzH<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":29,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"e a\u00ed por ultimo temos essa malevolinha q eu fiz de presente pro meu amigo\n\ntudo isso e mto mais vc acompanha no meu insta http:\/\/instagram.com\/etserbu\u00a0\n\nNAO PERCA ESTA OPORTUNIDADE INCRIVELpic.twitter.com\/lPCO9HXpzH","timestamp":1574878617000,"timestamp_epochs":1574878617,"tweet_id":"1199753993540558854","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1199753993540558854","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">temos tambem esse desenho aqui q ficou ruim mas a inten\u00e7ao foi boa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/O43tlnfHg3\">pic.twitter.com\/O43tlnfHg3<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":33,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"temos tambem esse desenho aqui q ficou ruim mas a inten\u00e7ao foi boapic.twitter.com\/O43tlnfHg3","timestamp":1574878410000,"timestamp_epochs":1574878410,"tweet_id":"1199753125390929923","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1199753125390929923","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">continuando a thread temos: o meu primeiro drag\u00e3o\n\neu sempre quis desenhar um drag\u00e3o mas nunca achei q esse dia iria chegar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ITMipTNbtC\">pic.twitter.com\/ITMipTNbtC<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":34,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"continuando a thread temos: o meu primeiro drag\u00e3o\n\neu sempre quis desenhar um drag\u00e3o mas nunca achei q esse dia iria chegarpic.twitter.com\/ITMipTNbtC","timestamp":1574878301000,"timestamp_epochs":1574878301,"tweet_id":"1199752668144689153","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1199752668144689153","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">esqueci de falar q fui na psiquiatra depois de anos relutando, t\u00f4 fazendo acompanhamento\n\ne t\u00f4 seguindo o tratamento e me sentindo bem melhor j\u00e1 (o tal do remedio q me tira do buraco porem me engorda)<\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"esqueci de falar q fui na psiquiatra depois de anos relutando, t\u00f4 fazendo acompanhamento\n\ne t\u00f4 seguindo o tratamento e me sentindo bem melhor j\u00e1 (o tal do remedio q me tira do buraco porem me engorda)","timestamp":1574877934000,"timestamp_epochs":1574877934,"tweet_id":"1199751129766223872","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1199751129766223872","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">esqueci de falar q eu fiz uma viagem internacional SOZINHA no meio do ano e me permiti viver tanta coisa\n\nfui sem roteiro, sem nenhum plano, sem ninguem e com pouco dinheiro\n\ne foi uma das coisas mais maravilhosas q ja vivi, me senti muito capaz e muito minha<\/p>","is_retweet":0,"likes":80,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"esqueci de falar q eu fiz uma viagem internacional SOZINHA no meio do ano e me permiti viver tanta coisa\n\nfui sem roteiro, sem nenhum plano, sem ninguem e com pouco dinheiro\n\ne foi uma das coisas mais maravilhosas q ja vivi, me senti muito capaz e muito minha","timestamp":1574794292000,"timestamp_epochs":1574794292,"tweet_id":"1199400312479604736","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1199400312479604736","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- descobri q eu posso sim desenhar (me achava incapaz)\n- descobri q eu posso sim dan\u00e7ar (tb me achava incapaz)\n- decobri que a mha sa\u00fade mental \u00e9 muito mais importante pra mim do q o meu peso (estou tomando um antidepressivo q \u00e9 forte e causa ganho de peso, e td bem pq t\u00f4 melhor)<\/p>","is_retweet":0,"likes":67,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"- descobri q eu posso sim desenhar (me achava incapaz)\n- descobri q eu posso sim dan\u00e7ar (tb me achava incapaz)\n- decobri que a mha sa\u00fade mental \u00e9 muito mais importante pra mim do q o meu peso (estou tomando um antidepressivo q \u00e9 forte e causa ganho de peso, e td bem pq t\u00f4 melhor)","timestamp":1574794168000,"timestamp_epochs":1574794168,"tweet_id":"1199399789672173570","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1199399789672173570","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu t\u00f4 achando 2019 um ano muito dificil mas tambem um ano muito decisivo na minha vida\n\n- terminei um relacionamento abusivo e estou me reencontrando\n- me mantive na psicologa\n- passei em mais 2 semestres na faculdade\n- estou bem melhor da bulimia\/anorexia\n- parei de fumar<\/p>","is_retweet":0,"likes":129,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu t\u00f4 achando 2019 um ano muito dificil mas tambem um ano muito decisivo na minha vida\n\n- terminei um relacionamento abusivo e estou me reencontrando\n- me mantive na psicologa\n- passei em mais 2 semestres na faculdade\n- estou bem melhor da bulimia\/anorexia\n- parei de fumar","timestamp":1574794071000,"timestamp_epochs":1574794071,"tweet_id":"1199399383948771334","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1199399383948771334","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente o que voces conquistaram em 2019 que foi marcante pra voces?\n\npara pra pensar ai<\/p>","is_retweet":0,"likes":239,"replies":88,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":15,"text":"gente o que voces conquistaram em 2019 que foi marcante pra voces?\n\npara pra pensar ai","timestamp":1574793933000,"timestamp_epochs":1574793933,"tweet_id":"1199398805483008006","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1199398805483008006","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eita??<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/vtorresfreire\/status\/1199277979186192384\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/n51F2oVWSi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/vtorresfreire\/status\/1199277979186192384\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/vtorresfreire\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1199277979186192384<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":24,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"eita??https:\/\/twitter.com\/vtorresfreire\/status\/1199277979186192384\u00a0\u2026","timestamp":1574771428000,"timestamp_epochs":1574771428,"tweet_id":"1199304412046516224","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1199304412046516224","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">t\u00f4 mto triste q no meu primeiro dia de ferias eu acordei as 7:59 sozinha e sem sono nenhum\n\neu so queria comemorar dormindo ate meio dia<\/p>","is_retweet":0,"likes":41,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"t\u00f4 mto triste q no meu primeiro dia de ferias eu acordei as 7:59 sozinha e sem sono nenhum\n\neu so queria comemorar dormindo ate meio dia","timestamp":1574766539000,"timestamp_epochs":1574766539,"tweet_id":"1199283906694074369","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1199283906694074369","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u00f4 meu deus q dor no cora\u00e7ao<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/AnneWithAnE\/status\/1198979657430908928\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/r42kNci7Ua\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/AnneWithAnE\/status\/1198979657430908928\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/AnneWithAnE\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1198979657430908928<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":61,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"\u00f4 meu deus q dor no cora\u00e7aohttps:\/\/twitter.com\/AnneWithAnE\/status\/1198979657430908928\u00a0\u2026","timestamp":1574766474000,"timestamp_epochs":1574766474,"tweet_id":"1199283634185920512","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1199283634185920512","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">to me sentindo mto guerreira pq eu pensei q ia esfarelar de tanta depressao q eu tava\n\ncrise braba\n\nmas consegui guentar firme no fundo do po\u00e7o ate ter for\u00e7as pra escalar a saida dele\n\ne amo q amo<\/p>","is_retweet":0,"likes":111,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"to me sentindo mto guerreira pq eu pensei q ia esfarelar de tanta depressao q eu tava\n\ncrise braba\n\nmas consegui guentar firme no fundo do po\u00e7o ate ter for\u00e7as pra escalar a saida dele\n\ne amo q amo","timestamp":1574735834000,"timestamp_epochs":1574735834,"tweet_id":"1199155118857437190","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1199155118857437190","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hoje terminou meu periodo na faculdade, 10 materias, passei em todas \n\ntodo semestre eu acho q nao vo dar conta e todo semestre eu dou conta d+\n\nagora ja com medo do proximo<\/p>","is_retweet":0,"likes":321,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"hoje terminou meu periodo na faculdade, 10 materias, passei em todas \n\ntodo semestre eu acho q nao vo dar conta e todo semestre eu dou conta d+\n\nagora ja com medo do proximo","timestamp":1574735741000,"timestamp_epochs":1574735741,"tweet_id":"1199154729126903808","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1199154729126903808","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu pai amadooooooo era a serie mai bunitinha q eu ja tinha visto na minha vida<\/p>","is_retweet":0,"likes":36,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"meu pai amadooooooo era a serie mai bunitinha q eu ja tinha visto na minha vida","timestamp":1574705472000,"timestamp_epochs":1574705472,"tweet_id":"1199027771785306113","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1199027771785306113","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"231579149\" dir=\"ltr\" href=\"\/NetflixBrasil\"><s>@<\/s><b>NetflixBrasil<\/b><\/a> pq fizeste isso<\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"@NetflixBrasil pq fizeste isso","timestamp":1574705417000,"timestamp_epochs":1574705417,"tweet_id":"1199027543770353664","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1199027543770353664","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu deus cancelaram Anne with an E \n\nera a unica coisa q me mantinha VIVA\n\nestou mto triste<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7L1dxRpGLd\">pic.twitter.com\/7L1dxRpGLd<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":376,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":58,"text":"meu deus cancelaram Anne with an E \n\nera a unica coisa q me mantinha VIVA\n\nestou mto tristepic.twitter.com\/7L1dxRpGLd","timestamp":1574705403000,"timestamp_epochs":1574705403,"tweet_id":"1199027484718596096","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1199027484718596096","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eh muito dificil me manter s\u00e3 pq eu olho pra minha vida e parece q to numa realidade paralela vivendo um filme trash comico-tragico da deep web<\/p>","is_retweet":0,"likes":38,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":16,"text":"eh muito dificil me manter s\u00e3 pq eu olho pra minha vida e parece q to numa realidade paralela vivendo um filme trash comico-tragico da deep web","timestamp":1574565059000,"timestamp_epochs":1574565059,"tweet_id":"1198438836767997952","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1198438836767997952","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acontece tanta coisa NADA A VER na minha vida q eu tenho certeza q quando chegou a vez de Deus escrever o roteiro da minha vida ele ja tava exausto e mandou algum estagiario fazer<\/p>","is_retweet":0,"likes":253,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":128,"text":"acontece tanta coisa NADA A VER na minha vida q eu tenho certeza q quando chegou a vez de Deus escrever o roteiro da minha vida ele ja tava exausto e mandou algum estagiario fazer","timestamp":1574564997000,"timestamp_epochs":1574564997,"tweet_id":"1198438578902224898","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1198438578902224898","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mas sim um bumbumzinho bonitinho apesar de piquitito<\/p>","is_retweet":0,"likes":35,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mas sim um bumbumzinho bonitinho apesar de piquitito","timestamp":1574564705000,"timestamp_epochs":1574564705,"tweet_id":"1198437354559692800","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1198437354559692800","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu nao entendo absolutamente NADA q acontece neste lugar\n\neu apenas aceito<\/p>","is_retweet":0,"likes":30,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"eu nao entendo absolutamente NADA q acontece neste lugar\n\neu apenas aceito","timestamp":1574564680000,"timestamp_epochs":1574564680,"tweet_id":"1198437247034499072","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1198437247034499072","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">a minha cidade eh simplesmente um manicomio\n\nhoje o cara correu pelado pelo maior ponto turistico da cidade (tem poucos) pra comemorar a libertadores do flamengo <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/pingognip\/status\/1198375249869443073\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EMBYGmUCL4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/pingognip\/status\/1198375249869443073\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/pingognip\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1198375249869443073<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":237,"replies":17,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"a minha cidade eh simplesmente um manicomio\n\nhoje o cara correu pelado pelo maior ponto turistico da cidade (tem poucos) pra comemorar a libertadores do flamengo https:\/\/twitter.com\/pingognip\/status\/1198375249869443073\u00a0\u2026","timestamp":1574564654000,"timestamp_epochs":1574564654,"tweet_id":"1198437140247597056","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1198437140247597056","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente o gugu?<\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"gente o gugu?","timestamp":1574439786000,"timestamp_epochs":1574439786,"tweet_id":"1197913406776496134","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1197913406776496134","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ta maravilhoso to me sentindo o proprio buda<\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"ta maravilhoso to me sentindo o proprio buda","timestamp":1574233127000,"timestamp_epochs":1574233127,"tweet_id":"1197046615305003009","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1197046615305003009","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tomei o remedio pra dormir e vim desenha rpra esperar bater ESTOU COMPLETAMENTE LOICA<\/p>","is_retweet":0,"likes":40,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tomei o remedio pra dormir e vim desenha rpra esperar bater ESTOU COMPLETAMENTE LOICA","timestamp":1574233102000,"timestamp_epochs":1574233102,"tweet_id":"1197046509138796544","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1197046509138796544","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ai nada como voltar da psiquiatra cheia de receitinhas pra n ter q ficar voltando todo mes pra pegar receita <img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3fb.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3fb.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":39,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"ai nada como voltar da psiquiatra cheia de receitinhas pra n ter q ficar voltando todo mes pra pegar receita ","timestamp":1574175376000,"timestamp_epochs":1574175376,"tweet_id":"1196804390600036354","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1196804390600036354","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o dolar num ia baixar pra 3 real esse ano?<\/p>","is_retweet":0,"likes":113,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":29,"text":"o dolar num ia baixar pra 3 real esse ano?","timestamp":1574139908000,"timestamp_epochs":1574139908,"tweet_id":"1196655624404291589","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1196655624404291589","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu tinha traumaaa de dan\u00e7ar t\u00f4 dan\u00e7ando\ntinha trauma de desenhar t\u00f4 desenhando\n\no ceu eh o limite inclusive quero<\/p>","is_retweet":0,"likes":30,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"eu tinha traumaaa de dan\u00e7ar t\u00f4 dan\u00e7ando\ntinha trauma de desenhar t\u00f4 desenhando\n\no ceu eh o limite inclusive quero","timestamp":1574129195000,"timestamp_epochs":1574129195,"tweet_id":"1196610692918530050","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1196610692918530050","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nesse periodo eu descobri q eu posso fazer coisas q eu gosto q eu achava q eu nao conseguia fazer mesmo nao sendo a melhor do mundo nelas e passando vergonha no inicio pois TUDO NESTA VIDA EH QUESTAO DE SE PERMITIR SE DEDICAR E PRATICAR<\/p>","is_retweet":0,"likes":104,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"nesse periodo eu descobri q eu posso fazer coisas q eu gosto q eu achava q eu nao conseguia fazer mesmo nao sendo a melhor do mundo nelas e passando vergonha no inicio pois TUDO NESTA VIDA EH QUESTAO DE SE PERMITIR SE DEDICAR E PRATICAR","timestamp":1574121031000,"timestamp_epochs":1574121031,"tweet_id":"1196576448284446720","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1196576448284446720","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">PERIODO DESGRACADO DE RUIM VAI TE EMBORA DE MINHA VIDA<\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"PERIODO DESGRACADO DE RUIM VAI TE EMBORA DE MINHA VIDA","timestamp":1574120917000,"timestamp_epochs":1574120917,"tweet_id":"1196575971589144576","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1196575971589144576","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">PASSEI NAS MATERIA TUDO E NEM TERMINOU O PERIODO KKKKKKKKK VAI SE FUDE Q VENHA O PROXIMO\n\ndesculpa eu@to feliz<\/p>","is_retweet":0,"likes":110,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"PASSEI NAS MATERIA TUDO E NEM TERMINOU O PERIODO KKKKKKKKK VAI SE FUDE Q VENHA O PROXIMO\n\ndesculpa eu@to feliz","timestamp":1574120896000,"timestamp_epochs":1574120896,"tweet_id":"1196575882019790850","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1196575882019790850","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">os cogumelo depois de dropa um papel<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5ZVfqY7ZYG\">pic.twitter.com\/5ZVfqY7ZYG<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":93,"replies":2,"retweet_id":"1196101938120708098","retweeter_userid":"246646111","retweeter_username":"etserbu","retweets":7,"text":"os cogumelo depois de dropa um papelpic.twitter.com\/5ZVfqY7ZYG","timestamp":1573967041000,"timestamp_epochs":1573967041,"tweet_id":"1195930570540249089","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1195930570540249089","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pyowR0ghsh\">pic.twitter.com\/pyowR0ghsh<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":40,"replies":1,"retweet_id":"1196101922182316037","retweeter_userid":"246646111","retweeter_username":"etserbu","retweets":1,"text":"pic.twitter.com\/pyowR0ghsh","timestamp":1573966808000,"timestamp_epochs":1573966808,"tweet_id":"1195929590964903936","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1195929590964903936","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e eu q nao sei desenhar e sempre passei vergonha nas aulas de artes hoje falei VO DESENHAR\n\ne desenhei\n\ne ficou mto ruim mas ficou FOFINHO<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/neuVRuKN4f\">pic.twitter.com\/neuVRuKN4f<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":288,"replies":14,"retweet_id":"1196101902972444672","retweeter_userid":"246646111","retweeter_username":"etserbu","retweets":1,"text":"e eu q nao sei desenhar e sempre passei vergonha nas aulas de artes hoje falei VO DESENHAR\n\ne desenhei\n\ne ficou mto ruim mas ficou FOFINHOpic.twitter.com\/neuVRuKN4f","timestamp":1573966683000,"timestamp_epochs":1573966683,"tweet_id":"1195929068388208641","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1195929068388208641","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">os cogumelo depois de dropa um papel<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5ZVfqY7ZYG\">pic.twitter.com\/5ZVfqY7ZYG<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":93,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"os cogumelo depois de dropa um papelpic.twitter.com\/5ZVfqY7ZYG","timestamp":1573967041000,"timestamp_epochs":1573967041,"tweet_id":"1195930570540249089","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1195930570540249089","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pyowR0ghsh\">pic.twitter.com\/pyowR0ghsh<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":40,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"pic.twitter.com\/pyowR0ghsh","timestamp":1573966808000,"timestamp_epochs":1573966808,"tweet_id":"1195929590964903936","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1195929590964903936","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e eu q nao sei desenhar e sempre passei vergonha nas aulas de artes hoje falei VO DESENHAR\n\ne desenhei\n\ne ficou mto ruim mas ficou FOFINHO<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/neuVRuKN4f\">pic.twitter.com\/neuVRuKN4f<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":288,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"e eu q nao sei desenhar e sempre passei vergonha nas aulas de artes hoje falei VO DESENHAR\n\ne desenhei\n\ne ficou mto ruim mas ficou FOFINHOpic.twitter.com\/neuVRuKN4f","timestamp":1573966683000,"timestamp_epochs":1573966683,"tweet_id":"1195929068388208641","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1195929068388208641","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">indo dormir hoje cheirosa e abandonada mas queria mesmo era estar indo dormir sentindo o cheirinho gostoso de certos cangote<\/p>","is_retweet":0,"likes":230,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":66,"text":"indo dormir hoje cheirosa e abandonada mas queria mesmo era estar indo dormir sentindo o cheirinho gostoso de certos cangote","timestamp":1573889539000,"timestamp_epochs":1573889539,"tweet_id":"1195605500529954816","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1195605500529954816","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu fico torcendo pra ter algum feriado mas eh muito ruim ter tempo pra pensar na vida mais profundamente e ver q eh tudo uma bobagem e q a gente eh uma piada (sem exce\u00e7ao)<\/p>","is_retweet":0,"likes":229,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":68,"text":"eu fico torcendo pra ter algum feriado mas eh muito ruim ter tempo pra pensar na vida mais profundamente e ver q eh tudo uma bobagem e q a gente eh uma piada (sem exce\u00e7ao)","timestamp":1573866182000,"timestamp_epochs":1573866182,"tweet_id":"1195507535442251776","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1195507535442251776","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"fulana nao presta\" mas eu n quero casar nao so quero bja na boca<\/p>","is_retweet":0,"likes":30,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"\"fulana nao presta\" mas eu n quero casar nao so quero bja na boca","timestamp":1573865967000,"timestamp_epochs":1573865967,"tweet_id":"1195506634006683648","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1195506634006683648","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">quando a pessoa eh uma desgra\u00e7ada mas vc ainda quer beijar na boquinha dela<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/luscas\/status\/1195450424142258177\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/W5No00XuNh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/luscas\/status\/1195450424142258177\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/luscas\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1195450424142258177<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":327,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":71,"text":"quando a pessoa eh uma desgra\u00e7ada mas vc ainda quer beijar na boquinha delahttps:\/\/twitter.com\/luscas\/status\/1195450424142258177\u00a0\u2026","timestamp":1573865926000,"timestamp_epochs":1573865926,"tweet_id":"1195506462430318592","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1195506462430318592","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">como \u00e9 que a gente acredita ser dono de alguma coisa? digno de alguma coisa? mais digno que outro de n\u00f3s? \n\ndono de alguma coisa que foi feita de algo que foi tirado de algu\u00e9m que nao era dono de nada mas precisava de um pouco de alguma coisa emprestado<\/p>","is_retweet":0,"likes":30,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"como \u00e9 que a gente acredita ser dono de alguma coisa? digno de alguma coisa? mais digno que outro de n\u00f3s? \n\ndono de alguma coisa que foi feita de algo que foi tirado de algu\u00e9m que nao era dono de nada mas precisava de um pouco de alguma coisa emprestado","timestamp":1573865061000,"timestamp_epochs":1573865061,"tweet_id":"1195502832507654144","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1195502832507654144","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">as pessoas pegam terra do chao e falam ISSO AQUI \u00c9 MEU PQ EU DEI FOLHA DE PAPEL PRA UM OUTRO HOMEM Q ERA DONO ANTES\n\ne antes desse outro dono quem era dono? e quem foi o primeiro dono? e como foi que ele chegou \u00e0 conclusao de q aquilo era dele? ou q algo poderia ser de alguem?<\/p>","is_retweet":0,"likes":31,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"as pessoas pegam terra do chao e falam ISSO AQUI \u00c9 MEU PQ EU DEI FOLHA DE PAPEL PRA UM OUTRO HOMEM Q ERA DONO ANTES\n\ne antes desse outro dono quem era dono? e quem foi o primeiro dono? e como foi que ele chegou \u00e0 conclusao de q aquilo era dele? ou q algo poderia ser de alguem?","timestamp":1573864922000,"timestamp_epochs":1573864922,"tweet_id":"1195502250866696192","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1195502250866696192","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mas \u00e9 tudo derivado de violencia mesmo\n\nou de esmola<\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mas \u00e9 tudo derivado de violencia mesmo\n\nou de esmola","timestamp":1573864802000,"timestamp_epochs":1573864802,"tweet_id":"1195501748753965056","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1195501748753965056","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"ah ste vc ta \u00e9 muito doida\" talvez sim ou talvez bastante L\u00daCIDA\n\nbrincadera to doida mesmo<\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"\"ah ste vc ta \u00e9 muito doida\" talvez sim ou talvez bastante L\u00daCIDA\n\nbrincadera to doida mesmo","timestamp":1573864689000,"timestamp_epochs":1573864689,"tweet_id":"1195501273480671232","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1195501273480671232","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a gente nao tem absolutamente nada al\u00e9m do que a gente \u00e9\n\no resto a gente tomou ou pegou emprestado do universo<\/p>","is_retweet":0,"likes":454,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":154,"text":"a gente nao tem absolutamente nada al\u00e9m do que a gente \u00e9\n\no resto a gente tomou ou pegou emprestado do universo","timestamp":1573864647000,"timestamp_epochs":1573864647,"tweet_id":"1195501096959193088","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1195501096959193088","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mas ainda queria dar pelo menos um bjo SO UNZINHO SO PRA DIZER<\/p>","is_retweet":0,"likes":28,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"mas ainda queria dar pelo menos um bjo SO UNZINHO SO PRA DIZER","timestamp":1573698068000,"timestamp_epochs":1573698068,"tweet_id":"1194802413015842816","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1194802413015842816","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pelo menos agora eu ja descobri antes mesmo de bja na boca da pessoa\n\nto ficando treinada<\/p>","is_retweet":0,"likes":35,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"pelo menos agora eu ja descobri antes mesmo de bja na boca da pessoa\n\nto ficando treinada","timestamp":1573697957000,"timestamp_epochs":1573697957,"tweet_id":"1194801948232421376","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1194801948232421376","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu nunca vi em toda a minha vida uma pessoa pra ter mais dedo podre pra se atrair por alguem do q eu\n\ntoda vez q eu penso AGORA POSSO BJA NA BOCA TRANQUILA descubro q a pessoa eh um coc\u00f4 de cavalo<\/p>","is_retweet":0,"likes":478,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":140,"text":"eu nunca vi em toda a minha vida uma pessoa pra ter mais dedo podre pra se atrair por alguem do q eu\n\ntoda vez q eu penso AGORA POSSO BJA NA BOCA TRANQUILA descubro q a pessoa eh um coc\u00f4 de cavalo","timestamp":1573697871000,"timestamp_epochs":1573697871,"tweet_id":"1194801588440842241","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1194801588440842241","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">melhor eu nem conversar mto com ela q eh pra nao correr o risco do crush acabar pq faz ANOS q n tenho o tal do CRUSH em ningu\u00e9m<\/p>","is_retweet":0,"likes":36,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"melhor eu nem conversar mto com ela q eh pra nao correr o risco do crush acabar pq faz ANOS q n tenho o tal do CRUSH em ningu\u00e9m","timestamp":1573694813000,"timestamp_epochs":1573694813,"tweet_id":"1194788761361637378","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1194788761361637378","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu pensei q eu nunca mais fosse sofrer por mulher bonitaa to mto feliz<\/p>","is_retweet":0,"likes":42,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"eu pensei q eu nunca mais fosse sofrer por mulher bonitaa to mto feliz","timestamp":1573694757000,"timestamp_epochs":1573694757,"tweet_id":"1194788526405169152","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1194788526405169152","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e eu q aparentemente to com os 4 pneu arriado por uma mulher\n\nobrigada Deus eu achei q isso nunca mais fosse acontecer\n\n<img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3fb.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3fb.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3fb.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\"\/>\n\nespero nunca ser correspondida por ela pra ficar apaixonada pra sempre e nunca mais me apaixonar por homem na minha vida <img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3fb.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3fb.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3fb.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3fb.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3fb.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3fb.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3fb.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":253,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"e eu q aparentemente to com os 4 pneu arriado por uma mulher\n\nobrigada Deus eu achei q isso nunca mais fosse acontecer\n\n\n\nespero nunca ser correspondida por ela pra ficar apaixonada pra sempre e nunca mais me apaixonar por homem na minha vida ","timestamp":1573694734000,"timestamp_epochs":1573694734,"tweet_id":"1194788431529943040","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1194788431529943040","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"Felipe de Lima","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Under the Bridge<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/J4ihZunb0p\">pic.twitter.com\/J4ihZunb0p<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":333,"replies":5,"retweet_id":"1194494799145062402","retweeter_userid":"246646111","retweeter_username":"etserbu","retweets":40,"text":"Under the Bridgepic.twitter.com\/J4ihZunb0p","timestamp":1520738300000,"timestamp_epochs":1520738300,"tweet_id":"972673047277854721","tweet_url":"\/tearsgodown\/status\/972673047277854721","user_id":"265710805","username":"tearsgodown"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">parece q durou uma semana\n\ne q eu tava presa numa realidade paralela so q pior do q a realidade q nois ta<\/p>","is_retweet":0,"likes":29,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"parece q durou uma semana\n\ne q eu tava presa numa realidade paralela so q pior do q a realidade q nois ta","timestamp":1573624141000,"timestamp_epochs":1573624141,"tweet_id":"1194492342759297025","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1194492342759297025","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mto ruim o dia de hoje (o de ontem no caso)\n\ntodo errado\n\ntorto\n\ntriste\n\npesado d+<\/p>","is_retweet":0,"likes":130,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":41,"text":"mto ruim o dia de hoje (o de ontem no caso)\n\ntodo errado\n\ntorto\n\ntriste\n\npesado d+","timestamp":1573624078000,"timestamp_epochs":1573624078,"tweet_id":"1194492076920123392","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1194492076920123392","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"Legi\u00e3o dos Her\u00f3is","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sabe, n\u00f3s gostamos tanto de super-her\u00f3is, quadrinhos e hist\u00f3rias fant\u00e1sticas, que \u00e0s vezes\nesquecemos que na vida real as coisas funcionam de maneira diferente. Ontem, a batalha\ndo Felipe de Lima contra o c\u00e2ncer terminou.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/e1lqngAioP\">pic.twitter.com\/e1lqngAioP<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4460,"replies":120,"retweet_id":"1194366103264333824","retweeter_userid":"246646111","retweeter_username":"etserbu","retweets":418,"text":"Sabe, n\u00f3s gostamos tanto de super-her\u00f3is, quadrinhos e hist\u00f3rias fant\u00e1sticas, que \u00e0s vezes\nesquecemos que na vida real as coisas funcionam de maneira diferente. Ontem, a batalha\ndo Felipe de Lima contra o c\u00e2ncer terminou.pic.twitter.com\/e1lqngAioP","timestamp":1573584564000,"timestamp_epochs":1573584564,"tweet_id":"1194326344789712896","tweet_url":"\/LegiaoDosHerois\/status\/1194326344789712896","user_id":"835045170","username":"LegiaoDosHerois"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu n quero comer fitness eu so nao to com vontade de comer carne sera q pode ter umas 3 coisa no cardapio q nao tem carne? alem dos suco<\/p>","is_retweet":0,"likes":23,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"eu n quero comer fitness eu so nao to com vontade de comer carne sera q pode ter umas 3 coisa no cardapio q nao tem carne? alem dos suco","timestamp":1573561903000,"timestamp_epochs":1573561903,"tweet_id":"1194231297067159552","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1194231297067159552","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pelo amor d deus eu so queria uns hamburguer vegetariano, uns pratos bem elaborados com versao vegetariana meu pai<\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"pelo amor d deus eu so queria uns hamburguer vegetariano, uns pratos bem elaborados com versao vegetariana meu pai","timestamp":1573561744000,"timestamp_epochs":1573561744,"tweet_id":"1194230631288451072","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1194230631288451072","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">moro num finzinho de mundo em q a op\u00e7ao vegetariana nos lugares \u00e9: batata frita\n\ncom sorte um queijo coalho\n\ne um veggie do burger king\n\nde resto zero lanches\n\n\"ah mas e salada e n sei q la\" quem disse q nao comer carne significa q a pessoa nao quer mais comer lanches?<\/p>","is_retweet":0,"likes":27,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"moro num finzinho de mundo em q a op\u00e7ao vegetariana nos lugares \u00e9: batata frita\n\ncom sorte um queijo coalho\n\ne um veggie do burger king\n\nde resto zero lanches\n\n\"ah mas e salada e n sei q la\" quem disse q nao comer carne significa q a pessoa nao quer mais comer lanches?","timestamp":1573561647000,"timestamp_epochs":1573561647,"tweet_id":"1194230221123309570","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1194230221123309570","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu resolvi diminuir meu consumo de carne faz um tempinho e a\u00ed percebi q fico sem comer carne tranquilamente e q mesmo sem nenhuma determina\u00e7ao, eu tenho preferido comida vegetariana. naturalmente mesmo\n\na unica coisa q dificulta tudo \u00e9 a falta de op\u00e7ao nos lugares pq n cozinho<\/p>","is_retweet":0,"likes":97,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"eu resolvi diminuir meu consumo de carne faz um tempinho e a\u00ed percebi q fico sem comer carne tranquilamente e q mesmo sem nenhuma determina\u00e7ao, eu tenho preferido comida vegetariana. naturalmente mesmo\n\na unica coisa q dificulta tudo \u00e9 a falta de op\u00e7ao nos lugares pq n cozinho","timestamp":1573561526000,"timestamp_epochs":1573561526,"tweet_id":"1194229713671217154","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1194229713671217154","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">deitada de barriga pra cima chorando o fato de a vida nao fazer nenhum sentido<\/p>","is_retweet":0,"likes":58,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":16,"text":"deitada de barriga pra cima chorando o fato de a vida nao fazer nenhum sentido","timestamp":1573556727000,"timestamp_epochs":1573556727,"tweet_id":"1194209584988209152","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1194209584988209152","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sei l\u00e1, t\u00f4 desnorteada e n\u00e3o quero ser invasiva. apenas deixar aqui uma lembran\u00e7a de que ele tocou muito mais gente do q ele sabia\n\nvou sentir sdd de voce na timeline, tu foi um exemplo de muita coisa, ainda \u00e9 e vai sempre ser. \n\nvai com Deus, vai em paz. ): <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":42,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"sei l\u00e1, t\u00f4 desnorteada e n\u00e3o quero ser invasiva. apenas deixar aqui uma lembran\u00e7a de que ele tocou muito mais gente do q ele sabia\n\nvou sentir sdd de voce na timeline, tu foi um exemplo de muita coisa, ainda \u00e9 e vai sempre ser. \n\nvai com Deus, vai em paz. ): ","timestamp":1573556445000,"timestamp_epochs":1573556445,"tweet_id":"1194208405524819969","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1194208405524819969","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"265710805\" dir=\"ltr\" href=\"\/tearsgodown\"><s>@<\/s><b>tearsgodown<\/b><\/a> faleceu, e pra mim essa \u00e9 uma das noticias mais tristes q recebi pelo twitter desde que entrei aqui. o cara \u00e9 excepcional, fofinho demais, lutador demais, um artista incr\u00edvel.\n\nse t\u00e1 doendo tanto em mim, imagino pra fam\u00edlia. s\u00f3 desejo muita for\u00e7a e amor pra seguir<\/p>","is_retweet":0,"likes":113,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"o @tearsgodown faleceu, e pra mim essa \u00e9 uma das noticias mais tristes q recebi pelo twitter desde que entrei aqui. o cara \u00e9 excepcional, fofinho demais, lutador demais, um artista incr\u00edvel.\n\nse t\u00e1 doendo tanto em mim, imagino pra fam\u00edlia. s\u00f3 desejo muita for\u00e7a e amor pra seguir","timestamp":1573556305000,"timestamp_epochs":1573556305,"tweet_id":"1194207816485130240","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1194207816485130240","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gpIk5rf9fQ\">pic.twitter.com\/gpIk5rf9fQ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pic.twitter.com\/gpIk5rf9fQ","timestamp":1573420831000,"timestamp_epochs":1573420831,"tweet_id":"1193639595725991943","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1193639595725991943","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente eh serio pq q deus nao me deu esse olho verde natural<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"gente eh serio pq q deus nao me deu esse olho verde natural","timestamp":1573417411000,"timestamp_epochs":1573417411,"tweet_id":"1193625251453771776","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1193625251453771776","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu de olho claro ia ser insuportavel <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B4srimUj8y7\/?igshid=jlg7lcw40gtt\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hVhtktZENH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B4srimUj8y7\/?igshid=jlg7lcw40gtt\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/B4srimUj8y7\/<\/span><span class=\"invisible\">?igshid=jlg7lcw40gtt<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"eu de olho claro ia ser insuportavel https:\/\/www.instagram.com\/p\/B4srimUj8y7\/?igshid=jlg7lcw40gtt\u00a0\u2026","timestamp":1573417351000,"timestamp_epochs":1573417351,"tweet_id":"1193625000261148672","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1193625000261148672","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">obrigsda a deus pelo remedio pra dormir porque se nao fosse por ele eu nao sei se iria suportar<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"obrigsda a deus pelo remedio pra dormir porque se nao fosse por ele eu nao sei se iria suportar","timestamp":1573366517000,"timestamp_epochs":1573366517,"tweet_id":"1193411790010552320","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1193411790010552320","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hoje foi um sabado q pra mim mais pareceu uma segunda-feira<\/p>","is_retweet":0,"likes":48,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"hoje foi um sabado q pra mim mais pareceu uma segunda-feira","timestamp":1573366425000,"timestamp_epochs":1573366425,"tweet_id":"1193411402825961472","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1193411402825961472","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">agora eu quero uma galinha de estima\u00e7ao<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5vI9Cv5W9E\">pic.twitter.com\/5vI9Cv5W9E<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":128,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":17,"text":"agora eu quero uma galinha de estima\u00e7aopic.twitter.com\/5vI9Cv5W9E","timestamp":1573323137000,"timestamp_epochs":1573323137,"tweet_id":"1193229840100528128","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1193229840100528128","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">conversando chapada dr remedio de dormir no tinder<\/p>","is_retweet":0,"likes":31,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"conversando chapada dr remedio de dormir no tinder","timestamp":1573275832000,"timestamp_epochs":1573275832,"tweet_id":"1193031427408965632","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1193031427408965632","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu nunca me canso de ver ele pela infernet e toda vez q ele passar por mim ele vai ganhar meu play enquanto eu viver<\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu nunca me canso de ver ele pela infernet e toda vez q ele passar por mim ele vai ganhar meu play enquanto eu viver","timestamp":1573271914000,"timestamp_epochs":1573271914,"tweet_id":"1193014992762789889","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1193014992762789889","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">esse video aqui ta no top 10 videos q mais me trazem paz interior<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/y9cpR2J7kK\">pic.twitter.com\/y9cpR2J7kK<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":280,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":47,"text":"esse video aqui ta no top 10 videos q mais me trazem paz interiorpic.twitter.com\/y9cpR2J7kK","timestamp":1573271867000,"timestamp_epochs":1573271867,"tweet_id":"1193014798100901888","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1193014798100901888","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">olha se tivesse um premio melhor marketing pessoal do tinder eu daria pro gledison<\/p>","is_retweet":0,"likes":33,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"olha se tivesse um premio melhor marketing pessoal do tinder eu daria pro gledison","timestamp":1573264333000,"timestamp_epochs":1573264333,"tweet_id":"1192983199414194176","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1192983199414194176","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">like<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wvwwiQdfio\">pic.twitter.com\/wvwwiQdfio<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":572,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":44,"text":"likepic.twitter.com\/wvwwiQdfio","timestamp":1573264287000,"timestamp_epochs":1573264287,"tweet_id":"1192983005612138497","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1192983005612138497","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e sobre horizon zero dawn: grafico lindao tambem mas particularmente nao gostei da historia, nao eh meu estilo de jogo, talvez eu precise jogar um pouco mais pra aceitar o contexto um pouco melhor\n\nmas eu queria mesmo era comprar SEKIRO \n\npena q n tenho dinheiro nem pra cair mort<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e sobre horizon zero dawn: grafico lindao tambem mas particularmente nao gostei da historia, nao eh meu estilo de jogo, talvez eu precise jogar um pouco mais pra aceitar o contexto um pouco melhor\n\nmas eu queria mesmo era comprar SEKIRO \n\npena q n tenho dinheiro nem pra cair mort","timestamp":1573173121000,"timestamp_epochs":1573173121,"tweet_id":"1192600625642713088","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1192600625642713088","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">por\u00e9m estou muito feliz de ter um cavalo e dele aparecer pra me salvar toda vez q eu assovio<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"por\u00e9m estou muito feliz de ter um cavalo e dele aparecer pra me salvar toda vez q eu assovio","timestamp":1573173012000,"timestamp_epochs":1573173012,"tweet_id":"1192600171500244992","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1192600171500244992","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e uma coisa q me incomodou foi q eu achei os icones muito pequenos em rela\u00e7ao ao tamanho da tela entao pra eu enxergar de forma satisfatoria eu tenho q jogar sentada mais perto da tv (jogo no ps4), e d\u00e1 sono rapidao<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e uma coisa q me incomodou foi q eu achei os icones muito pequenos em rela\u00e7ao ao tamanho da tela entao pra eu enxergar de forma satisfatoria eu tenho q jogar sentada mais perto da tv (jogo no ps4), e d\u00e1 sono rapidao","timestamp":1573172955000,"timestamp_epochs":1573172955,"tweet_id":"1192599928608108544","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1192599928608108544","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">the witcher 3 eh um jogo lindao e enorme por\u00e9m muito ruim pra quem sofre de ansiedade pq fica muito tempo sem a\u00e7ao e muito tempo contando historinha\n\nainda prefiro bloodborne particularmente falando<\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"the witcher 3 eh um jogo lindao e enorme por\u00e9m muito ruim pra quem sofre de ansiedade pq fica muito tempo sem a\u00e7ao e muito tempo contando historinha\n\nainda prefiro bloodborne particularmente falando","timestamp":1573172879000,"timestamp_epochs":1573172879,"tweet_id":"1192599611657146370","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1192599611657146370","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mas eu infelizmente tenho mais o q fazer da vida e nao posso me dar ao luxo de ficar enchendo o saco de desconhecido na internet<\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mas eu infelizmente tenho mais o q fazer da vida e nao posso me dar ao luxo de ficar enchendo o saco de desconhecido na internet","timestamp":1573171084000,"timestamp_epochs":1573171084,"tweet_id":"1192592081925132288","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1192592081925132288","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a minha tristeza de responder provoca\u00e7ao de gente bosta na internet eh q eles nao tem o q fazer da vida e se tu der corda passam horas te infernizando<\/p>","is_retweet":0,"likes":94,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"a minha tristeza de responder provoca\u00e7ao de gente bosta na internet eh q eles nao tem o q fazer da vida e se tu der corda passam horas te infernizando","timestamp":1573171020000,"timestamp_epochs":1573171020,"tweet_id":"1192591813162475528","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1192591813162475528","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu inclusive to bastante sorridente hoje<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu inclusive to bastante sorridente hoje","timestamp":1573170323000,"timestamp_epochs":1573170323,"tweet_id":"1192588892937039872","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1192588892937039872","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">nao aguenta uma critica q tem q vir chorar em tweet meu em tom sarcastico e o outro nao aguenta uma critica ao amiguinho portador de pinto q tem q vir defender pq ele nao consegue sozinho\n\nbu\u00e1 bu\u00e1 \n\nquem t\u00e1 chorando eh vc \u00f4 lixinho<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/damage_pais\/status\/1192584942586347520\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jDWyGFRmM5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/damage_pais\/status\/1192584942586347520\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/damage_pais\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1192584942586347520<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":41,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nao aguenta uma critica q tem q vir chorar em tweet meu em tom sarcastico e o outro nao aguenta uma critica ao amiguinho portador de pinto q tem q vir defender pq ele nao consegue sozinho\n\nbu\u00e1 bu\u00e1 \n\nquem t\u00e1 chorando eh vc \u00f4 lixinhohttps:\/\/twitter.com\/damage_pais\/status\/1192584942586347520\u00a0\u2026","timestamp":1573170293000,"timestamp_epochs":1573170293,"tweet_id":"1192588763354075137","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1192588763354075137","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eh pq se nao tivesse puni\u00e7ao homem lixo q nem tu ia bater at\u00e9 na m\u00e3e\n\nvai se tratar <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Luc4rv03\/status\/1192564245201899521\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gFtSuTzJE3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Luc4rv03\/status\/1192564245201899521\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Luc4rv03\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1192564245201899521<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":181,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":33,"text":"eh pq se nao tivesse puni\u00e7ao homem lixo q nem tu ia bater at\u00e9 na m\u00e3e\n\nvai se tratar https:\/\/twitter.com\/Luc4rv03\/status\/1192564245201899521\u00a0\u2026","timestamp":1573165663000,"timestamp_epochs":1573165663,"tweet_id":"1192569345249103873","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1192569345249103873","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">qualquer coisa q contraria homem: a\n\nhomem:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NuxleXA9xX\">pic.twitter.com\/NuxleXA9xX<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1041,"replies":9,"retweet_id":"1192561636558692354","retweeter_userid":"246646111","retweeter_username":"etserbu","retweets":317,"text":"qualquer coisa q contraria homem: a\n\nhomem:pic.twitter.com\/NuxleXA9xX","timestamp":1563675707000,"timestamp_epochs":1563675707,"tweet_id":"1152765584897167360","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1152765584897167360","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">psicologa: como foi a sua semana?\n\neu: bom fiz uma lista dos acontecimentos traumaticos aqui em ordem alfabetica pra nao esquecer vamo la<\/p>","is_retweet":0,"likes":473,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":143,"text":"psicologa: como foi a sua semana?\n\neu: bom fiz uma lista dos acontecimentos traumaticos aqui em ordem alfabetica pra nao esquecer vamo la","timestamp":1573152792000,"timestamp_epochs":1573152792,"tweet_id":"1192515362388090880","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1192515362388090880","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu to de tpm e as pessoas tao correndo um risco tao grande de morrer na minha mao hoje q elas nao fazem IDEIA pq se fizessem IDEIA nem  respirariam perto de mim<\/p>","is_retweet":0,"likes":132,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":42,"text":"eu to de tpm e as pessoas tao correndo um risco tao grande de morrer na minha mao hoje q elas nao fazem IDEIA pq se fizessem IDEIA nem  respirariam perto de mim","timestamp":1573054063000,"timestamp_epochs":1573054063,"tweet_id":"1192101262369677312","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1192101262369677312","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nao eh facil ser amigo de gente doida nao<\/p>","is_retweet":0,"likes":25,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"nao eh facil ser amigo de gente doida nao","timestamp":1573041158000,"timestamp_epochs":1573041158,"tweet_id":"1192047134897573889","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1192047134897573889","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a coitada da minha amiga ta tao traumatizada q deitou com a cabeca pros pes da cama e ta com a cabe\u00e7a coberta pelo travesseiro pra ver se o impacto dos meus surtos diminui<\/p>","is_retweet":0,"likes":28,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"a coitada da minha amiga ta tao traumatizada q deitou com a cabeca pros pes da cama e ta com a cabe\u00e7a coberta pelo travesseiro pra ver se o impacto dos meus surtos diminui","timestamp":1573041102000,"timestamp_epochs":1573041102,"tweet_id":"1192046897420275712","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1192046897420275712","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu sei q antes dela me contar isso eu ja acordei querendo dizer q tenho a sensa\u00e7ao de ter tido um sono extremamente perturbardo pelo meu proprio cerebro\n\nmas depois dela contar as minhas fa\u00e7anhas durante a noite nem precisei falar nada \n\neh autoexplicativo<\/p>","is_retweet":0,"likes":48,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"eu sei q antes dela me contar isso eu ja acordei querendo dizer q tenho a sensa\u00e7ao de ter tido um sono extremamente perturbardo pelo meu proprio cerebro\n\nmas depois dela contar as minhas fa\u00e7anhas durante a noite nem precisei falar nada \n\neh autoexplicativo","timestamp":1573040903000,"timestamp_epochs":1573040903,"tweet_id":"1192046064771239937","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1192046064771239937","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acordei com mha amiga dizendo q eu passei a noite conversando enquanto dormia e q por ultimo as 6 da manha eu estava gritando \"Q MERDA \u00c9 ESSA Q PORRA DE CURSO \u00c9 ESSE GENTE\" segundo ela a gritaria se prolongou por uns 5m at\u00e9 q ela me fez carinho e me disse \"ta td bem\" ai eu parei<\/p>","is_retweet":0,"likes":178,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"acordei com mha amiga dizendo q eu passei a noite conversando enquanto dormia e q por ultimo as 6 da manha eu estava gritando \"Q MERDA \u00c9 ESSA Q PORRA DE CURSO \u00c9 ESSE GENTE\" segundo ela a gritaria se prolongou por uns 5m at\u00e9 q ela me fez carinho e me disse \"ta td bem\" ai eu parei","timestamp":1573040801000,"timestamp_epochs":1573040801,"tweet_id":"1192045637170278400","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1192045637170278400","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">imdo dormir@pois@muito chapada deremediopra dorm#\n##\n\nto entendnedo@mais@ nada<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"imdo dormir@pois@muito chapada deremediopra dorm#\n##\n\nto entendnedo@mais@ nada","timestamp":1573016082000,"timestamp_epochs":1573016082,"tweet_id":"1191941956332601346","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1191941956332601346","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">desejo felicidades mas precisava duma previsao pra eu ja ir organizando a minha vida tal<\/p>","is_retweet":0,"likes":24,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"desejo felicidades mas precisava duma previsao pra eu ja ir organizando a minha vida tal","timestamp":1573016022000,"timestamp_epochs":1573016022,"tweet_id":"1191941705269948422","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1191941705269948422","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nada contra eh soq eu queria tambem<\/p>","is_retweet":0,"likes":29,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"nada contra eh soq eu queria tambem","timestamp":1573015773000,"timestamp_epochs":1573015773,"tweet_id":"1191940660959567872","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1191940660959567872","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">q lindo essa conexao q voces tem esse lindo amor\n\nquando q termina esse namoro\n\nso pra eu me planejar direitinho<\/p>","is_retweet":0,"likes":309,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":55,"text":"q lindo essa conexao q voces tem esse lindo amor\n\nquando q termina esse namoro\n\nso pra eu me planejar direitinho","timestamp":1573015699000,"timestamp_epochs":1573015699,"tweet_id":"1191940350933385216","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1191940350933385216","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu n me incomodaria em casar com as duas simultaneamente<\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu n me incomodaria em casar com as duas simultaneamente","timestamp":1573015484000,"timestamp_epochs":1573015484,"tweet_id":"1191939449770381314","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1191939449770381314","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">por favor vamo ser um trisal ta na moda eh serio<\/p>","is_retweet":0,"likes":27,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"por favor vamo ser um trisal ta na moda eh serio","timestamp":1573015424000,"timestamp_epochs":1573015424,"tweet_id":"1191939198716141569","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1191939198716141569","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e eu q fui inventar de desenvolver crush por 1- uma menina 2- q namora 3-outra menina 4- q eh gente boa e bonita 5- casal legal\n\nme contentarei em sonhar q to bjando ela<\/p>","is_retweet":0,"likes":87,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"e eu q fui inventar de desenvolver crush por 1- uma menina 2- q namora 3-outra menina 4- q eh gente boa e bonita 5- casal legal\n\nme contentarei em sonhar q to bjando ela","timestamp":1573015371000,"timestamp_epochs":1573015371,"tweet_id":"1191938976967483392","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1191938976967483392","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">minha amiga falou \"nossa passou rapido ne\"\n\nso se for pra vc desgracada<\/p>","is_retweet":0,"likes":102,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"minha amiga falou \"nossa passou rapido ne\"\n\nso se for pra vc desgracada","timestamp":1572977781000,"timestamp_epochs":1572977781,"tweet_id":"1191781310672625666","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1191781310672625666","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">17 dias sem fumar estou radiante<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/siJUNmThF4\">pic.twitter.com\/siJUNmThF4<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":119,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"17 dias sem fumar estou radiantepic.twitter.com\/siJUNmThF4","timestamp":1572977754000,"timestamp_epochs":1572977754,"tweet_id":"1191781196453298178","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1191781196453298178","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">voce \u00e9 o que voc\u00ea pensa q \u00e9\n\n\"ai entao vo pensar q sou rica\"\n\neu nao disse q vc tem o q pensa q tem\n\neu disse q vc \u00e9 o q pensa q eh\n\ne isso explica o fato de eu ser um coc\u00f4 de cavalo<\/p>","is_retweet":0,"likes":131,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":21,"text":"voce \u00e9 o que voc\u00ea pensa q \u00e9\n\n\"ai entao vo pensar q sou rica\"\n\neu nao disse q vc tem o q pensa q tem\n\neu disse q vc \u00e9 o q pensa q eh\n\ne isso explica o fato de eu ser um coc\u00f4 de cavalo","timestamp":1572843105000,"timestamp_epochs":1572843105,"tweet_id":"1191216437668597760","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1191216437668597760","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">alguem q joga the witcher 3 sabe me dizer se tem algum jeito de sair do castelo de vizima q nao seja atravessando a parede?\n\npq se for so assim vai se fude eu vou largar de mao toda vez q eu atravesso a parede eu morro caindo no chao e eu to com claustrofobia eu quero sair daqui<\/p>","is_retweet":0,"likes":31,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"alguem q joga the witcher 3 sabe me dizer se tem algum jeito de sair do castelo de vizima q nao seja atravessando a parede?\n\npq se for so assim vai se fude eu vou largar de mao toda vez q eu atravesso a parede eu morro caindo no chao e eu to com claustrofobia eu quero sair daqui","timestamp":1572820684000,"timestamp_epochs":1572820684,"tweet_id":"1191122396645855232","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1191122396645855232","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">felicidade de pobre nao apenas dura pouco como tambem nem existe pra poder durar<\/p>","is_retweet":0,"likes":45,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"felicidade de pobre nao apenas dura pouco como tambem nem existe pra poder durar","timestamp":1572811750000,"timestamp_epochs":1572811750,"tweet_id":"1191084927145644036","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1191084927145644036","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e eu que ia contar uma novidade muito boa pra minha amiga\n\nai antes de contar eu falei pra ela \"deixa so eu procurar aqui no zap pra ter certeza q eu nao sonhei\"\n\nfui olhar no zap e NUNCA ACONTECEU \n\neu SONHEI e tava achando q era real\n\nvai se fude to triste<\/p>","is_retweet":0,"likes":244,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"e eu que ia contar uma novidade muito boa pra minha amiga\n\nai antes de contar eu falei pra ela \"deixa so eu procurar aqui no zap pra ter certeza q eu nao sonhei\"\n\nfui olhar no zap e NUNCA ACONTECEU \n\neu SONHEI e tava achando q era real\n\nvai se fude to triste","timestamp":1572811707000,"timestamp_epochs":1572811707,"tweet_id":"1191084745721036801","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1191084745721036801","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">por favor.......... help\n\neu nunca imploro nada<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"por favor.......... help\n\neu nunca imploro nada","timestamp":1572803648000,"timestamp_epochs":1572803648,"tweet_id":"1191050943443410946","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1191050943443410946","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente eu queria MUITO ler um livro chamado \"NUNCA LHE PROMETI UM JARDIM DE ROSAS\" da Hannah Green, mas nao consegui achar online gratis\n\nonde eu achooooo?\n\neu podia estar matando ou roubando mas so quero ler um livro<\/p>","is_retweet":0,"likes":58,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"gente eu queria MUITO ler um livro chamado \"NUNCA LHE PROMETI UM JARDIM DE ROSAS\" da Hannah Green, mas nao consegui achar online gratis\n\nonde eu achooooo?\n\neu podia estar matando ou roubando mas so quero ler um livro","timestamp":1572803601000,"timestamp_epochs":1572803601,"tweet_id":"1191050747754041344","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1191050747754041344","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">as pessoas tendem a achar que portadores de esquizofrenia s\u00e3o necessariamente loucos, agressivos, perigosos\n\ne isso n\u00e3o passa de um estigma, n\u00e3o \u00e9 a maioria dos casos, tem tratamento e pessoas com essa doen\u00e7a podem ter uma vida normal. trabalhar, se relacionar, estudar.<\/p>","is_retweet":0,"likes":26,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"as pessoas tendem a achar que portadores de esquizofrenia s\u00e3o necessariamente loucos, agressivos, perigosos\n\ne isso n\u00e3o passa de um estigma, n\u00e3o \u00e9 a maioria dos casos, tem tratamento e pessoas com essa doen\u00e7a podem ter uma vida normal. trabalhar, se relacionar, estudar.","timestamp":1572802939000,"timestamp_epochs":1572802939,"tweet_id":"1191047968989876224","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1191047968989876224","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"o que \u00e9 esquizofrenia?\" respondida por um portador da doen\u00e7a\n\noutro video muito importante que eu encontrei no youtube sobre o tema.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/t5-QMyj-qxA\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tEH93ZdLQm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/t5-QMyj-qxA\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/t5-QMyj-qxA<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":47,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"\"o que \u00e9 esquizofrenia?\" respondida por um portador da doen\u00e7a\n\noutro video muito importante que eu encontrei no youtube sobre o tema.https:\/\/youtu.be\/t5-QMyj-qxA\u00a0","timestamp":1572802772000,"timestamp_epochs":1572802772,"tweet_id":"1191047271925850113","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1191047271925850113","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sentada na sala de espera da minha psicologa com muito medo de entrar pq to com vergonha de contar o tanto de merda q aconteceu na ultima semana\n\nme perdoa dayse<\/p>","is_retweet":0,"likes":60,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"sentada na sala de espera da minha psicologa com muito medo de entrar pq to com vergonha de contar o tanto de merda q aconteceu na ultima semana\n\nme perdoa dayse","timestamp":1572548240000,"timestamp_epochs":1572548240,"tweet_id":"1189979685297504261","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1189979685297504261","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">um pianinho sozinho\n\num violino\n\numa orquestra\n\ndizem mto mais q qualquer ser humano q ja abriu q boca foi capaz de falar com a vantagem de q n tem a pretens\u00e3o q as palavras proferidas por um ser humano sempre tem<\/p>","is_retweet":0,"likes":42,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"um pianinho sozinho\n\num violino\n\numa orquestra\n\ndizem mto mais q qualquer ser humano q ja abriu q boca foi capaz de falar com a vantagem de q n tem a pretens\u00e3o q as palavras proferidas por um ser humano sempre tem","timestamp":1572498389000,"timestamp_epochs":1572498389,"tweet_id":"1189770593492709376","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1189770593492709376","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sempre q eu fico muito tempo sem ouvir musica classica e ai eu volto a ouvir eu fico pensando\n\npq eh q eu fiquei sem ouvir musica classica?\n\neh o melhor tipo de musica pq nao tem gente falando e eu nao aguento mais ouvir ninguem falando absolutamente nada<\/p>","is_retweet":0,"likes":145,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":36,"text":"sempre q eu fico muito tempo sem ouvir musica classica e ai eu volto a ouvir eu fico pensando\n\npq eh q eu fiquei sem ouvir musica classica?\n\neh o melhor tipo de musica pq nao tem gente falando e eu nao aguento mais ouvir ninguem falando absolutamente nada","timestamp":1572498116000,"timestamp_epochs":1572498116,"tweet_id":"1189769448963690497","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1189769448963690497","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">momentos antes de eu fugir<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"momentos antes de eu fugir","timestamp":1572497950000,"timestamp_epochs":1572497950,"tweet_id":"1189768752814084097","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1189768752814084097","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu absolutamente todas as vezes q alguem demonstra sentimentos amorosos ou sexuais por mim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/OkamiWolven\/status\/1189202149776879617\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/npUXoqW2t5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/OkamiWolven\/status\/1189202149776879617\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/OkamiWolven\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1189202149776879617<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":220,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":48,"text":"eu absolutamente todas as vezes q alguem demonstra sentimentos amorosos ou sexuais por mimhttps:\/\/twitter.com\/OkamiWolven\/status\/1189202149776879617\u00a0\u2026","timestamp":1572497872000,"timestamp_epochs":1572497872,"tweet_id":"1189768426455212032","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1189768426455212032","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"Sergio Moro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Precisa dizer mais alguma coisa? S\u00f3 n\u00e3o v\u00ea quem n\u00e3o quer.<\/p>","is_retweet":1,"likes":38189,"replies":1844,"retweet_id":"1189546233263726593","retweeter_userid":"246646111","retweeter_username":"etserbu","retweets":6536,"text":"Precisa dizer mais alguma coisa? S\u00f3 n\u00e3o v\u00ea quem n\u00e3o quer.","timestamp":1569848154000,"timestamp_epochs":1569848154,"tweet_id":"1178654704718565376","tweet_url":"\/SF_Moro\/status\/1178654704718565376","user_id":"1113094855281008641","username":"SF_Moro"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">uma coisa incrivel q me aconteceu hoje eh q eu senti cheiro de cigarro em uma coberta e achei ruim<\/p>","is_retweet":0,"likes":67,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"uma coisa incrivel q me aconteceu hoje eh q eu senti cheiro de cigarro em uma coberta e achei ruim","timestamp":1572403922000,"timestamp_epochs":1572403922,"tweet_id":"1189374372198436865","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1189374372198436865","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"vc sumiu\" \n\neh pq eu to tentando sobreviver aos meus problemas mentais e nao tenho for\u00e7as pra socializar e lidar com meus problemas mentais ao mesmo tempo entao tenho q escolher 1 pra fazer primeiro<\/p>","is_retweet":0,"likes":25622,"replies":33,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14591,"text":"\"vc sumiu\" \n\neh pq eu to tentando sobreviver aos meus problemas mentais e nao tenho for\u00e7as pra socializar e lidar com meus problemas mentais ao mesmo tempo entao tenho q escolher 1 pra fazer primeiro","timestamp":1572403722000,"timestamp_epochs":1572403722,"tweet_id":"1189373534038044673","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1189373534038044673","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">oi gente atualizando ESTOU A 11 DIAS e CINCO HORAS sem fumar\n\ntoda vez q eu fico triste pq queria fumar e nao posso mais eu olho no aplicativo pra ver quantos dias eu to sem fumar e meus ganhos com isso<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vaaGUcFUqp\">pic.twitter.com\/vaaGUcFUqp<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":155,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"oi gente atualizando ESTOU A 11 DIAS e CINCO HORAS sem fumar\n\ntoda vez q eu fico triste pq queria fumar e nao posso mais eu olho no aplicativo pra ver quantos dias eu to sem fumar e meus ganhos com issopic.twitter.com\/vaaGUcFUqp","timestamp":1572403644000,"timestamp_epochs":1572403644,"tweet_id":"1189373206739722240","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1189373206739722240","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">SERA Q EU VO MORRER<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"SERA Q EU VO MORRER","timestamp":1572306971000,"timestamp_epochs":1572306971,"tweet_id":"1188967730545856512","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1188967730545856512","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">NUNCA OUVI FALAR DISSO NA MINHA VIDA\n\nDE UMA PICADA DE ABELHA FICAR CAUSANDO REA\u00c7AO POR MESES<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"NUNCA OUVI FALAR DISSO NA MINHA VIDA\n\nDE UMA PICADA DE ABELHA FICAR CAUSANDO REA\u00c7AO POR MESES","timestamp":1572306957000,"timestamp_epochs":1572306957,"tweet_id":"1188967672656084993","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1188967672656084993","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente e eu q pisei numa abelha SEM QUERER e ela me picou OBVIO\n\ne isso faz acho q mais de um m\u00eas, eu mesma tirei o ferrao na hora q ela me matou mas segui a vida\n\ne o dedo melhorou a dor mas agora ta doendo DE NOVO e mto dolorido e ele ta mais inchado q o do outro p\u00e9 e + vermelho<\/p>","is_retweet":0,"likes":66,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"gente e eu q pisei numa abelha SEM QUERER e ela me picou OBVIO\n\ne isso faz acho q mais de um m\u00eas, eu mesma tirei o ferrao na hora q ela me matou mas segui a vida\n\ne o dedo melhorou a dor mas agora ta doendo DE NOVO e mto dolorido e ele ta mais inchado q o do outro p\u00e9 e + vermelho","timestamp":1572306922000,"timestamp_epochs":1572306922,"tweet_id":"1188967526333636609","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1188967526333636609","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">principalmente relacionados \u00e0 influencia da familia no curso da doen\u00e7a, aspectos sociais da doen\u00e7a e como afetam o tratamento etc\n\nmas ai eh bem especifico to querendo demais<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"principalmente relacionados \u00e0 influencia da familia no curso da doen\u00e7a, aspectos sociais da doen\u00e7a e como afetam o tratamento etc\n\nmas ai eh bem especifico to querendo demais","timestamp":1572218919000,"timestamp_epochs":1572218919,"tweet_id":"1188598412175958018","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1188598412175958018","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">urgencia academica<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"urgencia academica","timestamp":1572218825000,"timestamp_epochs":1572218825,"tweet_id":"1188598021208100867","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1188598021208100867","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ALGUEM SABE DE ALGUM LIVRO DE PSIQUIATRIA OU PSICOLOGIA SOBRE ESQUIZOFRENIA?\n\nlivro bom q esteja disponivel online&amp;gratis de preferencia? \n\nhelp?<\/p>","is_retweet":0,"likes":32,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ALGUEM SABE DE ALGUM LIVRO DE PSIQUIATRIA OU PSICOLOGIA SOBRE ESQUIZOFRENIA?\n\nlivro bom q esteja disponivel online&gratis de preferencia? \n\nhelp?","timestamp":1572218801000,"timestamp_epochs":1572218801,"tweet_id":"1188597918862905344","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1188597918862905344","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">fica ai de exemplo para todos os homens\n\no everton faz xixi sentado e ENXUGA O PINTO\n\nao inves de deixar a tampa do vaso toda molhada e PINGAR XIXI NA CUECA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Euert0n\/status\/1187810614107889670\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/csOlV3qxkt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Euert0n\/status\/1187810614107889670\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Euert0n\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1187810614107889670<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":103,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"fica ai de exemplo para todos os homens\n\no everton faz xixi sentado e ENXUGA O PINTO\n\nao inves de deixar a tampa do vaso toda molhada e PINGAR XIXI NA CUECAhttps:\/\/twitter.com\/Euert0n\/status\/1187810614107889670\u00a0\u2026","timestamp":1572031305000,"timestamp_epochs":1572031305,"tweet_id":"1187811502683766784","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1187811502683766784","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sem julgamentos vamo q vamo<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"sem julgamentos vamo q vamo","timestamp":1572030583000,"timestamp_epochs":1572030583,"tweet_id":"1187808474794778631","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1187808474794778631","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">HOMENS ESSE EH O MOMENTO DE VOCES\n\nacabei de descobrir q um amigo meu faz xixi sentado de vez em quando qdo fica com pregui\u00e7a de fazer em p\u00e9\n\nvoces fazem xixi sentados?<\/p>","is_retweet":0,"likes":35,"replies":40,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"HOMENS ESSE EH O MOMENTO DE VOCES\n\nacabei de descobrir q um amigo meu faz xixi sentado de vez em quando qdo fica com pregui\u00e7a de fazer em p\u00e9\n\nvoces fazem xixi sentados?","timestamp":1572030547000,"timestamp_epochs":1572030547,"tweet_id":"1187808325389275137","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1187808325389275137","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">oi tudo bem\n\nestou sumida sim\n\nmas nao tanto quanto eu gostaria<\/p>","is_retweet":0,"likes":344,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":218,"text":"oi tudo bem\n\nestou sumida sim\n\nmas nao tanto quanto eu gostaria","timestamp":1572025617000,"timestamp_epochs":1572025617,"tweet_id":"1187787645864292352","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1187787645864292352","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mha garganta ja ta melhor, n to mais tossindo como antes, o pigarro ta praticamente inexistente\n\nagora eh recuperar o pulmao\n\nps: toda vez q passa alguem fumando perto de mim eu inspiro profundamente pra matar as saudades NINGUEM PODE ME CULPAR\n\naguardando ansiosamente a aversao<\/p>","is_retweet":0,"likes":77,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mha garganta ja ta melhor, n to mais tossindo como antes, o pigarro ta praticamente inexistente\n\nagora eh recuperar o pulmao\n\nps: toda vez q passa alguem fumando perto de mim eu inspiro profundamente pra matar as saudades NINGUEM PODE ME CULPAR\n\naguardando ansiosamente a aversao","timestamp":1572025453000,"timestamp_epochs":1572025453,"tweet_id":"1187786956341727233","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1187786956341727233","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">estou bastante estressada e surtada (mas eh pq eu tenho problemas mentais concomitantes ao fato de q estou em abstinencia)\n\nhoje foi um dia mais tranquilo em rela\u00e7ao a abstinencia\n\nmas vale a pena, meu quarto n ta mais fedendo tanto, minhas roupas, meu cabelo<\/p>","is_retweet":0,"likes":44,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"estou bastante estressada e surtada (mas eh pq eu tenho problemas mentais concomitantes ao fato de q estou em abstinencia)\n\nhoje foi um dia mais tranquilo em rela\u00e7ao a abstinencia\n\nmas vale a pena, meu quarto n ta mais fedendo tanto, minhas roupas, meu cabelo","timestamp":1572025344000,"timestamp_epochs":1572025344,"tweet_id":"1187786500194349061","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1187786500194349061","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ATUALIZANDO GALERA\n\nestou firme e forte (nem tao firme e nem tao forte)\n\nsem fumar a 6 dias 20 horas e 2 minutos<\/p>","is_retweet":0,"likes":107,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ATUALIZANDO GALERA\n\nestou firme e forte (nem tao firme e nem tao forte)\n\nsem fumar a 6 dias 20 horas e 2 minutos","timestamp":1572025247000,"timestamp_epochs":1572025247,"tweet_id":"1187786093799841792","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1187786093799841792","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">todo dia eu falo q vou tomar as redeas da minha vida mas aparentemente nunca houve redea nenhuma para ser tomada sou um cavalo selvagem<\/p>","is_retweet":1,"likes":757,"replies":5,"retweet_id":"1187504277729742848","retweeter_userid":"246646111","retweeter_username":"etserbu","retweets":1177,"text":"todo dia eu falo q vou tomar as redeas da minha vida mas aparentemente nunca houve redea nenhuma para ser tomada sou um cavalo selvagem","timestamp":1475562735000,"timestamp_epochs":1475562735,"tweet_id":"783192994442776576","tweet_url":"\/etserbu\/status\/783192994442776576","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">2 dias e 6h sem fumar e ja devo ter engordado uns 3kg<\/p>","is_retweet":0,"likes":114,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"2 dias e 6h sem fumar e ja devo ter engordado uns 3kg","timestamp":1571629682000,"timestamp_epochs":1571629682,"tweet_id":"1186126976081453056","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1186126976081453056","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E MINHA MAE EH FUMANTE E MEU PAI TAMBEM EH FUMANTE \n\nfico vendo pessoas fumando 24h<\/p>","is_retweet":0,"likes":67,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E MINHA MAE EH FUMANTE E MEU PAI TAMBEM EH FUMANTE \n\nfico vendo pessoas fumando 24h","timestamp":1571589227000,"timestamp_epochs":1571589227,"tweet_id":"1185957295508918277","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1185957295508918277","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente estou a 1 dia e 19h sem fumar\n\ne minha amiga q fuma ja fumou na minha frente aqui umas 15x e eu nao sucumbi<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VqNuFW373l\">pic.twitter.com\/VqNuFW373l<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":192,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"gente estou a 1 dia e 19h sem fumar\n\ne minha amiga q fuma ja fumou na minha frente aqui umas 15x e eu nao sucumbipic.twitter.com\/VqNuFW373l","timestamp":1571589175000,"timestamp_epochs":1571589175,"tweet_id":"1185957073793753090","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1185957073793753090","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vai entender \ncarinho eh tao bom<\/p>","is_retweet":0,"likes":26,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"vai entender \ncarinho eh tao bom","timestamp":1571544813000,"timestamp_epochs":1571544813,"tweet_id":"1185771005832286208","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1185771005832286208","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu sou o tipo de pessoa extremamente carinhosa com gente q eu amo\n\nporem completamente incompetente no q se refere a RECEBER carinhos\n\neu me esquivo, fa\u00e7o umas piadinhas e sigo em frente\n\npq eu n sei aceitar carinho#<\/p>","is_retweet":0,"likes":702,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":218,"text":"eu sou o tipo de pessoa extremamente carinhosa com gente q eu amo\n\nporem completamente incompetente no q se refere a RECEBER carinhos\n\neu me esquivo, fa\u00e7o umas piadinhas e sigo em frente\n\npq eu n sei aceitar carinho#","timestamp":1571544749000,"timestamp_epochs":1571544749,"tweet_id":"1185770740794216448","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1185770740794216448","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meninas estamos aqui a quase 18h sem fumar\n\nta passando devagar d+ haueahue\n\neu so quero q d\u00ea logo 1 semana\n\nto me tremendo todah<\/p>","is_retweet":0,"likes":141,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"meninas estamos aqui a quase 18h sem fumar\n\nta passando devagar d+ haueahue\n\neu so quero q d\u00ea logo 1 semana\n\nto me tremendo todah","timestamp":1571498846000,"timestamp_epochs":1571498846,"tweet_id":"1185578209385107456","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1185578209385107456","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a mano tive q apelar pro remedio pra dormir mesmo nao teve jeito \n\nagora pelo menos eu sei q daqui 5 minuto to capotada <img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3fb.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":32,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"a mano tive q apelar pro remedio pra dormir mesmo nao teve jeito \n\nagora pelo menos eu sei q daqui 5 minuto to capotada ","timestamp":1571468403000,"timestamp_epochs":1571468403,"tweet_id":"1185450522079387648","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1185450522079387648","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">serio gente passo mta vergonha cheirando pessoas cheirosas mas nao da pra evitar\n\nquer fazer eu me apaixonar eh so ser um desgracado cheiroso dos inferno<\/p>","is_retweet":0,"likes":41,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"serio gente passo mta vergonha cheirando pessoas cheirosas mas nao da pra evitar\n\nquer fazer eu me apaixonar eh so ser um desgracado cheiroso dos inferno","timestamp":1571465161000,"timestamp_epochs":1571465161,"tweet_id":"1185436923394965504","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1185436923394965504","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se fores cheiroso e chegares perto de mim ser\u00e1s cheirado\n\nta na biblia<\/p>","is_retweet":0,"likes":295,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":78,"text":"se fores cheiroso e chegares perto de mim ser\u00e1s cheirado\n\nta na biblia","timestamp":1571465098000,"timestamp_epochs":1571465098,"tweet_id":"1185436659317399552","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1185436659317399552","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">indo dormir hoje sentindo o cheiro do perfume do meu amigo num dos meus travesseiros pois ele passou a tarde aqui jogando bloodborne\n\neu so mto viciada em perfume bom\n\nfico cheirando meus amigo parecendo um cao farejador E NAO ME ENVERGONHO<\/p>","is_retweet":0,"likes":54,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"indo dormir hoje sentindo o cheiro do perfume do meu amigo num dos meus travesseiros pois ele passou a tarde aqui jogando bloodborne\n\neu so mto viciada em perfume bom\n\nfico cheirando meus amigo parecendo um cao farejador E NAO ME ENVERGONHO","timestamp":1571465075000,"timestamp_epochs":1571465075,"tweet_id":"1185436562378690560","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1185436562378690560","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"Rog\u00e9rio","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Kkkk, voc\u00ea vai conseguir se controlar, voc\u00ea  \u00e9 vencedora. Vou lhe dar outra sugest\u00e3o, ou\u00e7a um louvor no momento que apertar a vontade e acredite funciona de verdade.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/etserbu\/status\/1185409966150180864\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rY6oThqhyP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/etserbu\/status\/1185409966150180864\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/etserbu\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1185409966150180864<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":24,"replies":0,"retweet_id":"1185415704490717189","retweeter_userid":"246646111","retweeter_username":"etserbu","retweets":1,"text":"Kkkk, voc\u00ea vai conseguir se controlar, voc\u00ea  \u00e9 vencedora. Vou lhe dar outra sugest\u00e3o, ou\u00e7a um louvor no momento que apertar a vontade e acredite funciona de verdade.https:\/\/twitter.com\/etserbu\/status\/1185409966150180864\u00a0\u2026","timestamp":1571459005000,"timestamp_epochs":1571459005,"tweet_id":"1185411102030610437","tweet_url":"\/Rogrio54157263\/status\/1185411102030610437","user_id":"1153530344311787520","username":"Rogrio54157263"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">parar de fumar pra poder mandar meus pacientes pararem de fumar sem alguem q me conhece ficar me julgando \"fala pros outros nao fumar e fuma q nem uma caipora ne..\"\n\n<img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3fb.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":159,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"parar de fumar pra poder mandar meus pacientes pararem de fumar sem alguem q me conhece ficar me julgando \"fala pros outros nao fumar e fuma q nem uma caipora ne..\"\n\n","timestamp":1571458734000,"timestamp_epochs":1571458734,"tweet_id":"1185409966150180864","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1185409966150180864","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">estou a 6 horas e 38 minutos sem fumar e ta FODA \n\no cerebro eh burro, eu ja passei essa quantidade de horas sem fumar e nao tava morrendo\n\nmas como eu sei q eu nao posso D\u00d3I\n\npelo menos vo ficar hidratada pq cada vez q bate o surto eu vo la e bebo agua\n\nmas como eh q DORME<\/p>","is_retweet":0,"likes":132,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"estou a 6 horas e 38 minutos sem fumar e ta FODA \n\no cerebro eh burro, eu ja passei essa quantidade de horas sem fumar e nao tava morrendo\n\nmas como eu sei q eu nao posso D\u00d3I\n\npelo menos vo ficar hidratada pq cada vez q bate o surto eu vo la e bebo agua\n\nmas como eh q DORME","timestamp":1571458589000,"timestamp_epochs":1571458589,"tweet_id":"1185409359372795904","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1185409359372795904","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">morreu na contram\u00e3o atrapalhando o tr\u00e1fego<\/p>","is_retweet":0,"likes":53,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"morreu na contram\u00e3o atrapalhando o tr\u00e1fego","timestamp":1571457745000,"timestamp_epochs":1571457745,"tweet_id":"1185405817887117312","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1185405817887117312","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">homens por favor stop<\/p>","is_retweet":0,"likes":922,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":69,"text":"homens por favor stop","timestamp":1571456868000,"timestamp_epochs":1571456868,"tweet_id":"1185402141210501125","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1185402141210501125","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">esse video aqui funciona muito melhor q anticoncepcional<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/insta_acabar\/status\/1185191023456260102\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rMaclGz4Pp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/insta_acabar\/status\/1185191023456260102\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/insta_acabar\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1185191023456260102<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":52811,"replies":624,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14636,"text":"esse video aqui funciona muito melhor q anticoncepcionalhttps:\/\/twitter.com\/insta_acabar\/status\/1185191023456260102\u00a0\u2026","timestamp":1571456807000,"timestamp_epochs":1571456807,"tweet_id":"1185401881985765381","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1185401881985765381","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83e\udd7a\" aria-label=\"Emoji: Cara implorando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f97a.png\" title=\"Cara implorando\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3SwABP7xtX\">pic.twitter.com\/3SwABP7xtX<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":64,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pic.twitter.com\/3SwABP7xtX","timestamp":1571454619000,"timestamp_epochs":1571454619,"tweet_id":"1185392706249469954","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1185392706249469954","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">atualizacao: to com vontade de fumar desde a hora q eu parei de fumar<\/p>","is_retweet":0,"likes":70,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"atualizacao: to com vontade de fumar desde a hora q eu parei de fumar","timestamp":1571454221000,"timestamp_epochs":1571454221,"tweet_id":"1185391038292287489","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1185391038292287489","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">esse negocio de diminuir a carga tabagica gradualmente nao da certo pra mim, eu tenho q ser radical mesmo e parar duma vez<\/p>","is_retweet":0,"likes":65,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"esse negocio de diminuir a carga tabagica gradualmente nao da certo pra mim, eu tenho q ser radical mesmo e parar duma vez","timestamp":1571435944000,"timestamp_epochs":1571435944,"tweet_id":"1185314377454497792","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1185314377454497792","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">baixei um app pra me motivar \n\nse chama \"quit now\" vi o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"54745785\" dir=\"ltr\" href=\"\/rodpocket\"><s>@<\/s><b>rodpocket<\/b><\/a> usando ele quando decidiu parar de fumar tambem\n\nparece bom\n\ndikas<\/p>","is_retweet":0,"likes":76,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"baixei um app pra me motivar \n\nse chama \"quit now\" vi o @rodpocket usando ele quando decidiu parar de fumar tambem\n\nparece bom\n\ndikas","timestamp":1571435813000,"timestamp_epochs":1571435813,"tweet_id":"1185313830810857473","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1185313830810857473","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu to postando pq fica mais serio se eu postar\n\nnum sei se vou conseguir mas estou com a inten\u00e7ao\n\nvamo ver ne<\/p>","is_retweet":0,"likes":97,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu to postando pq fica mais serio se eu postar\n\nnum sei se vou conseguir mas estou com a inten\u00e7ao\n\nvamo ver ne","timestamp":1571435748000,"timestamp_epochs":1571435748,"tweet_id":"1185313554746003463","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1185313554746003463","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu decidi q eu vou PARAR DE FUMAR (ja tentei antes mas acabei voltando, porem eh tentando q se consegue)\n\nentre idas e vindas eu j\u00e1 sou fumante a 13 anos \n\nse eu nao parar por agora acho q ja era meu pulmao - o resto dele\n\ne o cancer eh meu limite\n\n(se eu ja nao tiver algum)<\/p>","is_retweet":0,"likes":627,"replies":44,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"eu decidi q eu vou PARAR DE FUMAR (ja tentei antes mas acabei voltando, porem eh tentando q se consegue)\n\nentre idas e vindas eu j\u00e1 sou fumante a 13 anos \n\nse eu nao parar por agora acho q ja era meu pulmao - o resto dele\n\ne o cancer eh meu limite\n\n(se eu ja nao tiver algum)","timestamp":1571435709000,"timestamp_epochs":1571435709,"tweet_id":"1185313392590016512","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1185313392590016512","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"Psychedelicious \ud83c\udde7\ud83c\uddf7","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Caralho galera na moral, \u00e9 minha irm\u00e3, ajudem por favor ! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/fabisoneca\/status\/1184635502483398656\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vWkgneAjng\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/fabisoneca\/status\/1184635502483398656\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/fabisoneca\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1184635502483398656<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":66414,"replies":401,"retweet_id":"1185256255033659392","retweeter_userid":"246646111","retweeter_username":"etserbu","retweets":67330,"text":"Caralho galera na moral, \u00e9 minha irm\u00e3, ajudem por favor ! https:\/\/twitter.com\/fabisoneca\/status\/1184635502483398656\u00a0\u2026","timestamp":1571320473000,"timestamp_epochs":1571320473,"tweet_id":"1184830057958825984","tweet_url":"\/KaykyySpliff\/status\/1184830057958825984","user_id":"2331885776","username":"KaykyySpliff"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o foda de ter q tomar remedio pra cabeca eh q nao pode nem tomar marguerita e fuma maconha q odio\n\ncomo q eu vou fugir de mim agora<\/p>","is_retweet":0,"likes":180,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":25,"text":"o foda de ter q tomar remedio pra cabeca eh q nao pode nem tomar marguerita e fuma maconha q odio\n\ncomo q eu vou fugir de mim agora","timestamp":1571368881000,"timestamp_epochs":1571368881,"tweet_id":"1185033093763256321","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1185033093763256321","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eh sempre pra me defender hauehuau \n\n): tipo vida ou morte\n\neu achava q era normal e todo mundo ficava sonhando essas coisas ate q eu comecei a falar pros meus amigos e ficou todo mundo AMADAH??<\/p>","is_retweet":0,"likes":27,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eh sempre pra me defender hauehuau \n\n): tipo vida ou morte\n\neu achava q era normal e todo mundo ficava sonhando essas coisas ate q eu comecei a falar pros meus amigos e ficou todo mundo AMADAH??","timestamp":1571368088000,"timestamp_epochs":1571368088,"tweet_id":"1185029767793434624","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1185029767793434624","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">(o pq desse detalhe do som em especifico, e o fato de eu ter tantos pesadelos em q eu tenho q esfaquear pessoas)\n\neu sempre sinto a faca entrando na carne, a resistencia e tal. mto triste<\/p>","is_retweet":0,"likes":23,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"(o pq desse detalhe do som em especifico, e o fato de eu ter tantos pesadelos em q eu tenho q esfaquear pessoas)\n\neu sempre sinto a faca entrando na carne, a resistencia e tal. mto triste","timestamp":1571368010000,"timestamp_epochs":1571368010,"tweet_id":"1185029443166900224","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1185029443166900224","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sempre q eu sonho q t\u00f4 esfaqueando alguem, degolando etc, eu ou\u00e7o o barulho da traqueia na faca de serra (normalmente eh aquelas faquinhas de cozinha sabe)\n\no barulho eh igualzinho quando vai limpar peixe e corta a guelra dele\n\nnunca entendi o pq<\/p>","is_retweet":0,"likes":63,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"sempre q eu sonho q t\u00f4 esfaqueando alguem, degolando etc, eu ou\u00e7o o barulho da traqueia na faca de serra (normalmente eh aquelas faquinhas de cozinha sabe)\n\no barulho eh igualzinho quando vai limpar peixe e corta a guelra dele\n\nnunca entendi o pq","timestamp":1571367923000,"timestamp_epochs":1571367923,"tweet_id":"1185029078518247429","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1185029078518247429","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente encontrei no youtube um canal q um senhor criou sobre o dia a dia de cuidar de uma pessoa esquizofrenica (no caso o irmao dele)\n\neu acho esse tipo de conteudo tao importante e queria tanto que tivesse mais visibilidade<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/TxUok7188WI\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xNY1HCNYmz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/TxUok7188WI\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/TxUok7188WI<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":346,"replies":1,"retweet_id":"1185022596242464770","retweeter_userid":"246646111","retweeter_username":"etserbu","retweets":90,"text":"gente encontrei no youtube um canal q um senhor criou sobre o dia a dia de cuidar de uma pessoa esquizofrenica (no caso o irmao dele)\n\neu acho esse tipo de conteudo tao importante e queria tanto que tivesse mais visibilidadehttps:\/\/youtu.be\/TxUok7188WI\u00a0","timestamp":1571288682000,"timestamp_epochs":1571288682,"tweet_id":"1184696716538327041","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1184696716538327041","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pq q depois q cresce a gente nao pode mais tomar coisas na mamadeira com um paninho na cara?\n\nnunca mas eu senti a paz q eu sentia quando eu tomava mamadeira com meu paninho na cara assistindo desenho de manh\u00e3<\/p>","is_retweet":0,"likes":83,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":27,"text":"pq q depois q cresce a gente nao pode mais tomar coisas na mamadeira com um paninho na cara?\n\nnunca mas eu senti a paz q eu sentia quando eu tomava mamadeira com meu paninho na cara assistindo desenho de manh\u00e3","timestamp":1571365853000,"timestamp_epochs":1571365853,"tweet_id":"1185020395251994626","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1185020395251994626","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">isso eh praticamente um raio x da minha saude mental<\/p>","is_retweet":0,"likes":22,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"isso eh praticamente um raio x da minha saude mental","timestamp":1571365782000,"timestamp_epochs":1571365782,"tweet_id":"1185020098471440384","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1185020098471440384","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bateu uma vontade de tomar um toddynho deitada na cama em posi\u00e7ao fetal ouvindo \"se esta rua se esta rua fosse minha.. eu mandava eu mandava ladrilhar..\" em looping ate dormir<\/p>","is_retweet":0,"likes":182,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":40,"text":"bateu uma vontade de tomar um toddynho deitada na cama em posi\u00e7ao fetal ouvindo \"se esta rua se esta rua fosse minha.. eu mandava eu mandava ladrilhar..\" em looping ate dormir","timestamp":1571365720000,"timestamp_epochs":1571365720,"tweet_id":"1185019837262827520","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1185019837262827520","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente eh serio eh mto bom se for pra comer plastico come o vegetariano do burger king ele vem mto quentinho parece ate q nao eh isopor juro<\/p>","is_retweet":0,"likes":29,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"gente eh serio eh mto bom se for pra comer plastico come o vegetariano do burger king ele vem mto quentinho parece ate q nao eh isopor juro","timestamp":1571333789000,"timestamp_epochs":1571333789,"tweet_id":"1184885909323440128","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1184885909323440128","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">qual eh o lanche mais gostoso do burger king e pq eh o combo veggie?<\/p>","is_retweet":0,"likes":55,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"qual eh o lanche mais gostoso do burger king e pq eh o combo veggie?","timestamp":1571333742000,"timestamp_epochs":1571333742,"tweet_id":"1184885711385874434","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1184885711385874434","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"ain no facebook ta a v\u00f3 e o v\u00f4, no twitter ta a mae o pai e os tio, vamo ter q migrar pro chupirico\"<\/p>","is_retweet":0,"likes":36,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"\"ain no facebook ta a v\u00f3 e o v\u00f4, no twitter ta a mae o pai e os tio, vamo ter q migrar pro chupirico\"","timestamp":1571301632000,"timestamp_epochs":1571301632,"tweet_id":"1184751031793733632","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1184751031793733632","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vao ter q criar outra \n\npq nois cresceu aqui e aqui ficaremos ate q chegue o nosso fim ou o fim do site<\/p>","is_retweet":0,"likes":59,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"vao ter q criar outra \n\npq nois cresceu aqui e aqui ficaremos ate q chegue o nosso fim ou o fim do site","timestamp":1571301578000,"timestamp_epochs":1571301578,"tweet_id":"1184750807712980993","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1184750807712980993","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu acho q o q aconteceu eh q nois usava tuiter pra fugir dos velhos la do facebook e ai agora nois q eh os velhos\n\nsera qual eh a rede social q nossos filhos vao usar pra fugir de nos?<\/p>","is_retweet":0,"likes":542,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":112,"text":"eu acho q o q aconteceu eh q nois usava tuiter pra fugir dos velhos la do facebook e ai agora nois q eh os velhos\n\nsera qual eh a rede social q nossos filhos vao usar pra fugir de nos?","timestamp":1571301535000,"timestamp_epochs":1571301535,"tweet_id":"1184750626024185856","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1184750626024185856","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">esse eh o tweet + replys mais ATERRORIZANTES q eu vi nos ultimos tempos\n\neu vo ter PESADELO com isso\n\njesus tenha misericordia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/euariianee\/status\/1184438191065042945\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BnpUFLp0m8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/euariianee\/status\/1184438191065042945\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/euariianee\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1184438191065042945<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":128,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":33,"text":"esse eh o tweet + replys mais ATERRORIZANTES q eu vi nos ultimos tempos\n\neu vo ter PESADELO com isso\n\njesus tenha misericordiahttps:\/\/twitter.com\/euariianee\/status\/1184438191065042945\u00a0\u2026","timestamp":1571293491000,"timestamp_epochs":1571293491,"tweet_id":"1184716886535225344","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1184716886535225344","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sera possivel q eu vo ter q fazer miojo UMA HORA DESSAS\n\ninferno de estomago<\/p>","is_retweet":0,"likes":43,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"sera possivel q eu vo ter q fazer miojo UMA HORA DESSAS\n\ninferno de estomago","timestamp":1571292955000,"timestamp_epochs":1571292955,"tweet_id":"1184714640347021312","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1184714640347021312","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a maioria dessas pessoas acabam abandonadas, marginalizadas, negligenciadas de todas as formas, sem qualquer suporte. \u00e9 muito bonito ver a vontade que o irmao dele tem de compreende-lo, e de apoia-lo. ele \u00e9 uma minoria.<\/p>","is_retweet":0,"likes":24,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"a maioria dessas pessoas acabam abandonadas, marginalizadas, negligenciadas de todas as formas, sem qualquer suporte. \u00e9 muito bonito ver a vontade que o irmao dele tem de compreende-lo, e de apoia-lo. ele \u00e9 uma minoria.","timestamp":1571289129000,"timestamp_epochs":1571289129,"tweet_id":"1184698591614590976","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1184698591614590976","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00e9 bem simples o canal, eles nao tem nenhuma estrutura. acho q ele encontrou na internet uma maneira de conseguir o apoio que eles nao tem nem do governo, nem da familia, nem da sociedade em geral.<\/p>","is_retweet":0,"likes":26,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"\u00e9 bem simples o canal, eles nao tem nenhuma estrutura. acho q ele encontrou na internet uma maneira de conseguir o apoio que eles nao tem nem do governo, nem da familia, nem da sociedade em geral.","timestamp":1571288883000,"timestamp_epochs":1571288883,"tweet_id":"1184697558670757890","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1184697558670757890","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">desmistifica a doen\u00e7a, e mostra o quao importante \u00e9 a rede de apoio, ter alguem que se importa\n\nmostra o quao dificil \u00e9 pra familia tamb\u00e9m que \u00e9 completamente desamparada pelo sistema.\n\na felicidade deles \u00e9 agora terem bastante amigos gra\u00e7as ao canal. \n\n\u00e9 muito bonito de ver<\/p>","is_retweet":0,"likes":30,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"desmistifica a doen\u00e7a, e mostra o quao importante \u00e9 a rede de apoio, ter alguem que se importa\n\nmostra o quao dificil \u00e9 pra familia tamb\u00e9m que \u00e9 completamente desamparada pelo sistema.\n\na felicidade deles \u00e9 agora terem bastante amigos gra\u00e7as ao canal. \n\n\u00e9 muito bonito de ver","timestamp":1571288791000,"timestamp_epochs":1571288791,"tweet_id":"1184697172509577216","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1184697172509577216","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente encontrei no youtube um canal q um senhor criou sobre o dia a dia de cuidar de uma pessoa esquizofrenica (no caso o irmao dele)\n\neu acho esse tipo de conteudo tao importante e queria tanto que tivesse mais visibilidade<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/TxUok7188WI\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xNY1HCNYmz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/TxUok7188WI\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/TxUok7188WI<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":346,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":90,"text":"gente encontrei no youtube um canal q um senhor criou sobre o dia a dia de cuidar de uma pessoa esquizofrenica (no caso o irmao dele)\n\neu acho esse tipo de conteudo tao importante e queria tanto que tivesse mais visibilidadehttps:\/\/youtu.be\/TxUok7188WI\u00a0","timestamp":1571288682000,"timestamp_epochs":1571288682,"tweet_id":"1184696716538327041","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1184696716538327041","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">oi lindas <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2222273703\" dir=\"ltr\" href=\"\/esquiludo\"><s>@<\/s><b>esquiludo<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"877584950039629828\" dir=\"ltr\" href=\"\/deusmefree\"><s>@<\/s><b>deusmefree<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1921373946\" dir=\"ltr\" href=\"\/vida_da_atriz\"><s>@<\/s><b>vida_da_atriz<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"oi lindas @esquiludo @deusmefree @vida_da_atriz","timestamp":1571269368000,"timestamp_epochs":1571269368,"tweet_id":"1184615708895961089","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1184615708895961089","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">minhas amiga vindo dormir um dia aqui em casa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Pypeerr\/status\/1184102895215677441\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pKUTAibC4N\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Pypeerr\/status\/1184102895215677441\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Pypeerr\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1184102895215677441<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":100,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"minhas amiga vindo dormir um dia aqui em casahttps:\/\/twitter.com\/Pypeerr\/status\/1184102895215677441\u00a0\u2026","timestamp":1571269321000,"timestamp_epochs":1571269321,"tweet_id":"1184615510358528001","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1184615510358528001","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu fico NOSSA AGORA FALTA POUCO PRA CHEGAR DEZEMBRO\n\nai eu lembro q depois de dezembro eh janeiro e ai vai demorar mais 12 meses pra chegar dezembro \n\na gente fica sempre tentando chegar em algum lugar e o fim eh o come\u00e7o e o come\u00e7o eh o fim e eh cachorro correndo atras do rabo<\/p>","is_retweet":0,"likes":167,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":59,"text":"eu fico NOSSA AGORA FALTA POUCO PRA CHEGAR DEZEMBRO\n\nai eu lembro q depois de dezembro eh janeiro e ai vai demorar mais 12 meses pra chegar dezembro \n\na gente fica sempre tentando chegar em algum lugar e o fim eh o come\u00e7o e o come\u00e7o eh o fim e eh cachorro correndo atras do rabo","timestamp":1571265902000,"timestamp_epochs":1571265902,"tweet_id":"1184601171434049537","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1184601171434049537","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a gente fica ansioso pro ano acabar como se num fosse come\u00e7ar outro logo depois sem dar nem uma pausa<\/p>","is_retweet":0,"likes":549,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":231,"text":"a gente fica ansioso pro ano acabar como se num fosse come\u00e7ar outro logo depois sem dar nem uma pausa","timestamp":1571265722000,"timestamp_epochs":1571265722,"tweet_id":"1184600415528280064","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1184600415528280064","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">dei play em animais fantasticos eu so espero q seja bom<\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"dei play em animais fantasticos eu so espero q seja bom","timestamp":1571264133000,"timestamp_epochs":1571264133,"tweet_id":"1184593752507191296","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1184593752507191296","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bom, depois de muitos anos relutando\n\neu fui num psiquiatra de novo\n\ne eh maravilhosa\n\na consulta durou quase 2h \n\nbom dia<\/p>","is_retweet":0,"likes":131,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"bom, depois de muitos anos relutando\n\neu fui num psiquiatra de novo\n\ne eh maravilhosa\n\na consulta durou quase 2h \n\nbom dia","timestamp":1571257235000,"timestamp_epochs":1571257235,"tweet_id":"1184564817329344516","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1184564817329344516","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nada mais libertador do q desistir de certas coisa\n\neu simplesmente aceitei q nao sei fazer esses negocio ai agora eu puxo um rabisco e ja fico felizona ta OTIMO parece um rastro de coc\u00f4<\/p>","is_retweet":0,"likes":41,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"nada mais libertador do q desistir de certas coisa\n\neu simplesmente aceitei q nao sei fazer esses negocio ai agora eu puxo um rabisco e ja fico felizona ta OTIMO parece um rastro de coc\u00f4","timestamp":1571233825000,"timestamp_epochs":1571233825,"tweet_id":"1184466628567810048","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1184466628567810048","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vendo a thread de delineados incriveis eu resolvi postar o delineado q eu fiz ontem aqui q traduz basicamente a minha vida: desisti<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/s6uTI33kca\">pic.twitter.com\/s6uTI33kca<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":98,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"vendo a thread de delineados incriveis eu resolvi postar o delineado q eu fiz ontem aqui q traduz basicamente a minha vida: desistipic.twitter.com\/s6uTI33kca","timestamp":1571233736000,"timestamp_epochs":1571233736,"tweet_id":"1184466257661313026","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1184466257661313026","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu maior medo atualmente eh os remedio de dormir parar de fazer efeito em mim\n\neu vo virar um zumbi<\/p>","is_retweet":0,"likes":76,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"meu maior medo atualmente eh os remedio de dormir parar de fazer efeito em mim\n\neu vo virar um zumbi","timestamp":1571204619000,"timestamp_epochs":1571204619,"tweet_id":"1184344131436498944","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1184344131436498944","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu nao quero ouvir UM argumento\n\nto totalmente intolerante a criticas feitas a esse filme\n\nto q nem crian\u00e7a birrenta se falar mal eu tapo os ouvidos e canto lalalalalala e fico de mal ainda<\/p>","is_retweet":0,"likes":39,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"eu nao quero ouvir UM argumento\n\nto totalmente intolerante a criticas feitas a esse filme\n\nto q nem crian\u00e7a birrenta se falar mal eu tapo os ouvidos e canto lalalalalala e fico de mal ainda","timestamp":1571194427000,"timestamp_epochs":1571194427,"tweet_id":"1184301384587501568","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1184301384587501568","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">fui no cinema assistir joker pela segunda vez e ja quero de novo\n\nparece q foi melhor ainda agora\n\nta na lista dos meus filmes preferidos nao h\u00e1 duvidas\n\nquem discorda q esse filme eh sensacional me da block<\/p>","is_retweet":0,"likes":177,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":16,"text":"fui no cinema assistir joker pela segunda vez e ja quero de novo\n\nparece q foi melhor ainda agora\n\nta na lista dos meus filmes preferidos nao h\u00e1 duvidas\n\nquem discorda q esse filme eh sensacional me da block","timestamp":1571194238000,"timestamp_epochs":1571194238,"tweet_id":"1184300588181397505","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1184300588181397505","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">dormir pra passa a fome<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"dormir pra passa a fome","timestamp":1571153937000,"timestamp_epochs":1571153937,"tweet_id":"1184131553653338117","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1184131553653338117","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E O ALMO\u00c7O<\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"E O ALMO\u00c7O","timestamp":1571153839000,"timestamp_epochs":1571153839,"tweet_id":"1184131146017398786","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1184131146017398786","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o ser humano me ASSUSTA<\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"o ser humano me ASSUSTA","timestamp":1571145192000,"timestamp_epochs":1571145192,"tweet_id":"1184094877866479616","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1184094877866479616","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00f4 gente troquei 3 palavras com um menino\n\nele lan\u00e7ou um \"vou te morder\"\n\neu so respondi um bom dia\n\nquao emocionado e agressivo e talvez emo?\n\nblock<\/p>","is_retweet":0,"likes":208,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"\u00f4 gente troquei 3 palavras com um menino\n\nele lan\u00e7ou um \"vou te morder\"\n\neu so respondi um bom dia\n\nquao emocionado e agressivo e talvez emo?\n\nblock","timestamp":1571145182000,"timestamp_epochs":1571145182,"tweet_id":"1184094832169488386","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1184094832169488386","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e eu q sonhei q fui assistir a copa do mundo na fran\u00e7a (?) e sentei la na frente na abertura\n\ne passei no telao\n\ne mostrou imagens das ruas de paris e apareceu eu tipo no google earth caindo de fundo numa po\u00e7a d'agua<\/p>","is_retweet":0,"likes":49,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"e eu q sonhei q fui assistir a copa do mundo na fran\u00e7a (?) e sentei la na frente na abertura\n\ne passei no telao\n\ne mostrou imagens das ruas de paris e apareceu eu tipo no google earth caindo de fundo numa po\u00e7a d'agua","timestamp":1571142621000,"timestamp_epochs":1571142621,"tweet_id":"1184084091978821633","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1184084091978821633","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">so pra nao incomodar mais ninguem.\n\nnao fa\u00e7a isso. ta triste? deixa q saibam. ninguem sai de um problema psicologico\/psiquiatrico so pq o amigo falou q eh besteira e vc fingiu q resolveu so pra nao frustrar ele\n\nce continua triste de novo,\nisso \u00e9 ser sozinho do jeito ruim<\/p>","is_retweet":0,"likes":86,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":20,"text":"so pra nao incomodar mais ninguem.\n\nnao fa\u00e7a isso. ta triste? deixa q saibam. ninguem sai de um problema psicologico\/psiquiatrico so pq o amigo falou q eh besteira e vc fingiu q resolveu so pra nao frustrar ele\n\nce continua triste de novo,\nisso \u00e9 ser sozinho do jeito ruim","timestamp":1571115920000,"timestamp_epochs":1571115920,"tweet_id":"1183972098450087936","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1183972098450087936","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e fingindo q sair pra beber com eles resolveu tudo, q depois de tanto sermao tudo ficou certo. q agora q fulano acha q encontrou solu\u00e7oes pra vc esta tudo resolvido\n\na verdade \u00e9 q mais uma vez voce vai ter tapado o sol com a peneira disfar\u00e7ando o quao sensivel e vulneravel esta<\/p>","is_retweet":0,"likes":73,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":16,"text":"e fingindo q sair pra beber com eles resolveu tudo, q depois de tanto sermao tudo ficou certo. q agora q fulano acha q encontrou solu\u00e7oes pra vc esta tudo resolvido\n\na verdade \u00e9 q mais uma vez voce vai ter tapado o sol com a peneira disfar\u00e7ando o quao sensivel e vulneravel esta","timestamp":1571115801000,"timestamp_epochs":1571115801,"tweet_id":"1183971601898971137","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1183971601898971137","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">as pessoas batem no peito pra dizer q \"ah precisanod pode falar comigo\" mas o q te fazem na verdade \u00e9 uma pressao pra q vc deixe de estar mal o quanto antes custe o q custar.\n\ne ficar \"bem\" no tempo dos outros, nao \u00e9 ficar bem. \u00e9 procrastinar e aumentar a sua dor se calando<\/p>","is_retweet":0,"likes":74,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":30,"text":"as pessoas batem no peito pra dizer q \"ah precisanod pode falar comigo\" mas o q te fazem na verdade \u00e9 uma pressao pra q vc deixe de estar mal o quanto antes custe o q custar.\n\ne ficar \"bem\" no tempo dos outros, nao \u00e9 ficar bem. \u00e9 procrastinar e aumentar a sua dor se calando","timestamp":1571115708000,"timestamp_epochs":1571115708,"tweet_id":"1183971208997605377","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1183971208997605377","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sentir as suas dores e nao precisar fingir q esta bem pra nao incomodar os outros, \u00e9 liberdade. reconhecer os seus limites e entender o momento em que voce tem q respeitar o seu processo, e se dar um tempo pra entender, trabalhar isso, tratar isso, aprender a lidar com isso<\/p>","is_retweet":0,"likes":72,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":28,"text":"sentir as suas dores e nao precisar fingir q esta bem pra nao incomodar os outros, \u00e9 liberdade. reconhecer os seus limites e entender o momento em que voce tem q respeitar o seu processo, e se dar um tempo pra entender, trabalhar isso, tratar isso, aprender a lidar com isso","timestamp":1571115621000,"timestamp_epochs":1571115621,"tweet_id":"1183970845913501697","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1183970845913501697","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">as pessoas tem uma pressa danada de deixarem de estar doentes e mal acho q nem tanto pelo q a doen\u00e7a faz com ele mas com a pressao ao redor pra q vc fique bem - q te faz pular etapas q fazem parte da cura - sofrer faz parte de curar, aceitar sua fragilidade e suas dores faz parte<\/p>","is_retweet":0,"likes":65,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":15,"text":"as pessoas tem uma pressa danada de deixarem de estar doentes e mal acho q nem tanto pelo q a doen\u00e7a faz com ele mas com a pressao ao redor pra q vc fique bem - q te faz pular etapas q fazem parte da cura - sofrer faz parte de curar, aceitar sua fragilidade e suas dores faz parte","timestamp":1571115535000,"timestamp_epochs":1571115535,"tweet_id":"1183970487480848384","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1183970487480848384","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu tinha muito medo de ser esquecida pelas pessoas\n\nhoje em dia ate prefiro\n\nmelhor me esquecer mesmo \n\nnum fa\u00e7o questao mais estou 100% apatica\n\nzero energias sobrando pra usa-las em qualquer modelo de rela\u00e7ao humana<\/p>","is_retweet":0,"likes":1005,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":441,"text":"eu tinha muito medo de ser esquecida pelas pessoas\n\nhoje em dia ate prefiro\n\nmelhor me esquecer mesmo \n\nnum fa\u00e7o questao mais estou 100% apatica\n\nzero energias sobrando pra usa-las em qualquer modelo de rela\u00e7ao humana","timestamp":1571115431000,"timestamp_epochs":1571115431,"tweet_id":"1183970049381548032","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1183970049381548032","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ja estou dormente<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ja estou dormente","timestamp":1571113937000,"timestamp_epochs":1571113937,"tweet_id":"1183963780910325762","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1183963780910325762","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mae me perdoe<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mae me perdoe","timestamp":1571113922000,"timestamp_epochs":1571113922,"tweet_id":"1183963721347010561","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1183963721347010561","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu esqueci q o remedio de dormir faz efeito rapido ai tomei e vim aprender uma musica no ukulele no banheiro\n\nvao me encontrar amanha de manha dormindo sentada no vaso com o ukulele nos bra\u00e7o<\/p>","is_retweet":0,"likes":70,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu esqueci q o remedio de dormir faz efeito rapido ai tomei e vim aprender uma musica no ukulele no banheiro\n\nvao me encontrar amanha de manha dormindo sentada no vaso com o ukulele nos bra\u00e7o","timestamp":1571113889000,"timestamp_epochs":1571113889,"tweet_id":"1183963581047607296","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1183963581047607296","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">entrei no instagram tava la um LenHadOr uRbano postando propaganda de uma \"barbershop\" q o CONCEITO era o homem sentado numa cadeira no meio DE UMA FLORESTA pra CORTAR O CABELO\n\nPUTA Q PARIU<\/p>","is_retweet":0,"likes":41,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"entrei no instagram tava la um LenHadOr uRbano postando propaganda de uma \"barbershop\" q o CONCEITO era o homem sentado numa cadeira no meio DE UMA FLORESTA pra CORTAR O CABELO\n\nPUTA Q PARIU","timestamp":1571100463000,"timestamp_epochs":1571100463,"tweet_id":"1183907269190340608","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1183907269190340608","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">esses comercial dessas barbearia gourmet tao me fazendo pegar ASCO de homem com barba e cabelo bem feitos \n\nvem ca homem deixa eu bagun\u00e7ar essa merda a\u00ed \nabrir uma falha no mei dessa barba \n\nnao aguento mais os ken humano q acha q fica mais homem pq corta o cabelo com machado<\/p>","is_retweet":0,"likes":129,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"esses comercial dessas barbearia gourmet tao me fazendo pegar ASCO de homem com barba e cabelo bem feitos \n\nvem ca homem deixa eu bagun\u00e7ar essa merda a\u00ed \nabrir uma falha no mei dessa barba \n\nnao aguento mais os ken humano q acha q fica mais homem pq corta o cabelo com machado","timestamp":1571100391000,"timestamp_epochs":1571100391,"tweet_id":"1183906968353857537","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1183906968353857537","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e inda passei o zap pra um\n\nmas t\u00f4 zero me esfor\u00e7ando pra conversa ficar boa\n\neu to tipo ME BLOQUEIA CARA\n\nzero energia para flertes ou qualquer coisa q envolva outro ser humano\n\nnunca mais eu vo beber pq quando eu bebo eu to nem ai pras consequencias de nada<\/p>","is_retweet":0,"likes":187,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"e inda passei o zap pra um\n\nmas t\u00f4 zero me esfor\u00e7ando pra conversa ficar boa\n\neu to tipo ME BLOQUEIA CARA\n\nzero energia para flertes ou qualquer coisa q envolva outro ser humano\n\nnunca mais eu vo beber pq quando eu bebo eu to nem ai pras consequencias de nada","timestamp":1571099774000,"timestamp_epochs":1571099774,"tweet_id":"1183904378119475200","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1183904378119475200","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">fiz um tinder pela primeira vez de vdd recentemente (antes eu criei uma vez assim q lan\u00e7ou so pra dar match com meu amigo e ai nunca usei)\n\ndai eu dou varios x e de vez em quando likes,\nmas nao adianta de nada pq eu nunca respondo ninguem\n\nontem qdo eu tava bebada respondi todos<\/p>","is_retweet":0,"likes":372,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"fiz um tinder pela primeira vez de vdd recentemente (antes eu criei uma vez assim q lan\u00e7ou so pra dar match com meu amigo e ai nunca usei)\n\ndai eu dou varios x e de vez em quando likes,\nmas nao adianta de nada pq eu nunca respondo ninguem\n\nontem qdo eu tava bebada respondi todos","timestamp":1571099684000,"timestamp_epochs":1571099684,"tweet_id":"1183904001504546816","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1183904001504546816","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">QUER INFERNO? POIS TOMA INFERNO \u00d4 DESGRAMA\n\nos caras tao LONGE de conhecer meu estado de furia pq eu sempre sou a porra dum buda q aguenta crise de todo mundo\n\npois vao pra puta q pariu<\/p>","is_retweet":0,"likes":38,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"QUER INFERNO? POIS TOMA INFERNO \u00d4 DESGRAMA\n\nos caras tao LONGE de conhecer meu estado de furia pq eu sempre sou a porra dum buda q aguenta crise de todo mundo\n\npois vao pra puta q pariu","timestamp":1571099182000,"timestamp_epochs":1571099182,"tweet_id":"1183901897310310400","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1183901897310310400","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pois vao tomar tudo no CU\n\nquerem resolver as coisas comigo agora? se virem q eu nao vou mais dar colher de ch\u00e1\n\nse todo mundo tem direito de mandar ir se foder e virar as costas pras pessoas sempre q da na cabe\u00e7a sem preocupa\u00e7ao nenhuma com a harmonia geral VOU FAZER O MESMO<\/p>","is_retweet":0,"likes":56,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"pois vao tomar tudo no CU\n\nquerem resolver as coisas comigo agora? se virem q eu nao vou mais dar colher de ch\u00e1\n\nse todo mundo tem direito de mandar ir se foder e virar as costas pras pessoas sempre q da na cabe\u00e7a sem preocupa\u00e7ao nenhuma com a harmonia geral VOU FAZER O MESMO","timestamp":1571099129000,"timestamp_epochs":1571099129,"tweet_id":"1183901672994680833","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1183901672994680833","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sem paciencia nenhuma mais pra ficar tentando amenizar e resolver encrenca dos outros e poupar as pessoas das coisas e elas fazerem questao de descontar em MIM a porra das frustra\u00e7oes delas e em nenhum momento serem empaticas cmg como se eu aguentasse tudo e fosse feita de ferro<\/p>","is_retweet":0,"likes":210,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":70,"text":"sem paciencia nenhuma mais pra ficar tentando amenizar e resolver encrenca dos outros e poupar as pessoas das coisas e elas fazerem questao de descontar em MIM a porra das frustra\u00e7oes delas e em nenhum momento serem empaticas cmg como se eu aguentasse tudo e fosse feita de ferro","timestamp":1571099056000,"timestamp_epochs":1571099056,"tweet_id":"1183901366546321408","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1183901366546321408","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu estou me sentindo solitaria e acabo o cigarro@meninas nao fume<\/p>","is_retweet":0,"likes":26,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"eu estou me sentindo solitaria e acabo o cigarro@meninas nao fume","timestamp":1571026668000,"timestamp_epochs":1571026668,"tweet_id":"1183597751927558144","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1183597751927558144","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu sobria: ninguem precisa saber da minha vida nao vo postar nada fodasse\n\neu bebada: postando stories bebendo agua, falando o q nao devia no twitter, passando todas as vergonhas q eu devia ter passado durante o ano em apenas 1 dia de bebedeira<\/p>","is_retweet":0,"likes":436,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":98,"text":"eu sobria: ninguem precisa saber da minha vida nao vo postar nada fodasse\n\neu bebada: postando stories bebendo agua, falando o q nao devia no twitter, passando todas as vergonhas q eu devia ter passado durante o ano em apenas 1 dia de bebedeira","timestamp":1571026107000,"timestamp_epochs":1571026107,"tweet_id":"1183595396783923200","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1183595396783923200","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eh foda@a mulher q nao sabe beber<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"eh foda@a mulher q nao sabe beber","timestamp":1571025782000,"timestamp_epochs":1571025782,"tweet_id":"1183594036101296130","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1183594036101296130","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">ja me@arrependi<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carosellei\/status\/1183593126927224832\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HWfZJvStp5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carosellei\/status\/1183593126927224832\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carosellei\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1183593126927224832<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"ja me@arrependihttps:\/\/twitter.com\/carosellei\/status\/1183593126927224832\u00a0\u2026","timestamp":1571025763000,"timestamp_epochs":1571025763,"tweet_id":"1183593954106859520","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1183593954106859520","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu nunca mais vo poder voltar la e agora a marguerita eh mto boa<\/p>","is_retweet":0,"likes":72,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu nunca mais vo poder voltar la e agora a marguerita eh mto boa","timestamp":1571022776000,"timestamp_epochs":1571022776,"tweet_id":"1183581427306291203","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1183581427306291203","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o trabalhador brasileiro sofre demais\n\nps: minha mae estava bebada tadinha\n\nmaes eh foda<\/p>","is_retweet":0,"likes":140,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o trabalhador brasileiro sofre demais\n\nps: minha mae estava bebada tadinha\n\nmaes eh foda","timestamp":1571022746000,"timestamp_epochs":1571022746,"tweet_id":"1183581299442884615","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1183581299442884615","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente socorro sai com a minha mae tomei 4 margueritas: estou bebada\n\na minha mae chamou o gar\u00e7om e perguntou: ela nao eh a menina mais linda q vc ja viu aqui?\n\neu falei: foge mo\u00e7o enquanto eh tempo\n\nele respondeu: ta entre as 5 mais bonitas q ja apareceram aqui<\/p>","is_retweet":0,"likes":681,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"gente socorro sai com a minha mae tomei 4 margueritas: estou bebada\n\na minha mae chamou o gar\u00e7om e perguntou: ela nao eh a menina mais linda q vc ja viu aqui?\n\neu falei: foge mo\u00e7o enquanto eh tempo\n\nele respondeu: ta entre as 5 mais bonitas q ja apareceram aqui","timestamp":1571022673000,"timestamp_epochs":1571022673,"tweet_id":"1183580995959828480","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1183580995959828480","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mas pelo menos dum jeito ou de outro eu acabo sempre saindo da merda<\/p>","is_retweet":0,"likes":24,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"mas pelo menos dum jeito ou de outro eu acabo sempre saindo da merda","timestamp":1571000196000,"timestamp_epochs":1571000196,"tweet_id":"1183486719171149835","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1183486719171149835","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">engra\u00e7ado (pra nao dizer errado e triste) q eu quando to mal nunca tenho for\u00e7as pra sair da merda por mim\n\neh sempre pelas pessoas q eu amo e q me amam\n\n\"vamo la tentar ficar boa pra parar de causar dor nas pessoas q se importam\"<\/p>","is_retweet":0,"likes":329,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":108,"text":"engra\u00e7ado (pra nao dizer errado e triste) q eu quando to mal nunca tenho for\u00e7as pra sair da merda por mim\n\neh sempre pelas pessoas q eu amo e q me amam\n\n\"vamo la tentar ficar boa pra parar de causar dor nas pessoas q se importam\"","timestamp":1571000162000,"timestamp_epochs":1571000162,"tweet_id":"1183486577454080000","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1183486577454080000","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente eu lendo as coisas q eu escrevi quando o remedio de dormir ja tava fazendo efeito Kkkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":22,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"gente eu lendo as coisas q eu escrevi quando o remedio de dormir ja tava fazendo efeito Kkkkkk","timestamp":1570985783000,"timestamp_epochs":1570985783,"tweet_id":"1183426264142614529","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1183426264142614529","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eh tudo um processo\nq nao te impede de passar por nada\ne nem te exige passar por nada tambem\n\n\u00e9 um momento de instrospe\u00e7ao,\nde entender suas razoes,\nsua falta de equilibrio\no q te falta e o q te sobra.\n\ne que a felicidade saiba que ela \u00e9 convidada,\npor boa vontade\nnem sempre vir\u00e1<\/p>","is_retweet":0,"likes":95,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"eh tudo um processo\nq nao te impede de passar por nada\ne nem te exige passar por nada tambem\n\n\u00e9 um momento de instrospe\u00e7ao,\nde entender suas razoes,\nsua falta de equilibrio\no q te falta e o q te sobra.\n\ne que a felicidade saiba que ela \u00e9 convidada,\npor boa vontade\nnem sempre vir\u00e1","timestamp":1570944223000,"timestamp_epochs":1570944223,"tweet_id":"1183251951112380417","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1183251951112380417","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sempre me questiono sobre isso,\nate pra entender que tenho tantos mais artificios pra lidar com essa situa\u00e7ao agora do q eu tive durante o resto da minha vida toda.\n\nmesmo q eu temha sobrevivido\n\na gente se agarra ao q pode pra continuar, eu tive coisas nas quais eu me agarrei<\/p>","is_retweet":0,"likes":74,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"sempre me questiono sobre isso,\nate pra entender que tenho tantos mais artificios pra lidar com essa situa\u00e7ao agora do q eu tive durante o resto da minha vida toda.\n\nmesmo q eu temha sobrevivido\n\na gente se agarra ao q pode pra continuar, eu tive coisas nas quais eu me agarrei","timestamp":1570943965000,"timestamp_epochs":1570943965,"tweet_id":"1183250867648118784","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1183250867648118784","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente eh o seguinte\n\ntodos q me veem por aqui ja devem ter percebido q estou numa das recaidas da minha depressao\n\ne quando eu chego num momento muito critico nesse sentido, eu fico me perguntando, o q eh q seria de mim se \u00e0 esta altura eu n\u00e3o tivesse ajuda psicologica?<\/p>","is_retweet":0,"likes":186,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"gente eh o seguinte\n\ntodos q me veem por aqui ja devem ter percebido q estou numa das recaidas da minha depressao\n\ne quando eu chego num momento muito critico nesse sentido, eu fico me perguntando, o q eh q seria de mim se \u00e0 esta altura eu n\u00e3o tivesse ajuda psicologica?","timestamp":1570943811000,"timestamp_epochs":1570943811,"tweet_id":"1183250222752980998","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1183250222752980998","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">parece q a gente so troca as dependencias por outras dependencias mas ta sempre dependendo de coisas variadas\n\nfeliz dia das crian\u00e7a pra mim<\/p>","is_retweet":0,"likes":96,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"parece q a gente so troca as dependencias por outras dependencias mas ta sempre dependendo de coisas variadas\n\nfeliz dia das crian\u00e7a pra mim","timestamp":1570943499000,"timestamp_epochs":1570943499,"tweet_id":"1183248915656855552","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1183248915656855552","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tomei meu remedinho de dormir agora vo botar uma musiquinha de dormir\n\na gente acha q qdo for adulto vai ser independente\n\nrealidade: precisa de remedio pra dormir remedio pra ficar acordado remedio pra n ficar deprimido remedio pra n ficar maniaco remedio pra n dar crise de ansi<\/p>","is_retweet":0,"likes":639,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":173,"text":"tomei meu remedinho de dormir agora vo botar uma musiquinha de dormir\n\na gente acha q qdo for adulto vai ser independente\n\nrealidade: precisa de remedio pra dormir remedio pra ficar acordado remedio pra n ficar deprimido remedio pra n ficar maniaco remedio pra n dar crise de ansi","timestamp":1570943389000,"timestamp_epochs":1570943389,"tweet_id":"1183248452525973505","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1183248452525973505","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu queria mto ser amiga do zeca pagodinho\n\nchegar na casa dele com uma caixinha de cerveja \n\num beck\n\ntocar um sambinha\nbeber umas\ncontar causos da vida\n\nrir q nem o muttley da corrida maluca<\/p>","is_retweet":0,"likes":721,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":173,"text":"eu queria mto ser amiga do zeca pagodinho\n\nchegar na casa dele com uma caixinha de cerveja \n\num beck\n\ntocar um sambinha\nbeber umas\ncontar causos da vida\n\nrir q nem o muttley da corrida maluca","timestamp":1570936175000,"timestamp_epochs":1570936175,"tweet_id":"1183218196180033536","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1183218196180033536","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu to precisando de umas 3 sessao na psicologa por semana pq 1 so nao ta dando conta do baga\u00e7o<\/p>","is_retweet":0,"likes":187,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":55,"text":"eu to precisando de umas 3 sessao na psicologa por semana pq 1 so nao ta dando conta do baga\u00e7o","timestamp":1570926543000,"timestamp_epochs":1570926543,"tweet_id":"1183177796639694848","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1183177796639694848","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tava tendo dobradinha no bar\n\nmeu amigo passou mal e pediu pra ir pro hospital\n\neu n tinha bebido mha dobradinha \n\nvirei a bebida falei MO\u00c7A AINDA FALTA UMA MARGUERITA EU VO SO LEVAR MEU AMIGO NO HOSPITAL E AI EU VOLTO PRA TERMINAR<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UlNgpcjYtD\">pic.twitter.com\/UlNgpcjYtD<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":61,"replies":3,"retweet_id":"1182481924411052033","retweeter_userid":"246646111","retweeter_username":"etserbu","retweets":2,"text":"tava tendo dobradinha no bar\n\nmeu amigo passou mal e pediu pra ir pro hospital\n\neu n tinha bebido mha dobradinha \n\nvirei a bebida falei MO\u00c7A AINDA FALTA UMA MARGUERITA EU VO SO LEVAR MEU AMIGO NO HOSPITAL E AI EU VOLTO PRA TERMINARpic.twitter.com\/UlNgpcjYtD","timestamp":1570760570000,"timestamp_epochs":1570760570,"tweet_id":"1182481655195488261","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1182481655195488261","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a amizade verdadeira meu pai<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a amizade verdadeira meu pai","timestamp":1570760589000,"timestamp_epochs":1570760589,"tweet_id":"1182481732693581826","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1182481732693581826","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tava tendo dobradinha no bar\n\nmeu amigo passou mal e pediu pra ir pro hospital\n\neu n tinha bebido mha dobradinha \n\nvirei a bebida falei MO\u00c7A AINDA FALTA UMA MARGUERITA EU VO SO LEVAR MEU AMIGO NO HOSPITAL E AI EU VOLTO PRA TERMINAR<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UlNgpcjYtD\">pic.twitter.com\/UlNgpcjYtD<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":61,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"tava tendo dobradinha no bar\n\nmeu amigo passou mal e pediu pra ir pro hospital\n\neu n tinha bebido mha dobradinha \n\nvirei a bebida falei MO\u00c7A AINDA FALTA UMA MARGUERITA EU VO SO LEVAR MEU AMIGO NO HOSPITAL E AI EU VOLTO PRA TERMINARpic.twitter.com\/UlNgpcjYtD","timestamp":1570760570000,"timestamp_epochs":1570760570,"tweet_id":"1182481655195488261","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1182481655195488261","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu ando de um jeito q eu nao posso encostar em lugar nenhum por mais de 2 minutos q eu durmo\n\neu deitei pra descansar os olhos: dormi por 4 horas<\/p>","is_retweet":0,"likes":119,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":28,"text":"eu ando de um jeito q eu nao posso encostar em lugar nenhum por mais de 2 minutos q eu durmo\n\neu deitei pra descansar os olhos: dormi por 4 horas","timestamp":1570674897000,"timestamp_epochs":1570674897,"tweet_id":"1182122317100572672","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1182122317100572672","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">AMIGOS SE VCS ENCONTRAREM ESSE TWEET PELA TIMELINE DE VCS APENAS FINJAM Q NAO VIRAM\n\nmas fica ai as minhas desculpas<\/p>","is_retweet":0,"likes":77,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"AMIGOS SE VCS ENCONTRAREM ESSE TWEET PELA TIMELINE DE VCS APENAS FINJAM Q NAO VIRAM\n\nmas fica ai as minhas desculpas","timestamp":1570589024000,"timestamp_epochs":1570589024,"tweet_id":"1181762137296982021","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1181762137296982021","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">por conta disso eu escolho evitar todo mundo q eu puder evitar\n\n\"ah vamo sair\" nao quero sair nao gente \n\"vamo conversar\"\npregui\u00e7a demais\n\nqdo eu tiver de boa eu vo chamar e dai vcs vao estar me odiando porque evitei voces\n\nmas n to fazendo isso propositalmente eh meu cerebro<\/p>","is_retweet":0,"likes":230,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":59,"text":"por conta disso eu escolho evitar todo mundo q eu puder evitar\n\n\"ah vamo sair\" nao quero sair nao gente \n\"vamo conversar\"\npregui\u00e7a demais\n\nqdo eu tiver de boa eu vo chamar e dai vcs vao estar me odiando porque evitei voces\n\nmas n to fazendo isso propositalmente eh meu cerebro","timestamp":1570588923000,"timestamp_epochs":1570588923,"tweet_id":"1181761716201365504","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1181761716201365504","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu pe\u00e7o perdao aqui a todos os amigos q eu aparentemente ando evitando\n\neh q eu nao quero ter q explicar pra voces q eu nao to bem e nao to afim de falar sobre o pq q eu nao to bem e eu sei q vcs vao me perguntar se eu to bem e eu nao vo querer mentir\n\nentao prefiro so omitir<\/p>","is_retweet":0,"likes":1677,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":753,"text":"eu pe\u00e7o perdao aqui a todos os amigos q eu aparentemente ando evitando\n\neh q eu nao quero ter q explicar pra voces q eu nao to bem e nao to afim de falar sobre o pq q eu nao to bem e eu sei q vcs vao me perguntar se eu to bem e eu nao vo querer mentir\n\nentao prefiro so omitir","timestamp":1570588836000,"timestamp_epochs":1570588836,"tweet_id":"1181761348465807362","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1181761348465807362","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu perguntei se ana bia era o nome dela mesmo ou se tava abreviando pra ana beatriz\n\nera ana beatriz mas eu acho ana bia tao lindo\n\nvo dar esse nome pra minha filha<\/p>","is_retweet":0,"likes":42,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu perguntei se ana bia era o nome dela mesmo ou se tava abreviando pra ana beatriz\n\nera ana beatriz mas eu acho ana bia tao lindo\n\nvo dar esse nome pra minha filha","timestamp":1570583617000,"timestamp_epochs":1570583617,"tweet_id":"1181739459198570501","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1181739459198570501","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">hoje eu vim comprar bk e o mo\u00e7o q fica entregando os lanches falou \"a bia disse pra quando vc viesse de novo eu te mandar um beijo dela\"\n\nbia era a mo\u00e7a fofinha \n\nela saiu do bk e deixou um beijo pra mim afffff\n\no nome dela na plaquinha era ANA BIA\nqueria q meu nome fosse ana bia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/etserbu\/status\/1128087333385981952\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qv73k4FYxy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/etserbu\/status\/1128087333385981952\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/etserbu\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1128087333385981952<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":217,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"hoje eu vim comprar bk e o mo\u00e7o q fica entregando os lanches falou \"a bia disse pra quando vc viesse de novo eu te mandar um beijo dela\"\n\nbia era a mo\u00e7a fofinha \n\nela saiu do bk e deixou um beijo pra mim afffff\n\no nome dela na plaquinha era ANA BIA\nqueria q meu nome fosse ana biahttps:\/\/twitter.com\/etserbu\/status\/1128087333385981952\u00a0\u2026","timestamp":1570583551000,"timestamp_epochs":1570583551,"tweet_id":"1181739183733448706","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1181739183733448706","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente esses dias atras eu sonhei com uma sapatao tao bonita me dando mole eu so queria q ela existisse \n\nlinda d+ acordei ate triste q era so sonho<\/p>","is_retweet":0,"likes":70,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"gente esses dias atras eu sonhei com uma sapatao tao bonita me dando mole eu so queria q ela existisse \n\nlinda d+ acordei ate triste q era so sonho","timestamp":1570579958000,"timestamp_epochs":1570579958,"tweet_id":"1181724114161209344","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1181724114161209344","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu esse ano todinho<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu esse ano todinho","timestamp":1570578750000,"timestamp_epochs":1570578750,"tweet_id":"1181719046192058368","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1181719046192058368","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">outras pessoas se olhando no espelho: nossa eu to gata hoje vo ate tira uma selfie no espelho.. deliciosa\n\neu me olhando no espelho: puts minha fia nem 30 ano na cara e ja ta acabadinha desse jeito<\/p>","is_retweet":0,"likes":186,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":80,"text":"outras pessoas se olhando no espelho: nossa eu to gata hoje vo ate tira uma selfie no espelho.. deliciosa\n\neu me olhando no espelho: puts minha fia nem 30 ano na cara e ja ta acabadinha desse jeito","timestamp":1570578704000,"timestamp_epochs":1570578704,"tweet_id":"1181718851660255239","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1181718851660255239","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu so espero q ela nao tenha twitter\n\nse tiver eu pe\u00e7o perdao eu nao tenho culpa de ter uns parafuso a menos eu fa\u00e7o terapia mas ainda nao tive alta<\/p>","is_retweet":0,"likes":93,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu so espero q ela nao tenha twitter\n\nse tiver eu pe\u00e7o perdao eu nao tenho culpa de ter uns parafuso a menos eu fa\u00e7o terapia mas ainda nao tive alta","timestamp":1570569719000,"timestamp_epochs":1570569719,"tweet_id":"1181681166635720705","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1181681166635720705","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mas hoje ser engra\u00e7ada deu certo\n\neu fui sorteada pra apresentar um trabalho sobre um tema q eu nao tinha estudado\n\nai 2m antes do trabalho eu li uns negocio rapidao e fiquei o trabalho todo sendo engra\u00e7ada e fingindo q tava totalmente por dentro do assunto\n\na professora adorou?<\/p>","is_retweet":0,"likes":103,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"mas hoje ser engra\u00e7ada deu certo\n\neu fui sorteada pra apresentar um trabalho sobre um tema q eu nao tinha estudado\n\nai 2m antes do trabalho eu li uns negocio rapidao e fiquei o trabalho todo sendo engra\u00e7ada e fingindo q tava totalmente por dentro do assunto\n\na professora adorou?","timestamp":1570569668000,"timestamp_epochs":1570569668,"tweet_id":"1181680952801742848","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1181680952801742848","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu disfar\u00e7o qualquer emo\u00e7ao q me fa\u00e7a sentir vulneravel e\/ou desconfortavel SENDO ENGRA\u00c7ADA\n\nentao eu to o tempo todo sendo engra\u00e7ada eh bem chato eu nao aguento mais\n\nate quando eu to chorando eu fa\u00e7o alguma piadinha pra nao deixar as pessoas desconfortaveis com o meu choro??<\/p>","is_retweet":0,"likes":2678,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1078,"text":"eu disfar\u00e7o qualquer emo\u00e7ao q me fa\u00e7a sentir vulneravel e\/ou desconfortavel SENDO ENGRA\u00c7ADA\n\nentao eu to o tempo todo sendo engra\u00e7ada eh bem chato eu nao aguento mais\n\nate quando eu to chorando eu fa\u00e7o alguma piadinha pra nao deixar as pessoas desconfortaveis com o meu choro??","timestamp":1570569596000,"timestamp_epochs":1570569596,"tweet_id":"1181680649310220289","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1181680649310220289","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">old nega<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/folha_poder\/status\/1181080470118977536\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JjDioqPSHP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/folha_poder\/status\/1181080470118977536\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/folha_poder\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1181080470118977536<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"old negahttps:\/\/twitter.com\/folha_poder\/status\/1181080470118977536\u00a0\u2026","timestamp":1570457886000,"timestamp_epochs":1570457886,"tweet_id":"1181212104050843650","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1181212104050843650","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">essa cena me d\u00f3i em lugares q eu nem sabia q existiam toda vez q eu assisto<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/greysanatombei\/status\/1181030797224136704\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BuY6LZZ4LM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/greysanatombei\/status\/1181030797224136704\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/greysanatombei<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1181030797224136704<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":498,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":166,"text":"essa cena me d\u00f3i em lugares q eu nem sabia q existiam toda vez q eu assistohttps:\/\/twitter.com\/greysanatombei\/status\/1181030797224136704\u00a0\u2026","timestamp":1570457555000,"timestamp_epochs":1570457555,"tweet_id":"1181210719108452353","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1181210719108452353","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">as vezes no silencio da noite eu fico querendo assistir joker de novo no cinema\n\nsaudades j\u00e1\n\nq filmao lindo<\/p>","is_retweet":0,"likes":100,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":21,"text":"as vezes no silencio da noite eu fico querendo assistir joker de novo no cinema\n\nsaudades j\u00e1\n\nq filmao lindo","timestamp":1570420972000,"timestamp_epochs":1570420972,"tweet_id":"1181057275244552197","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1181057275244552197","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">parece uma garrafa termica essa porra<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Madrugadao____\/status\/1180589009384267776\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HvmjT5QD5o\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Madrugadao____\/status\/1180589009384267776\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Madrugadao____<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1180589009384267776<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":615,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":51,"text":"parece uma garrafa termica essa porrahttps:\/\/twitter.com\/Madrugadao____\/status\/1180589009384267776\u00a0\u2026","timestamp":1570396257000,"timestamp_epochs":1570396257,"tweet_id":"1180953613956517888","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1180953613956517888","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">tudo q uma pessoa \u00e9 bem aqui\n\ntao fragil\n\na gente eh um monte de bostinha mesmo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/thiagochareti\/status\/1180429482953453569\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jLHoLQbV9W\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/thiagochareti\/status\/1180429482953453569\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/thiagochareti\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1180429482953453569<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1345,"replies":35,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":204,"text":"tudo q uma pessoa \u00e9 bem aqui\n\ntao fragil\n\na gente eh um monte de bostinha mesmohttps:\/\/twitter.com\/thiagochareti\/status\/1180429482953453569\u00a0\u2026","timestamp":1570324254000,"timestamp_epochs":1570324254,"tweet_id":"1180651611611418624","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1180651611611418624","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o filme<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o filme","timestamp":1570299590000,"timestamp_epochs":1570299590,"tweet_id":"1180548163998044164","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1180548163998044164","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente onde eu consigo assistir cinderela online?\n\no primeiro de todos \n\nestou precisando<\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"gente onde eu consigo assistir cinderela online?\n\no primeiro de todos \n\nestou precisando","timestamp":1570299576000,"timestamp_epochs":1570299576,"tweet_id":"1180548107290980352","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1180548107290980352","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o filme do coringa: amei\n\nsenti uns negocio q nem vou escrever aqui vou eh falar pra minha psicologa\n\nminha amiga q eh normal ficou horrorizada portanto fica ai o aviso\n\nmas ela gostou porem ficou chocada\n\neu amei\nbom dia a todos\n\nnao deixa as crian\u00e7a assistir em casa<\/p>","is_retweet":0,"likes":295,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":21,"text":"o filme do coringa: amei\n\nsenti uns negocio q nem vou escrever aqui vou eh falar pra minha psicologa\n\nminha amiga q eh normal ficou horrorizada portanto fica ai o aviso\n\nmas ela gostou porem ficou chocada\n\neu amei\nbom dia a todos\n\nnao deixa as crian\u00e7a assistir em casa","timestamp":1570297289000,"timestamp_epochs":1570297289,"tweet_id":"1180538511281266689","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1180538511281266689","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">prestes a realizar meu maior sonho: dormir sem hora pra acordar *.*<\/p>","is_retweet":0,"likes":51,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"prestes a realizar meu maior sonho: dormir sem hora pra acordar *.*","timestamp":1570253948000,"timestamp_epochs":1570253948,"tweet_id":"1180356729575481344","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1180356729575481344","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">no momento um pouco frustrada pois o remedio pra dormir nao fez o efeito desejado em mim e por outro lado minha amiga ficou completamente drogada com a mesmissima dose\n\ndias de luta dias de luta\ne tambem:\ndias de luta<\/p>","is_retweet":0,"likes":78,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"no momento um pouco frustrada pois o remedio pra dormir nao fez o efeito desejado em mim e por outro lado minha amiga ficou completamente drogada com a mesmissima dose\n\ndias de luta dias de luta\ne tambem:\ndias de luta","timestamp":1570251699000,"timestamp_epochs":1570251699,"tweet_id":"1180347293960146944","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1180347293960146944","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">? minha namorada<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/fulldarkblossom\/status\/1179930569964244992\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yJCVfZzeGa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/fulldarkblossom\/status\/1179930569964244992\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/fulldarkblosso<\/span><span class=\"invisible\">m\/status\/1179930569964244992<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":143,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"? minha namoradahttps:\/\/twitter.com\/fulldarkblossom\/status\/1179930569964244992\u00a0\u2026","timestamp":1570161908000,"timestamp_epochs":1570161908,"tweet_id":"1179970685940187136","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1179970685940187136","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">YOU TELL ME THAT YOU LOVE THEN YOU GO AND LEAVE ME WHY YOU DO THIS TO ME BABY IM LOOOOOOOVEEE SIIICK<\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"YOU TELL ME THAT YOU LOVE THEN YOU GO AND LEAVE ME WHY YOU DO THIS TO ME BABY IM LOOOOOOOVEEE SIIICK","timestamp":1570159504000,"timestamp_epochs":1570159504,"tweet_id":"1179960602904743936","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1179960602904743936","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ouvindo nevershoutnever e lembrando de velhos tempos emos dai perguntei pros meus amigos \"gente vcs ouviam nevershoutneverrr???\" \n\nmeus amigo \"q isso\"\n\nto mto desapontada<\/p>","is_retweet":0,"likes":250,"replies":28,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"ouvindo nevershoutnever e lembrando de velhos tempos emos dai perguntei pros meus amigos \"gente vcs ouviam nevershoutneverrr???\" \n\nmeus amigo \"q isso\"\n\nto mto desapontada","timestamp":1570158056000,"timestamp_epochs":1570158056,"tweet_id":"1179954526884958208","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1179954526884958208","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">minha amiga pediu pra eu olhar a hora no celular dela e tinha notificacao de outra amiga minha num grupo chamado FAMILIA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Jukinder_\/status\/1179432307834441728\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nsVnvDrKcN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Jukinder_\/status\/1179432307834441728\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Jukinder_\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1179432307834441728<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":34,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"minha amiga pediu pra eu olhar a hora no celular dela e tinha notificacao de outra amiga minha num grupo chamado FAMILIAhttps:\/\/twitter.com\/Jukinder_\/status\/1179432307834441728\u00a0\u2026","timestamp":1570033610000,"timestamp_epochs":1570033610,"tweet_id":"1179432562986500098","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1179432562986500098","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">estou abrindo vaga pra novos amigos se alguem se interessar avisa<\/p>","is_retweet":0,"likes":55,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"estou abrindo vaga pra novos amigos se alguem se interessar avisa","timestamp":1570033548000,"timestamp_epochs":1570033548,"tweet_id":"1179432302805422080","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1179432302805422080","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eles tem um grupo do whatsapp entre eles q nao tem eu no meio<\/p>","is_retweet":0,"likes":42,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"eles tem um grupo do whatsapp entre eles q nao tem eu no meio","timestamp":1570033520000,"timestamp_epochs":1570033520,"tweet_id":"1179432187541823489","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1179432187541823489","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente acabei de descobrir q estou sendo traida pelos meus amigos<\/p>","is_retweet":0,"likes":58,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"gente acabei de descobrir q estou sendo traida pelos meus amigos","timestamp":1570033495000,"timestamp_epochs":1570033495,"tweet_id":"1179432080935137283","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1179432080935137283","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">unica boa noticia q existe<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/NetflixBrasil\/status\/1179134558001909766\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lakKKXYRsY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/NetflixBrasil\/status\/1179134558001909766\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/NetflixBrasil\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1179134558001909766<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":164,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":31,"text":"unica boa noticia q existehttps:\/\/twitter.com\/NetflixBrasil\/status\/1179134558001909766\u00a0\u2026","timestamp":1569999903000,"timestamp_epochs":1569999903,"tweet_id":"1179291185724231680","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1179291185724231680","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu nao me vejo fazendo outra coisa q nao lutando por mim at\u00e9 o fim de mim\n\nindependente da carga q me jogarem em cima da carga q j\u00e1 \u00e9 minha\n\nvou passar por essa vida brigando pelo q \u00e9 meu \n\nbrigando por mim e comigo\n\nmas passividade nao esperem de mim.\nvou incomodar ate morrer<\/p>","is_retweet":0,"likes":324,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":90,"text":"eu nao me vejo fazendo outra coisa q nao lutando por mim at\u00e9 o fim de mim\n\nindependente da carga q me jogarem em cima da carga q j\u00e1 \u00e9 minha\n\nvou passar por essa vida brigando pelo q \u00e9 meu \n\nbrigando por mim e comigo\n\nmas passividade nao esperem de mim.\nvou incomodar ate morrer","timestamp":1569999341000,"timestamp_epochs":1569999341,"tweet_id":"1179288828315615237","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1179288828315615237","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">estudar cardiologia sempre me da um misto de vontade de morrer com fascinio\n\nnao sei se amo ou odeio essa merda<\/p>","is_retweet":0,"likes":32,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"estudar cardiologia sempre me da um misto de vontade de morrer com fascinio\n\nnao sei se amo ou odeio essa merda","timestamp":1569977784000,"timestamp_epochs":1569977784,"tweet_id":"1179198409997275136","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1179198409997275136","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eh q eh pouca gente tambem mas ainda assim\n\nnenhum\/a ex me odeia \n\npoucas pessoas podem dizer isto<\/p>","is_retweet":0,"likes":54,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"eh q eh pouca gente tambem mas ainda assim\n\nnenhum\/a ex me odeia \n\npoucas pessoas podem dizer isto","timestamp":1569897831000,"timestamp_epochs":1569897831,"tweet_id":"1178863063308685312","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1178863063308685312","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meninos e meninas estou solteira e no meu curriculo tenho o fato de ter o carinho\/respeito\/amor de todas as pessoas com quem ja me relacionei amorosamente<\/p>","is_retweet":0,"likes":197,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":29,"text":"meninos e meninas estou solteira e no meu curriculo tenho o fato de ter o carinho\/respeito\/amor de todas as pessoas com quem ja me relacionei amorosamente","timestamp":1569897782000,"timestamp_epochs":1569897782,"tweet_id":"1178862857611558912","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1178862857611558912","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">depois n adianta vir AH EU GOSTO DE VC SIM MINHA QUERIDA AMIGA\n\namigos da parabens<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"depois n adianta vir AH EU GOSTO DE VC SIM MINHA QUERIDA AMIGA\n\namigos da parabens","timestamp":1569897355000,"timestamp_epochs":1569897355,"tweet_id":"1178861069781090305","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1178861069781090305","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">obrigada a todos q me deram parabens eu nao respondi hoje pois estava deprimida e ocupada porem ao longo do proximo ano estarei respondendo a todos\n\nquem nao me deu parabens espero q nao olhe nunca mais na minha CARA (ainda da tempo falta 30 minuto pra acaba meu aniversario)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/etserbu\/status\/1178506470918381573\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jgyHC3S0q8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/etserbu\/status\/1178506470918381573\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/etserbu\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1178506470918381573<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"obrigada a todos q me deram parabens eu nao respondi hoje pois estava deprimida e ocupada porem ao longo do proximo ano estarei respondendo a todos\n\nquem nao me deu parabens espero q nao olhe nunca mais na minha CARA (ainda da tempo falta 30 minuto pra acaba meu aniversario)https:\/\/twitter.com\/etserbu\/status\/1178506470918381573\u00a0\u2026","timestamp":1569897307000,"timestamp_epochs":1569897307,"tweet_id":"1178860867112390656","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1178860867112390656","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">HOMENS Q NAO ME DER FELIZ ANIVERSARIO VAI CAIR O PINTO \n\nMULHERES Q NAO ME DER FELIZ ANIVERSARIO VAI CAIR O CLITORIS\n\nO RESTO VAI CAIR A LINGUA E O OLHO ESQUERDO<\/p>","is_retweet":0,"likes":59,"replies":30,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"HOMENS Q NAO ME DER FELIZ ANIVERSARIO VAI CAIR O PINTO \n\nMULHERES Q NAO ME DER FELIZ ANIVERSARIO VAI CAIR O CLITORIS\n\nO RESTO VAI CAIR A LINGUA E O OLHO ESQUERDO","timestamp":1569814564000,"timestamp_epochs":1569814564,"tweet_id":"1178513816390426626","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1178513816390426626","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente ta subindo os balao aqui do meu perfil o q significa q eu oficialmente tenho VINTE E SEIS ANOS\n\nNAO TEM MAIS VOLTA\n\nme da parabens pra eu n ficar tao triste bjs<\/p>","is_retweet":0,"likes":1100,"replies":214,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"gente ta subindo os balao aqui do meu perfil o q significa q eu oficialmente tenho VINTE E SEIS ANOS\n\nNAO TEM MAIS VOLTA\n\nme da parabens pra eu n ficar tao triste bjs","timestamp":1569812812000,"timestamp_epochs":1569812812,"tweet_id":"1178506470918381573","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1178506470918381573","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">faltam apenas 50 minutos pra eu ter VINTE E SEIS ANOS DE IDADE<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/etserbu\/status\/1178178622412263429\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eXtuJwXhSg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/etserbu\/status\/1178178622412263429\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/etserbu\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1178178622412263429<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":43,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"faltam apenas 50 minutos pra eu ter VINTE E SEIS ANOS DE IDADEhttps:\/\/twitter.com\/etserbu\/status\/1178178622412263429\u00a0\u2026","timestamp":1569809357000,"timestamp_epochs":1569809357,"tweet_id":"1178491977467195392","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1178491977467195392","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">faltam 10 horas pra eu ter 26 anos\n\nestou devastada<\/p>","is_retweet":0,"likes":27,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"faltam 10 horas pra eu ter 26 anos\n\nestou devastada","timestamp":1569777227000,"timestamp_epochs":1569777227,"tweet_id":"1178357212936318976","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1178357212936318976","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quem nao ajudar eh corno e o pinto vai cair\n\ne se for mulher cai o clitoris<\/p>","is_retweet":1,"likes":18,"replies":2,"retweet_id":"1178315700974362624","retweeter_userid":"246646111","retweeter_username":"etserbu","retweets":2,"text":"quem nao ajudar eh corno e o pinto vai cair\n\ne se for mulher cai o clitoris","timestamp":1569683261000,"timestamp_epochs":1569683261,"tweet_id":"1177963094385057792","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1177963094385057792","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sao s\u00f3 dois cliques, um pra entrar no site e um pra visualizar o artigo\n\nse vcs se interessarem pela area leiam tambem, \u00e9 um relato de caso mto legal<\/p>","is_retweet":1,"likes":17,"replies":1,"retweet_id":"1178315687040819202","retweeter_userid":"246646111","retweeter_username":"etserbu","retweets":2,"text":"sao s\u00f3 dois cliques, um pra entrar no site e um pra visualizar o artigo\n\nse vcs se interessarem pela area leiam tambem, \u00e9 um relato de caso mto legal","timestamp":1569683198000,"timestamp_epochs":1569683198,"tweet_id":"1177962830525599746","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1177962830525599746","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente UMA AJUDINHA ACADEMICA AQUI POR FAVOR\n\nentrem nesse site <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/www.eoftalmo.cbo.com.br\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OBmGn4ok9h\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/www.eoftalmo.cbo.com.br\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">eoftalmo.cbo.com.br<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\n\ne rola pra baixo ate encontrar esse artigo: \n\ne ai quando encontrarem \u00e9 so CLICAR NELE pra dar visualiza\u00e7ao por favorzinho, n gasta nem 20 segundos da sua vida<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Rkd4l7006E\">pic.twitter.com\/Rkd4l7006E<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":78,"replies":8,"retweet_id":"1178315670058082306","retweeter_userid":"246646111","retweeter_username":"etserbu","retweets":14,"text":"gente UMA AJUDINHA ACADEMICA AQUI POR FAVOR\n\nentrem nesse site http:\/\/www.eoftalmo.cbo.com.br\u00a0\n\ne rola pra baixo ate encontrar esse artigo: \n\ne ai quando encontrarem \u00e9 so CLICAR NELE pra dar visualiza\u00e7ao por favorzinho, n gasta nem 20 segundos da sua vidapic.twitter.com\/Rkd4l7006E","timestamp":1569683154000,"timestamp_epochs":1569683154,"tweet_id":"1177962642314612736","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1177962642314612736","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu jurava q nao ia passar dos 24, to longe ja<\/p>","is_retweet":0,"likes":33,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu jurava q nao ia passar dos 24, to longe ja","timestamp":1569734748000,"timestamp_epochs":1569734748,"tweet_id":"1178179045311369216","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1178179045311369216","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">faltam menos de 24h pra eu ter 26 anos de idade\n\nVINTE E SEIS ANOS DE IDADE\n\nto mais pra la q pra ca ja<\/p>","is_retweet":0,"likes":350,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"faltam menos de 24h pra eu ter 26 anos de idade\n\nVINTE E SEIS ANOS DE IDADE\n\nto mais pra la q pra ca ja","timestamp":1569734647000,"timestamp_epochs":1569734647,"tweet_id":"1178178622412263429","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1178178622412263429","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">na verdade eu to aqui estudando o q eh bem triste pois queria estar bebendo umas margueritas e ouvindo musicas tristes bebada<\/p>","is_retweet":0,"likes":61,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"na verdade eu to aqui estudando o q eh bem triste pois queria estar bebendo umas margueritas e ouvindo musicas tristes bebada","timestamp":1569727578000,"timestamp_epochs":1569727578,"tweet_id":"1178148970905980929","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1178148970905980929","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tentando preencher o vazio existencial atualizando as redes sociais mas nao tem nada pra ver nao tem nenhuma nova notifica\u00e7ao ta todo mundo em show bebendo cacha\u00e7a e bjando na boca e eu to aqui so existindo<\/p>","is_retweet":0,"likes":2749,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1015,"text":"tentando preencher o vazio existencial atualizando as redes sociais mas nao tem nada pra ver nao tem nenhuma nova notifica\u00e7ao ta todo mundo em show bebendo cacha\u00e7a e bjando na boca e eu to aqui so existindo","timestamp":1569727523000,"timestamp_epochs":1569727523,"tweet_id":"1178148740542210049","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1178148740542210049","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quem nao ajudar eh corno e o pinto vai cair\n\ne se for mulher cai o clitoris<\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"quem nao ajudar eh corno e o pinto vai cair\n\ne se for mulher cai o clitoris","timestamp":1569683261000,"timestamp_epochs":1569683261,"tweet_id":"1177963094385057792","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1177963094385057792","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sao s\u00f3 dois cliques, um pra entrar no site e um pra visualizar o artigo\n\nse vcs se interessarem pela area leiam tambem, \u00e9 um relato de caso mto legal<\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"sao s\u00f3 dois cliques, um pra entrar no site e um pra visualizar o artigo\n\nse vcs se interessarem pela area leiam tambem, \u00e9 um relato de caso mto legal","timestamp":1569683198000,"timestamp_epochs":1569683198,"tweet_id":"1177962830525599746","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1177962830525599746","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente UMA AJUDINHA ACADEMICA AQUI POR FAVOR\n\nentrem nesse site <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/www.eoftalmo.cbo.com.br\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OBmGn4ok9h\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/www.eoftalmo.cbo.com.br\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">eoftalmo.cbo.com.br<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\n\ne rola pra baixo ate encontrar esse artigo: \n\ne ai quando encontrarem \u00e9 so CLICAR NELE pra dar visualiza\u00e7ao por favorzinho, n gasta nem 20 segundos da sua vida<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Rkd4l7006E\">pic.twitter.com\/Rkd4l7006E<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":78,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"gente UMA AJUDINHA ACADEMICA AQUI POR FAVOR\n\nentrem nesse site http:\/\/www.eoftalmo.cbo.com.br\u00a0\n\ne rola pra baixo ate encontrar esse artigo: \n\ne ai quando encontrarem \u00e9 so CLICAR NELE pra dar visualiza\u00e7ao por favorzinho, n gasta nem 20 segundos da sua vidapic.twitter.com\/Rkd4l7006E","timestamp":1569683154000,"timestamp_epochs":1569683154,"tweet_id":"1177962642314612736","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1177962642314612736","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"B","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hoje deus olhou pra mim e pensou: ele q lute<\/p>","is_retweet":1,"likes":230,"replies":2,"retweet_id":"1177856926627041280","retweeter_userid":"246646111","retweeter_username":"etserbu","retweets":117,"text":"hoje deus olhou pra mim e pensou: ele q lute","timestamp":1569619375000,"timestamp_epochs":1569619375,"tweet_id":"1177695137155239939","tweet_url":"\/esquiludo\/status\/1177695137155239939","user_id":"2222273703","username":"esquiludo"},{"fullname":"mariana ferrer","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">isso \u00e9 um pouco do que eu tive que ler. eu espero que nenhuma v\u00edtima seja desacreditada assim. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/maribferrer?src=hash\"><s>#<\/s><b>maribferrer<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/marianaferrerw\/status\/1153726489835266048\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xzYWNwHpVC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/marianaferrerw\/status\/1153726489835266048\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/marianaferrerw<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1153726489835266048<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":549,"replies":7,"retweet_id":"1177856416884936704","retweeter_userid":"246646111","retweeter_username":"etserbu","retweets":210,"text":"isso \u00e9 um pouco do que eu tive que ler. eu espero que nenhuma v\u00edtima seja desacreditada assim. #maribferrerhttps:\/\/twitter.com\/marianaferrerw\/status\/1153726489835266048\u00a0\u2026","timestamp":1569556104000,"timestamp_epochs":1569556104,"tweet_id":"1177429759787196416","tweet_url":"\/marianaferrerw\/status\/1177429759787196416","user_id":"773014672903659521","username":"marianaferrerw"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">alo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15297729\" dir=\"ltr\" href=\"\/catupiry\"><s>@<\/s><b>catupiry<\/b><\/a> so pra vc ficar um pouquinhooo orgulhoso de mim<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"alo @catupiry so pra vc ficar um pouquinhooo orgulhoso de mim","timestamp":1569622213000,"timestamp_epochs":1569622213,"tweet_id":"1177707040438997001","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1177707040438997001","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"Juliane com e de exu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Twitter\/status\/1177666602910830595\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yEjwn4B79P\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Twitter\/status\/1177666602910830595\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Twitter\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1177666602910830595<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FeRFVhyzfa\">pic.twitter.com\/FeRFVhyzfa<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":225,"replies":2,"retweet_id":"1177691233575149570","retweeter_userid":"246646111","retweeter_username":"etserbu","retweets":35,"text":"https:\/\/twitter.com\/Twitter\/status\/1177666602910830595\u00a0\u2026pic.twitter.com\/FeRFVhyzfa","timestamp":1569618250000,"timestamp_epochs":1569618250,"tweet_id":"1177690415513964544","tweet_url":"\/exuliane\/status\/1177690415513964544","user_id":"2203347306","username":"exuliane"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">achei um video (q eu odiava pois assistia e me achava a mulher mais feia do mundo) meu cantando uma musica minha (q eu odiava pq era minha) \n\ne simplesmente resolvi q hoje n to odiando o video nem a musica e vo postar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yI6C4CMWXU\">pic.twitter.com\/yI6C4CMWXU<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1300,"replies":68,"retweet_id":"1177635442260361224","retweeter_userid":"246646111","retweeter_username":"etserbu","retweets":48,"text":"achei um video (q eu odiava pois assistia e me achava a mulher mais feia do mundo) meu cantando uma musica minha (q eu odiava pq era minha) \n\ne simplesmente resolvi q hoje n to odiando o video nem a musica e vo postarpic.twitter.com\/yI6C4CMWXU","timestamp":1569460651000,"timestamp_epochs":1569460651,"tweet_id":"1177029398828130304","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1177029398828130304","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente socorro um mo\u00e7o viu esse video em q eu cantei um pedacinho de uma musica minha e fez uma versao m\u00f3 bonitinha\n\nto apaixonadaaaaaaa<\/p>","is_retweet":0,"likes":33,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"gente socorro um mo\u00e7o viu esse video em q eu cantei um pedacinho de uma musica minha e fez uma versao m\u00f3 bonitinha\n\nto apaixonadaaaaaaa","timestamp":1569605095000,"timestamp_epochs":1569605095,"tweet_id":"1177635242368208896","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1177635242368208896","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"bagulhete de green gables","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">EU AMO ESSA MENINA POR\u00c9M TENHO ODIO POIS ELA \u00c9 LINDA E CANTA BEM POR\u00c9M AMO<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/etserbu\/status\/1177029398828130304\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/c2S4GjFHDw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/etserbu\/status\/1177029398828130304\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/etserbu\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1177029398828130304<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":12,"replies":0,"retweet_id":"1177635125691129856","retweeter_userid":"246646111","retweeter_username":"etserbu","retweets":1,"text":"EU AMO ESSA MENINA POR\u00c9M TENHO ODIO POIS ELA \u00c9 LINDA E CANTA BEM POR\u00c9M AMOhttps:\/\/twitter.com\/etserbu\/status\/1177029398828130304\u00a0\u2026","timestamp":1569598764000,"timestamp_epochs":1569598764,"tweet_id":"1177608688317714432","tweet_url":"\/meninalagarta\/status\/1177608688317714432","user_id":"1157344884724051969","username":"meninalagarta"},{"fullname":"felipw","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">meu deus alguem rico financia a cerreira musical desse anjo??? o brasil tem uma diva sad e nao sabe amei????<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/etserbu\/status\/1177029398828130304\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WZePw1G941\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/etserbu\/status\/1177029398828130304\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/etserbu\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1177029398828130304<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":28,"replies":1,"retweet_id":"1177325437560807425","retweeter_userid":"246646111","retweeter_username":"etserbu","retweets":3,"text":"meu deus alguem rico financia a cerreira musical desse anjo??? o brasil tem uma diva sad e nao sabe amei????https:\/\/twitter.com\/etserbu\/status\/1177029398828130304\u00a0\u2026","timestamp":1569529027000,"timestamp_epochs":1569529027,"tweet_id":"1177316190559133697","tweet_url":"\/euinterrompido\/status\/1177316190559133697","user_id":"2890139364","username":"euinterrompido"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">indo dormir hoje abra\u00e7ando varios travesseiros pra fingir q eh alguem bem cheiroso e macio q eu beijo na boca<\/p>","is_retweet":0,"likes":124,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":30,"text":"indo dormir hoje abra\u00e7ando varios travesseiros pra fingir q eh alguem bem cheiroso e macio q eu beijo na boca","timestamp":1569476148000,"timestamp_epochs":1569476148,"tweet_id":"1177094398871576577","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1177094398871576577","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gra\u00e7as a deus meus seguidores fazer meu merchan pois o maximo q eu consigo fazer eh manchar a minha imagem<\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"gra\u00e7as a deus meus seguidores fazer meu merchan pois o maximo q eu consigo fazer eh manchar a minha imagem","timestamp":1569468635000,"timestamp_epochs":1569468635,"tweet_id":"1177062887648448512","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1177062887648448512","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"Belzebu de saia e de F\u00c9RIAS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">ai essa mulher sabe pqp perfeita<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/etserbu\/status\/1177029398828130304\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/V6pUtVwLR4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/etserbu\/status\/1177029398828130304\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/etserbu\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1177029398828130304<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"1177062755875950592","retweeter_userid":"246646111","retweeter_username":"etserbu","retweets":1,"text":"ai essa mulher sabe pqp perfeitahttps:\/\/twitter.com\/etserbu\/status\/1177029398828130304\u00a0\u2026","timestamp":1569465008000,"timestamp_epochs":1569465008,"tweet_id":"1177047671737110528","tweet_url":"\/PriscylaMatias\/status\/1177047671737110528","user_id":"2361555170","username":"PriscylaMatias"},{"fullname":"van grogue q pintou a lua\u02da.\u0f04","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">ESSE V\u00cdDEO \u00c9 SIMPLESMENTE PERFEITO\nSIMPLICIDADE\nA CARA PERFEITA\nA VOZ MARAVILHOSA E MELANC\u00d3LICA\nA M\u00daSICA DO\u00cdDA\n\nCASA CMG<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/etserbu\/status\/1177029398828130304\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3jDOYx6Czm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/etserbu\/status\/1177029398828130304\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/etserbu\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1177029398828130304<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":15,"replies":0,"retweet_id":"1177062717745762304","retweeter_userid":"246646111","retweeter_username":"etserbu","retweets":2,"text":"ESSE V\u00cdDEO \u00c9 SIMPLESMENTE PERFEITO\nSIMPLICIDADE\nA CARA PERFEITA\nA VOZ MARAVILHOSA E MELANC\u00d3LICA\nA M\u00daSICA DO\u00cdDA\n\nCASA CMGhttps:\/\/twitter.com\/etserbu\/status\/1177029398828130304\u00a0\u2026","timestamp":1569467918000,"timestamp_epochs":1569467918,"tweet_id":"1177059879032410118","tweet_url":"\/MMirandalp\/status\/1177059879032410118","user_id":"1068649832624082944","username":"MMirandalp"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">um passo muito importante de nossa skin care eh: ignorar todas as nossas responsabilidades e problemas psicologicos e nao falar sobre eles fingindo q nao existem<\/p>","is_retweet":0,"likes":92,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":20,"text":"um passo muito importante de nossa skin care eh: ignorar todas as nossas responsabilidades e problemas psicologicos e nao falar sobre eles fingindo q nao existem","timestamp":1569467729000,"timestamp_epochs":1569467729,"tweet_id":"1177059085252009985","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1177059085252009985","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">rotina de skin care meu e de minha amiga:\n\nlanchar\nver video de gatinho fazendo coisas bonitinhas\ntomar remedio pra dormir\ne botar filme de comedia pra passar enquanto o remedio faz efeito<\/p>","is_retweet":0,"likes":107,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"rotina de skin care meu e de minha amiga:\n\nlanchar\nver video de gatinho fazendo coisas bonitinhas\ntomar remedio pra dormir\ne botar filme de comedia pra passar enquanto o remedio faz efeito","timestamp":1569467672000,"timestamp_epochs":1569467672,"tweet_id":"1177058846914883584","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1177058846914883584","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">procurando um filme q seja mto engra\u00e7ado pq se eu nao der uma gargalhada hoje o resto q sobrou da minha alma vai morrer<\/p>","is_retweet":0,"likes":76,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"procurando um filme q seja mto engra\u00e7ado pq se eu nao der uma gargalhada hoje o resto q sobrou da minha alma vai morrer","timestamp":1569463196000,"timestamp_epochs":1569463196,"tweet_id":"1177040074556477441","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1177040074556477441","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ei bixim eu tenho chance?","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Abriu o v\u00eddeo e me arrepiei todinha \nJ\u00e1 quero um ep<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/etserbu\/status\/1177029398828130304\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4pVLg9lPIZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/etserbu\/status\/1177029398828130304\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/etserbu\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1177029398828130304<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"1177039864971354112","retweeter_userid":"246646111","retweeter_username":"etserbu","retweets":1,"text":"Abriu o v\u00eddeo e me arrepiei todinha \nJ\u00e1 quero um ephttps:\/\/twitter.com\/etserbu\/status\/1177029398828130304\u00a0\u2026","timestamp":1569463112000,"timestamp_epochs":1569463112,"tweet_id":"1177039722096594946","tweet_url":"\/fia_do_spock\/status\/1177039722096594946","user_id":"743949301","username":"fia_do_spock"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">demorou UM ANO pra eu ter coragem de postar esse video \n\na mulher q se acha um lixo ela tem certas dificuldades<\/p>","is_retweet":0,"likes":40,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"demorou UM ANO pra eu ter coragem de postar esse video \n\na mulher q se acha um lixo ela tem certas dificuldades","timestamp":1569460883000,"timestamp_epochs":1569460883,"tweet_id":"1177030371533348864","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1177030371533348864","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e no final tem eu mascando chiclete pra dar um toque de doida da cabe\u00e7a<\/p>","is_retweet":0,"likes":35,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e no final tem eu mascando chiclete pra dar um toque de doida da cabe\u00e7a","timestamp":1569460685000,"timestamp_epochs":1569460685,"tweet_id":"1177029539492503554","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1177029539492503554","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">achei um video (q eu odiava pois assistia e me achava a mulher mais feia do mundo) meu cantando uma musica minha (q eu odiava pq era minha) \n\ne simplesmente resolvi q hoje n to odiando o video nem a musica e vo postar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yI6C4CMWXU\">pic.twitter.com\/yI6C4CMWXU<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1300,"replies":68,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":48,"text":"achei um video (q eu odiava pois assistia e me achava a mulher mais feia do mundo) meu cantando uma musica minha (q eu odiava pq era minha) \n\ne simplesmente resolvi q hoje n to odiando o video nem a musica e vo postarpic.twitter.com\/yI6C4CMWXU","timestamp":1569460651000,"timestamp_epochs":1569460651,"tweet_id":"1177029398828130304","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1177029398828130304","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ah nao teve um dia q eu fiquei bebada e me achei bonita tambem\n\nmas sobria foi o primeiro dia do ano<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ah nao teve um dia q eu fiquei bebada e me achei bonita tambem\n\nmas sobria foi o primeiro dia do ano","timestamp":1569457551000,"timestamp_epochs":1569457551,"tweet_id":"1177016395504193536","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1177016395504193536","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">primeiro dia do ano q eu to me sentindo bonitinha\n\nsensa\u00e7ao..... estranha<\/p>","is_retweet":0,"likes":25,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"primeiro dia do ano q eu to me sentindo bonitinha\n\nsensa\u00e7ao..... estranha","timestamp":1569457496000,"timestamp_epochs":1569457496,"tweet_id":"1177016165027254272","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1177016165027254272","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">como eh ruim perceber q estou virando minha mae q eu tanto ficava rindo da cara no quesito tecnologia<\/p>","is_retweet":0,"likes":25,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"como eh ruim perceber q estou virando minha mae q eu tanto ficava rindo da cara no quesito tecnologia","timestamp":1569373647000,"timestamp_epochs":1569373647,"tweet_id":"1176664476013215750","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1176664476013215750","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente quando a luz da tela do iphone ta meio amarelada q q significa\n\neh serio\n\nta v\u00e9ia?<\/p>","is_retweet":0,"likes":38,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"gente quando a luz da tela do iphone ta meio amarelada q q significa\n\neh serio\n\nta v\u00e9ia?","timestamp":1569373396000,"timestamp_epochs":1569373396,"tweet_id":"1176663426413813761","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1176663426413813761","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">na proxima vida eu quero reencarnar sendo um gato de gente rica daqueles q passa o dia no ar condicionado comendo e dormindo\n\nfica obeso todo mundo acha fofo e ai quando nao da mais conta de andar bota na esteira pra ele emagrecer um pouco pra poder comer mais<\/p>","is_retweet":0,"likes":108,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":40,"text":"na proxima vida eu quero reencarnar sendo um gato de gente rica daqueles q passa o dia no ar condicionado comendo e dormindo\n\nfica obeso todo mundo acha fofo e ai quando nao da mais conta de andar bota na esteira pra ele emagrecer um pouco pra poder comer mais","timestamp":1569372878000,"timestamp_epochs":1569372878,"tweet_id":"1176661253709860864","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1176661253709860864","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">como eh dificil ser uma mulher feliz nos dias de hoje e nos dias de ontem e provavelmente nos dias de amanh\u00e3 tambem<\/p>","is_retweet":0,"likes":447,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":226,"text":"como eh dificil ser uma mulher feliz nos dias de hoje e nos dias de ontem e provavelmente nos dias de amanh\u00e3 tambem","timestamp":1569372722000,"timestamp_epochs":1569372722,"tweet_id":"1176660599633338368","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1176660599633338368","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">jesus amado\n\nsalvem minha familia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/d4mng1rl\/status\/1176180145712971776\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ydeKMGI3O0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/d4mng1rl\/status\/1176180145712971776\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/d4mng1rl\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1176180145712971776<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":39,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"jesus amado\n\nsalvem minha familiahttps:\/\/twitter.com\/d4mng1rl\/status\/1176180145712971776\u00a0\u2026","timestamp":1569361529000,"timestamp_epochs":1569361529,"tweet_id":"1176613649835864065","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1176613649835864065","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu so queria um filminho de psicopata<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"eu so queria um filminho de psicopata","timestamp":1569360735000,"timestamp_epochs":1569360735,"tweet_id":"1176610322234449920","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1176610322234449920","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">q dificuldade pra achar um filme\/serie de serial killer q eu nunca tenha visto<\/p>","is_retweet":0,"likes":74,"replies":20,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"q dificuldade pra achar um filme\/serie de serial killer q eu nunca tenha visto","timestamp":1569360690000,"timestamp_epochs":1569360690,"tweet_id":"1176610130886111233","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1176610130886111233","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acabou de demostrar mais uma de suas habilidades enquanto dorme: bruxismo\n\nela apertou os dentes tao forte agora q eu tenho certeza q quebrou pelo menos uns 3\n\nmeninas use sua placa<\/p>","is_retweet":0,"likes":28,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"acabou de demostrar mais uma de suas habilidades enquanto dorme: bruxismo\n\nela apertou os dentes tao forte agora q eu tenho certeza q quebrou pelo menos uns 3\n\nmeninas use sua placa","timestamp":1569300195000,"timestamp_epochs":1569300195,"tweet_id":"1176356398520766465","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1176356398520766465","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">adorei a versatilidade<\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"adorei a versatilidade","timestamp":1569299491000,"timestamp_epochs":1569299491,"tweet_id":"1176353446615818241","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1176353446615818241","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e minha amiga q esta noite resolveu roncar gemer e chutar as pessoas ao seu redor (eu e minha outra amiga)<\/p>","is_retweet":0,"likes":28,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e minha amiga q esta noite resolveu roncar gemer e chutar as pessoas ao seu redor (eu e minha outra amiga)","timestamp":1569299443000,"timestamp_epochs":1569299443,"tweet_id":"1176353244353835009","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1176353244353835009","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nao eh a questao do q ele vai achar de mim e sim a questao de q:\n\npra q eh q eu vou pra um encontro romantico se eu to me sentindo horrorosa? nao faz o menor sentido \n\nessas coisas so prestam pra mim se eu tiver bem comigo mesma\n\nsenao ja era<\/p>","is_retweet":0,"likes":97,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"nao eh a questao do q ele vai achar de mim e sim a questao de q:\n\npra q eh q eu vou pra um encontro romantico se eu to me sentindo horrorosa? nao faz o menor sentido \n\nessas coisas so prestam pra mim se eu tiver bem comigo mesma\n\nsenao ja era","timestamp":1569298335000,"timestamp_epochs":1569298335,"tweet_id":"1176348594615586816","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1176348594615586816","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">adiando um encontro at\u00e9 minha autoestima estar alta\n\nou seja nunca vou sair com este homem<\/p>","is_retweet":0,"likes":393,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":72,"text":"adiando um encontro at\u00e9 minha autoestima estar alta\n\nou seja nunca vou sair com este homem","timestamp":1569298213000,"timestamp_epochs":1569298213,"tweet_id":"1176348084567191552","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1176348084567191552","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"rejane","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o Silvio Santos colocou CRIAN\u00c7AS pra desfilar de biqu\u00edni e mandou votarem em quem tem o corpo mais bonito sabe???? nojo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/X6ncZ894E1\">pic.twitter.com\/X6ncZ894E1<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":52376,"replies":1927,"retweet_id":"1176273200902287360","retweeter_userid":"246646111","retweeter_username":"etserbu","retweets":15417,"text":"o Silvio Santos colocou CRIAN\u00c7AS pra desfilar de biqu\u00edni e mandou votarem em quem tem o corpo mais bonito sabe???? nojopic.twitter.com\/X6ncZ894E1","timestamp":1569199701000,"timestamp_epochs":1569199701,"tweet_id":"1175934896734375936","tweet_url":"\/xyznxs\/status\/1175934896734375936","user_id":"1157069010556637185","username":"xyznxs"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\ud83d\ude3a\" aria-label=\"Emoji: Rosto de gato sorridente com boca aberta\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f63a.png\" title=\"Rosto de gato sorridente com boca aberta\"\/><img alt=\"\u270f\" aria-label=\"Emoji: L\u00e1pis\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/270f.png\" title=\"L\u00e1pis\"\/> \u2014 acho q nao \nt\u00f4 com pregui\u00e7a de tentar\nmas nem foram muitas eh so minha memoria q eh ruim mesmo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/etserbu\/post\/986979827?t=1569219216\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XCS7wK3BFM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/etserbu\/post\/986979827?t=1569219216\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/etserbu\/post\/9<\/span><span class=\"invisible\">86979827?t=1569219216<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":" \u2014 acho q nao \nt\u00f4 com pregui\u00e7a de tentar\nmas nem foram muitas eh so minha memoria q eh ruim mesmohttps:\/\/curiouscat.me\/etserbu\/post\/986979827?t=1569219216\u00a0\u2026","timestamp":1569219216000,"timestamp_epochs":1569219216,"tweet_id":"1176016745963958272","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1176016745963958272","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se eu conseguir terminar esse semestre da faculdade sem morrer ou perder alguma materia voces podem me parabenizar\n\nsao 10 materias eh materia demais pra pessoa q ta completamente doida da cabe\u00e7a<\/p>","is_retweet":0,"likes":104,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"se eu conseguir terminar esse semestre da faculdade sem morrer ou perder alguma materia voces podem me parabenizar\n\nsao 10 materias eh materia demais pra pessoa q ta completamente doida da cabe\u00e7a","timestamp":1569218777000,"timestamp_epochs":1569218777,"tweet_id":"1176014904882581504","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1176014904882581504","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e novamente, como tudo, eu sei q isso ae tambem vai passar mas eh meio assustador<\/p>","is_retweet":0,"likes":125,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"e novamente, como tudo, eu sei q isso ae tambem vai passar mas eh meio assustador","timestamp":1569218205000,"timestamp_epochs":1569218205,"tweet_id":"1176012507384860672","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1176012507384860672","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu t\u00f4 totalmente desconectada da realidade, t\u00f4 me vendo sumir e n\u00e3o t\u00f4 conseguindo fazer muito a respeito\n\neu t\u00f4 me afastando de tudo, emocionalmente falando, e ao mesmo tempo lutando pra me agarrar a alguma coisa pra conseguir ficar no ch\u00e3o\n\nparece q eu sou um balao<\/p>","is_retweet":0,"likes":2805,"replies":17,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1002,"text":"eu t\u00f4 totalmente desconectada da realidade, t\u00f4 me vendo sumir e n\u00e3o t\u00f4 conseguindo fazer muito a respeito\n\neu t\u00f4 me afastando de tudo, emocionalmente falando, e ao mesmo tempo lutando pra me agarrar a alguma coisa pra conseguir ficar no ch\u00e3o\n\nparece q eu sou um balao","timestamp":1569218140000,"timestamp_epochs":1569218140,"tweet_id":"1176012235858202624","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1176012235858202624","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nao sinto nada e ao mesmo tempo me culpo porque racionalmente eu sei q deveria sentir\n\nmas o q eu penso e o q eu sinto ta completamente desconectado\n\nalgum fuzivel queimou<\/p>","is_retweet":0,"likes":52,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":17,"text":"nao sinto nada e ao mesmo tempo me culpo porque racionalmente eu sei q deveria sentir\n\nmas o q eu penso e o q eu sinto ta completamente desconectado\n\nalgum fuzivel queimou","timestamp":1569214847000,"timestamp_epochs":1569214847,"tweet_id":"1175998424124198913","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1175998424124198913","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">parece q eu t\u00f4 dormente e q eu sou um rob\u00f4\n\n??\n\neh muito ruim<\/p>","is_retweet":0,"likes":34,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"parece q eu t\u00f4 dormente e q eu sou um rob\u00f4\n\n??\n\neh muito ruim","timestamp":1569214721000,"timestamp_epochs":1569214721,"tweet_id":"1175997894832340993","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1175997894832340993","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tem dias q eu nao me sinto dentro de mim\n\nparece q eu to me vendo de fora e ao mesmo tempo, q eu t\u00f4 me dando comandos pra agir o mais naturalmente poss\u00edvel e passar pelo dia sem demostrar q eu nao tava ali de verdade em momento algum\n\nse eh q isso fez algum sentido<\/p>","is_retweet":0,"likes":223,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":79,"text":"tem dias q eu nao me sinto dentro de mim\n\nparece q eu to me vendo de fora e ao mesmo tempo, q eu t\u00f4 me dando comandos pra agir o mais naturalmente poss\u00edvel e passar pelo dia sem demostrar q eu nao tava ali de verdade em momento algum\n\nse eh q isso fez algum sentido","timestamp":1569214647000,"timestamp_epochs":1569214647,"tweet_id":"1175997584801980417","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1175997584801980417","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">j\u00e1 cansada da semana q acabou de come\u00e7ar<\/p>","is_retweet":0,"likes":141,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":129,"text":"j\u00e1 cansada da semana q acabou de come\u00e7ar","timestamp":1569213700000,"timestamp_epochs":1569213700,"tweet_id":"1175993609658744832","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1175993609658744832","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente e eu q consegui SAIR esse fim de semana? parecendo gente normal q tem vida<\/p>","is_retweet":0,"likes":92,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"gente e eu q consegui SAIR esse fim de semana? parecendo gente normal q tem vida","timestamp":1569117203000,"timestamp_epochs":1569117203,"tweet_id":"1175588873222721536","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1175588873222721536","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu tive 3 provas hoje\n\n1 prova e 2 seminarios ontem\n1 prova e 1 trabalho antes de ontem\n\ne assim vai ser pelas proximas duas semanas \n\nnunca mais acaba esse curso<\/p>","is_retweet":0,"likes":26,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"eu tive 3 provas hoje\n\n1 prova e 2 seminarios ontem\n1 prova e 1 trabalho antes de ontem\n\ne assim vai ser pelas proximas duas semanas \n\nnunca mais acaba esse curso","timestamp":1568872066000,"timestamp_epochs":1568872066,"tweet_id":"1174560693712031744","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1174560693712031744","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu fui muito idiota pois cheguei em casa cansadona ai deitei e dormi sem nem tirar a roupa\n\nacordei faz 2h e nao consigo mais dormir\n\ndai agora vo ficar a noite acordada e amanha vo estar cansada<\/p>","is_retweet":0,"likes":40,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"eu fui muito idiota pois cheguei em casa cansadona ai deitei e dormi sem nem tirar a roupa\n\nacordei faz 2h e nao consigo mais dormir\n\ndai agora vo ficar a noite acordada e amanha vo estar cansada","timestamp":1568871828000,"timestamp_epochs":1568871828,"tweet_id":"1174559694469382144","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1174559694469382144","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">talvez um beijo em libras\n\ne um abra\u00e7o em bioestatistica (por causa da professora)\n\ntalvez eu casasse com fisiopato se nao estivesse sendo tao RUIM<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"talvez um beijo em libras\n\ne um abra\u00e7o em bioestatistica (por causa da professora)\n\ntalvez eu casasse com fisiopato se nao estivesse sendo tao RUIM","timestamp":1568723361000,"timestamp_epochs":1568723361,"tweet_id":"1173936982516469760","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1173936982516469760","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">uma tristeza perceber q nesse semestre eu beijo nada caso com ninguem e mato todo mundo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/donadajj\/status\/1172938188727443456\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iVl2Ble1fe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/donadajj\/status\/1172938188727443456\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/donadajj\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1172938188727443456<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":171,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":54,"text":"uma tristeza perceber q nesse semestre eu beijo nada caso com ninguem e mato todo mundohttps:\/\/twitter.com\/donadajj\/status\/1172938188727443456\u00a0\u2026","timestamp":1568723143000,"timestamp_epochs":1568723143,"tweet_id":"1173936065192837120","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1173936065192837120","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a barriga roncou automaticamente<\/p>","is_retweet":0,"likes":22,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a barriga roncou automaticamente","timestamp":1568687512000,"timestamp_epochs":1568687512,"tweet_id":"1173786618542592002","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1173786618542592002","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">meu deus como ninguem nunca tinha pensado nisso antes\n\nlinda <img alt=\"\ud83e\udd7a\" aria-label=\"Emoji: Cara implorando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f97a.png\" title=\"Cara implorando\"\/><img alt=\"\ud83e\udd7a\" aria-label=\"Emoji: Cara implorando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f97a.png\" title=\"Cara implorando\"\/><img alt=\"\ud83e\udd7a\" aria-label=\"Emoji: Cara implorando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f97a.png\" title=\"Cara implorando\"\/><img alt=\"\ud83e\udd7a\" aria-label=\"Emoji: Cara implorando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f97a.png\" title=\"Cara implorando\"\/><img alt=\"\ud83e\udd7a\" aria-label=\"Emoji: Cara implorando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f97a.png\" title=\"Cara implorando\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Pornfood18\/status\/1173672127985328130\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VLt8mGMzKU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Pornfood18\/status\/1173672127985328130\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Pornfood18\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1173672127985328130<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2099,"replies":27,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":444,"text":"meu deus como ninguem nunca tinha pensado nisso antes\n\nlinda https:\/\/twitter.com\/Pornfood18\/status\/1173672127985328130\u00a0\u2026","timestamp":1568687353000,"timestamp_epochs":1568687353,"tweet_id":"1173785952629809153","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1173785952629809153","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se alguem tiver uma dica aceito<\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"se alguem tiver uma dica aceito","timestamp":1568670943000,"timestamp_epochs":1568670943,"tweet_id":"1173717121811079168","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1173717121811079168","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tentando decidir aqui qual comida q eu vou comer pra tentar ficar menos triste hoje<\/p>","is_retweet":0,"likes":201,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":81,"text":"tentando decidir aqui qual comida q eu vou comer pra tentar ficar menos triste hoje","timestamp":1568670332000,"timestamp_epochs":1568670332,"tweet_id":"1173714562316734466","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1173714562316734466","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sentada de frente pro guarda roupa respirando fundo e tentando ter uma outra perspectiva sobre a situacao<\/p>","is_retweet":0,"likes":44,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"sentada de frente pro guarda roupa respirando fundo e tentando ter uma outra perspectiva sobre a situacao","timestamp":1568491938000,"timestamp_epochs":1568491938,"tweet_id":"1172966320780038144","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1172966320780038144","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">crises existenciais q come\u00e7am quando vc vai procurar uma roupa pra vestir e nada fica bom e vc olha no espelho e pensa\n\ndeus pq eu to tao podre\n\no q q eu fiz pra merecer nao ter paz nem na hora de vestir uma roupa<\/p>","is_retweet":0,"likes":757,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":262,"text":"crises existenciais q come\u00e7am quando vc vai procurar uma roupa pra vestir e nada fica bom e vc olha no espelho e pensa\n\ndeus pq eu to tao podre\n\no q q eu fiz pra merecer nao ter paz nem na hora de vestir uma roupa","timestamp":1568491907000,"timestamp_epochs":1568491907,"tweet_id":"1172966193281589250","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1172966193281589250","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ooo porra posta uns negocio no instagram ai pra eu matar saudade da sua cara\n\nqq custa ruindade do carai<\/p>","is_retweet":0,"likes":197,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":57,"text":"ooo porra posta uns negocio no instagram ai pra eu matar saudade da sua cara\n\nqq custa ruindade do carai","timestamp":1568442103000,"timestamp_epochs":1568442103,"tweet_id":"1172757297573040129","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1172757297573040129","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">ooo deus me deixa voltar pro momento antes de eu clicar nesse video<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/rolealeatorio\/status\/1172560215964827650\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nmdVYWKwtl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/rolealeatorio\/status\/1172560215964827650\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/rolealeatorio\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1172560215964827650<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":134,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":25,"text":"ooo deus me deixa voltar pro momento antes de eu clicar nesse videohttps:\/\/twitter.com\/rolealeatorio\/status\/1172560215964827650\u00a0\u2026","timestamp":1568441987000,"timestamp_epochs":1568441987,"tweet_id":"1172756814305382400","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1172756814305382400","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mas foi por pouco \n\nporem de alguma forma q eu nao sei vou compartimentar um monte de coisa pra poder acreditar numa paz de espirito\n\ne amanha vou estar aqui contando pesadelos bizarros sem entender o porque deles<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mas foi por pouco \n\nporem de alguma forma q eu nao sei vou compartimentar um monte de coisa pra poder acreditar numa paz de espirito\n\ne amanha vou estar aqui contando pesadelos bizarros sem entender o porque deles","timestamp":1568441262000,"timestamp_epochs":1568441262,"tweet_id":"1172753773208461312","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1172753773208461312","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sabe aqueles raros dias em q vc recebeu tiro de tudo quanto eh lado tentando te derrubar mas de alguma forma vc conseguiu desviar das balas tudo e voltar inteiro pra casa?\n\nhoje eh um desses dias<\/p>","is_retweet":0,"likes":67,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"sabe aqueles raros dias em q vc recebeu tiro de tudo quanto eh lado tentando te derrubar mas de alguma forma vc conseguiu desviar das balas tudo e voltar inteiro pra casa?\n\nhoje eh um desses dias","timestamp":1568441197000,"timestamp_epochs":1568441197,"tweet_id":"1172753496854138880","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1172753496854138880","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">SIM MEU DEUS DO CEU<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/stephthesmiths\/status\/1172751222866108417\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EdSlNw9Iul\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/stephthesmiths\/status\/1172751222866108417\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/stephthesmiths<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1172751222866108417<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"SIM MEU DEUS DO CEUhttps:\/\/twitter.com\/stephthesmiths\/status\/1172751222866108417\u00a0\u2026","timestamp":1568440737000,"timestamp_epochs":1568440737,"tweet_id":"1172751569558953984","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1172751569558953984","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu to PERPLEXA<\/p>","is_retweet":0,"likes":23,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu to PERPLEXA","timestamp":1568440301000,"timestamp_epochs":1568440301,"tweet_id":"1172749741375012864","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1172749741375012864","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu ja SA\u00cd DO TWITTER FUI DORMIR FUI PRA FACULDADE FIZ SURPRESA PROS MEUS AMIGOS FUI NO BAR BEBI UMAS CACHA\u00c7A FUMEI UNS CIGARRO COMI UM BURGER KING CHEGUEI NA MHA CASA TOMEI BANHO TOMEI MEUS REMEDIO DEI BOA NOITE PRA MHA MAE E OS CACHORRO\n\nE OS CARA AINDA TAO CHORANDO PELA BERMUDA<\/p>","is_retweet":0,"likes":458,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"eu ja SA\u00cd DO TWITTER FUI DORMIR FUI PRA FACULDADE FIZ SURPRESA PROS MEUS AMIGOS FUI NO BAR BEBI UMAS CACHA\u00c7A FUMEI UNS CIGARRO COMI UM BURGER KING CHEGUEI NA MHA CASA TOMEI BANHO TOMEI MEUS REMEDIO DEI BOA NOITE PRA MHA MAE E OS CACHORRO\n\nE OS CARA AINDA TAO CHORANDO PELA BERMUDA","timestamp":1568440286000,"timestamp_epochs":1568440286,"tweet_id":"1172749675922972672","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1172749675922972672","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">falar um eu te amo pra minha mae no zap e receber um: <img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/>\n\neh tao reconfortante e perfeito<\/p>","is_retweet":0,"likes":51,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"falar um eu te amo pra minha mae no zap e receber um: \n\neh tao reconfortante e perfeito","timestamp":1568403457000,"timestamp_epochs":1568403457,"tweet_id":"1172595205930967041","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1172595205930967041","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ai meu deus nao tem coisa mais gostosa no MUNDO do q dizer EU TE AMOOO pra minha MAE\n\neh tao BOM saber q ela existe q ela ta ali q enquanto ela existir eu nunca vou estar sozinha e q existe alguem q me ama dum jeito tao lindo habitando este mundo<\/p>","is_retweet":0,"likes":319,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":78,"text":"ai meu deus nao tem coisa mais gostosa no MUNDO do q dizer EU TE AMOOO pra minha MAE\n\neh tao BOM saber q ela existe q ela ta ali q enquanto ela existir eu nunca vou estar sozinha e q existe alguem q me ama dum jeito tao lindo habitando este mundo","timestamp":1568403414000,"timestamp_epochs":1568403414,"tweet_id":"1172595027303948290","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1172595027303948290","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">amigo meu q eh amigo meu ja me viu cantando enquanto durmo\n\nconversando enquanto durmo\n\nsentando na cama e agindo como se estivesse acordada enquanto durmo\n\nfalando as materias da faculdade enquanto durmo \n\nou dando gargalhada enquanto durmo<\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"amigo meu q eh amigo meu ja me viu cantando enquanto durmo\n\nconversando enquanto durmo\n\nsentando na cama e agindo como se estivesse acordada enquanto durmo\n\nfalando as materias da faculdade enquanto durmo \n\nou dando gargalhada enquanto durmo","timestamp":1568396682000,"timestamp_epochs":1568396682,"tweet_id":"1172566789248696321","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1172566789248696321","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">- eh amiga da ste?\n\n- sim\n\n- e ja viu ela cantando enquanto dorme?\n\n- nao\n\n- e eh amiga da ste?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/beatrizcianci1\/status\/1172564767707467776\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6rmz4rO1MQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/beatrizcianci1\/status\/1172564767707467776\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/beatrizcianci1<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1172564767707467776<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"- eh amiga da ste?\n\n- sim\n\n- e ja viu ela cantando enquanto dorme?\n\n- nao\n\n- e eh amiga da ste?https:\/\/twitter.com\/beatrizcianci1\/status\/1172564767707467776\u00a0\u2026","timestamp":1568396524000,"timestamp_epochs":1568396524,"tweet_id":"1172566125038768136","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1172566125038768136","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"\u1d4f\u1d49\u02b3\u1d52\u02e1\u02e2","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"it\">QUE QUE MEU EX T\u00c1 FAZENDO NESSE PRINTT SKFJSKFJADHWKDJSKAHDOWDJAKSHSKSHSKEHSKSHSKWSHSKSJSKSJSAAAAAAAAAAAAAAAAAA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/etserbu\/status\/1172558822726127616\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6YSsqXItFl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/etserbu\/status\/1172558822726127616\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/etserbu\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1172558822726127616<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":28,"replies":2,"retweet_id":"1172559314973810688","retweeter_userid":"246646111","retweeter_username":"etserbu","retweets":1,"text":"QUE QUE MEU EX T\u00c1 FAZENDO NESSE PRINTT SKFJSKFJADHWKDJSKAHDOWDJAKSHSKSHSKEHSKSHSKWSHSKSJSKSJSAAAAAAAAAAAAAAAAAAhttps:\/\/twitter.com\/etserbu\/status\/1172558822726127616\u00a0\u2026","timestamp":1568394886000,"timestamp_epochs":1568394886,"tweet_id":"1172559256270323718","tweet_url":"\/_LadyEvil\/status\/1172559256270323718","user_id":"935711868190167040","username":"_LadyEvil"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">essa sexta-feira 13 ta realmente assustadora<\/p>","is_retweet":0,"likes":29,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"essa sexta-feira 13 ta realmente assustadora","timestamp":1568394824000,"timestamp_epochs":1568394824,"tweet_id":"1172558997523709952","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1172558997523709952","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PyCbsApNIj\">pic.twitter.com\/PyCbsApNIj<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":51,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"pic.twitter.com\/PyCbsApNIj","timestamp":1568394783000,"timestamp_epochs":1568394783,"tweet_id":"1172558822726127616","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1172558822726127616","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"sua capeta","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pq t\u00e1 todo mundo emocionado com essa nova lei que saiu proibindo a bermuda jeans??<\/p>","is_retweet":1,"likes":13,"replies":0,"retweet_id":"1172556387852771328","retweeter_userid":"246646111","retweeter_username":"etserbu","retweets":1,"text":"pq t\u00e1 todo mundo emocionado com essa nova lei que saiu proibindo a bermuda jeans??","timestamp":1568394063000,"timestamp_epochs":1568394063,"tweet_id":"1172555804437897216","tweet_url":"\/paulaavelarg\/status\/1172555804437897216","user_id":"910091360136499200","username":"paulaavelarg"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a sexta-feira 13 mostrando ao q veio<\/p>","is_retweet":0,"likes":22,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"a sexta-feira 13 mostrando ao q veio","timestamp":1568392879000,"timestamp_epochs":1568392879,"tweet_id":"1172550838964969472","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1172550838964969472","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">os robo do bolsonaro ao inves de ir passar pano pro carlos bolsonaro tao gastando o expediente deles LUTANDO PELO DIREITO DE PODER USAR BERMUDA JEANS<\/p>","is_retweet":0,"likes":52,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"os robo do bolsonaro ao inves de ir passar pano pro carlos bolsonaro tao gastando o expediente deles LUTANDO PELO DIREITO DE PODER USAR BERMUDA JEANS","timestamp":1568392836000,"timestamp_epochs":1568392836,"tweet_id":"1172550659037679616","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1172550659037679616","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">bruno fique a vontade para usar tangas nao precisa me usar de pretexto para expressar a vontade da sua alma\n\ninclusive apoio tangas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/WhereIsMyChain\/status\/1172549523576631296\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dcMrvxJNsN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/WhereIsMyChain\/status\/1172549523576631296\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/WhereIsMyChain<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1172549523576631296<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":62,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"bruno fique a vontade para usar tangas nao precisa me usar de pretexto para expressar a vontade da sua alma\n\ninclusive apoio tangashttps:\/\/twitter.com\/WhereIsMyChain\/status\/1172549523576631296\u00a0\u2026","timestamp":1568392735000,"timestamp_epochs":1568392735,"tweet_id":"1172550232749629441","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1172550232749629441","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">tempos sombrios..<\/p>","is_retweet":0,"likes":35,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"tempos sombrios..","timestamp":1568389514000,"timestamp_epochs":1568389514,"tweet_id":"1172536726335758336","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1172536726335758336","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu: homens bermuda jeans eh muito feio \n\nhomens:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/cartografio\/status\/1172536196733505536\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Mj1Fi97Z8M\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/cartografio\/status\/1172536196733505536\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/cartografio\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1172536196733505536<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":237,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":20,"text":"eu: homens bermuda jeans eh muito feio \n\nhomens:https:\/\/twitter.com\/cartografio\/status\/1172536196733505536\u00a0\u2026","timestamp":1568389486000,"timestamp_epochs":1568389486,"tweet_id":"1172536609205628928","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1172536609205628928","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">me sinto honrada pelo seu comment<\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"me sinto honrada pelo seu comment","timestamp":1568389371000,"timestamp_epochs":1568389371,"tweet_id":"1172536123953950722","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1172536123953950722","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">NAO \u00c9 SO A MINHA OPINIAO QUE IMPORTA?\n\nmeu deus do ceu quem poderia IMAGINAR\n\nainda bem q tem o iluminista para nos iluminar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/iluminista\/status\/1172535574907039745\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/shanruKOd1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/iluminista\/status\/1172535574907039745\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/iluminista\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1172535574907039745<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":84,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"NAO \u00c9 SO A MINHA OPINIAO QUE IMPORTA?\n\nmeu deus do ceu quem poderia IMAGINAR\n\nainda bem q tem o iluminista para nos iluminarhttps:\/\/twitter.com\/iluminista\/status\/1172535574907039745\u00a0\u2026","timestamp":1568389327000,"timestamp_epochs":1568389327,"tweet_id":"1172535939173888001","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1172535939173888001","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">estou realmente ABALADAH<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"estou realmente ABALADAH","timestamp":1568389074000,"timestamp_epochs":1568389074,"tweet_id":"1172534878363144199","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1172534878363144199","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">jos\u00e9 ant\u00f4nio ACABOU com a minha ra\u00e7a estou ARRASADA e EM PRANTOS<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/zezinho_killer\/status\/1172534049300258816\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uW17tBaaA5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/zezinho_killer\/status\/1172534049300258816\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/zezinho_killer<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1172534049300258816<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":65,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"jos\u00e9 ant\u00f4nio ACABOU com a minha ra\u00e7a estou ARRASADA e EM PRANTOShttps:\/\/twitter.com\/zezinho_killer\/status\/1172534049300258816\u00a0\u2026","timestamp":1568388909000,"timestamp_epochs":1568388909,"tweet_id":"1172534186760134658","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1172534186760134658","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">homens por favor enfia a bermuda jeans no cu<\/p>","is_retweet":0,"likes":57,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"homens por favor enfia a bermuda jeans no cu","timestamp":1568388854000,"timestamp_epochs":1568388854,"tweet_id":"1172533957067497473","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1172533957067497473","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e eu morri ne\n\nai meu cerebro falou \"espera q tal se a gente fingir q vc n morreu e esta apenas ferida entre os escombros?\"\n\nai eu pro meu cerebro \"po mas ai eu vo ter q levantar e passar no meio de um monte de gente fudida gritando pedindo ajuda melhor ficar morta aqui na minha\"<\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e eu morri ne\n\nai meu cerebro falou \"espera q tal se a gente fingir q vc n morreu e esta apenas ferida entre os escombros?\"\n\nai eu pro meu cerebro \"po mas ai eu vo ter q levantar e passar no meio de um monte de gente fudida gritando pedindo ajuda melhor ficar morta aqui na minha\"","timestamp":1568386824000,"timestamp_epochs":1568386824,"tweet_id":"1172525442512953344","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1172525442512953344","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e eu q sonhei q eu tava no quintal com a mha mae e mha amiga ai nois viu um aviao no ceu dando pirueta bem louco\n\no aviao deu um rasante na gente e tava tocando GUNSN ROSES altao dentro do aviao\n\npeguei o celular p gravar \nai to la eu gravando e o aviao caiu EM CIMA da mha CABE\u00c7A<\/p>","is_retweet":0,"likes":27,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e eu q sonhei q eu tava no quintal com a mha mae e mha amiga ai nois viu um aviao no ceu dando pirueta bem louco\n\no aviao deu um rasante na gente e tava tocando GUNSN ROSES altao dentro do aviao\n\npeguei o celular p gravar \nai to la eu gravando e o aviao caiu EM CIMA da mha CABE\u00c7A","timestamp":1568386639000,"timestamp_epochs":1568386639,"tweet_id":"1172524665945894912","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1172524665945894912","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">carol agora q vc falou assim isso desta forma q vc colocou ai olhando desse angulo acho q eu fui muito preconceituosa com BERMUDAS JEANS HORROROSAS\n\nhomens vcs me convenceram eu vou permitir q vcs usem bermuda jeans \n\nta liberado usar esses trem horroroso NAO PRECISA CHORAR<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Carol_siren\/status\/1172520550570311680\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MzHO3i0G96\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Carol_siren\/status\/1172520550570311680\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Carol_siren\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1172520550570311680<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":75,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"carol agora q vc falou assim isso desta forma q vc colocou ai olhando desse angulo acho q eu fui muito preconceituosa com BERMUDAS JEANS HORROROSAS\n\nhomens vcs me convenceram eu vou permitir q vcs usem bermuda jeans \n\nta liberado usar esses trem horroroso NAO PRECISA CHORARhttps:\/\/twitter.com\/Carol_siren\/status\/1172520550570311680\u00a0\u2026","timestamp":1568385926000,"timestamp_epochs":1568385926,"tweet_id":"1172521676816494598","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1172521676816494598","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">olha gente q bonitinho *_*<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/01Lone_\/status\/1172520151872397313\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JIKUsfP7V1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/01Lone_\/status\/1172520151872397313\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/01Lone_\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1172520151872397313<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":40,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"olha gente q bonitinho *_*https:\/\/twitter.com\/01Lone_\/status\/1172520151872397313\u00a0\u2026","timestamp":1568385597000,"timestamp_epochs":1568385597,"tweet_id":"1172520295233675264","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1172520295233675264","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ultimamente eu to querendo me apaixonar so pra ficar viciada no cheirinho de alguem (alem do meu proprio cheiro que modestia a parte, eh bom demais)<\/p>","is_retweet":0,"likes":38,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"ultimamente eu to querendo me apaixonar so pra ficar viciada no cheirinho de alguem (alem do meu proprio cheiro que modestia a parte, eh bom demais)","timestamp":1568385381000,"timestamp_epochs":1568385381,"tweet_id":"1172519391126274048","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1172519391126274048","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu quando abra\u00e7o gente cheirosa e sinto o cheirinho de amaciante e perfume gostosinho<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5OoVUwfGji\">pic.twitter.com\/5OoVUwfGji<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":376,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":75,"text":"eu quando abra\u00e7o gente cheirosa e sinto o cheirinho de amaciante e perfume gostosinhopic.twitter.com\/5OoVUwfGji","timestamp":1568385283000,"timestamp_epochs":1568385283,"tweet_id":"1172518977916014592","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1172518977916014592","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">estou motivada a continuar nesta linha de produ\u00e7ao<\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"estou motivada a continuar nesta linha de produ\u00e7ao","timestamp":1568384689000,"timestamp_epochs":1568384689,"tweet_id":"1172516488235933697","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1172516488235933697","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o ponto alto do meu 2019 esta sendo homens me chamando de femea escrota\n\nobrigada deus finalmente eu fiz alguma coisa certa nessa vida<\/p>","is_retweet":0,"likes":156,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"o ponto alto do meu 2019 esta sendo homens me chamando de femea escrota\n\nobrigada deus finalmente eu fiz alguma coisa certa nessa vida","timestamp":1568384607000,"timestamp_epochs":1568384607,"tweet_id":"1172516141861941249","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1172516141861941249","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">poxa as vezes eu so queria conseguir dormir sem precisar de remedio nem de cacha\u00e7a nem de bater com um martelo na cabe\u00e7a<\/p>","is_retweet":0,"likes":106,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":36,"text":"poxa as vezes eu so queria conseguir dormir sem precisar de remedio nem de cacha\u00e7a nem de bater com um martelo na cabe\u00e7a","timestamp":1568354866000,"timestamp_epochs":1568354866,"tweet_id":"1172391398458290177","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1172391398458290177","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eita esse aqui me conhece\n\nfui flagrada\n\nan\u00e3 flacida &amp; desengon\u00e7ada\n\nmas pelo menos nao uso bermuda jeans <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/houveumtempo\/status\/1172378136480141313\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5B3uJQggW2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/houveumtempo\/status\/1172378136480141313\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/houveumtempo\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1172378136480141313<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":39,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eita esse aqui me conhece\n\nfui flagrada\n\nan\u00e3 flacida & desengon\u00e7ada\n\nmas pelo menos nao uso bermuda jeans https:\/\/twitter.com\/houveumtempo\/status\/1172378136480141313\u00a0\u2026","timestamp":1568351800000,"timestamp_epochs":1568351800,"tweet_id":"1172378540479635456","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1172378540479635456","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nao existe nenhuma situa\u00e7ao em q um homem fique bonito usando bermuda jeans\n\neh um negocio q enfeia homem bonito e piora a situacao dos q ja nao eram muito agraciados pela genetica<\/p>","is_retweet":0,"likes":164,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":17,"text":"nao existe nenhuma situa\u00e7ao em q um homem fique bonito usando bermuda jeans\n\neh um negocio q enfeia homem bonito e piora a situacao dos q ja nao eram muito agraciados pela genetica","timestamp":1568351476000,"timestamp_epochs":1568351476,"tweet_id":"1172377180992491522","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1172377180992491522","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">homens por favor nao use bermuda jeans eh feio demais<\/p>","is_retweet":0,"likes":1025,"replies":141,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":182,"text":"homens por favor nao use bermuda jeans eh feio demais","timestamp":1568351321000,"timestamp_epochs":1568351321,"tweet_id":"1172376531861028865","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1172376531861028865","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quase dei like por pena<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aluxX59OeJ\">pic.twitter.com\/aluxX59OeJ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":195,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"quase dei like por penapic.twitter.com\/aluxX59OeJ","timestamp":1568344566000,"timestamp_epochs":1568344566,"tweet_id":"1172348199937413120","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1172348199937413120","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e eu posso nao ser nenhuma especialista em tinder mas eu nao gostei nem um pouco desta combina\u00e7ao de emoticons e to quase respondendo pro cara VAI COM CALMA AI IRMAO \n\nTA COLOCANDO A CARRO\u00c7A NA FRENTE DOS BOI<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2qyuM655i7\">pic.twitter.com\/2qyuM655i7<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":83,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e eu posso nao ser nenhuma especialista em tinder mas eu nao gostei nem um pouco desta combina\u00e7ao de emoticons e to quase respondendo pro cara VAI COM CALMA AI IRMAO \n\nTA COLOCANDO A CARRO\u00c7A NA FRENTE DOS BOIpic.twitter.com\/2qyuM655i7","timestamp":1568344093000,"timestamp_epochs":1568344093,"tweet_id":"1172346216660815873","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1172346216660815873","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e tambem teve uns matchs e ai o cara me mandou mensagem e eu quase joguei o celular na parede de SUSTO\n\ne nunca irei responde-lo<\/p>","is_retweet":0,"likes":51,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e tambem teve uns matchs e ai o cara me mandou mensagem e eu quase joguei o celular na parede de SUSTO\n\ne nunca irei responde-lo","timestamp":1568343898000,"timestamp_epochs":1568343898,"tweet_id":"1172345395546136581","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1172345395546136581","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">NUM CARA Q EU NAO DARIA NEM MESMO UM LIKE MTO MENOS UM SUPER LIKE Q DEVE SER TIPO UM LIKEZAO<\/p>","is_retweet":0,"likes":49,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"NUM CARA Q EU NAO DARIA NEM MESMO UM LIKE MTO MENOS UM SUPER LIKE Q DEVE SER TIPO UM LIKEZAO","timestamp":1568343850000,"timestamp_epochs":1568343850,"tweet_id":"1172345196593459200","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1172345196593459200","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o tinder eh um lugar assustador q tem varias pessoas assustadoras e eu estou assustada\n\ne tambem nao sei mexer entao eu ganhei um \"super like\" mas faz so 10 minuto q to mexendo nesse negocio entao n sei como funciona ai fui tentar olhar e APARENTEMENTE EU DEI SUPER LIKE DE VOLTA<\/p>","is_retweet":0,"likes":63,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o tinder eh um lugar assustador q tem varias pessoas assustadoras e eu estou assustada\n\ne tambem nao sei mexer entao eu ganhei um \"super like\" mas faz so 10 minuto q to mexendo nesse negocio entao n sei como funciona ai fui tentar olhar e APARENTEMENTE EU DEI SUPER LIKE DE VOLTA","timestamp":1568343820000,"timestamp_epochs":1568343820,"tweet_id":"1172345068621053953","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1172345068621053953","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nao eh a toa q eu nao apenas estou solteira como tambem SOU solteira\n\neh um estado de espirito<\/p>","is_retweet":0,"likes":90,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"nao eh a toa q eu nao apenas estou solteira como tambem SOU solteira\n\neh um estado de espirito","timestamp":1568343724000,"timestamp_epochs":1568343724,"tweet_id":"1172344666290905088","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1172344666290905088","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu fui inventar de criar um tinder pra ver qual\u00e9 q eh a desse aplicativo\n\nai pede uma descri\u00e7ao de vc mesmo\n\nfiquei encarando aquele campo em branco pensando no q escrever \n\ne depois de 15 minutos de reflexao a unica coisa q eu consegui escrever sobre mim foi \"eu sou bem doida\"<\/p>","is_retweet":0,"likes":521,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":28,"text":"eu fui inventar de criar um tinder pra ver qual\u00e9 q eh a desse aplicativo\n\nai pede uma descri\u00e7ao de vc mesmo\n\nfiquei encarando aquele campo em branco pensando no q escrever \n\ne depois de 15 minutos de reflexao a unica coisa q eu consegui escrever sobre mim foi \"eu sou bem doida\"","timestamp":1568343690000,"timestamp_epochs":1568343690,"tweet_id":"1172344525680984065","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1172344525680984065","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu levantei no bar peguei as muletas do meu amigo e sai passeando\n\nacho q eh quase a mesma coisa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/leonadejuliet\/status\/1171999591857819651\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mOKNCmD40O\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/leonadejuliet\/status\/1171999591857819651\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/leonadejuliet\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1171999591857819651<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"eu levantei no bar peguei as muletas do meu amigo e sai passeando\n\nacho q eh quase a mesma coisahttps:\/\/twitter.com\/leonadejuliet\/status\/1171999591857819651\u00a0\u2026","timestamp":1568261521000,"timestamp_epochs":1568261521,"tweet_id":"1171999883030667269","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1171999883030667269","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu fui pra aula, a aula costuma demorar umas 4h \n\nai eu pensei \"vo chegar atrasada\" chsguei a aula tinha acabado\n\npensei \"otima oportunidade pra eu ir pro bar ficar bebada\"<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/sccplira\/status\/1171998982169665536\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gST1bTKUiv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/sccplira\/status\/1171998982169665536\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/sccplira\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1171998982169665536<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":25,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu fui pra aula, a aula costuma demorar umas 4h \n\nai eu pensei \"vo chegar atrasada\" chsguei a aula tinha acabado\n\npensei \"otima oportunidade pra eu ir pro bar ficar bebada\"https:\/\/twitter.com\/sccplira\/status\/1171998982169665536\u00a0\u2026","timestamp":1568261436000,"timestamp_epochs":1568261436,"tweet_id":"1171999528687407110","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1171999528687407110","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">poxa ninguem bebe se nao para ficar bebado fodasse q o drink eh chique<\/p>","is_retweet":0,"likes":35,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"poxa ninguem bebe se nao para ficar bebado fodasse q o drink eh chique","timestamp":1568261278000,"timestamp_epochs":1568261278,"tweet_id":"1171998863403704320","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1171998863403704320","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">poxa eu nao sei nome de drinks eu so queria ficar bebada falei \"mo\u00e7a o q tem ai de bebida q deixa bebada\"\n\nai ela falou varios nome chique\n\nai eu falei \"escolhe um ai q me deixe bebada\"\n\nai ela \"ah tem esse tal drink q vem tequila\" ai eu \"ta otimo so me deixa bebada\"<\/p>","is_retweet":0,"likes":145,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"poxa eu nao sei nome de drinks eu so queria ficar bebada falei \"mo\u00e7a o q tem ai de bebida q deixa bebada\"\n\nai ela falou varios nome chique\n\nai eu falei \"escolhe um ai q me deixe bebada\"\n\nai ela \"ah tem esse tal drink q vem tequila\" ai eu \"ta otimo so me deixa bebada\"","timestamp":1568261251000,"timestamp_epochs":1568261251,"tweet_id":"1171998750203621381","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1171998750203621381","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hoje bebi drinks q ao todo custaram quase um celta<\/p>","is_retweet":0,"likes":22,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"hoje bebi drinks q ao todo custaram quase um celta","timestamp":1568261032000,"timestamp_epochs":1568261032,"tweet_id":"1171997830979997696","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1171997830979997696","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e depois ainda vomita chato demais vomitar\n\nmuito melhor fumar unzinho nao to recomendando apenas expondo uma preferencia pessoal pois zero calorias zero bucho dagua e muito mais barato<\/p>","is_retweet":0,"likes":69,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"e depois ainda vomita chato demais vomitar\n\nmuito melhor fumar unzinho nao to recomendando apenas expondo uma preferencia pessoal pois zero calorias zero bucho dagua e muito mais barato","timestamp":1568261006000,"timestamp_epochs":1568261006,"tweet_id":"1171997722678910976","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1171997722678910976","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">poxa o ruim de se drogar com o alcool eh q pra ficar drogada de alcool tem q ingerir bastantes liquidos alcoolicos e ai o bucho fica estufado<\/p>","is_retweet":0,"likes":227,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":29,"text":"poxa o ruim de se drogar com o alcool eh q pra ficar drogada de alcool tem q ingerir bastantes liquidos alcoolicos e ai o bucho fica estufado","timestamp":1568260877000,"timestamp_epochs":1568260877,"tweet_id":"1171997180162379782","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1171997180162379782","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu estpu bebada e nem assim da vontade de viver\n\nmas pelo menos da vonfade de dormir<\/p>","is_retweet":0,"likes":37,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"eu estpu bebada e nem assim da vontade de viver\n\nmas pelo menos da vonfade de dormir","timestamp":1568257184000,"timestamp_epochs":1568257184,"tweet_id":"1171981694225801218","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1171981694225801218","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ola minha libido esta morta<\/p>","is_retweet":0,"likes":115,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":33,"text":"ola minha libido esta morta","timestamp":1568257140000,"timestamp_epochs":1568257140,"tweet_id":"1171981508074229761","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1171981508074229761","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente esse remedio eh bom<\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"gente esse remedio eh bom","timestamp":1568172282000,"timestamp_epochs":1568172282,"tweet_id":"1171625588542648320","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1171625588542648320","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">deus n permita tamanha humillhacao eu qjero pelo menos morrer de formw decentr<\/p>","is_retweet":0,"likes":31,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"deus n permita tamanha humillhacao eu qjero pelo menos morrer de formw decentr","timestamp":1568172260000,"timestamp_epochs":1568172260,"tweet_id":"1171625496133681161","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1171625496133681161","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente eu fui fazer xixi toda tonta ai na hora de levantar eu cai no vaso e fiquei presa por uns instantes e pensei PRONTO EH AGORA Q EU MORRO DA FORMA MAIS HORRIVEL PPSSOVEL PELADA E SENTADA NO VASO APODRECENDO ATE ALGUEM SENTIR A MINHA FALTA E TIRAR FOTOS PRA POSTAR NO INSTA<\/p>","is_retweet":0,"likes":156,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"gente eu fui fazer xixi toda tonta ai na hora de levantar eu cai no vaso e fiquei presa por uns instantes e pensei PRONTO EH AGORA Q EU MORRO DA FORMA MAIS HORRIVEL PPSSOVEL PELADA E SENTADA NO VASO APODRECENDO ATE ALGUEM SENTIR A MINHA FALTA E TIRAR FOTOS PRA POSTAR NO INSTA","timestamp":1568172169000,"timestamp_epochs":1568172169,"tweet_id":"1171625114494021633","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1171625114494021633","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">aparentemente todos<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"aparentemente todos","timestamp":1568171748000,"timestamp_epochs":1568171748,"tweet_id":"1171623348633251840","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1171623348633251840","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tomei um remedio pra dormor jurando q n ia fazer efeotp ai levanteo@pra fszer xixix as perna bamba vim qiase me arrastando pro banheiro<\/p>","is_retweet":0,"likes":28,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tomei um remedio pra dormor jurando q n ia fazer efeotp ai levanteo@pra fszer xixix as perna bamba vim qiase me arrastando pro banheiro","timestamp":1568171654000,"timestamp_epochs":1568171654,"tweet_id":"1171622954842697733","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1171622954842697733","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">alguem sabe de algum remedio q ajuda a aumentar a libido? nao eh nem pra transar nem nada eh so pra ter vontade de viver\n\nviver sem libido eh como estar morto em vida<\/p>","is_retweet":0,"likes":685,"replies":26,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":87,"text":"alguem sabe de algum remedio q ajuda a aumentar a libido? nao eh nem pra transar nem nada eh so pra ter vontade de viver\n\nviver sem libido eh como estar morto em vida","timestamp":1568171369000,"timestamp_epochs":1568171369,"tweet_id":"1171621756886499328","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1171621756886499328","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vo comentar pois totalmente robotica<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"vo comentar pois totalmente robotica","timestamp":1568171255000,"timestamp_epochs":1568171255,"tweet_id":"1171621281139167233","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1171621281139167233","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">alo\n\nquem ta triste da fav quem ta sentindo como se fosse um rob\u00f4 q nao consegue sentir nada comenta\n\nquem ta feliz parabens<\/p>","is_retweet":0,"likes":584,"replies":32,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":16,"text":"alo\n\nquem ta triste da fav quem ta sentindo como se fosse um rob\u00f4 q nao consegue sentir nada comenta\n\nquem ta feliz parabens","timestamp":1568171230000,"timestamp_epochs":1568171230,"tweet_id":"1171621173836361728","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1171621173836361728","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"ai nao pq fulano vai achar q eu sou toxica\" NAO VC N EH TOXICO, VC TA DOENTE, OU DOENTE E TRISTE, OU S\u00d3 TRISTE, OU T\u00c1 BRAVO, OU DE MAU HUMOR\n\ne adivinha so ISSO EH HUMANO\n\nparabens laudo medico: ser humano<\/p>","is_retweet":0,"likes":121,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":22,"text":"\"ai nao pq fulano vai achar q eu sou toxica\" NAO VC N EH TOXICO, VC TA DOENTE, OU DOENTE E TRISTE, OU S\u00d3 TRISTE, OU T\u00c1 BRAVO, OU DE MAU HUMOR\n\ne adivinha so ISSO EH HUMANO\n\nparabens laudo medico: ser humano","timestamp":1567997938000,"timestamp_epochs":1567997938,"tweet_id":"1170894336852185090","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1170894336852185090","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a vida nao eh so meme nao eh so piada nao eh so agradar todo mundo o tempo todo\n\nnao eh ser perfeito e alto astral e namast\u00ea 24h por dia\n\ntem um monte de gente passando pela mesma coisa e engolindo pra nao enfrentar, pra nao admitir, pra n ser julgado ou visto como negativo<\/p>","is_retweet":0,"likes":124,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":27,"text":"a vida nao eh so meme nao eh so piada nao eh so agradar todo mundo o tempo todo\n\nnao eh ser perfeito e alto astral e namast\u00ea 24h por dia\n\ntem um monte de gente passando pela mesma coisa e engolindo pra nao enfrentar, pra nao admitir, pra n ser julgado ou visto como negativo","timestamp":1567997835000,"timestamp_epochs":1567997835,"tweet_id":"1170893905895874566","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1170893905895874566","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">NAO SE SINTA UM LIXO POR NAO ESTAR BEM, FALE SOBRE ISSO, RECLAME NA INTERNET, PROCURE AJUDA MESMO, NAO SE RECOLHA DENTRO DE VC\n\nreclamar na internet tb eh saudavel, falar das tristeza tambem eh saudavel, falar dos problemas em voz alta ajuda a diminuir o tamanho deles<\/p>","is_retweet":0,"likes":92,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":25,"text":"NAO SE SINTA UM LIXO POR NAO ESTAR BEM, FALE SOBRE ISSO, RECLAME NA INTERNET, PROCURE AJUDA MESMO, NAO SE RECOLHA DENTRO DE VC\n\nreclamar na internet tb eh saudavel, falar das tristeza tambem eh saudavel, falar dos problemas em voz alta ajuda a diminuir o tamanho deles","timestamp":1567997766000,"timestamp_epochs":1567997766,"tweet_id":"1170893615490654209","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1170893615490654209","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">esclarecendo pra ces nao se preocuparem quanto a isso\n\ns\u00f3 \u00e9 um momento dificil, e o ponto eh TODO MUNDO TEM MOMENTO DIFICIL, NINGUEM T\u00c1 FELIZ E BEM O TEMPO TODO E APESAR DE TODO MUNDO SABER DISSO, A GENTE SEMPRE ESCONDE ISSO\n\npois ta ai TO MAL NESSA PORRA e EH NOIS<\/p>","is_retweet":0,"likes":65,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"esclarecendo pra ces nao se preocuparem quanto a isso\n\ns\u00f3 \u00e9 um momento dificil, e o ponto eh TODO MUNDO TEM MOMENTO DIFICIL, NINGUEM T\u00c1 FELIZ E BEM O TEMPO TODO E APESAR DE TODO MUNDO SABER DISSO, A GENTE SEMPRE ESCONDE ISSO\n\npois ta ai TO MAL NESSA PORRA e EH NOIS","timestamp":1567997608000,"timestamp_epochs":1567997608,"tweet_id":"1170892953772003330","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1170892953772003330","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nao to sendo mto coerente tb pq tomei remedio pra dormir e por algum motivo minha cabe\u00e7a no momento t\u00e1 bem doida\n\nmas apesar de tudo, eu t\u00f4 bem, sei q \u00e9 um neg\u00f3cio q vai melhorar, sei q eu vou ficar bem e n\u00e3o tenho a menor inten\u00e7\u00e3o de me machucar ou coisa do tipo<\/p>","is_retweet":0,"likes":41,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"nao to sendo mto coerente tb pq tomei remedio pra dormir e por algum motivo minha cabe\u00e7a no momento t\u00e1 bem doida\n\nmas apesar de tudo, eu t\u00f4 bem, sei q \u00e9 um neg\u00f3cio q vai melhorar, sei q eu vou ficar bem e n\u00e3o tenho a menor inten\u00e7\u00e3o de me machucar ou coisa do tipo","timestamp":1567997512000,"timestamp_epochs":1567997512,"tweet_id":"1170892549785100288","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1170892549785100288","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e \u00e9 por isso q eu t\u00f4 \"falando em voz alta\" aqui. pq t\u00f4 h\u00e1 dias sem postar nada, sem falar nada, pq falar qualquer coisa q eu falasse aqui pareceria uma mentira, falsidade - quando eu nao estou bem, e \u00e9 sobre isso q eu gostaria falar.\n\neh isto, dito<\/p>","is_retweet":0,"likes":50,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"e \u00e9 por isso q eu t\u00f4 \"falando em voz alta\" aqui. pq t\u00f4 h\u00e1 dias sem postar nada, sem falar nada, pq falar qualquer coisa q eu falasse aqui pareceria uma mentira, falsidade - quando eu nao estou bem, e \u00e9 sobre isso q eu gostaria falar.\n\neh isto, dito","timestamp":1567997425000,"timestamp_epochs":1567997425,"tweet_id":"1170892185119678465","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1170892185119678465","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quando \u00e9 com os outros eu me preocupo, aconselho, ajudo, e quando \u00e9 comigo eu fico me punindo e questionando todo o meu progresso\n\ncomo se uma reca\u00edda me fizesse perder todos os meus ganhos, tudo que eu progredi e o quanto eu melhorei.\n\nmas falando em voz alta eu sei q nao<\/p>","is_retweet":0,"likes":95,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"quando \u00e9 com os outros eu me preocupo, aconselho, ajudo, e quando \u00e9 comigo eu fico me punindo e questionando todo o meu progresso\n\ncomo se uma reca\u00edda me fizesse perder todos os meus ganhos, tudo que eu progredi e o quanto eu melhorei.\n\nmas falando em voz alta eu sei q nao","timestamp":1567997299000,"timestamp_epochs":1567997299,"tweet_id":"1170891653747499008","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1170891653747499008","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vivendo tantos anos eu meio q me culpo muito quando fico assim \"de novo isso, stephanie? nao \u00e9 novidade nenhuma, j\u00e1 t\u00e1 saturado\"\n\ne isso tambem nao ajuda em nada, pq racionalmente eu sei q nao \u00e9 minha culpa, q eu n\u00e3o escolhi estar assim, q eu n sou perfeita e ninguem \u00e9<\/p>","is_retweet":0,"likes":96,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":16,"text":"vivendo tantos anos eu meio q me culpo muito quando fico assim \"de novo isso, stephanie? nao \u00e9 novidade nenhuma, j\u00e1 t\u00e1 saturado\"\n\ne isso tambem nao ajuda em nada, pq racionalmente eu sei q nao \u00e9 minha culpa, q eu n\u00e3o escolhi estar assim, q eu n sou perfeita e ninguem \u00e9","timestamp":1567997182000,"timestamp_epochs":1567997182,"tweet_id":"1170891166931456001","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1170891166931456001","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mas \u00e9 meio q automatico, na minha cabe\u00e7a eu aperto um botao que me diz q eu tenho q lidar sozinha e q eu nao devo incomodar ninguem com isso\n\no q tamb\u00e9m nao \u00e9 verdade, pq eu sei q tem pessoas q me amam e q se importam e q QUEREM estar presentes e me ajudar quando eu preciso<\/p>","is_retweet":0,"likes":148,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":28,"text":"mas \u00e9 meio q automatico, na minha cabe\u00e7a eu aperto um botao que me diz q eu tenho q lidar sozinha e q eu nao devo incomodar ninguem com isso\n\no q tamb\u00e9m nao \u00e9 verdade, pq eu sei q tem pessoas q me amam e q se importam e q QUEREM estar presentes e me ajudar quando eu preciso","timestamp":1567997068000,"timestamp_epochs":1567997068,"tweet_id":"1170890688902434816","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1170890688902434816","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu no momento t\u00f4 numa reca\u00edda da minha depress\u00e3o e mesmo q eu sempre aconselhe as pessoas a falarem com os outros e a buscarem ajuda, a primeira coisa q eu fa\u00e7o quando t\u00f4 assim \u00e9 me recolher e me silenciar\n\ne isso n\u00e3o ajuda em absolutamente nada<\/p>","is_retweet":0,"likes":685,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":124,"text":"eu no momento t\u00f4 numa reca\u00edda da minha depress\u00e3o e mesmo q eu sempre aconselhe as pessoas a falarem com os outros e a buscarem ajuda, a primeira coisa q eu fa\u00e7o quando t\u00f4 assim \u00e9 me recolher e me silenciar\n\ne isso n\u00e3o ajuda em absolutamente nada","timestamp":1567996931000,"timestamp_epochs":1567996931,"tweet_id":"1170890113422958592","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1170890113422958592","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">todos nos sabemos a resposta<\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"todos nos sabemos a resposta","timestamp":1567878826000,"timestamp_epochs":1567878826,"tweet_id":"1170394745371353094","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1170394745371353094","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">estou com fome ou apenas triste e tentando preencher o vazio da minha existencia com carboidratos?<\/p>","is_retweet":0,"likes":422,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":267,"text":"estou com fome ou apenas triste e tentando preencher o vazio da minha existencia com carboidratos?","timestamp":1567878798000,"timestamp_epochs":1567878798,"tweet_id":"1170394628073435137","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1170394628073435137","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">com fome ou apenas muito entediada? essa eh a questao q me assola todos os dias de minha vida<\/p>","is_retweet":0,"likes":77,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":53,"text":"com fome ou apenas muito entediada? essa eh a questao q me assola todos os dias de minha vida","timestamp":1567878690000,"timestamp_epochs":1567878690,"tweet_id":"1170394173092048897","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1170394173092048897","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nao precisa ser nem um especialista pra saber q o cara nasceu pra fazer bosta\n\no nome do cara eh de babaca ele nem teve escolha<\/p>","is_retweet":0,"likes":29,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"nao precisa ser nem um especialista pra saber q o cara nasceu pra fazer bosta\n\no nome do cara eh de babaca ele nem teve escolha","timestamp":1567835193000,"timestamp_epochs":1567835193,"tweet_id":"1170211733836894208","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1170211733836894208","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">crivella\n\nso pelo nome ja da pra ver q coisa boa nao eh<\/p>","is_retweet":0,"likes":76,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"crivella\n\nso pelo nome ja da pra ver q coisa boa nao eh","timestamp":1567834640000,"timestamp_epochs":1567834640,"tweet_id":"1170209413921169408","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1170209413921169408","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu so queria rir<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu so queria rir","timestamp":1567828325000,"timestamp_epochs":1567828325,"tweet_id":"1170182929424834560","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1170182929424834560","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">assistindo stand up comedy no netflix e odiando cada um deles\n\nestou frustrada<\/p>","is_retweet":0,"likes":83,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"assistindo stand up comedy no netflix e odiando cada um deles\n\nestou frustrada","timestamp":1567828301000,"timestamp_epochs":1567828301,"tweet_id":"1170182826957967360","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1170182826957967360","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">preciso de um filme pra assistir enquanto como\n\ne pra continuar assistindo depois q terminar de comer\n\nestou triste e dod\u00f3i (essa info eh importante na hora de escolher filme)<\/p>","is_retweet":0,"likes":27,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"preciso de um filme pra assistir enquanto como\n\ne pra continuar assistindo depois q terminar de comer\n\nestou triste e dod\u00f3i (essa info eh importante na hora de escolher filme)","timestamp":1567816210000,"timestamp_epochs":1567816210,"tweet_id":"1170132114681073664","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1170132114681073664","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ALGUEM ME FALA UM FILME GOSTOSINHO DE ASSISTIR Q TENHA NA NETFLIX\n\npelo amor d deus<\/p>","is_retweet":0,"likes":94,"replies":20,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"ALGUEM ME FALA UM FILME GOSTOSINHO DE ASSISTIR Q TENHA NA NETFLIX\n\npelo amor d deus","timestamp":1567816162000,"timestamp_epochs":1567816162,"tweet_id":"1170131913144709120","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1170131913144709120","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu nunca pensei q ia sentir tanta saudade de RESPIRAR pelo nariz\n\neh foda amigos eu estou morrendo<\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"eu nunca pensei q ia sentir tanta saudade de RESPIRAR pelo nariz\n\neh foda amigos eu estou morrendo","timestamp":1567783448000,"timestamp_epochs":1567783448,"tweet_id":"1169994698020315150","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1169994698020315150","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">voce ai\n\nSIM VOCE q consegue respirar pelo nariz\n\ncujo ar atravessa suas narinas e alcan\u00e7a seu pulm\u00e3o sem q exista nenhuma barreira entre eles\n\nuse essa venta aben\u00e7oada q DEUS TE DEU para respirar por todos aqueles q tem nariz PODRE q nao presta pra nada alem de soltar ranho <img alt=\"\ud83c\udf39\" aria-label=\"Emoji: Rosa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f339.png\" title=\"Rosa\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":398,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":113,"text":"voce ai\n\nSIM VOCE q consegue respirar pelo nariz\n\ncujo ar atravessa suas narinas e alcan\u00e7a seu pulm\u00e3o sem q exista nenhuma barreira entre eles\n\nuse essa venta aben\u00e7oada q DEUS TE DEU para respirar por todos aqueles q tem nariz PODRE q nao presta pra nada alem de soltar ranho ","timestamp":1567783388000,"timestamp_epochs":1567783388,"tweet_id":"1169994449918865408","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1169994449918865408","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">to com fome doente e triste traz logo esse salgado q vai me dar intoxica\u00e7ao alimentar tambem<\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"to com fome doente e triste traz logo esse salgado q vai me dar intoxica\u00e7ao alimentar tambem","timestamp":1567772300000,"timestamp_epochs":1567772300,"tweet_id":"1169947941710237696","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1169947941710237696","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e eu q essas hora da manh\u00e3 pedi salgado pelo aplicativo pois fome\n\ne faz 20 minutos q ta PEDIDO EM PRODU\u00c7AO\n\npara de mentir q eu sei q eh so tirar o salgado de dentro do negocio de vidro ai q ele ta pronto desde ontem<\/p>","is_retweet":0,"likes":77,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"e eu q essas hora da manh\u00e3 pedi salgado pelo aplicativo pois fome\n\ne faz 20 minutos q ta PEDIDO EM PRODU\u00c7AO\n\npara de mentir q eu sei q eh so tirar o salgado de dentro do negocio de vidro ai q ele ta pronto desde ontem","timestamp":1567772247000,"timestamp_epochs":1567772247,"tweet_id":"1169947720737579008","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1169947720737579008","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu perdi algum acontecimento? nada contra casais bonitinhos e etc<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu perdi algum acontecimento? nada contra casais bonitinhos e etc","timestamp":1567658465000,"timestamp_epochs":1567658465,"tweet_id":"1169470484775354368","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1169470484775354368","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o dia dos namorados era outro dia (nao lembro qual) mas lembro q nao era setembro<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o dia dos namorados era outro dia (nao lembro qual) mas lembro q nao era setembro","timestamp":1567658443000,"timestamp_epochs":1567658443,"tweet_id":"1169470390969798656","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1169470390969798656","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">porque eh q a timeline do nada ta totalmente tomada por casais bonitinhos e declara\u00e7oes bonitinhas e historias bonitinhas sobre casais bonitinhos e declara\u00e7oes bonitinhas?<\/p>","is_retweet":0,"likes":48,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"porque eh q a timeline do nada ta totalmente tomada por casais bonitinhos e declara\u00e7oes bonitinhas e historias bonitinhas sobre casais bonitinhos e declara\u00e7oes bonitinhas?","timestamp":1567658422000,"timestamp_epochs":1567658422,"tweet_id":"1169470302939701249","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1169470302939701249","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">wtffffff eu to o proprio click<\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"wtffffff eu to o proprio click","timestamp":1567657804000,"timestamp_epochs":1567657804,"tweet_id":"1169467709270233088","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1169467709270233088","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu deus come\u00e7oua chover forte aqui DO NADA AGORA????<\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"meu deus come\u00e7oua chover forte aqui DO NADA AGORA????","timestamp":1567657770000,"timestamp_epochs":1567657770,"tweet_id":"1169467566458331136","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1169467566458331136","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tem dias q eu so queria q chovesse<\/p>","is_retweet":0,"likes":73,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":41,"text":"tem dias q eu so queria q chovesse","timestamp":1567657687000,"timestamp_epochs":1567657687,"tweet_id":"1169467218989649920","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1169467218989649920","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">no final desse mes eu fa\u00e7o 26 anos de idade, o cara era so 3 anos mais velho q eu<\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"no final desse mes eu fa\u00e7o 26 anos de idade, o cara era so 3 anos mais velho q eu","timestamp":1567652290000,"timestamp_epochs":1567652290,"tweet_id":"1169444584541360128","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1169444584541360128","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u00e9 isso galera\n\na vida nao faz o menor sentido\n\n29 anos de boa tranquilao jogando um fut e de repente nao t\u00e1 mais vivo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/RedeTV\/status\/1169440320460906496\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/evyjfYVuXR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/RedeTV\/status\/1169440320460906496\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/RedeTV\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1169440320460906496<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":115,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"\u00e9 isso galera\n\na vida nao faz o menor sentido\n\n29 anos de boa tranquilao jogando um fut e de repente nao t\u00e1 mais vivohttps:\/\/twitter.com\/RedeTV\/status\/1169440320460906496\u00a0\u2026","timestamp":1567652175000,"timestamp_epochs":1567652175,"tweet_id":"1169444101344890881","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1169444101344890881","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nao eh tristeza nao eu acho q eh anedonia\n\nparece q eu to morta por dentro e q eh contagioso<\/p>","is_retweet":0,"likes":36,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"nao eh tristeza nao eu acho q eh anedonia\n\nparece q eu to morta por dentro e q eh contagioso","timestamp":1567632591000,"timestamp_epochs":1567632591,"tweet_id":"1169361959990571008","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1169361959990571008","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e nem tem nenhum motivo q justifique isso<\/p>","is_retweet":0,"likes":29,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"e nem tem nenhum motivo q justifique isso","timestamp":1567632484000,"timestamp_epochs":1567632484,"tweet_id":"1169361511397109760","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1169361511397109760","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu to com a sensa\u00e7ao de q eu to tao triste q eh melhor eu ficar longe das pessoa pra nao contagiar elas com a minha tristeza<\/p>","is_retweet":0,"likes":394,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":189,"text":"eu to com a sensa\u00e7ao de q eu to tao triste q eh melhor eu ficar longe das pessoa pra nao contagiar elas com a minha tristeza","timestamp":1567632468000,"timestamp_epochs":1567632468,"tweet_id":"1169361443759755268","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1169361443759755268","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nao posso ficar deprimida q a imunidade cai e eu fico doente de mais alguma coisa tambem\n\ndesta vez estou deprimida e bastante gripada como se ja nao bastasse estar deprimida agora estou com nariz entupido cara inchada e zero for\u00e7as pra levantar da cama<\/p>","is_retweet":0,"likes":90,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":21,"text":"nao posso ficar deprimida q a imunidade cai e eu fico doente de mais alguma coisa tambem\n\ndesta vez estou deprimida e bastante gripada como se ja nao bastasse estar deprimida agora estou com nariz entupido cara inchada e zero for\u00e7as pra levantar da cama","timestamp":1567611698000,"timestamp_epochs":1567611698,"tweet_id":"1169274326077640705","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1169274326077640705","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">um pug com fantasia de borboleta sendo parido de uma ferida purulenta do meu BRA\u00c7O\n\npelo amor de DEUS algum psicanalista online<\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"um pug com fantasia de borboleta sendo parido de uma ferida purulenta do meu BRA\u00c7O\n\npelo amor de DEUS algum psicanalista online","timestamp":1567579981000,"timestamp_epochs":1567579981,"tweet_id":"1169141298361700356","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1169141298361700356","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu preciso de um coma induzido<\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"eu preciso de um coma induzido","timestamp":1567579771000,"timestamp_epochs":1567579771,"tweet_id":"1169140416886845440","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1169140416886845440","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e por ultimo mas nao menos importante SAIU UM PUG FANTASIADO DE BORBOLETA\n\nmas quando saiu, saiu todo melecado e parecendo um bebe nascendo de parto normal\n\nai depois saiu correndo vivissimo com as asinhas de borboleta como se nada tivesse acontecido<\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e por ultimo mas nao menos importante SAIU UM PUG FANTASIADO DE BORBOLETA\n\nmas quando saiu, saiu todo melecado e parecendo um bebe nascendo de parto normal\n\nai depois saiu correndo vivissimo com as asinhas de borboleta como se nada tivesse acontecido","timestamp":1567579713000,"timestamp_epochs":1567579713,"tweet_id":"1169140171964583936","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1169140171964583936","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acabei de lembrar de mais um pesadelo bizarro q eu tive em q eu via uma ferida no meu bra\u00e7o e ai come\u00e7ava a mexer, mostrei pro meu pai achando q era cancer, ele abriu a ferida e come\u00e7ou a sair um monte de pus, e depois saiu um rato de dentro, e um gato, e uns objetos plasticos<\/p>","is_retweet":0,"likes":33,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"acabei de lembrar de mais um pesadelo bizarro q eu tive em q eu via uma ferida no meu bra\u00e7o e ai come\u00e7ava a mexer, mostrei pro meu pai achando q era cancer, ele abriu a ferida e come\u00e7ou a sair um monte de pus, e depois saiu um rato de dentro, e um gato, e uns objetos plasticos","timestamp":1567579652000,"timestamp_epochs":1567579652,"tweet_id":"1169139917013868545","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1169139917013868545","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ta me dando falta de ar de NERVOSO<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"ta me dando falta de ar de NERVOSO","timestamp":1567578586000,"timestamp_epochs":1567578586,"tweet_id":"1169135444879171586","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1169135444879171586","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu deus como as pessoas conseguem viver com rinite sinusite e qualquer condi\u00e7ao cronica q fa\u00e7a com q elas tenham o nariz entupido com frequencia?\n\nto com metade do nariz entupido e pela primeira vez no ano e a apenas algumas horas e to SURTANDO E QUERENDO ARRANCAR O NARIZ FORA<\/p>","is_retweet":0,"likes":206,"replies":19,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"meu deus como as pessoas conseguem viver com rinite sinusite e qualquer condi\u00e7ao cronica q fa\u00e7a com q elas tenham o nariz entupido com frequencia?\n\nto com metade do nariz entupido e pela primeira vez no ano e a apenas algumas horas e to SURTANDO E QUERENDO ARRANCAR O NARIZ FORA","timestamp":1567578507000,"timestamp_epochs":1567578507,"tweet_id":"1169135116473511936","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1169135116473511936","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nao eu nao sei o dia q eles nasceram eu mal sei o dia q eu nasci\n\nvai chegando os aniversarios e eu vo fingindo q sabia q era aniversario deles obviamente\n\nas vezes aparece no facebook eu so tenho facebook pra isso<\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nao eu nao sei o dia q eles nasceram eu mal sei o dia q eu nasci\n\nvai chegando os aniversarios e eu vo fingindo q sabia q era aniversario deles obviamente\n\nas vezes aparece no facebook eu so tenho facebook pra isso","timestamp":1567553262000,"timestamp_epochs":1567553262,"tweet_id":"1169029230648352768","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1169029230648352768","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tem de todas as faixas et\u00e1rias\n\no mais velho deve tar com uns 35\/40 por ai nao tenho certeza\n\ne o mais novo acho q tem uns quase 3 anos de idade<\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tem de todas as faixas et\u00e1rias\n\no mais velho deve tar com uns 35\/40 por ai nao tenho certeza\n\ne o mais novo acho q tem uns quase 3 anos de idade","timestamp":1567553166000,"timestamp_epochs":1567553166,"tweet_id":"1169028828561334274","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1169028828561334274","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">alguem ai querendo muito um irmao?\n\ntenho 7 eh muita coisa nao da nem pra decorar os nome direito se alguem tiver querendo um to doando<\/p>","is_retweet":0,"likes":49,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"alguem ai querendo muito um irmao?\n\ntenho 7 eh muita coisa nao da nem pra decorar os nome direito se alguem tiver querendo um to doando","timestamp":1567553095000,"timestamp_epochs":1567553095,"tweet_id":"1169028528999927814","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1169028528999927814","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">parece ate q foi eu<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"parece ate q foi eu","timestamp":1567549884000,"timestamp_epochs":1567549884,"tweet_id":"1169015061299572737","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1169015061299572737","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nada melhor do q ver gente q vc ama se livrando de relacionamento meia boca e percebendo q merece ser feliz ser amado ser visto<\/p>","is_retweet":0,"likes":557,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":125,"text":"nada melhor do q ver gente q vc ama se livrando de relacionamento meia boca e percebendo q merece ser feliz ser amado ser visto","timestamp":1567549861000,"timestamp_epochs":1567549861,"tweet_id":"1169014963479990272","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1169014963479990272","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"in\">bim doa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3WvPDEN0bD\">pic.twitter.com\/3WvPDEN0bD<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":231,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":142,"text":"bim doapic.twitter.com\/3WvPDEN0bD","timestamp":1567515513000,"timestamp_epochs":1567515513,"tweet_id":"1168870899883356160","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1168870899883356160","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">saude mental toxica do caralho<\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"saude mental toxica do caralho","timestamp":1567390367000,"timestamp_epochs":1567390367,"tweet_id":"1168345999770886154","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1168345999770886154","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tomei remedio pra dormir e to aqui lutando@contra o sono\n\ncoerencia eh tudo meninas<\/p>","is_retweet":0,"likes":26,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"tomei remedio pra dormir e to aqui lutando@contra o sono\n\ncoerencia eh tudo meninas","timestamp":1567390329000,"timestamp_epochs":1567390329,"tweet_id":"1168345837396733952","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1168345837396733952","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mas queria estar indo dormir cheirosa e bjando na boca do cheiroso<\/p>","is_retweet":0,"likes":23,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"mas queria estar indo dormir cheirosa e bjando na boca do cheiroso","timestamp":1567388603000,"timestamp_epochs":1567388603,"tweet_id":"1168338599147757568","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1168338599147757568","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">indo dormir hoje cheirosa e dopada de remedio pra dormir<\/p>","is_retweet":0,"likes":31,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"indo dormir hoje cheirosa e dopada de remedio pra dormir","timestamp":1567388561000,"timestamp_epochs":1567388561,"tweet_id":"1168338424136445953","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1168338424136445953","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu nao quero q vcs estejam deprimidos mas se todo mundo estiver de repente muito deprimido eu posso achar uma explica\u00e7ao para este fenomeno q nao seja apenas eu estar deprimida por motivos pessoais<\/p>","is_retweet":0,"likes":39,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu nao quero q vcs estejam deprimidos mas se todo mundo estiver de repente muito deprimido eu posso achar uma explica\u00e7ao para este fenomeno q nao seja apenas eu estar deprimida por motivos pessoais","timestamp":1567388005000,"timestamp_epochs":1567388005,"tweet_id":"1168336092472500229","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1168336092472500229","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente vcs tambem tao deprimidos ultimamente mais do q o normal (nao q seja normal estar deprimido mas vcs entenderam)?<\/p>","is_retweet":0,"likes":31,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"gente vcs tambem tao deprimidos ultimamente mais do q o normal (nao q seja normal estar deprimido mas vcs entenderam)?","timestamp":1567387886000,"timestamp_epochs":1567387886,"tweet_id":"1168335592490491904","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1168335592490491904","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a ti meu deus toda honra e gloria <img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3fb.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a ti meu deus toda honra e gloria ","timestamp":1567386459000,"timestamp_epochs":1567386459,"tweet_id":"1168329608145571840","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1168329608145571840","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">minha esperan\u00e7a eh a de q alguem leia meus ultimos tweets e me interne compulsoriamente numa asilo psiquiatrico e jogue a chave fora<\/p>","is_retweet":0,"likes":98,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":45,"text":"minha esperan\u00e7a eh a de q alguem leia meus ultimos tweets e me interne compulsoriamente numa asilo psiquiatrico e jogue a chave fora","timestamp":1567386433000,"timestamp_epochs":1567386433,"tweet_id":"1168329497881600000","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1168329497881600000","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">cheguei na sala encontrei meu irmao q deve ter uns 14 anos de idade sentado na escada segurando a cabe\u00e7a com as maos\n\n- q q tu tem\n- num sei\n- ta triste?\n- acho q to\n- tomou chifre?\n- eu nem namoro\n- bom pra vc\n\nvai crescer saudavel<\/p>","is_retweet":0,"likes":107,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"cheguei na sala encontrei meu irmao q deve ter uns 14 anos de idade sentado na escada segurando a cabe\u00e7a com as maos\n\n- q q tu tem\n- num sei\n- ta triste?\n- acho q to\n- tomou chifre?\n- eu nem namoro\n- bom pra vc\n\nvai crescer saudavel","timestamp":1567385292000,"timestamp_epochs":1567385292,"tweet_id":"1168324710624649216","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1168324710624649216","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">minha familia parece uma caricatura de tudo q h\u00e1 de mais doido no mundo<\/p>","is_retweet":0,"likes":52,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"minha familia parece uma caricatura de tudo q h\u00e1 de mais doido no mundo","timestamp":1567385107000,"timestamp_epochs":1567385107,"tweet_id":"1168323937715068931","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1168323937715068931","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ta todo mundo em crise aqui na minha casa\n\nminha mae resolveu agora q quer experimentar maconha\n\nmeu pai comprou uma motona e disse q agora vai pilotar moto (ele n trisca numa moto faz uns 40 anos)\n\neu resolvi q preciso fazer pole dance pra ser feliz\n\nclaramente desequilibrados<\/p>","is_retweet":0,"likes":525,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"ta todo mundo em crise aqui na minha casa\n\nminha mae resolveu agora q quer experimentar maconha\n\nmeu pai comprou uma motona e disse q agora vai pilotar moto (ele n trisca numa moto faz uns 40 anos)\n\neu resolvi q preciso fazer pole dance pra ser feliz\n\nclaramente desequilibrados","timestamp":1567385045000,"timestamp_epochs":1567385045,"tweet_id":"1168323676388937728","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1168323676388937728","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">alguem alem da minha mae***<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"alguem alem da minha mae***","timestamp":1567381054000,"timestamp_epochs":1567381054,"tweet_id":"1168306938624585729","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1168306938624585729","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">queria q alguem me amasse igual este cachorrinho ama sua dona<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/o0gQ8DlYk7\">pic.twitter.com\/o0gQ8DlYk7<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":346,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":79,"text":"queria q alguem me amasse igual este cachorrinho ama sua donapic.twitter.com\/o0gQ8DlYk7","timestamp":1567381035000,"timestamp_epochs":1567381035,"tweet_id":"1168306855292166146","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1168306855292166146","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">saudades de quando minha unica preocupa\u00e7ao era a minha infelicidade\n\nagora eu tenho q enfiar a infelicidade no cu e seguir a vida fazendo as coisas normalmente pq as minhas responsabilidades tao nem ai se eu to triste ou feliz<\/p>","is_retweet":0,"likes":319,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":164,"text":"saudades de quando minha unica preocupa\u00e7ao era a minha infelicidade\n\nagora eu tenho q enfiar a infelicidade no cu e seguir a vida fazendo as coisas normalmente pq as minhas responsabilidades tao nem ai se eu to triste ou feliz","timestamp":1567380319000,"timestamp_epochs":1567380319,"tweet_id":"1168303855592968192","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1168303855592968192","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eh foda quando a gente cresce e percebe q se vc tiver triste e infeliz vc vai ter q fazer alguma coisa pra mudar isso pq ninguem vai consertar as coisas pra vc \n\ne pra piorar vc tem responsabilidades e nao pode ficar em casa trancado no quarto sofrendo e esperando tudo melhorar<\/p>","is_retweet":0,"likes":1204,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":528,"text":"eh foda quando a gente cresce e percebe q se vc tiver triste e infeliz vc vai ter q fazer alguma coisa pra mudar isso pq ninguem vai consertar as coisas pra vc \n\ne pra piorar vc tem responsabilidades e nao pode ficar em casa trancado no quarto sofrendo e esperando tudo melhorar","timestamp":1567380195000,"timestamp_epochs":1567380195,"tweet_id":"1168303332194209793","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1168303332194209793","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\"bom momento na vida do libriano\"\n\nnao sei de qual libriando pq eu to aqui querendo morrer<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/igorrealequatro\/status\/1168297579374948354\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Qe64EHpIYk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/igorrealequatro\/status\/1168297579374948354\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/igorrealequatr<\/span><span class=\"invisible\">o\/status\/1168297579374948354<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":50,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":21,"text":"\"bom momento na vida do libriano\"\n\nnao sei de qual libriando pq eu to aqui querendo morrerhttps:\/\/twitter.com\/igorrealequatro\/status\/1168297579374948354\u00a0\u2026","timestamp":1567380004000,"timestamp_epochs":1567380004,"tweet_id":"1168302531736494080","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1168302531736494080","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">saudades da epoca em q quando eu tava mal eu vinha pro twitter e cuspia minhas tristeza na timeline \n\nhoje em dia quando eu to mal eu fico completamente MUDA\n\nnao sai nada<\/p>","is_retweet":0,"likes":228,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":61,"text":"saudades da epoca em q quando eu tava mal eu vinha pro twitter e cuspia minhas tristeza na timeline \n\nhoje em dia quando eu to mal eu fico completamente MUDA\n\nnao sai nada","timestamp":1567372463000,"timestamp_epochs":1567372463,"tweet_id":"1168270903207190529","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1168270903207190529","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">17:34 nao comi absolutamente nada nao tomei meus remedios levantei da cama um total de 30 minutos hoje \n\nto mto bem<\/p>","is_retweet":0,"likes":40,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"17:34 nao comi absolutamente nada nao tomei meus remedios levantei da cama um total de 30 minutos hoje \n\nto mto bem","timestamp":1567370101000,"timestamp_epochs":1567370101,"tweet_id":"1168260995736907776","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1168260995736907776","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">muito legal 6:43 da madrugada e eu aqui sentindo as minhas pr\u00f3prias extrassistoles<\/p>","is_retweet":0,"likes":32,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"muito legal 6:43 da madrugada e eu aqui sentindo as minhas pr\u00f3prias extrassistoles","timestamp":1567331026000,"timestamp_epochs":1567331026,"tweet_id":"1168097105094860800","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1168097105094860800","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tomando meu anticoncepcional todos os dias com medo de ter um tromboembolismo pulmonar ou quem sabe um acidente vascular encefalico ou talvez um infarto agudo do miocardio com sorte uma trombose venosa profunda<\/p>","is_retweet":0,"likes":2693,"replies":32,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":814,"text":"tomando meu anticoncepcional todos os dias com medo de ter um tromboembolismo pulmonar ou quem sabe um acidente vascular encefalico ou talvez um infarto agudo do miocardio com sorte uma trombose venosa profunda","timestamp":1567312325000,"timestamp_epochs":1567312325,"tweet_id":"1168018665729445891","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1168018665729445891","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">essa parte q a camera tava me filmando eu tava dirigindo \n\nera noite e era a minha cidade\n\nso q a cidade tava deserta e com uma cor de filme retr\u00f4, pq era uma cidade morta, e eu tava morta dando uma entrevista pra um espirito\n\nele parecia q tava gravando um documentario<\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"essa parte q a camera tava me filmando eu tava dirigindo \n\nera noite e era a minha cidade\n\nso q a cidade tava deserta e com uma cor de filme retr\u00f4, pq era uma cidade morta, e eu tava morta dando uma entrevista pra um espirito\n\nele parecia q tava gravando um documentario","timestamp":1567310891000,"timestamp_epochs":1567310891,"tweet_id":"1168012653748310017","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1168012653748310017","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">agora por ultimo eu sonhei q aparentemente eu tinha morrido pq eu tava no q parecia ser o limbo\n\nmas eu conseguia ouvir a voz de quem tava no para\u00edso\n\ne ai uma camera me filmava enquanto eu explicava pq eu achava q eu tava no limbo\n\ne eu respondia q eh pq eu sou mto trouxa<\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"agora por ultimo eu sonhei q aparentemente eu tinha morrido pq eu tava no q parecia ser o limbo\n\nmas eu conseguia ouvir a voz de quem tava no para\u00edso\n\ne ai uma camera me filmava enquanto eu explicava pq eu achava q eu tava no limbo\n\ne eu respondia q eh pq eu sou mto trouxa","timestamp":1567310794000,"timestamp_epochs":1567310794,"tweet_id":"1168012246888407040","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1168012246888407040","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ai eu quase n cheguei no armazem pq tive q evitar varios assaltos pelo caminho\n\neh como se fosse um apocalipse zumbi so q de assalto?\n\ntipo o rio de janeiro\n\nai eu entrei no armazem e o armazem era protegido como se fosse por um campo de for\u00e7a invisivel<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ai eu quase n cheguei no armazem pq tive q evitar varios assaltos pelo caminho\n\neh como se fosse um apocalipse zumbi so q de assalto?\n\ntipo o rio de janeiro\n\nai eu entrei no armazem e o armazem era protegido como se fosse por um campo de for\u00e7a invisivel","timestamp":1567310526000,"timestamp_epochs":1567310526,"tweet_id":"1168011120226914304","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1168011120226914304","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu tambem sonhei q eu precisava ir num armazem de beleza ai eu peguei um mototaxi e ai beleza nois foi indo ai ele parou a moto e falou \"ai agora vc segue reto umas duas quadra e vira a esquerda q ai chega la\"\n\nai eu \"uai pq q o sr nao pode me levar\"\n\nai ele \"eh q eh perigoso\"<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu tambem sonhei q eu precisava ir num armazem de beleza ai eu peguei um mototaxi e ai beleza nois foi indo ai ele parou a moto e falou \"ai agora vc segue reto umas duas quadra e vira a esquerda q ai chega la\"\n\nai eu \"uai pq q o sr nao pode me levar\"\n\nai ele \"eh q eh perigoso\"","timestamp":1567310417000,"timestamp_epochs":1567310417,"tweet_id":"1168010664012419073","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1168010664012419073","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu sonhei q tava tendo tipo pokemon so q no lugar de pokemon eram pessoas gigantes e elas n saiam de pokebokas a gente apertava um controle e ai elas apareciam tipo holograficas mas eram reais\n\nso q gigantes\n\ne ai tinha as batalhas<\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu sonhei q tava tendo tipo pokemon so q no lugar de pokemon eram pessoas gigantes e elas n saiam de pokebokas a gente apertava um controle e ai elas apareciam tipo holograficas mas eram reais\n\nso q gigantes\n\ne ai tinha as batalhas","timestamp":1567310233000,"timestamp_epochs":1567310233,"tweet_id":"1168009890792689666","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1168009890792689666","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu sonhei q tinha uma vendedora ambulante vendendo um kit de remedios pra quem tem pancreatite e incluia pasta de dentes com 10% menos gordura?? ai eu provei a pasta de dentes e tinha um gosto mais leve de pasta de dente e no final tinha gosto de ado\u00e7ante\n\n???????????????????<\/p>","is_retweet":0,"likes":25,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu sonhei q tinha uma vendedora ambulante vendendo um kit de remedios pra quem tem pancreatite e incluia pasta de dentes com 10% menos gordura?? ai eu provei a pasta de dentes e tinha um gosto mais leve de pasta de dente e no final tinha gosto de ado\u00e7ante\n\n???????????????????","timestamp":1567310092000,"timestamp_epochs":1567310092,"tweet_id":"1168009298917646338","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1168009298917646338","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu durmo e ao inves de descansar eu acordo MAIS CANSADA DO Q FUI DORMIR pq eu sonho UM MONTE DE SONHO DOIDO E ESTRESSANTE TODA SANTA NOITE \n\nEU NAO AGUENTO MAIS SER DOIDA<\/p>","is_retweet":0,"likes":379,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":141,"text":"eu durmo e ao inves de descansar eu acordo MAIS CANSADA DO Q FUI DORMIR pq eu sonho UM MONTE DE SONHO DOIDO E ESTRESSANTE TODA SANTA NOITE \n\nEU NAO AGUENTO MAIS SER DOIDA","timestamp":1567310024000,"timestamp_epochs":1567310024,"tweet_id":"1168009014799585281","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1168009014799585281","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e tambem tem o fato de q eu fico com saudade das pessoas mas ai eu mato a saudade rapidao e depois sumo de novo e ai parece q eu sou cuzona mas eu so sou uma antissocial q parece bastante sociavel<\/p>","is_retweet":0,"likes":145,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":42,"text":"e tambem tem o fato de q eu fico com saudade das pessoas mas ai eu mato a saudade rapidao e depois sumo de novo e ai parece q eu sou cuzona mas eu so sou uma antissocial q parece bastante sociavel","timestamp":1567291420000,"timestamp_epochs":1567291420,"tweet_id":"1167930982764183552","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1167930982764183552","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eh muito chato pq eu queria passar anos sem falar com as pessoas e depois voltar normal: oi amiga vamo se ver\n\nmas existe toda a burocracia das pessoas ficarem magoadas, quererem se vingar, ou se fazer de dificil, ou elas te tratam como uma pessoa estranha so pq vc sumiu 15 anos<\/p>","is_retweet":0,"likes":239,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":63,"text":"eh muito chato pq eu queria passar anos sem falar com as pessoas e depois voltar normal: oi amiga vamo se ver\n\nmas existe toda a burocracia das pessoas ficarem magoadas, quererem se vingar, ou se fazer de dificil, ou elas te tratam como uma pessoa estranha so pq vc sumiu 15 anos","timestamp":1567291267000,"timestamp_epochs":1567291267,"tweet_id":"1167930343359336448","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1167930343359336448","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">um dilema chamado: estou com saudade de algumas pessoas mas nao o suficiente para enfrentar a burocracia q eh reestabelecer contato com as mesmas<\/p>","is_retweet":0,"likes":3729,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1870,"text":"um dilema chamado: estou com saudade de algumas pessoas mas nao o suficiente para enfrentar a burocracia q eh reestabelecer contato com as mesmas","timestamp":1567291174000,"timestamp_epochs":1567291174,"tweet_id":"1167929951925891074","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1167929951925891074","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/motivacional?src=hash\"><s>#<\/s><b>motivacional<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#motivacional","timestamp":1567164227000,"timestamp_epochs":1567164227,"tweet_id":"1167397496617930752","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1167397496617930752","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bora levantar e fazer da nossa rotina a mais agradavel e prazerosa possivel dentro das nossas possibilidades ja q a gente ta vivo infelizmente kkkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":312,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":98,"text":"bora levantar e fazer da nossa rotina a mais agradavel e prazerosa possivel dentro das nossas possibilidades ja q a gente ta vivo infelizmente kkkkkk","timestamp":1567164198000,"timestamp_epochs":1567164198,"tweet_id":"1167397376421761024","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1167397376421761024","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"in\">bim doa<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"bim doa","timestamp":1567164052000,"timestamp_epochs":1567164052,"tweet_id":"1167396764867072011","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1167396764867072011","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meus ovarios chega estralaram aqui<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/78cYefeHJA\">pic.twitter.com\/78cYefeHJA<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":841,"replies":23,"retweet_id":"1167187565134405639","retweeter_userid":"246646111","retweeter_username":"etserbu","retweets":129,"text":"meus ovarios chega estralaram aquipic.twitter.com\/78cYefeHJA","timestamp":1567058737000,"timestamp_epochs":1567058737,"tweet_id":"1166955041829412864","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1166955041829412864","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meus ovarios chega estralaram aqui<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/78cYefeHJA\">pic.twitter.com\/78cYefeHJA<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":841,"replies":23,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":129,"text":"meus ovarios chega estralaram aquipic.twitter.com\/78cYefeHJA","timestamp":1567058737000,"timestamp_epochs":1567058737,"tweet_id":"1166955041829412864","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1166955041829412864","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eh o medo de ficar sozinha comigo mesma num quarto escuro e em silencio e assim ser obrigada a confrontar pensamentos q eu negligencio durante o meu dia inteiro para nao ter q lidar com eles<\/p>","is_retweet":0,"likes":111,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":25,"text":"eh o medo de ficar sozinha comigo mesma num quarto escuro e em silencio e assim ser obrigada a confrontar pensamentos q eu negligencio durante o meu dia inteiro para nao ter q lidar com eles","timestamp":1567057963000,"timestamp_epochs":1567057963,"tweet_id":"1166951796193079296","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1166951796193079296","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu gosto de dormir\n\no q eu nao gosto eh daquele momento logo depois q eu decido dormir em q eu deito e todos os pensamentos q eu evitei o dia inteiro vem a tona pra me atormentar\n\ne acho q eh por isso q eu fico adiando tanto a hora de dormir<\/p>","is_retweet":0,"likes":339,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":117,"text":"eu gosto de dormir\n\no q eu nao gosto eh daquele momento logo depois q eu decido dormir em q eu deito e todos os pensamentos q eu evitei o dia inteiro vem a tona pra me atormentar\n\ne acho q eh por isso q eu fico adiando tanto a hora de dormir","timestamp":1567057873000,"timestamp_epochs":1567057873,"tweet_id":"1166951418164649985","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1166951418164649985","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">lembrando do cheiro do menino q eu queria estar bjando na boca e sentindo saudades\n\nhomem cheiroso eh dificil de esquecer meninos, fica a dica<\/p>","is_retweet":0,"likes":121,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":24,"text":"lembrando do cheiro do menino q eu queria estar bjando na boca e sentindo saudades\n\nhomem cheiroso eh dificil de esquecer meninos, fica a dica","timestamp":1567046889000,"timestamp_epochs":1567046889,"tweet_id":"1166905347799441408","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1166905347799441408","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">invistam num bom perfume\n\nnao exagerem na quantidade na hora de usar o bom perfume\n\ncuidem do halito de vcs\n\nnao deixa o suvaco azedar\n\ntrata do chul\u00e9\n\nseja LIMPO<\/p>","is_retweet":0,"likes":162,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":24,"text":"invistam num bom perfume\n\nnao exagerem na quantidade na hora de usar o bom perfume\n\ncuidem do halito de vcs\n\nnao deixa o suvaco azedar\n\ntrata do chul\u00e9\n\nseja LIMPO","timestamp":1567046646000,"timestamp_epochs":1567046646,"tweet_id":"1166904329208549379","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1166904329208549379","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">homens sejam cheirosos\n\nhomem quando eh muito cheiroso ele ja fica automaticamente 50% charmoso 50% bonito \n\ncheiro de homem cheiroso eh AFRODISIACO \n\neu esque\u00e7o da cara das pessoas mas do cheiro delas JAMAIS\n\nhomem fedido ou sem cheiro bom pode ser bonito o tanto q for q n quero<\/p>","is_retweet":0,"likes":2016,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":522,"text":"homens sejam cheirosos\n\nhomem quando eh muito cheiroso ele ja fica automaticamente 50% charmoso 50% bonito \n\ncheiro de homem cheiroso eh AFRODISIACO \n\neu esque\u00e7o da cara das pessoas mas do cheiro delas JAMAIS\n\nhomem fedido ou sem cheiro bom pode ser bonito o tanto q for q n quero","timestamp":1567046558000,"timestamp_epochs":1567046558,"tweet_id":"1166903957622611969","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1166903957622611969","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">indo dormir hoje pensando na boca q eu queria estar beijando mas n posso pois esta longe\n\no ser humano gosta eh de sofrer<\/p>","is_retweet":0,"likes":1499,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":473,"text":"indo dormir hoje pensando na boca q eu queria estar beijando mas n posso pois esta longe\n\no ser humano gosta eh de sofrer","timestamp":1566974893000,"timestamp_epochs":1566974893,"tweet_id":"1166603375657521157","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1166603375657521157","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acordada e maratonando greys anatomy pela mil\u00e9sima vez\n\neu amo tanto essa serie<\/p>","is_retweet":0,"likes":40,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"acordada e maratonando greys anatomy pela mil\u00e9sima vez\n\neu amo tanto essa serie","timestamp":1566974365000,"timestamp_epochs":1566974365,"tweet_id":"1166601161480257536","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1166601161480257536","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"Libra Power","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Kkkkk cada K e uma l\u00e1grima.\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"246646111\" dir=\"ltr\" href=\"\/etserbu\"><s>@<\/s><b>etserbu<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JWeiiBFopR\">pic.twitter.com\/JWeiiBFopR<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"1166521579146231810","retweeter_userid":"246646111","retweeter_username":"etserbu","retweets":1,"text":"Kkkkk cada K e uma l\u00e1grima.\n@etserbupic.twitter.com\/JWeiiBFopR","timestamp":1566952308000,"timestamp_epochs":1566952308,"tweet_id":"1166508647117152256","tweet_url":"\/librapowerr\/status\/1166508647117152256","user_id":"1069329586989817856","username":"librapowerr"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu queria ao menos um mes de para\u00edso por ano<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"eu queria ao menos um mes de para\u00edso por ano","timestamp":1566947997000,"timestamp_epochs":1566947997,"tweet_id":"1166490563966840832","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1166490563966840832","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">aparentemente meu inferno astral so vai acabar quando eu morrer\n\njaz faz mais de 20 anos q to no inferno astral e nunca chego no paraiso<\/p>","is_retweet":0,"likes":190,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":99,"text":"aparentemente meu inferno astral so vai acabar quando eu morrer\n\njaz faz mais de 20 anos q to no inferno astral e nunca chego no paraiso","timestamp":1566947899000,"timestamp_epochs":1566947899,"tweet_id":"1166490154112081924","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1166490154112081924","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">me sentindo traida e nem tenho ninguem<\/p>","is_retweet":0,"likes":23,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"me sentindo traida e nem tenho ninguem","timestamp":1566943530000,"timestamp_epochs":1566943530,"tweet_id":"1166471828426186753","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1166471828426186753","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sofrendo aqui nao sei nem por q diabos<\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"sofrendo aqui nao sei nem por q diabos","timestamp":1566940391000,"timestamp_epochs":1566940391,"tweet_id":"1166458660689780736","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1166458660689780736","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eita musiquinha boa de arrastar o chifre no asfalto ate sair faisca\n\nse vc nao tiver chifre nao tem problema ouve essa musica umas 3 vezes q nasce um par bonitao na sua cabe\u00e7a<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/s3k0pPjWvZ\">pic.twitter.com\/s3k0pPjWvZ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":223,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":42,"text":"eita musiquinha boa de arrastar o chifre no asfalto ate sair faisca\n\nse vc nao tiver chifre nao tem problema ouve essa musica umas 3 vezes q nasce um par bonitao na sua cabe\u00e7apic.twitter.com\/s3k0pPjWvZ","timestamp":1566940341000,"timestamp_epochs":1566940341,"tweet_id":"1166458452115361792","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1166458452115361792","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acordei hoje determinada a voltar pra minha cama o mais rapido q eu puder<\/p>","is_retweet":0,"likes":252,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":159,"text":"acordei hoje determinada a voltar pra minha cama o mais rapido q eu puder","timestamp":1566906442000,"timestamp_epochs":1566906442,"tweet_id":"1166316268863049729","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1166316268863049729","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a geladeira aqui de casa nois usa o freezer de forno<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"a geladeira aqui de casa nois usa o freezer de forno","timestamp":1566870326000,"timestamp_epochs":1566870326,"tweet_id":"1166164788038316033","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1166164788038316033","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">se eu tivesse uma geladeira dessas aqui eu ia passar o dia sentada na frente dela apreciando a beleza\n\nalo <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BahianinhoNoveleiro?src=hash\"><s>#<\/s><b>BahianinhoNoveleiro<\/b><\/a> me da uma de presente a daqui de casa nois usa de microondas de tao ruim q eh \n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/luanlovato\/status\/1166164229386362881\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qE0V7VVpcR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/luanlovato\/status\/1166164229386362881\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/luanlovato\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1166164229386362881<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":24,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"se eu tivesse uma geladeira dessas aqui eu ia passar o dia sentada na frente dela apreciando a beleza\n\nalo #BahianinhoNoveleiro me da uma de presente a daqui de casa nois usa de microondas de tao ruim q eh \n\n#adhttps:\/\/twitter.com\/luanlovato\/status\/1166164229386362881\u00a0\u2026","timestamp":1566870305000,"timestamp_epochs":1566870305,"tweet_id":"1166164699999809539","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1166164699999809539","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eh apenas isto q me move\n\na chance de ver os dente de josiane voar ate o fim desta novela \n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BahianinhoNoveleiro?src=hash\"><s>#<\/s><b>BahianinhoNoveleiro<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eh apenas isto q me move\n\na chance de ver os dente de josiane voar ate o fim desta novela \n\n#BahianinhoNoveleiro","timestamp":1566869981000,"timestamp_epochs":1566869981,"tweet_id":"1166163341238255616","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1166163341238255616","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">todo santo dia assistindo a novela com a esperan\u00e7a de ver a maria da paz dar outro tapa nas fu\u00e7a da josiane\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BahianinhoNoveleiro?src=hash\"><s>#<\/s><b>BahianinhoNoveleiro<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NlqDhEwMNQ\">pic.twitter.com\/NlqDhEwMNQ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":120,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"todo santo dia assistindo a novela com a esperan\u00e7a de ver a maria da paz dar outro tapa nas fu\u00e7a da josiane\n\n#BahianinhoNoveleiropic.twitter.com\/NlqDhEwMNQ","timestamp":1566869868000,"timestamp_epochs":1566869868,"tweet_id":"1166162865981710336","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1166162865981710336","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">agora so me falta o dinheiro mas fora isso PERFEITO<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"agora so me falta o dinheiro mas fora isso PERFEITO","timestamp":1566869636000,"timestamp_epochs":1566869636,"tweet_id":"1166161893372977153","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1166161893372977153","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">GENTE NOIS TA COM MORAL\n\nO <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BahianinhoNoveleiro?src=hash\"><s>#<\/s><b>BahianinhoNoveleiro<\/b><\/a> SOLTOU UM CUMPOM DE DESCONTO PRA NOIS COMPRAR UNS MIMO<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/CasasBahia\/status\/1166160152057266176\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/paJ0moTtTu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/CasasBahia\/status\/1166160152057266176\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/CasasBahia\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1166160152057266176<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"GENTE NOIS TA COM MORAL\n\nO #BahianinhoNoveleiro SOLTOU UM CUMPOM DE DESCONTO PRA NOIS COMPRAR UNS MIMOhttps:\/\/twitter.com\/CasasBahia\/status\/1166160152057266176\u00a0\u2026","timestamp":1566869617000,"timestamp_epochs":1566869617,"tweet_id":"1166161813509160960","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1166161813509160960","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">alo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"222451338\" dir=\"ltr\" href=\"\/CasasBahia\"><s>@<\/s><b>CasasBahia<\/b><\/a> solta um cumponzinho de desconto pra nois poder ter <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/casadenovela?src=hash\"><s>#<\/s><b>casadenovela<\/b><\/a> tambemmmmmmmm <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"alo @CasasBahia solta um cumponzinho de desconto pra nois poder ter #casadenovela tambemmmmmmmm #ad","timestamp":1566869460000,"timestamp_epochs":1566869460,"tweet_id":"1166161155490009088","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1166161155490009088","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu sonho \u00e9 ser que nem a Maria da Paz, entrar na loja e comprar td pros meus planos (no momento aprender a fazer bolo, pra come\u00e7o de conversa kkkk)! Tb quero desconto das <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"222451338\" dir=\"ltr\" href=\"\/CasasBahia\"><s>@<\/s><b>CasasBahia<\/b><\/a>, <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BahianinhoNoveleiro?src=hash\"><s>#<\/s><b>BahianinhoNoveleiro<\/b><\/a>! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"meu sonho \u00e9 ser que nem a Maria da Paz, entrar na loja e comprar td pros meus planos (no momento aprender a fazer bolo, pra come\u00e7o de conversa kkkk)! Tb quero desconto das @CasasBahia, #BahianinhoNoveleiro! #ad","timestamp":1566869296000,"timestamp_epochs":1566869296,"tweet_id":"1166160466877583366","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1166160466877583366","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">por favor alguem de um FIM a este MISTERIO<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"por favor alguem de um FIM a este MISTERIO","timestamp":1566868679000,"timestamp_epochs":1566868679,"tweet_id":"1166157880908816384","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1166157880908816384","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">aguardando a personagem principal da novela entrar em cena\n\nela mesma\n\na pasta\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BahianinhoNoveleiro?src=hash\"><s>#<\/s><b>BahianinhoNoveleiro<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PQ6d48reZx\">pic.twitter.com\/PQ6d48reZx<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":292,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":32,"text":"aguardando a personagem principal da novela entrar em cena\n\nela mesma\n\na pasta\n\n#BahianinhoNoveleiropic.twitter.com\/PQ6d48reZx","timestamp":1566868580000,"timestamp_epochs":1566868580,"tweet_id":"1166157463894335488","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1166157463894335488","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">me salva tambem <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"222451338\" dir=\"ltr\" href=\"\/CasasBahia\"><s>@<\/s><b>CasasBahia<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"me salva tambem @CasasBahia","timestamp":1566868403000,"timestamp_epochs":1566868403,"tweet_id":"1166156723352145922","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1166156723352145922","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">SERA Q FINALMENTE UM HUMILHADO SERA EXALTADO? fica o questionamento\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BahianinhoNoveleiro?src=hash\"><s>#<\/s><b>BahianinhoNoveleiro<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/CasasBahia\/status\/1161071540118675457\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ejzdNjBhEG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/CasasBahia\/status\/1161071540118675457\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/CasasBahia\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1161071540118675457<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":22,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"SERA Q FINALMENTE UM HUMILHADO SERA EXALTADO? fica o questionamento\n\n#BahianinhoNoveleirohttps:\/\/twitter.com\/CasasBahia\/status\/1161071540118675457\u00a0\u2026","timestamp":1566868333000,"timestamp_epochs":1566868333,"tweet_id":"1166156428723335169","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1166156428723335169","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">no meu caso a luta acaba quando atingir o cansa\u00e7o sim mas valeu a inten\u00e7ao<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"no meu caso a luta acaba quando atingir o cansa\u00e7o sim mas valeu a inten\u00e7ao","timestamp":1566867952000,"timestamp_epochs":1566867952,"tweet_id":"1166154830437650432","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1166154830437650432","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BahianinhoNoveleiro?src=hash\"><s>#<\/s><b>BahianinhoNoveleiro<\/b><\/a> pensador da nova gera\u00e7\u00e3o! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/CasasBahia\/status\/1166150251914366976\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fWbTeybGLj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/CasasBahia\/status\/1166150251914366976\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/CasasBahia\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1166150251914366976<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"#BahianinhoNoveleiro pensador da nova gera\u00e7\u00e3o! #adhttps:\/\/twitter.com\/CasasBahia\/status\/1166150251914366976\u00a0\u2026","timestamp":1566867825000,"timestamp_epochs":1566867825,"tweet_id":"1166154296762785793","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1166154296762785793","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">cansada de ser pobre<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"cansada de ser pobre","timestamp":1566867272000,"timestamp_epochs":1566867272,"tweet_id":"1166151980261224452","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1166151980261224452","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">cheguei da facul e o povo comendo pizza na novela e eu s\u00f3 com ovinho pra fazer <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ADonadoPeda%C3%A7o?src=hash\"><s>#<\/s><b>ADonadoPeda\u00e7o<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"cheguei da facul e o povo comendo pizza na novela e eu s\u00f3 com ovinho pra fazer #ADonadoPeda\u00e7o","timestamp":1566867065000,"timestamp_epochs":1566867065,"tweet_id":"1166151109582438400","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1166151109582438400","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">segunda-feira toxica do crlh<\/p>","is_retweet":0,"likes":23,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":17,"text":"segunda-feira toxica do crlh","timestamp":1566854569000,"timestamp_epochs":1566854569,"tweet_id":"1166098700575432710","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1166098700575432710","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">esse dia ta longe de acabar e ja acabou comigo<\/p>","is_retweet":0,"likes":48,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":24,"text":"esse dia ta longe de acabar e ja acabou comigo","timestamp":1566854519000,"timestamp_epochs":1566854519,"tweet_id":"1166098490373660673","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1166098490373660673","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu so queria ser feliz pra sempre com vc <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"135743827\" dir=\"ltr\" href=\"\/PaolaCarosella\"><s>@<\/s><b>PaolaCarosella<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":33,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"eu so queria ser feliz pra sempre com vc @PaolaCarosella","timestamp":1566776782000,"timestamp_epochs":1566776782,"tweet_id":"1165772436115283971","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1165772436115283971","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">paola carosella vamo namora q q custa\n\nmulher perfeita toxica do caralho<\/p>","is_retweet":0,"likes":505,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":147,"text":"paola carosella vamo namora q q custa\n\nmulher perfeita toxica do caralho","timestamp":1566776699000,"timestamp_epochs":1566776699,"tweet_id":"1165772089883799552","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1165772089883799552","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">era uns gemidos isolados a cada 10 minutos mas agora ja faz uma meia hora q ela ta aqui gemendo sem parar\n\nvc merece amiga<\/p>","is_retweet":0,"likes":90,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"era uns gemidos isolados a cada 10 minutos mas agora ja faz uma meia hora q ela ta aqui gemendo sem parar\n\nvc merece amiga","timestamp":1566622199000,"timestamp_epochs":1566622199,"tweet_id":"1165124069567684610","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1165124069567684610","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">minha amiga ta aqui do meu lado gemendo enquanto dorme\n\ne eu s\u00f3 to aqui torcendo pra ter um sonho tao bom quanto esse q ela parece q ta tendo<\/p>","is_retweet":0,"likes":253,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"minha amiga ta aqui do meu lado gemendo enquanto dorme\n\ne eu s\u00f3 to aqui torcendo pra ter um sonho tao bom quanto esse q ela parece q ta tendo","timestamp":1566622142000,"timestamp_epochs":1566622142,"tweet_id":"1165123827669590016","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1165123827669590016","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu deus do ceu <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"231579149\" dir=\"ltr\" href=\"\/NetflixBrasil\"><s>@<\/s><b>NetflixBrasil<\/b><\/a> cade a 3 temporada de mindhunter eh urgente <img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3fb.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"meu deus do ceu @NetflixBrasil cade a 3 temporada de mindhunter eh urgente ","timestamp":1566621406000,"timestamp_epochs":1566621406,"tweet_id":"1165120742775828485","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1165120742775828485","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu particularmente sempre escolho dormir\n\nhoje mesmo eu e minha amiga \"a gente almo\u00e7a ou dorme\"\n\ndorme ganhou, unanime<\/p>","is_retweet":0,"likes":24,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"eu particularmente sempre escolho dormir\n\nhoje mesmo eu e minha amiga \"a gente almo\u00e7a ou dorme\"\n\ndorme ganhou, unanime","timestamp":1566603435000,"timestamp_epochs":1566603435,"tweet_id":"1165045366292721665","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1165045366292721665","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a gente sabe q virou gente grande quando tem q escolher entre dormir ou se alimentar no tempo livre q tem entre as obriga\u00e7oes do dia<\/p>","is_retweet":0,"likes":245,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":83,"text":"a gente sabe q virou gente grande quando tem q escolher entre dormir ou se alimentar no tempo livre q tem entre as obriga\u00e7oes do dia","timestamp":1566603340000,"timestamp_epochs":1566603340,"tweet_id":"1165044967406002176","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1165044967406002176","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">me deixa sem comida sem sexo sem amor mas nao me deixa sem dormir q eu viro O DEMONIO ENCARNADO\n\neu em priva\u00e7ao de sono sou INSUPORTAVEL, o pior ser humano de todo o planeta terra\n\no ser mais desprezivel q ja caminhou no planeta agua<\/p>","is_retweet":0,"likes":1066,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":489,"text":"me deixa sem comida sem sexo sem amor mas nao me deixa sem dormir q eu viro O DEMONIO ENCARNADO\n\neu em priva\u00e7ao de sono sou INSUPORTAVEL, o pior ser humano de todo o planeta terra\n\no ser mais desprezivel q ja caminhou no planeta agua","timestamp":1566603100000,"timestamp_epochs":1566603100,"tweet_id":"1165043960236171265","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1165043960236171265","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">serio essa serie eh incrivel\n\nconfia em mim<\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"serio essa serie eh incrivel\n\nconfia em mim","timestamp":1566512780000,"timestamp_epochs":1566512780,"tweet_id":"1164665131990695938","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1164665131990695938","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente quando foi q saiu a segunda temporada de MINDHUNTER e pq NINGUEM ME AVISOU?\n\nINCLUSIVE POR FAVOR ASSISTAM ESSA SERIE PRA NETFLIX NUM INVENTAR DE CANCELAR\n\neh MARAVILHOSA AMO D+<\/p>","is_retweet":0,"likes":177,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":22,"text":"gente quando foi q saiu a segunda temporada de MINDHUNTER e pq NINGUEM ME AVISOU?\n\nINCLUSIVE POR FAVOR ASSISTAM ESSA SERIE PRA NETFLIX NUM INVENTAR DE CANCELAR\n\neh MARAVILHOSA AMO D+","timestamp":1566512745000,"timestamp_epochs":1566512745,"tweet_id":"1164664983688495111","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1164664983688495111","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">am I exhausted or just brazilian<\/p>","is_retweet":1,"likes":943,"replies":2,"retweet_id":"1164664510721994752","retweeter_userid":"246646111","retweeter_username":"etserbu","retweets":589,"text":"am I exhausted or just brazilian","timestamp":1566429616000,"timestamp_epochs":1566429616,"tweet_id":"1164316314715983874","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1164316314715983874","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">terminei bem meu dia espatifando a tela do celular no chao quando fui pegar um gatinho bebe no colo e ele brigou comigo<\/p>","is_retweet":0,"likes":42,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"terminei bem meu dia espatifando a tela do celular no chao quando fui pegar um gatinho bebe no colo e ele brigou comigo","timestamp":1566429673000,"timestamp_epochs":1566429673,"tweet_id":"1164316557004161027","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1164316557004161027","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">am I exhausted or just brazilian<\/p>","is_retweet":0,"likes":943,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":589,"text":"am I exhausted or just brazilian","timestamp":1566429616000,"timestamp_epochs":1566429616,"tweet_id":"1164316314715983874","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1164316314715983874","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu sou a pessoa um milhao de ideias inovadoras e nenhuma for\u00e7a pra executa-las<\/p>","is_retweet":0,"likes":139,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":59,"text":"eu sou a pessoa um milhao de ideias inovadoras e nenhuma for\u00e7a pra executa-las","timestamp":1566255259000,"timestamp_epochs":1566255259,"tweet_id":"1163585010873618432","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1163585010873618432","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"in\">bim doa<\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"bim doa","timestamp":1566231567000,"timestamp_epochs":1566231567,"tweet_id":"1163485638764781569","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1163485638764781569","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e vc, qual eh o seu superpoder quando dorme?<\/p>","is_retweet":0,"likes":55,"replies":29,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e vc, qual eh o seu superpoder quando dorme?","timestamp":1565888811000,"timestamp_epochs":1565888811,"tweet_id":"1162048016091623424","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1162048016091623424","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">galera vo viajar prum congresso com meus amigos e a gente vai dormir todo mundo no memo quarto\n\ndai descobrimos q\n\n- um ronca \n- um anda enquanto dorme\n- uma treme antes de dormir\n- um geme\n- o outro dorme em posi\u00e7ao de defunto\n- uma conversa (eu)\n\nmeta: dormir\nobstaculo: todos<\/p>","is_retweet":0,"likes":1642,"replies":31,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":136,"text":"galera vo viajar prum congresso com meus amigos e a gente vai dormir todo mundo no memo quarto\n\ndai descobrimos q\n\n- um ronca \n- um anda enquanto dorme\n- uma treme antes de dormir\n- um geme\n- o outro dorme em posi\u00e7ao de defunto\n- uma conversa (eu)\n\nmeta: dormir\nobstaculo: todos","timestamp":1565888658000,"timestamp_epochs":1565888658,"tweet_id":"1162047373721382913","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1162047373721382913","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"et\">brugulugu bugugu brugulugu brugugu brugulugu bruguli brugulugu bugugu<\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"brugulugu bugugu brugulugu brugugu brugulugu bruguli brugulugu bugugu","timestamp":1565843501000,"timestamp_epochs":1565843501,"tweet_id":"1161857973058187265","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1161857973058187265","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">eu tava so cantando \"parabens pra vc\" em varias versoes diferentes\n\n\"dagadiga dadada, dagadida dadada, dagadiga dadiga, dagadiga dadada\"\n\n\"drudrudri drudru dradra, drudrudri drudru dradra, drudrudri dradra drudra, drudrudri drudru dradra\"\n\ne eh terapeutico<\/p>","is_retweet":0,"likes":36,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu tava so cantando \"parabens pra vc\" em varias versoes diferentes\n\n\"dagadiga dadada, dagadida dadada, dagadiga dadiga, dagadiga dadada\"\n\n\"drudrudri drudru dradra, drudrudri drudru dradra, drudrudri dradra drudra, drudrudri drudru dradra\"\n\ne eh terapeutico","timestamp":1565843426000,"timestamp_epochs":1565843426,"tweet_id":"1161857655956283392","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1161857655956283392","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">minha amiga pra mim agora\n\n\"\u00f4 amiguinha... eu gosto tanto d'oc\u00ea... mas ce \u00e9 t\u00e3o esquisitinha..\"\n\nbeleza<\/p>","is_retweet":0,"likes":104,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"minha amiga pra mim agora\n\n\"\u00f4 amiguinha... eu gosto tanto d'oc\u00ea... mas ce \u00e9 t\u00e3o esquisitinha..\"\n\nbeleza","timestamp":1565843188000,"timestamp_epochs":1565843188,"tweet_id":"1161856658521374720","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1161856658521374720","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">estou cada dia q passa mais doida<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wkamFas0r2\">pic.twitter.com\/wkamFas0r2<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":786,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":367,"text":"estou cada dia q passa mais doidapic.twitter.com\/wkamFas0r2","timestamp":1565823696000,"timestamp_epochs":1565823696,"tweet_id":"1161774905119186945","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1161774905119186945","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3fb.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"","timestamp":1565741423000,"timestamp_epochs":1565741423,"tweet_id":"1161429825116000256","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1161429825116000256","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ja dizia o filosofo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qe759esHdV\">pic.twitter.com\/qe759esHdV<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1357,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":500,"text":"ja dizia o filosofopic.twitter.com\/qe759esHdV","timestamp":1565741376000,"timestamp_epochs":1565741376,"tweet_id":"1161429627207868416","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1161429627207868416","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">amigas q te fazem odiar o ex delas e ai voltam com eles e nao querem mais q vc odeie eles<\/p>","is_retweet":0,"likes":171,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":27,"text":"amigas q te fazem odiar o ex delas e ai voltam com eles e nao querem mais q vc odeie eles","timestamp":1565733673000,"timestamp_epochs":1565733673,"tweet_id":"1161397320233181184","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1161397320233181184","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vendo minha amiga voltar com o ex depois de dizer q nao queria mais nem pintado de ouro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xaodujzuUz\">pic.twitter.com\/xaodujzuUz<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":629,"replies":27,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":123,"text":"vendo minha amiga voltar com o ex depois de dizer q nao queria mais nem pintado de ouropic.twitter.com\/xaodujzuUz","timestamp":1565733617000,"timestamp_epochs":1565733617,"tweet_id":"1161397084383318018","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1161397084383318018","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">faz tempo q eu n dou umas gaitada tao gostosa<\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"faz tempo q eu n dou umas gaitada tao gostosa","timestamp":1565703144000,"timestamp_epochs":1565703144,"tweet_id":"1161269273362407425","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1161269273362407425","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu deus do ceu eu to rindo demais eu sinto muito<\/p>","is_retweet":0,"likes":22,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"meu deus do ceu eu to rindo demais eu sinto muito","timestamp":1565703038000,"timestamp_epochs":1565703038,"tweet_id":"1161268827876970496","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1161268827876970496","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">se fosse eu nem levantava mais <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/TerrifyingPixs\/status\/1161148091270959105\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/p6XdietjKN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/TerrifyingPixs\/status\/1161148091270959105\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/TerrifyingPixs<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1161148091270959105<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":69,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"se fosse eu nem levantava mais https:\/\/twitter.com\/TerrifyingPixs\/status\/1161148091270959105\u00a0\u2026","timestamp":1565703024000,"timestamp_epochs":1565703024,"tweet_id":"1161268767801954305","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1161268767801954305","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">AULA DE MANHA NAO DEVIA NEM EXISTIR QUEM DISCORDA EH ARROMBADO<\/p>","is_retweet":0,"likes":134,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":53,"text":"AULA DE MANHA NAO DEVIA NEM EXISTIR QUEM DISCORDA EH ARROMBADO","timestamp":1565695768000,"timestamp_epochs":1565695768,"tweet_id":"1161238336205406208","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1161238336205406208","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acordada &amp; na aula\n\nmas nao queria<\/p>","is_retweet":0,"likes":27,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"acordada & na aula\n\nmas nao queria","timestamp":1565695442000,"timestamp_epochs":1565695442,"tweet_id":"1161236969537638402","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1161236969537638402","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bim doa INFERNO<\/p>","is_retweet":0,"likes":50,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":15,"text":"bim doa INFERNO","timestamp":1565695185000,"timestamp_epochs":1565695185,"tweet_id":"1161235891790262273","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1161235891790262273","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"Gabri\u00e9l\u0394'","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Minha irm\u00e3 morreu de AIDS, twitte de utilidade p\u00fablica<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/etserbu\/status\/1160981910841167875\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/alQoAfc13O\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/etserbu\/status\/1160981910841167875\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/etserbu\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1160981910841167875<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":122,"replies":0,"retweet_id":"1161234715782864897","retweeter_userid":"246646111","retweeter_username":"etserbu","retweets":11,"text":"Minha irm\u00e3 morreu de AIDS, twitte de utilidade p\u00fablicahttps:\/\/twitter.com\/etserbu\/status\/1160981910841167875\u00a0\u2026","timestamp":1565689886000,"timestamp_epochs":1565689886,"tweet_id":"1161213662595637248","tweet_url":"\/AdiosMendiga\/status\/1161213662595637248","user_id":"365155185","username":"AdiosMendiga"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">poxa chocada q quando eu n faco as coisas q eu tenho q fazer elas se acumulam e destroem a minha vida<\/p>","is_retweet":0,"likes":96,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":36,"text":"poxa chocada q quando eu n faco as coisas q eu tenho q fazer elas se acumulam e destroem a minha vida","timestamp":1565660154000,"timestamp_epochs":1565660154,"tweet_id":"1161088961055510533","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1161088961055510533","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">entao quer dizer q se eu nao fizer minhas coisas elas NAO VAO SE FAZER SOZINHAS? \n\nq ABSURDO<\/p>","is_retweet":0,"likes":679,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":384,"text":"entao quer dizer q se eu nao fizer minhas coisas elas NAO VAO SE FAZER SOZINHAS? \n\nq ABSURDO","timestamp":1565660110000,"timestamp_epochs":1565660110,"tweet_id":"1161088773205180416","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1161088773205180416","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">podia ser do maranh\u00e3o\ndo par\u00e1\ndo ACRE\n\nmas nao PARIS<\/p>","is_retweet":0,"likes":49,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"podia ser do maranh\u00e3o\ndo par\u00e1\ndo ACRE\n\nmas nao PARIS","timestamp":1565657117000,"timestamp_epochs":1565657117,"tweet_id":"1161076219275862019","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1161076219275862019","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">poxa nao acredito q a pessoa q eu quero beijar na boca mora em paris\n\nSO PODE SER BRINCADEIRA COM A MINHA CARA<\/p>","is_retweet":0,"likes":239,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"poxa nao acredito q a pessoa q eu quero beijar na boca mora em paris\n\nSO PODE SER BRINCADEIRA COM A MINHA CARA","timestamp":1565657035000,"timestamp_epochs":1565657035,"tweet_id":"1161075878098558976","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1161075878098558976","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pelo bem da minha saude emocional<\/p>","is_retweet":0,"likes":109,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":18,"text":"pelo bem da minha saude emocional","timestamp":1565655837000,"timestamp_epochs":1565655837,"tweet_id":"1161070853406244864","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1161070853406244864","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">oi sera q teria como vc ser MENOS BONITINHO<\/p>","is_retweet":0,"likes":716,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":309,"text":"oi sera q teria como vc ser MENOS BONITINHO","timestamp":1565655785000,"timestamp_epochs":1565655785,"tweet_id":"1161070632974671876","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1161070632974671876","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">inclusive chorando mais com esse filme do q com aquele q o cachorro vai todo dia na esta\u00e7\u00e3o de trem esperar seu dono q nunca vai voltar\ns\u00f3 q n eh de tristeza EH DE FELICIDADE <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/saz%C3%B3nparapipoca?src=hash\"><s>#<\/s><b>saz\u00f3nparapipoca<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=74eD2cVDpEk&amp;feature=youtu.be\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3WYPLYu5Oc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=74eD2cVDpEk&amp;feature=youtu.be\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=74eD2c<\/span><span class=\"invisible\">VDpEk&amp;feature=youtu.be<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"inclusive chorando mais com esse filme do q com aquele q o cachorro vai todo dia na esta\u00e7\u00e3o de trem esperar seu dono q nunca vai voltar\ns\u00f3 q n eh de tristeza EH DE FELICIDADE #saz\u00f3nparapipoca #adhttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=74eD2cVDpEk&feature=youtu.be\u00a0\u2026","timestamp":1565652847000,"timestamp_epochs":1565652847,"tweet_id":"1161058312722550784","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1161058312722550784","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pensando onde mais posso colocar essa delicinha j\u00e1 que acabou minha pipoca!<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pensando onde mais posso colocar essa delicinha j\u00e1 que acabou minha pipoca!","timestamp":1565652332000,"timestamp_epochs":1565652332,"tweet_id":"1161056152471429125","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1161056152471429125","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">minha janta (que era uma pipoquinha com <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/saz%C3%B3nparapipoca?src=hash\"><s>#<\/s><b>saz\u00f3nparapipoca<\/b><\/a>) acabou e eu to trist real. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AXRNe5gT5W\">pic.twitter.com\/AXRNe5gT5W<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"minha janta (que era uma pipoquinha com #saz\u00f3nparapipoca) acabou e eu to trist real. #adpic.twitter.com\/AXRNe5gT5W","timestamp":1565652297000,"timestamp_epochs":1565652297,"tweet_id":"1161056005431734272","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1161056005431734272","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">sensatez em forma de tweet! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/saz%C3%B3nparapipoca?src=hash\"><s>#<\/s><b>saz\u00f3nparapipoca<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/BrunaMuzzi14\/status\/1161051630411952129\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iIpP7aXgJH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/BrunaMuzzi14\/status\/1161051630411952129\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/BrunaMuzzi14\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1161051630411952129<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"sensatez em forma de tweet! #saz\u00f3nparapipoca #ad https:\/\/twitter.com\/BrunaMuzzi14\/status\/1161051630411952129\u00a0\u2026","timestamp":1565651529000,"timestamp_epochs":1565651529,"tweet_id":"1161052782910160900","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1161052782910160900","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mas eu iria no brilho eterno <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"20923479\" dir=\"ltr\" href=\"\/babi\"><s>@<\/s><b>babi<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"mas eu iria no brilho eterno @babi","timestamp":1565651336000,"timestamp_epochs":1565651336,"tweet_id":"1161051974974017536","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1161051974974017536","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">amiga, e importa qdo tem <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/saz%C3%B3nparapipoca?src=hash\"><s>#<\/s><b>saz\u00f3nparapipoca<\/b><\/a> pra acompanhar? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/babi\/status\/1161051151183335424\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pYE5fH5qkv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/babi\/status\/1161051151183335424\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/babi\/status\/11<\/span><span class=\"invisible\">61051151183335424<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":24,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"amiga, e importa qdo tem #saz\u00f3nparapipoca pra acompanhar? #adhttps:\/\/twitter.com\/babi\/status\/1161051151183335424\u00a0\u2026","timestamp":1565651280000,"timestamp_epochs":1565651280,"tweet_id":"1161051738159439876","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1161051738159439876","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pessoas sem bom gosto: ah, mas esse saz\u00f3n na pipoca nem \u00e9 bo...\neu: O QUE VC DISSE DO MEU <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/saz%C3%B3nparapipoca?src=hash\"><s>#<\/s><b>saz\u00f3nparapipoca<\/b><\/a>??????????????? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4gSKiyyvzg\">pic.twitter.com\/4gSKiyyvzg<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"pessoas sem bom gosto: ah, mas esse saz\u00f3n na pipoca nem \u00e9 bo...\neu: O QUE VC DISSE DO MEU #saz\u00f3nparapipoca??????????????? #adpic.twitter.com\/4gSKiyyvzg","timestamp":1565651136000,"timestamp_epochs":1565651136,"tweet_id":"1161051134406090753","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1161051134406090753","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu queria q voc\u00eas conseguissem SENTIR O SABOR dessa pipoca ai da casa de voces atrav\u00e9s desse tweet\nta simplesmente DI-VI-NO <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/saz%C3%B3nparapipoca?src=hash\"><s>#<\/s><b>saz\u00f3nparapipoca<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BaHwEAfwEP\">pic.twitter.com\/BaHwEAfwEP<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":63,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"eu queria q voc\u00eas conseguissem SENTIR O SABOR dessa pipoca ai da casa de voces atrav\u00e9s desse tweet\nta simplesmente DI-VI-NO #saz\u00f3nparapipoca #adpic.twitter.com\/BaHwEAfwEP","timestamp":1565650620000,"timestamp_epochs":1565650620,"tweet_id":"1161048970006814721","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1161048970006814721","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu j\u00e1 n\u00e3o precisava de mto pra n\u00e3o sair de casa. A\u00ed chegou o <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/saz%C3%B3nparapipoca?src=hash\"><s>#<\/s><b>saz\u00f3nparapipoca<\/b><\/a>, agora n\u00e3o tem como mesmo <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1zVCdPWtLS\">pic.twitter.com\/1zVCdPWtLS<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"eu j\u00e1 n\u00e3o precisava de mto pra n\u00e3o sair de casa. A\u00ed chegou o #saz\u00f3nparapipoca, agora n\u00e3o tem como mesmo #adpic.twitter.com\/1zVCdPWtLS","timestamp":1565650294000,"timestamp_epochs":1565650294,"tweet_id":"1161047603523543043","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1161047603523543043","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ent\u00e3o prova <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/saz%C3%B3nparapipoca?src=hash\"><s>#<\/s><b>saz\u00f3nparapipoca<\/b><\/a> que vai virar rotina e vc nunca mais vai comer sem...<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/OArgetlam\/status\/1161041674912567296\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fabiWUSy4I\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/OArgetlam\/status\/1161041674912567296\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/OArgetlam\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1161041674912567296<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/copyr0g28P\">pic.twitter.com\/copyr0g28P<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"ent\u00e3o prova #saz\u00f3nparapipoca que vai virar rotina e vc nunca mais vai comer sem...#ad https:\/\/twitter.com\/OArgetlam\/status\/1161041674912567296\u00a0\u2026pic.twitter.com\/copyr0g28P","timestamp":1565649829000,"timestamp_epochs":1565649829,"tweet_id":"1161045652803133443","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1161045652803133443","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">PARECE Q SAZON FEZ ESSE TEMPERINHO PRA PIPOCA PENSANDO EM MIM, eh sabor cebola e salsa \namo d+ <img alt=\"\u2665\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/><img alt=\"\ud83e\udd7a\" aria-label=\"Emoji: Cara implorando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f97a.png\" title=\"Cara implorando\"\/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/saz%C3%B3nparapipoca?src=hash\"><s>#<\/s><b>saz\u00f3nparapipoca<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8G9HDp4u1z\">pic.twitter.com\/8G9HDp4u1z<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":109,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"PARECE Q SAZON FEZ ESSE TEMPERINHO PRA PIPOCA PENSANDO EM MIM, eh sabor cebola e salsa \namo d+  #saz\u00f3nparapipoca #adpic.twitter.com\/8G9HDp4u1z","timestamp":1565649371000,"timestamp_epochs":1565649371,"tweet_id":"1161043730582974464","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1161043730582974464","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">QUEM NUNCA BOTOU SAZON NA PIPOCA T\u00c1 VIVENDO MUITO ERRADO <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/saz%C3%B3nparapipoca?src=hash\"><s>#<\/s><b>saz\u00f3nparapipoca<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":71,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"QUEM NUNCA BOTOU SAZON NA PIPOCA T\u00c1 VIVENDO MUITO ERRADO #saz\u00f3nparapipoca #ad","timestamp":1565648765000,"timestamp_epochs":1565648765,"tweet_id":"1161041189061255169","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1161041189061255169","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">PIPOCA COM SAZON? EH OBVIO QUE A RESPOSTA \u00c9 SIMMM (euzinha)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/luscas\/status\/1161034896091025409\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wHjRN5s8Nv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/luscas\/status\/1161034896091025409\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/luscas\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1161034896091025409<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":70,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"PIPOCA COM SAZON? EH OBVIO QUE A RESPOSTA \u00c9 SIMMM (euzinha)https:\/\/twitter.com\/luscas\/status\/1161034896091025409\u00a0\u2026","timestamp":1565648052000,"timestamp_epochs":1565648052,"tweet_id":"1161038199361351680","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1161038199361351680","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"Lorena Lima","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Adendo \u00e0 contribui\u00e7\u00e3o maravilhosa da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"246646111\" dir=\"ltr\" href=\"\/etserbu\"><s>@<\/s><b>etserbu<\/b><\/a>: \nAIDS* \u00e9 a s\u00edndrome que se estabelece quando a pessoa n\u00e3o faz o uso dos antirretrovirais pra conter o n\u00famero de c\u00f3pias do v\u00edrus HIV no sangue. Se seu exame deu positivo para HIV, n\u00e3o precisa se desesperar: +<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/etserbu\/status\/1160981910841167875\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Hkm1ijJ3HG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/etserbu\/status\/1160981910841167875\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/etserbu\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1160981910841167875<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":75,"replies":1,"retweet_id":"1161007448251129857","retweeter_userid":"246646111","retweeter_username":"etserbu","retweets":29,"text":"Adendo \u00e0 contribui\u00e7\u00e3o maravilhosa da @etserbu: \nAIDS* \u00e9 a s\u00edndrome que se estabelece quando a pessoa n\u00e3o faz o uso dos antirretrovirais pra conter o n\u00famero de c\u00f3pias do v\u00edrus HIV no sangue. Se seu exame deu positivo para HIV, n\u00e3o precisa se desesperar: +https:\/\/twitter.com\/etserbu\/status\/1160981910841167875\u00a0\u2026","timestamp":1565637017000,"timestamp_epochs":1565637017,"tweet_id":"1160991915476705286","tweet_url":"\/m4loca\/status\/1160991915476705286","user_id":"106748030","username":"m4loca"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a mulher casou virgem, foi fiel por 28 anos e ganhou em retorno um HIV\n\nportanto meninas: confiem desconfiando, usem camisinha, n aceitem chantagem emocional de macho\n\ne machos, a mesma coisa, encapem o bicho mesmo q a mocinha fa\u00e7a cara de coitada e pe\u00e7a o contrario\n\neh tua saude<\/p>","is_retweet":0,"likes":2216,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":459,"text":"a mulher casou virgem, foi fiel por 28 anos e ganhou em retorno um HIV\n\nportanto meninas: confiem desconfiando, usem camisinha, n aceitem chantagem emocional de macho\n\ne machos, a mesma coisa, encapem o bicho mesmo q a mocinha fa\u00e7a cara de coitada e pe\u00e7a o contrario\n\neh tua saude","timestamp":1565635476000,"timestamp_epochs":1565635476,"tweet_id":"1160985451429281792","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1160985451429281792","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu j\u00e1 ouvi um monte de historia horrivel nesse sentido, mas CONHECI uma mulher de 47 anos de idade, casada a 28 anos, que pegou HIV do MARIDO DELA ok?\n\nvai ai vc confiando plenamente nos namoradinhos, compactuando na irresponsabilidade pra voces verem aonde \u00e9 q ces vao parar<\/p>","is_retweet":0,"likes":1785,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":355,"text":"eu j\u00e1 ouvi um monte de historia horrivel nesse sentido, mas CONHECI uma mulher de 47 anos de idade, casada a 28 anos, que pegou HIV do MARIDO DELA ok?\n\nvai ai vc confiando plenamente nos namoradinhos, compactuando na irresponsabilidade pra voces verem aonde \u00e9 q ces vao parar","timestamp":1565635332000,"timestamp_epochs":1565635332,"tweet_id":"1160984849697689600","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1160984849697689600","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00c1 TENDO SURTO DE SIFILIS E HIV EM VARIOS LUGARES DO BRASIL PQ AS PESSOAS NAO FALAM MAIS SOBRE ISSO, TODO MUNDO ACHA Q S\u00d3 ACONTECE COM OS OUTROS, N\u00d3S TAMOS CADA VEZ COM MAIS ACESSO \u00c0 INFORMA\u00c7AO E AO MESMO TEMPO CADA VEZ MAIS DESINFORMADO IRRESPONSAVEL E BURRO<\/p>","is_retweet":0,"likes":2466,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":680,"text":"T\u00c1 TENDO SURTO DE SIFILIS E HIV EM VARIOS LUGARES DO BRASIL PQ AS PESSOAS NAO FALAM MAIS SOBRE ISSO, TODO MUNDO ACHA Q S\u00d3 ACONTECE COM OS OUTROS, N\u00d3S TAMOS CADA VEZ COM MAIS ACESSO \u00c0 INFORMA\u00c7AO E AO MESMO TEMPO CADA VEZ MAIS DESINFORMADO IRRESPONSAVEL E BURRO","timestamp":1565634934000,"timestamp_epochs":1565634934,"tweet_id":"1160983180754784258","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1160983180754784258","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">por favor se CUIDEM, fa\u00e7am exames direitinho, USEM CAMISINHA \n\nMENINAS ANDEM COM CAMISINHA NA CARTEIRA \n\nENCAPEM O BICHO<\/p>","is_retweet":0,"likes":2354,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":472,"text":"por favor se CUIDEM, fa\u00e7am exames direitinho, USEM CAMISINHA \n\nMENINAS ANDEM COM CAMISINHA NA CARTEIRA \n\nENCAPEM O BICHO","timestamp":1565634717000,"timestamp_epochs":1565634717,"tweet_id":"1160982268011323392","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1160982268011323392","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ola galera use camisinha\n\npior do q ter filho eh pegar DST\n\nn confie sua saude em absolutamente ninguem\n\n\"ah mas eh meu marido\/namorado\" QUEM TE GARANTE Q TU N EH CORNO\/A\n\n\"mas eh ruim camisinha\" E AIDS EH BOM \u00d4 DESGRA\u00c7ADO?\n\n\"meu namo n curte camisinha\" POIS VAI FICAR SEM TRANSA<\/p>","is_retweet":0,"likes":46863,"replies":190,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":20058,"text":"ola galera use camisinha\n\npior do q ter filho eh pegar DST\n\nn confie sua saude em absolutamente ninguem\n\n\"ah mas eh meu marido\/namorado\" QUEM TE GARANTE Q TU N EH CORNO\/A\n\n\"mas eh ruim camisinha\" E AIDS EH BOM \u00d4 DESGRA\u00c7ADO?\n\n\"meu namo n curte camisinha\" POIS VAI FICAR SEM TRANSA","timestamp":1565634632000,"timestamp_epochs":1565634632,"tweet_id":"1160981910841167875","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1160981910841167875","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">QUERIA ME FAZER DE DIFICIL PRA ESTE HOMEM MAS NAO VAI DAR POIS ME APAIXONEI FORTE PELA CARA DE DOIDO<\/p>","is_retweet":0,"likes":23,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"QUERIA ME FAZER DE DIFICIL PRA ESTE HOMEM MAS NAO VAI DAR POIS ME APAIXONEI FORTE PELA CARA DE DOIDO","timestamp":1565586514000,"timestamp_epochs":1565586514,"tweet_id":"1160780089849724930","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1160780089849724930","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">t\u00f4 assistindo a 3 temporada do masterchef profissionais aqui e me apaixonei pelo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1032684482879467523\" dir=\"ltr\" href=\"\/MCProWillian1\"><s>@<\/s><b>MCProWillian1<\/b><\/a> \n\npreciso namorar este homem<\/p>","is_retweet":0,"likes":26,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"t\u00f4 assistindo a 3 temporada do masterchef profissionais aqui e me apaixonei pelo @MCProWillian1 \n\npreciso namorar este homem","timestamp":1565586454000,"timestamp_epochs":1565586454,"tweet_id":"1160779838359293953","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1160779838359293953","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">essa ideia de que ou voc\u00ea t\u00e1 o tempo todo fazendo ou dizendo alguma coisa incrivel ou voc\u00ea t\u00e1 vivendo errado\n\nfaz com que as pessoas n\u00e3o saibam apreciar e entender a necessidade do estar s\u00f3, de um ritmo mais lento, do pr\u00f3prio ritmo, do corpo pedindo um pouco de paz e calma<\/p>","is_retweet":0,"likes":230,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":74,"text":"essa ideia de que ou voc\u00ea t\u00e1 o tempo todo fazendo ou dizendo alguma coisa incrivel ou voc\u00ea t\u00e1 vivendo errado\n\nfaz com que as pessoas n\u00e3o saibam apreciar e entender a necessidade do estar s\u00f3, de um ritmo mais lento, do pr\u00f3prio ritmo, do corpo pedindo um pouco de paz e calma","timestamp":1565556646000,"timestamp_epochs":1565556646,"tweet_id":"1160654815250321408","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1160654815250321408","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sempre me faz questionar se eu t\u00f4 bem emocionalmente, se isso \u00e9 saud\u00e1vel, se eh normal\n\nt\u00f4 me afundando na bosta, ou \u00e9 uma caracteristica da mha personalidade e td bem?\n\nacho q pelo fato de existir tanta cobran\u00e7a em estar sempre existindo em todos os lugares o tempo todo<\/p>","is_retweet":0,"likes":266,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":72,"text":"sempre me faz questionar se eu t\u00f4 bem emocionalmente, se isso \u00e9 saud\u00e1vel, se eh normal\n\nt\u00f4 me afundando na bosta, ou \u00e9 uma caracteristica da mha personalidade e td bem?\n\nacho q pelo fato de existir tanta cobran\u00e7a em estar sempre existindo em todos os lugares o tempo todo","timestamp":1565556433000,"timestamp_epochs":1565556433,"tweet_id":"1160653920986914819","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1160653920986914819","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tem momentos em q eu nao consigo fazer outra coisa sen\u00e3o me recolher\n\nsinto a necessidade de ficar em silencio, recolhida na minha casa, no meu quarto, sem contato com muita gente, sem muito pra dizer em lugar nenhum\n\ne eu sempre me sinto culpada por isso, parece errado ou ruim<\/p>","is_retweet":0,"likes":1703,"replies":18,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":684,"text":"tem momentos em q eu nao consigo fazer outra coisa sen\u00e3o me recolher\n\nsinto a necessidade de ficar em silencio, recolhida na minha casa, no meu quarto, sem contato com muita gente, sem muito pra dizer em lugar nenhum\n\ne eu sempre me sinto culpada por isso, parece errado ou ruim","timestamp":1565556322000,"timestamp_epochs":1565556322,"tweet_id":"1160653456140578817","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1160653456140578817","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">minhas amiga tentando me acordar de manha<\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"minhas amiga tentando me acordar de manha","timestamp":1565457102000,"timestamp_epochs":1565457102,"tweet_id":"1160237297960464384","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1160237297960464384","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu tentando animar minhas amigas quando elas estao tristes<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TpPPu0jlzC\">pic.twitter.com\/TpPPu0jlzC<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":149,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":33,"text":"eu tentando animar minhas amigas quando elas estao tristespic.twitter.com\/TpPPu0jlzC","timestamp":1565457044000,"timestamp_epochs":1565457044,"tweet_id":"1160237055663910917","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1160237055663910917","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nao eh a toa q: solteiras<\/p>","is_retweet":0,"likes":79,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"nao eh a toa q: solteiras","timestamp":1565407558000,"timestamp_epochs":1565407558,"tweet_id":"1160029496696889345","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1160029496696889345","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sExtOu\n\nos jovens: sexo drogas boate putaria churrascao cacha\u00e7a\n\neu e meus amigo: just dance, mario kart, videos no youtube e pipoca<\/p>","is_retweet":0,"likes":219,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":20,"text":"sExtOu\n\nos jovens: sexo drogas boate putaria churrascao cacha\u00e7a\n\neu e meus amigo: just dance, mario kart, videos no youtube e pipoca","timestamp":1565407521000,"timestamp_epochs":1565407521,"tweet_id":"1160029341042073601","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1160029341042073601","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Apenas deixando a msg de dia dos pais pra vcs: n\u00e3o seja um filho Bento pro seu pai! Kkk <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VemComOPai?src=hash\"><s>#<\/s><b>VemComOPai<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ahsImChrIk\">pic.twitter.com\/ahsImChrIk<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":27,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Apenas deixando a msg de dia dos pais pra vcs: n\u00e3o seja um filho Bento pro seu pai! Kkk #VemComOPaipic.twitter.com\/ahsImChrIk","timestamp":1565388947000,"timestamp_epochs":1565388947,"tweet_id":"1159951436526084096","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1159951436526084096","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">infelizmente zero fotos bonitinhas pra postar nos dia de pai nos aniversario nas formatura<\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"infelizmente zero fotos bonitinhas pra postar nos dia de pai nos aniversario nas formatura","timestamp":1565388511000,"timestamp_epochs":1565388511,"tweet_id":"1159949604424769536","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1159949604424769536","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ps: isso ai eh ele fazendo careta<\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ps: isso ai eh ele fazendo careta","timestamp":1565388308000,"timestamp_epochs":1565388308,"tweet_id":"1159948755606679552","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1159948755606679552","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu: pai vamo tirar uma foto bonitinha pra guardar de lembran\u00e7a nois nao tem UMA FOTO Q PREST\n\nmeu pai em toda foto q nois tira: \n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VemComOPai?src=hash\"><s>#<\/s><b>VemComOPai<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wzOcgRysqd\">pic.twitter.com\/wzOcgRysqd<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1540,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"eu: pai vamo tirar uma foto bonitinha pra guardar de lembran\u00e7a nois nao tem UMA FOTO Q PREST\n\nmeu pai em toda foto q nois tira: \n\n#VemComOPaipic.twitter.com\/wzOcgRysqd","timestamp":1565388285000,"timestamp_epochs":1565388285,"tweet_id":"1159948658793689088","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1159948658793689088","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Resumida, at\u00e9 comi uma letra ali!<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Resumida, at\u00e9 comi uma letra ali!","timestamp":1565388118000,"timestamp_epochs":1565388118,"tweet_id":"1159947957535481861","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1159947957535481861","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">M\u00fasica do almo\u00e7o de dia dos pais da minha fam\u00edlia resumido em uma imagem... \nAff a gent \u00e9 mto clich\u00ea! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VemComOPai?src=hash\"><s>#<\/s><b>VemComOPai<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/erz9uGzaF9\">pic.twitter.com\/erz9uGzaF9<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"M\u00fasica do almo\u00e7o de dia dos pais da minha fam\u00edlia resumido em uma imagem... \nAff a gent \u00e9 mto clich\u00ea! #VemComOPaipic.twitter.com\/erz9uGzaF9","timestamp":1565388097000,"timestamp_epochs":1565388097,"tweet_id":"1159947867836047360","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1159947867836047360","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma vez tava doente e pedi pro meu pai buscar refri pra mim. O problema \u00e9 que a despensa era perto da \u00e1rea de servi\u00e7o e minha m\u00e3e comprava produto de limpeza na rua e guardava na garrafa de refri...\nResumindo, quase q eu bebo uma soda mto suspeita <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VemComOPai?src=hash\"><s>#<\/s><b>VemComOPai<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":28,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Uma vez tava doente e pedi pro meu pai buscar refri pra mim. O problema \u00e9 que a despensa era perto da \u00e1rea de servi\u00e7o e minha m\u00e3e comprava produto de limpeza na rua e guardava na garrafa de refri...\nResumindo, quase q eu bebo uma soda mto suspeita  #VemComOPai","timestamp":1565387818000,"timestamp_epochs":1565387818,"tweet_id":"1159946697629425665","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1159946697629425665","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu to PASSANDO MAL DE TANTO AMOR\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VemComOPai?src=hash\"><s>#<\/s><b>VemComOPai<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NhCfoGywB4\">pic.twitter.com\/NhCfoGywB4<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":207,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":20,"text":"eu to PASSANDO MAL DE TANTO AMOR\n\n#VemComOPaipic.twitter.com\/NhCfoGywB4","timestamp":1565387582000,"timestamp_epochs":1565387582,"tweet_id":"1159945709426282496","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1159945709426282496","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">essa eh a thread mais aben\u00e7oada da sua timeline no dia de hoje <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VemComOPai?src=hash\"><s>#<\/s><b>VemComOPai<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/axkhNvWQTp\">pic.twitter.com\/axkhNvWQTp<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":275,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":37,"text":"essa eh a thread mais aben\u00e7oada da sua timeline no dia de hoje #VemComOPaipic.twitter.com\/axkhNvWQTp","timestamp":1565387385000,"timestamp_epochs":1565387385,"tweet_id":"1159944884687646721","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1159944884687646721","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">EU QUANDO FOR PAI\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VemComOPai?src=hash\"><s>#<\/s><b>VemComOPai<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/S2mJjIpU9i\">pic.twitter.com\/S2mJjIpU9i<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":575,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":60,"text":"EU QUANDO FOR PAI\n\n#VemComOPaipic.twitter.com\/S2mJjIpU9i","timestamp":1565387327000,"timestamp_epochs":1565387327,"tweet_id":"1159944639874551810","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1159944639874551810","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Inclusive depois de ver os v\u00eddeos da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"43943121\" dir=\"ltr\" href=\"\/magazineluiza\"><s>@<\/s><b>magazineluiza<\/b><\/a>, eu indo pedir dinheiro pro meu pai pra comprar presente pro dias dos pais... <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VemComOPai?src=hash\"><s>#<\/s><b>VemComOPai<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uWVbXzwWfs\">pic.twitter.com\/uWVbXzwWfs<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":80,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Inclusive depois de ver os v\u00eddeos da @magazineluiza, eu indo pedir dinheiro pro meu pai pra comprar presente pro dias dos pais... #VemComOPaipic.twitter.com\/uWVbXzwWfs","timestamp":1565386642000,"timestamp_epochs":1565386642,"tweet_id":"1159941766105186305","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1159941766105186305","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a mandioca estava COZIDA ta \n\neu com fome comeria mandioca cozida com terra tranquilamente<\/p>","is_retweet":0,"likes":30,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a mandioca estava COZIDA ta \n\neu com fome comeria mandioca cozida com terra tranquilamente","timestamp":1565385968000,"timestamp_epochs":1565385968,"tweet_id":"1159938939526029314","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1159938939526029314","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vai chegando o dia dos pais e aqui em casa eh tradi\u00e7ao lembrar os momentos bonitos por exemplo o dia q a gente ia fazer churrasco num clube e meu irmao derrubou as mandioca no chao pq tava atentando e meu pai fez ele comer umas 3 mandioca com terra\n\nquem chorou curte\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VemComOPai?src=hash\"><s>#<\/s><b>VemComOPai<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":516,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"vai chegando o dia dos pais e aqui em casa eh tradi\u00e7ao lembrar os momentos bonitos por exemplo o dia q a gente ia fazer churrasco num clube e meu irmao derrubou as mandioca no chao pq tava atentando e meu pai fez ele comer umas 3 mandioca com terra\n\nquem chorou curte\n#VemComOPai","timestamp":1565385803000,"timestamp_epochs":1565385803,"tweet_id":"1159938249550381060","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1159938249550381060","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Magalu com esses v\u00eddeos <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VemComOPai?src=hash\"><s>#<\/s><b>VemComOPai<\/b><\/a> me faz pensar pq meu pai nunca foi legal assim cmg qd eu pintava as paredes de casa qd era pequena <img alt=\"\ud83d\ude1e\" aria-label=\"Emoji: Cara de decepcionado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f61e.png\" title=\"Cara de decepcionado\"\/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/magazineluiza\/status\/1159894683205677056\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XpvZCSnrEy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/magazineluiza\/status\/1159894683205677056\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/magazineluiza\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1159894683205677056<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":26,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Magalu com esses v\u00eddeos #VemComOPai me faz pensar pq meu pai nunca foi legal assim cmg qd eu pintava as paredes de casa qd era pequena  #adhttps:\/\/twitter.com\/magazineluiza\/status\/1159894683205677056\u00a0\u2026","timestamp":1565385269000,"timestamp_epochs":1565385269,"tweet_id":"1159936006914740224","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1159936006914740224","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tomara q ache pois to sem tempo pra me dedicar as investigacoes DE NOVO<\/p>","is_retweet":0,"likes":144,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":16,"text":"tomara q ache pois to sem tempo pra me dedicar as investigacoes DE NOVO","timestamp":1565382101000,"timestamp_epochs":1565382101,"tweet_id":"1159922719523266566","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1159922719523266566","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">ta brincando comigo\n\nagora a mulher desapareceu de verdade <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/missingpeople\/status\/1159902264267628544\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/v9qMokN3qc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/missingpeople\/status\/1159902264267628544\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/missingpeople\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1159902264267628544<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":279,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":54,"text":"ta brincando comigo\n\nagora a mulher desapareceu de verdade https:\/\/twitter.com\/missingpeople\/status\/1159902264267628544\u00a0\u2026","timestamp":1565382055000,"timestamp_epochs":1565382055,"tweet_id":"1159922527705161728","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1159922527705161728","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gostaria de remarcar o dia dos pais pra outro dia pois to sem dinheiro pra comprar presente<\/p>","is_retweet":0,"likes":133,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":64,"text":"gostaria de remarcar o dia dos pais pra outro dia pois to sem dinheiro pra comprar presente","timestamp":1565378288000,"timestamp_epochs":1565378288,"tweet_id":"1159906725568352259","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1159906725568352259","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00e9 engra\u00e7ado encarar coisas q eu achava q fossem monstruosas e ver elas ficarem tao pequenininhas perto de mim depois\n\ncada medinho q eu ven\u00e7o por mais bobo q seja, me motiva a vencer outros medos, medos maiores\n\nme faz querer me desafiar, querer ser desafiada D\u00c1 TESAO DE VIVER<\/p>","is_retweet":0,"likes":88,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"\u00e9 engra\u00e7ado encarar coisas q eu achava q fossem monstruosas e ver elas ficarem tao pequenininhas perto de mim depois\n\ncada medinho q eu ven\u00e7o por mais bobo q seja, me motiva a vencer outros medos, medos maiores\n\nme faz querer me desafiar, querer ser desafiada D\u00c1 TESAO DE VIVER","timestamp":1565331614000,"timestamp_epochs":1565331614,"tweet_id":"1159710962020159489","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1159710962020159489","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e eh tao gostoso cada vez q eu supero alguma coisa q eu achava q eu nunca ia conseguir superar, cada vez q eu sinto uma dor q nao me mata e eu achei q fosse me matar, cada vez q eu me curo de algo q eu pensei q nunca ia passar<\/p>","is_retweet":0,"likes":107,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":17,"text":"e eh tao gostoso cada vez q eu supero alguma coisa q eu achava q eu nunca ia conseguir superar, cada vez q eu sinto uma dor q nao me mata e eu achei q fosse me matar, cada vez q eu me curo de algo q eu pensei q nunca ia passar","timestamp":1565331481000,"timestamp_epochs":1565331481,"tweet_id":"1159710402781093889","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1159710402781093889","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">antes eu era t\u00e3o medrosa q eu tive q fazer da tarefa \"vencer meus medos\" um negocio prazeroso pra nao viver em constante dor\n\ne hoje em dia eu amo sair da minha zona de conforto, eu amo ser empurrada\/me empurrar pra situa\u00e7\u00f5es q requerem q eu supere medos, q eu me supere<\/p>","is_retweet":0,"likes":113,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"antes eu era t\u00e3o medrosa q eu tive q fazer da tarefa \"vencer meus medos\" um negocio prazeroso pra nao viver em constante dor\n\ne hoje em dia eu amo sair da minha zona de conforto, eu amo ser empurrada\/me empurrar pra situa\u00e7\u00f5es q requerem q eu supere medos, q eu me supere","timestamp":1565331403000,"timestamp_epochs":1565331403,"tweet_id":"1159710076850102272","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1159710076850102272","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pena que: eu nao consigo<\/p>","is_retweet":0,"likes":56,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":17,"text":"pena que: eu nao consigo","timestamp":1565326855000,"timestamp_epochs":1565326855,"tweet_id":"1159691001583341568","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1159691001583341568","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">entao basicamente no meu caso a chave pra felicidade eh: viver a vida sem parar pra pensar sobre a vida<\/p>","is_retweet":0,"likes":106,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":33,"text":"entao basicamente no meu caso a chave pra felicidade eh: viver a vida sem parar pra pensar sobre a vida","timestamp":1565326749000,"timestamp_epochs":1565326749,"tweet_id":"1159690559071694848","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1159690559071694848","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nao importa o quao bem eu esteja me sentindo e quantas coisas estejam dando certo:\n\nse eu parar pra pensar na vida eu vou me sentir completamente perdida, questionar todos os caminhos q eu escolhi, sentir q nao tenho tempo suficiente e q perdi tempo demais e vou SOFRER<\/p>","is_retweet":0,"likes":557,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":326,"text":"nao importa o quao bem eu esteja me sentindo e quantas coisas estejam dando certo:\n\nse eu parar pra pensar na vida eu vou me sentir completamente perdida, questionar todos os caminhos q eu escolhi, sentir q nao tenho tempo suficiente e q perdi tempo demais e vou SOFRER","timestamp":1565326722000,"timestamp_epochs":1565326722,"tweet_id":"1159690445494128640","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1159690445494128640","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eh assim q eu me sinto com a minha melhor amiga\n\nescrevo isso enquanto ela ta ali fazendo coco no banheiro do meu quarto \n\nlinda d+<\/p>","is_retweet":0,"likes":112,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eh assim q eu me sinto com a minha melhor amiga\n\nescrevo isso enquanto ela ta ali fazendo coco no banheiro do meu quarto \n\nlinda d+","timestamp":1565307175000,"timestamp_epochs":1565307175,"tweet_id":"1159608455860297729","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1159608455860297729","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tem umas pessoas q a gente encontra pela vida q fazem uns momentos tao simples serem tao prazerosos, e mudam o dia da gente duma forma tao sutil mas t\u00e3o poderosa<\/p>","is_retweet":0,"likes":770,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":293,"text":"tem umas pessoas q a gente encontra pela vida q fazem uns momentos tao simples serem tao prazerosos, e mudam o dia da gente duma forma tao sutil mas t\u00e3o poderosa","timestamp":1565306990000,"timestamp_epochs":1565306990,"tweet_id":"1159607681499508736","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1159607681499508736","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e n eh nem porque ela me elogia ou coisa do tipo\n\neu acho q eh pq saio de la me sentindo mais leve, confiante, e esperan\u00e7osa<\/p>","is_retweet":0,"likes":63,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"e n eh nem porque ela me elogia ou coisa do tipo\n\neu acho q eh pq saio de la me sentindo mais leve, confiante, e esperan\u00e7osa","timestamp":1565306784000,"timestamp_epochs":1565306784,"tweet_id":"1159606816399118336","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1159606816399118336","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">toda vez q eu vou na psicologa eu saio de la me achando bonita\n\npena q eh so 1 vez na semana<\/p>","is_retweet":0,"likes":133,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":22,"text":"toda vez q eu vou na psicologa eu saio de la me achando bonita\n\npena q eh so 1 vez na semana","timestamp":1565306733000,"timestamp_epochs":1565306733,"tweet_id":"1159606603194281985","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1159606603194281985","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu so queria abra\u00e7ar essa bebezinha ate ela cansar de ser amada e pedir pra eu deixar ela em paz<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu so queria abra\u00e7ar essa bebezinha ate ela cansar de ser amada e pedir pra eu deixar ela em paz","timestamp":1565193627000,"timestamp_epochs":1565193627,"tweet_id":"1159132201776275457","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1159132201776275457","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">essa noite eu achei q eu ia explodir de tanto sonho maluco e bizarro q eu tive um atras do outro\n\nta podre minha cabe\u00e7a joga fora<\/p>","is_retweet":0,"likes":54,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":15,"text":"essa noite eu achei q eu ia explodir de tanto sonho maluco e bizarro q eu tive um atras do outro\n\nta podre minha cabe\u00e7a joga fora","timestamp":1565113936000,"timestamp_epochs":1565113936,"tweet_id":"1158797956339949568","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1158797956339949568","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">algum psicologo online pra dizer q eu sou doida<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"algum psicologo online pra dizer q eu sou doida","timestamp":1565089464000,"timestamp_epochs":1565089464,"tweet_id":"1158695312636166144","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1158695312636166144","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e eu sentia mta pena pq as mulheres tudo choravam desesperadamente qdo eram recapturadas (pq sabiam q iam ser torturadas)\n\na pior parte do sonho era qdo eu fugia e n conseguia me esconder e nem esconder as mhas companheiras pq eu sabia q a gente ia ser pega outra vez<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e eu sentia mta pena pq as mulheres tudo choravam desesperadamente qdo eram recapturadas (pq sabiam q iam ser torturadas)\n\na pior parte do sonho era qdo eu fugia e n conseguia me esconder e nem esconder as mhas companheiras pq eu sabia q a gente ia ser pega outra vez","timestamp":1565089311000,"timestamp_epochs":1565089311,"tweet_id":"1158694668814757889","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1158694668814757889","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">no sonho parecia mais simples mas vamo l\u00e1\n\neu era uma fugitiva, era eu, mas n era eu stephanie. era outra mulher.\n\ne em alguns momentos eu tb era outro personagem: a mulher q recapturava as fugitivas. e as vezes eu interagia com a fugitiva, (q tb sou eu), era eu q prendia ela<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"no sonho parecia mais simples mas vamo l\u00e1\n\neu era uma fugitiva, era eu, mas n era eu stephanie. era outra mulher.\n\ne em alguns momentos eu tb era outro personagem: a mulher q recapturava as fugitivas. e as vezes eu interagia com a fugitiva, (q tb sou eu), era eu q prendia ela","timestamp":1565089151000,"timestamp_epochs":1565089151,"tweet_id":"1158693997675765760","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1158693997675765760","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e ao mesmo tempo em q eu era a fugitiva, eu as vezes tambem era uma das mulheres q recapturavam as fugitivas. as fugitivas me odiavam, mas eu nao sabia q era injusto a prisao delas e q elas seriam torturadas depois, por um homem, q era o torturador e dono da prisao<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e ao mesmo tempo em q eu era a fugitiva, eu as vezes tambem era uma das mulheres q recapturavam as fugitivas. as fugitivas me odiavam, mas eu nao sabia q era injusto a prisao delas e q elas seriam torturadas depois, por um homem, q era o torturador e dono da prisao","timestamp":1565089029000,"timestamp_epochs":1565089029,"tweet_id":"1158693488311066624","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1158693488311066624","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o outro sonho q eu tive essa noite era de q eu era uma prisioneira, so q eu n era eu, era uma outra mulher\n\ne eu e as meninas do presidio tentavamos escapar inumeras vezes,\ne conseguiamos escapar mas NUNCA conseguiamos nos esconder entao eramos recapturadas toda vez<\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o outro sonho q eu tive essa noite era de q eu era uma prisioneira, so q eu n era eu, era uma outra mulher\n\ne eu e as meninas do presidio tentavamos escapar inumeras vezes,\ne conseguiamos escapar mas NUNCA conseguiamos nos esconder entao eramos recapturadas toda vez","timestamp":1565089029000,"timestamp_epochs":1565089029,"tweet_id":"1158693485433827328","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1158693485433827328","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"beloved","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">ela consegue ter sonhos mais estranhos que o meu<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/etserbu\/status\/1158690192083116033\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aHl4KGCoMq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/etserbu\/status\/1158690192083116033\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/etserbu\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1158690192083116033<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":16,"replies":0,"retweet_id":"1158692414749650947","retweeter_userid":"246646111","retweeter_username":"etserbu","retweets":2,"text":"ela consegue ter sonhos mais estranhos que o meuhttps:\/\/twitter.com\/etserbu\/status\/1158690192083116033\u00a0\u2026","timestamp":1565088663000,"timestamp_epochs":1565088663,"tweet_id":"1158691950771548161","tweet_url":"\/Islaynne_lopes\/status\/1158691950771548161","user_id":"1027687350179188736","username":"Islaynne_lopes"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">td ficou escuro depois q ele aplicou o choque e meu cora\u00e7ao voltou a bater\n\nou seja: n faz nenhum sentindo<\/p>","is_retweet":0,"likes":22,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"td ficou escuro depois q ele aplicou o choque e meu cora\u00e7ao voltou a bater\n\nou seja: n faz nenhum sentindo","timestamp":1565088699000,"timestamp_epochs":1565088699,"tweet_id":"1158692103700000768","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1158692103700000768","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">dai eu \"bom galera vo ensinar vcs a fazer uma rcp, pq pode ser q alguem precise e nao tenha ninguem q saiba fazer COMO POR EXEMPLO AGORA Q EU TO MORRENDO\"\n\ntava la ensinando certin\n\nja quase morta mesmo\n\ndai meu pai chegou com um desfibrilador eu deitei no chao\ne td ficou escuro<\/p>","is_retweet":0,"likes":22,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"dai eu \"bom galera vo ensinar vcs a fazer uma rcp, pq pode ser q alguem precise e nao tenha ninguem q saiba fazer COMO POR EXEMPLO AGORA Q EU TO MORRENDO\"\n\ntava la ensinando certin\n\nja quase morta mesmo\n\ndai meu pai chegou com um desfibrilador eu deitei no chao\ne td ficou escuro","timestamp":1565088574000,"timestamp_epochs":1565088574,"tweet_id":"1158691578682232833","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1158691578682232833","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e ai me falaram \"enquanto nois acha alguem pra fazer rcp em vc vai dando um curso pra eles de como fazer rcp em alguem\"\n\ne eu tava sentindo meu corpo todo morrendo ne mas transquilo vamo la dar um mini curso de rcp estando em parads cardiorrespiratoria (porem respirando)<\/p>","is_retweet":0,"likes":23,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e ai me falaram \"enquanto nois acha alguem pra fazer rcp em vc vai dando um curso pra eles de como fazer rcp em alguem\"\n\ne eu tava sentindo meu corpo todo morrendo ne mas transquilo vamo la dar um mini curso de rcp estando em parads cardiorrespiratoria (porem respirando)","timestamp":1565088383000,"timestamp_epochs":1565088383,"tweet_id":"1158690778216054786","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1158690778216054786","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bim doa galera\n\nessa noite eu sonhei q eu dei uma parada cardiaca, mas por algum motivo (pq eh sonho) eu estava consciente e nao tinha ngm apto a fazer rcp em mim e nenhum desfibrilador ao alcance tb\n\ndai eu tava num lugar q parecia ser a quadra de uma escola cheia de alunos<\/p>","is_retweet":0,"likes":61,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"bim doa galera\n\nessa noite eu sonhei q eu dei uma parada cardiaca, mas por algum motivo (pq eh sonho) eu estava consciente e nao tinha ngm apto a fazer rcp em mim e nenhum desfibrilador ao alcance tb\n\ndai eu tava num lugar q parecia ser a quadra de uma escola cheia de alunos","timestamp":1565088243000,"timestamp_epochs":1565088243,"tweet_id":"1158690192083116033","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1158690192083116033","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e bebam agua<\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"e bebam agua","timestamp":1565067343000,"timestamp_epochs":1565067343,"tweet_id":"1158602528055091200","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1158602528055091200","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">indo dormir hoje cheirosa abandonada e bastante desgostosa com o cen\u00e1rio politico atual<\/p>","is_retweet":0,"likes":185,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":73,"text":"indo dormir hoje cheirosa abandonada e bastante desgostosa com o cen\u00e1rio politico atual","timestamp":1565067291000,"timestamp_epochs":1565067291,"tweet_id":"1158602310622306304","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1158602310622306304","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">inclusive mto bom posicionamento\n\nessa maozinha debaixo do travesseiro sentindo o friozinho da um toque a mais de ternura e aconchego<\/p>","is_retweet":0,"likes":117,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"inclusive mto bom posicionamento\n\nessa maozinha debaixo do travesseiro sentindo o friozinho da um toque a mais de ternura e aconchego","timestamp":1565064538000,"timestamp_epochs":1565064538,"tweet_id":"1158590765179854849","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1158590765179854849","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"ah mas porque vc nao se posiciona\"\n\nmas eu estou posicionadissima\n\nsegue em anexo a minha posi\u00e7ao:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1aGFCkT18e\">pic.twitter.com\/1aGFCkT18e<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":504,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":130,"text":"\"ah mas porque vc nao se posiciona\"\n\nmas eu estou posicionadissima\n\nsegue em anexo a minha posi\u00e7ao:pic.twitter.com\/1aGFCkT18e","timestamp":1565064484000,"timestamp_epochs":1565064484,"tweet_id":"1158590538863579142","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1158590538863579142","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sera q nao tem um peda\u00e7o do meu corpo q nao esta podre caindo aos peda\u00e7os<\/p>","is_retweet":0,"likes":53,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":23,"text":"sera q nao tem um peda\u00e7o do meu corpo q nao esta podre caindo aos peda\u00e7os","timestamp":1565024455000,"timestamp_epochs":1565024455,"tweet_id":"1158422643030319104","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1158422643030319104","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">estava me arrumando pra ir pra faculdade e tive q parar pra DEITAR pq estava com DOR NAS COSTAS\n\nsinceramente chega<\/p>","is_retweet":0,"likes":86,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"estava me arrumando pra ir pra faculdade e tive q parar pra DEITAR pq estava com DOR NAS COSTAS\n\nsinceramente chega","timestamp":1565024389000,"timestamp_epochs":1565024389,"tweet_id":"1158422366558523392","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1158422366558523392","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"231579149\" dir=\"ltr\" href=\"\/NetflixBrasil\"><s>@<\/s><b>NetflixBrasil<\/b><\/a> nao faz isso nao eh serio<\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"@NetflixBrasil nao faz isso nao eh serio","timestamp":1565023687000,"timestamp_epochs":1565023687,"tweet_id":"1158419423759425539","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1158419423759425539","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">GENTE PELO AMOR DE DEUS N DEIXA ISSO ACONTECER???? EU TO AQUI ESPERANDO CONTINUA\u00c7AO \u00d4 INFERNOOOOO<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/SeriesBrasil\/status\/1158417146969542656\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JITUmkOl92\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/SeriesBrasil\/status\/1158417146969542656\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/SeriesBrasil\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1158417146969542656<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":87,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"GENTE PELO AMOR DE DEUS N DEIXA ISSO ACONTECER???? EU TO AQUI ESPERANDO CONTINUA\u00c7AO \u00d4 INFERNOOOOOhttps:\/\/twitter.com\/SeriesBrasil\/status\/1158417146969542656\u00a0\u2026","timestamp":1565023618000,"timestamp_epochs":1565023618,"tweet_id":"1158419132595019779","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1158419132595019779","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eh muito triste querer pagar as dividas porem nao ter dinheiro pois nao te pagaram porque nao tinham dinheiro tambem<\/p>","is_retweet":0,"likes":70,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":18,"text":"eh muito triste querer pagar as dividas porem nao ter dinheiro pois nao te pagaram porque nao tinham dinheiro tambem","timestamp":1565018328000,"timestamp_epochs":1565018328,"tweet_id":"1158396944160645123","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1158396944160645123","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu tive a sorte de sempre fazer uma amiga q era a mia e uma amiga q era a lupita entao eu nao tinha q brigar com ninguem pra ser a roberta<\/p>","is_retweet":0,"likes":55,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"eu tive a sorte de sempre fazer uma amiga q era a mia e uma amiga q era a lupita entao eu nao tinha q brigar com ninguem pra ser a roberta","timestamp":1565018117000,"timestamp_epochs":1565018117,"tweet_id":"1158396059732893696","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1158396059732893696","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">saudade de quando a pergunta \"quem voce \u00e9?\" so tinha tres respostas possiveis:\n\n- mia\n- roberta\n- lupita<\/p>","is_retweet":0,"likes":435,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":135,"text":"saudade de quando a pergunta \"quem voce \u00e9?\" so tinha tres respostas possiveis:\n\n- mia\n- roberta\n- lupita","timestamp":1565018050000,"timestamp_epochs":1565018050,"tweet_id":"1158395779855376385","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1158395779855376385","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acordar cedo nao tem como ser bom<\/p>","is_retweet":0,"likes":108,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":63,"text":"acordar cedo nao tem como ser bom","timestamp":1565005310000,"timestamp_epochs":1565005310,"tweet_id":"1158342345089327104","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1158342345089327104","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu despertador de acordar pra tomar meus remedio tocou e ca estou eu\n\numa v\u00e9ia de 97 anos<\/p>","is_retweet":0,"likes":37,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"meu despertador de acordar pra tomar meus remedio tocou e ca estou eu\n\numa v\u00e9ia de 97 anos","timestamp":1565001208000,"timestamp_epochs":1565001208,"tweet_id":"1158325141065146370","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1158325141065146370","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">indo dormir hoje bem cheirosa e abandonada \n\nnovidade pra absolutamente ninguem<\/p>","is_retweet":1,"likes":446,"replies":4,"retweet_id":"1158245188604764161","retweeter_userid":"246646111","retweeter_username":"etserbu","retweets":190,"text":"indo dormir hoje bem cheirosa e abandonada \n\nnovidade pra absolutamente ninguem","timestamp":1564894359000,"timestamp_epochs":1564894359,"tweet_id":"1157876981888933888","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1157876981888933888","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tem q ter tempero nas coisas, tem q fazer sentir, nao pode ser tudo um monte de coisa s\u00f3 pra preencher tabela\n\nnao pode ser um monte de coisa insossa s\u00f3 pra n\u00e3o morrer de fome\n\ne nao to falando de comida, eu t\u00f4 falando de absolutamente TUDO\n\ne eh isto<\/p>","is_retweet":0,"likes":195,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":38,"text":"tem q ter tempero nas coisas, tem q fazer sentir, nao pode ser tudo um monte de coisa s\u00f3 pra preencher tabela\n\nnao pode ser um monte de coisa insossa s\u00f3 pra n\u00e3o morrer de fome\n\ne nao to falando de comida, eu t\u00f4 falando de absolutamente TUDO\n\ne eh isto","timestamp":1564976978000,"timestamp_epochs":1564976978,"tweet_id":"1158223512093503488","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1158223512093503488","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu n aceito mais coisas q n tenham paixao, eh minha filosofia de vida agora, e pra isso t\u00f4 sempre colocando paixao em tudo o q eu fa\u00e7o e em todas as mhas rela\u00e7\u00f5es\n\ne paix\u00e3o n de uma forma sexual, mas como um sentimento que \u00e9 combustivel, alimenta voce e o outro, d\u00e1 brilho no olho<\/p>","is_retweet":0,"likes":220,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":56,"text":"eu n aceito mais coisas q n tenham paixao, eh minha filosofia de vida agora, e pra isso t\u00f4 sempre colocando paixao em tudo o q eu fa\u00e7o e em todas as mhas rela\u00e7\u00f5es\n\ne paix\u00e3o n de uma forma sexual, mas como um sentimento que \u00e9 combustivel, alimenta voce e o outro, d\u00e1 brilho no olho","timestamp":1564976885000,"timestamp_epochs":1564976885,"tweet_id":"1158223120894967808","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1158223120894967808","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o tanto de coisa q podia ser e n eh pq as pessoas deixam tudo morrer por falta de paix\u00e3o\n\nce n coloca paixao nas coisas, as coisas n te devolvem paixao\n\nce coloca pouco caso nas coisas, vai receber pouco caso de volta\n\ndepois ce reclama q a vida ta sem gra\u00e7a, mas cade a tua gra\u00e7a<\/p>","is_retweet":0,"likes":708,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":211,"text":"o tanto de coisa q podia ser e n eh pq as pessoas deixam tudo morrer por falta de paix\u00e3o\n\nce n coloca paixao nas coisas, as coisas n te devolvem paixao\n\nce coloca pouco caso nas coisas, vai receber pouco caso de volta\n\ndepois ce reclama q a vida ta sem gra\u00e7a, mas cade a tua gra\u00e7a","timestamp":1564976714000,"timestamp_epochs":1564976714,"tweet_id":"1158222405690691584","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1158222405690691584","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">chega o coracao fica feliz<\/p>","is_retweet":0,"likes":29,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"chega o coracao fica feliz","timestamp":1564942589000,"timestamp_epochs":1564942589,"tweet_id":"1158079275452514310","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1158079275452514310","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">encher o bucho no almo\u00e7o e deitar depois pra tirar uma soneca esta entre as coisas mais maravilhosas q o ser humano pode experienciar em sua mediocre existencia<\/p>","is_retweet":0,"likes":325,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":122,"text":"encher o bucho no almo\u00e7o e deitar depois pra tirar uma soneca esta entre as coisas mais maravilhosas q o ser humano pode experienciar em sua mediocre existencia","timestamp":1564942545000,"timestamp_epochs":1564942545,"tweet_id":"1158079090374664193","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1158079090374664193","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">blz agora eu vo dormir eh serio!<\/p>","is_retweet":0,"likes":22,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"blz agora eu vo dormir eh serio!","timestamp":1564898161000,"timestamp_epochs":1564898161,"tweet_id":"1157892930167877632","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1157892930167877632","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">dor nas costas\n\nnessas horas q faz falta um amor na vida da gente pra fazer umas massagem no meio da noite e quem saber estralar a coluna todinha<\/p>","is_retweet":0,"likes":279,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":85,"text":"dor nas costas\n\nnessas horas q faz falta um amor na vida da gente pra fazer umas massagem no meio da noite e quem saber estralar a coluna todinha","timestamp":1564898073000,"timestamp_epochs":1564898073,"tweet_id":"1157892558758002688","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1157892558758002688","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">indo dormir hoje bem cheirosa e abandonada \n\nnovidade pra absolutamente ninguem<\/p>","is_retweet":0,"likes":446,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":190,"text":"indo dormir hoje bem cheirosa e abandonada \n\nnovidade pra absolutamente ninguem","timestamp":1564894359000,"timestamp_epochs":1564894359,"tweet_id":"1157876981888933888","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1157876981888933888","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">fome de dar um rumo pra minha vida<\/p>","is_retweet":0,"likes":90,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":33,"text":"fome de dar um rumo pra minha vida","timestamp":1564890579000,"timestamp_epochs":1564890579,"tweet_id":"1157861125607821312","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1157861125607821312","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">to com uma fome q comida nenhuma seria capaz de matar<\/p>","is_retweet":0,"likes":77,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":28,"text":"to com uma fome q comida nenhuma seria capaz de matar","timestamp":1564890346000,"timestamp_epochs":1564890346,"tweet_id":"1157860149345902592","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1157860149345902592","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">episodio 3 pensei: blz agora nesse nao tem como chorar nao\n\nchorei\n\nepisodio 4 pensei: esse aqui eu vo chorar com certeza\n\nchorei tambem<\/p>","is_retweet":0,"likes":33,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"episodio 3 pensei: blz agora nesse nao tem como chorar nao\n\nchorei\n\nepisodio 4 pensei: esse aqui eu vo chorar com certeza\n\nchorei tambem","timestamp":1564866248000,"timestamp_epochs":1564866248,"tweet_id":"1157759077658836992","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1157759077658836992","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"ai queria morre\" para de mentir gente ninguem quer morrer\n\nexceto quem realmente quer (mas nao apoio, nao fa\u00e7am isso)\n\nporem num geral nois AH QUERO MORRER mas nem quer nao \n\nnois quer mto eh viver bem ser feliz e bjar na boca morrer eh mto chato e d\u00f3i (eu nunca morri mas parece<\/p>","is_retweet":0,"likes":196,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":39,"text":"\"ai queria morre\" para de mentir gente ninguem quer morrer\n\nexceto quem realmente quer (mas nao apoio, nao fa\u00e7am isso)\n\nporem num geral nois AH QUERO MORRER mas nem quer nao \n\nnois quer mto eh viver bem ser feliz e bjar na boca morrer eh mto chato e d\u00f3i (eu nunca morri mas parece","timestamp":1564859498000,"timestamp_epochs":1564859498,"tweet_id":"1157730763061768193","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1157730763061768193","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente nois vai tudo morrer e nao eh meme<\/p>","is_retweet":0,"likes":136,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":35,"text":"gente nois vai tudo morrer e nao eh meme","timestamp":1564859280000,"timestamp_epochs":1564859280,"tweet_id":"1157729851153014784","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1157729851153014784","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a pessoa q ve as fotos no instagram nao imaginam como q a pessoa ta detonada nao apenas por fora como tambem por dentro\n\nobrigada por tudo meu pai <img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3fb.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":31,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"a pessoa q ve as fotos no instagram nao imaginam como q a pessoa ta detonada nao apenas por fora como tambem por dentro\n\nobrigada por tudo meu pai ","timestamp":1564859188000,"timestamp_epochs":1564859188,"tweet_id":"1157729462366220288","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1157729462366220288","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">falando num portugues bem tranquilo para q fique facil de voces entenderem q eu to MORRENDO\n\nah esqueci de falar q tambem VITAMINA D BAIXA E DOIDA DA CABE\u00c7A (mas isso sempre teve)\n\nresumindo: fa\u00e7am checkup q as vez a gente ta com o pe pro lado da cova e nem sabe<\/p>","is_retweet":0,"likes":41,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"falando num portugues bem tranquilo para q fique facil de voces entenderem q eu to MORRENDO\n\nah esqueci de falar q tambem VITAMINA D BAIXA E DOIDA DA CABE\u00c7A (mas isso sempre teve)\n\nresumindo: fa\u00e7am checkup q as vez a gente ta com o pe pro lado da cova e nem sabe","timestamp":1564859097000,"timestamp_epochs":1564859097,"tweet_id":"1157729083184300032","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1157729083184300032","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">BOM GENTE DE ACORDO COM MEUS EXAMES EU ESTOU BEM \n\nSO TO COM UNS PROB DE REPOLARIZA\u00c7AO EXTRASSISTOLES SUPRA E VENTRICULARES (<img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/>)\n\nCOLESTEROL LEVEMENTE AUMENTADO\n\nHIPOTIREOIDISMO\n\nFATOR REUMATICO ALTERADO - AUTOIMUNE\n\nANSIEDADE \n\ne PEDRA NA VESICULA\n\nmas de resto estou PERFEITA<\/p>","is_retweet":0,"likes":73,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"BOM GENTE DE ACORDO COM MEUS EXAMES EU ESTOU BEM \n\nSO TO COM UNS PROB DE REPOLARIZA\u00c7AO EXTRASSISTOLES SUPRA E VENTRICULARES ()\n\nCOLESTEROL LEVEMENTE AUMENTADO\n\nHIPOTIREOIDISMO\n\nFATOR REUMATICO ALTERADO - AUTOIMUNE\n\nANSIEDADE \n\ne PEDRA NA VESICULA\n\nmas de resto estou PERFEITA","timestamp":1564859019000,"timestamp_epochs":1564859019,"tweet_id":"1157728754405388288","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1157728754405388288","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">infelizmente nao dura muito pq so tenho amiga doida<\/p>","is_retweet":0,"likes":115,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":15,"text":"infelizmente nao dura muito pq so tenho amiga doida","timestamp":1564843977000,"timestamp_epochs":1564843977,"tweet_id":"1157665664318017537","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1157665664318017537","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">fico feliz quando minhas amigas estao com a autoestima alta sempre penso: PUTS FINALMENTE ESSA DESGRA\u00c7ADA PERCEBEU O QUAO GOSTOSA &amp; LINDA ELA EH<\/p>","is_retweet":0,"likes":1252,"replies":31,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":467,"text":"fico feliz quando minhas amigas estao com a autoestima alta sempre penso: PUTS FINALMENTE ESSA DESGRA\u00c7ADA PERCEBEU O QUAO GOSTOSA & LINDA ELA EH","timestamp":1564843949000,"timestamp_epochs":1564843949,"tweet_id":"1157665546676187136","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1157665546676187136","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vou mentir q fui atropelada q fica menos feio<\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"vou mentir q fui atropelada q fica menos feio","timestamp":1564837892000,"timestamp_epochs":1564837892,"tweet_id":"1157640143345528833","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1157640143345528833","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">magina as pessoa me ver mancando na rua \"q q houve\" \"nao eh q eu fiz 5 minutos de exercicio ontem e..\"<\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"magina as pessoa me ver mancando na rua \"q q houve\" \"nao eh q eu fiz 5 minutos de exercicio ontem e..\"","timestamp":1564837818000,"timestamp_epochs":1564837818,"tweet_id":"1157639832581148672","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1157639832581148672","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu fiz 5 minutos de exercicio ontem e nao to nem conseguindo me mexer direito hoje\n\nnao tem ninguem mais sedentario do q eu no BRASIL\n\nestou ate envergonhada<\/p>","is_retweet":0,"likes":62,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu fiz 5 minutos de exercicio ontem e nao to nem conseguindo me mexer direito hoje\n\nnao tem ninguem mais sedentario do q eu no BRASIL\n\nestou ate envergonhada","timestamp":1564837776000,"timestamp_epochs":1564837776,"tweet_id":"1157639656659390464","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1157639656659390464","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tem umas maos q sao bonitas demais espero n estar sendo doida<\/p>","is_retweet":0,"likes":92,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"tem umas maos q sao bonitas demais espero n estar sendo doida","timestamp":1564831300000,"timestamp_epochs":1564831300,"tweet_id":"1157612494669701122","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1157612494669701122","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">n\u00e3o chega a ser FETICHE mas pensa numa mulher q acha SEXY mao masculina <img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3fb.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\"\/>\n\nnao qualquer mao ne, APENAS CERTAS MAOS<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/samiraclose\/status\/1157331867558920194\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PDPrSfa24B\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/samiraclose\/status\/1157331867558920194\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/samiraclose\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1157331867558920194<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":296,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":53,"text":"n\u00e3o chega a ser FETICHE mas pensa numa mulher q acha SEXY mao masculina \n\nnao qualquer mao ne, APENAS CERTAS MAOShttps:\/\/twitter.com\/samiraclose\/status\/1157331867558920194\u00a0\u2026","timestamp":1564831279000,"timestamp_epochs":1564831279,"tweet_id":"1157612403997196288","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1157612403997196288","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu ando dum jeito q parece q eu acordo mais cansada e quebrada do q quando eu fui dormir\n\nnao tem castigo pior meu pai amado<\/p>","is_retweet":0,"likes":211,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":101,"text":"eu ando dum jeito q parece q eu acordo mais cansada e quebrada do q quando eu fui dormir\n\nnao tem castigo pior meu pai amado","timestamp":1564829408000,"timestamp_epochs":1564829408,"tweet_id":"1157604558253768704","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1157604558253768704","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"in\">bim doa<\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"bim doa","timestamp":1564829219000,"timestamp_epochs":1564829219,"tweet_id":"1157603764934782976","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1157603764934782976","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu gosto mto de musicas q me fazem sentir gostosa e malvada se alguem souber de alguma manda ai<\/p>","is_retweet":0,"likes":209,"replies":22,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":26,"text":"eu gosto mto de musicas q me fazem sentir gostosa e malvada se alguem souber de alguma manda ai","timestamp":1564793573000,"timestamp_epochs":1564793573,"tweet_id":"1157454255684575232","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1157454255684575232","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ouvindo aquela musica da ariana grande q faz a gente se sentir gostosa &amp; malvada<\/p>","is_retweet":0,"likes":237,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":32,"text":"ouvindo aquela musica da ariana grande q faz a gente se sentir gostosa & malvada","timestamp":1564793493000,"timestamp_epochs":1564793493,"tweet_id":"1157453921432080384","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1157453921432080384","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu to cheia de problema q eh so velho q tem\n\nbeleza q a alma era de uma senhora de 87 anos eu sabia\n\nmas nao precisava dos orgaos acompanharem a idade da alma<\/p>","is_retweet":0,"likes":85,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"eu to cheia de problema q eh so velho q tem\n\nbeleza q a alma era de uma senhora de 87 anos eu sabia\n\nmas nao precisava dos orgaos acompanharem a idade da alma","timestamp":1564790807000,"timestamp_epochs":1564790807,"tweet_id":"1157442655535714304","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1157442655535714304","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">fazendo checkup depois de muito tempo e descobrindo q estou CAINDO AOS PEDA\u00c7OS \n\nmeninas fa\u00e7am checkup\nbebam agua\n\nnois vai tudo morrer mas tem umas morte menos ruins q outras<\/p>","is_retweet":0,"likes":161,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"fazendo checkup depois de muito tempo e descobrindo q estou CAINDO AOS PEDA\u00c7OS \n\nmeninas fa\u00e7am checkup\nbebam agua\n\nnois vai tudo morrer mas tem umas morte menos ruins q outras","timestamp":1564790737000,"timestamp_epochs":1564790737,"tweet_id":"1157442358465781760","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1157442358465781760","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">2 episodio: pensei q nao ia chorar\n\nchorei<\/p>","is_retweet":0,"likes":31,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"2 episodio: pensei q nao ia chorar\n\nchorei","timestamp":1564751703000,"timestamp_epochs":1564751703,"tweet_id":"1157278638267613184","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1157278638267613184","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">beleza estou chorando e sorrindo ao mesmo tempo tudo de felicidade e orgulho de alguem q eu nem conhe\u00e7o<\/p>","is_retweet":0,"likes":51,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"beleza estou chorando e sorrindo ao mesmo tempo tudo de felicidade e orgulho de alguem q eu nem conhe\u00e7o","timestamp":1564748807000,"timestamp_epochs":1564748807,"tweet_id":"1157266493966626816","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1157266493966626816","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente serio q negocinho mais maravilhoso pq q eu nao assisti antes\n\ncome\u00e7ando o dia ficando inchada de tanto AMOR E FOFURA<\/p>","is_retweet":0,"likes":89,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"gente serio q negocinho mais maravilhoso pq q eu nao assisti antes\n\ncome\u00e7ando o dia ficando inchada de tanto AMOR E FOFURA","timestamp":1564746942000,"timestamp_epochs":1564746942,"tweet_id":"1157258669375021056","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1157258669375021056","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">comecei a assistir queer eye\n\ne pausei pra dizer que t\u00f4 no 17 minuto de episodio e passei esses dezessete minutos com um sorriso no rosto\n\nassistam (ja sei q vo chorar nao vai ter jeito)<\/p>","is_retweet":0,"likes":613,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":28,"text":"comecei a assistir queer eye\n\ne pausei pra dizer que t\u00f4 no 17 minuto de episodio e passei esses dezessete minutos com um sorriso no rosto\n\nassistam (ja sei q vo chorar nao vai ter jeito)","timestamp":1564746852000,"timestamp_epochs":1564746852,"tweet_id":"1157258294316228608","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1157258294316228608","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">foi um choque tao grande pro meu organismo q eu na hora nem suei so de susto\n\nai agora q to sentada (no ar condicionado) comecei a suar<\/p>","is_retweet":0,"likes":77,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"foi um choque tao grande pro meu organismo q eu na hora nem suei so de susto\n\nai agora q to sentada (no ar condicionado) comecei a suar","timestamp":1564743380000,"timestamp_epochs":1564743380,"tweet_id":"1157243729478127617","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1157243729478127617","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu sedentarismo chegou num nivel q hoje eu resolvi depois de muitos meses fazer exercicios\n\nporem em casa pq eu odeio academia\n\npesquisei algum video de cardio pra fazer em casa tinha um q era 7 minutos\n\npensei \"fichinha esse\"\n\n1- nao consegui teminar\n2- n to conseguindo respira<\/p>","is_retweet":0,"likes":193,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"meu sedentarismo chegou num nivel q hoje eu resolvi depois de muitos meses fazer exercicios\n\nporem em casa pq eu odeio academia\n\npesquisei algum video de cardio pra fazer em casa tinha um q era 7 minutos\n\npensei \"fichinha esse\"\n\n1- nao consegui teminar\n2- n to conseguindo respira","timestamp":1564743277000,"timestamp_epochs":1564743277,"tweet_id":"1157243298446303232","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1157243298446303232","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu nao ACREDITO q eu acordei as 6 da manh\u00e3\n\neu to mto brava<\/p>","is_retweet":0,"likes":59,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"eu nao ACREDITO q eu acordei as 6 da manh\u00e3\n\neu to mto brava","timestamp":1564736680000,"timestamp_epochs":1564736680,"tweet_id":"1157215627288989697","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1157215627288989697","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">deus tenha misericordia<\/p>","is_retweet":0,"likes":29,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"deus tenha misericordia","timestamp":1564711745000,"timestamp_epochs":1564711745,"tweet_id":"1157111044839546881","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1157111044839546881","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">estado civil: casada com a vontade de beijar uma boca especifica<\/p>","is_retweet":0,"likes":227,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":90,"text":"estado civil: casada com a vontade de beijar uma boca especifica","timestamp":1564711722000,"timestamp_epochs":1564711722,"tweet_id":"1157110945124163589","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1157110945124163589","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nao conheco mas gostaria<\/p>","is_retweet":0,"likes":118,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nao conheco mas gostaria","timestamp":1564711155000,"timestamp_epochs":1564711155,"tweet_id":"1157108567775809536","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1157108567775809536","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">como q eu vou sentir falta dela se eu nem sei quem eh esta mulher\n\nmas eh bonita passa o zap<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/rafapachecco\/status\/1155685279686176768\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jj1LAwyduC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/rafapachecco\/status\/1155685279686176768\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/rafapachecco\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1155685279686176768<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":733,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":131,"text":"como q eu vou sentir falta dela se eu nem sei quem eh esta mulher\n\nmas eh bonita passa o zaphttps:\/\/twitter.com\/rafapachecco\/status\/1155685279686176768\u00a0\u2026","timestamp":1564711135000,"timestamp_epochs":1564711135,"tweet_id":"1157108483080237056","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1157108483080237056","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">por aqui tenho planos de ir pra terapia e depois descer um rio levada pela correnteza sem barco sem nada\n\nestou animada<\/p>","is_retweet":0,"likes":47,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"por aqui tenho planos de ir pra terapia e depois descer um rio levada pela correnteza sem barco sem nada\n\nestou animada","timestamp":1564674863000,"timestamp_epochs":1564674863,"tweet_id":"1156956351035314177","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1156956351035314177","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bim doa galera\n\nQUAL Q EH A BOA DE HOJE<\/p>","is_retweet":0,"likes":32,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"bim doa galera\n\nQUAL Q EH A BOA DE HOJE","timestamp":1564673122000,"timestamp_epochs":1564673122,"tweet_id":"1156949045023334401","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1156949045023334401","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">indo dormir hoje bastante cheirosa abandonada e doida da cabe\u00e7a<\/p>","is_retweet":0,"likes":149,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":74,"text":"indo dormir hoje bastante cheirosa abandonada e doida da cabe\u00e7a","timestamp":1564635360000,"timestamp_epochs":1564635360,"tweet_id":"1156790661636612096","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1156790661636612096","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se meu cora\u00e7ao n pifar agora nao pifa mais<\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"se meu cora\u00e7ao n pifar agora nao pifa mais","timestamp":1564632706000,"timestamp_epochs":1564632706,"tweet_id":"1156779531757400065","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1156779531757400065","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hoje 32 de julho de 2019<\/p>","is_retweet":0,"likes":46,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":28,"text":"hoje 32 de julho de 2019","timestamp":1564632603000,"timestamp_epochs":1564632603,"tweet_id":"1156779098930405376","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1156779098930405376","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu signo q falou q era pra nois se beijar eu nem queria<\/p>","is_retweet":0,"likes":101,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":47,"text":"meu signo q falou q era pra nois se beijar eu nem queria","timestamp":1564624766000,"timestamp_epochs":1564624766,"tweet_id":"1156746228312551424","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1156746228312551424","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ola eu gostaria de pedir um favor nao eh por mim nao eh pelo bem da humanidade\n\nBEIJA NA MINHA BOCA COISINHA LINDA DOS INFERNO DEUS ABEN\u00c7OE<\/p>","is_retweet":0,"likes":495,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":186,"text":"ola eu gostaria de pedir um favor nao eh por mim nao eh pelo bem da humanidade\n\nBEIJA NA MINHA BOCA COISINHA LINDA DOS INFERNO DEUS ABEN\u00c7OE","timestamp":1564624688000,"timestamp_epochs":1564624688,"tweet_id":"1156745898438905858","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1156745898438905858","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mentira eu nao quero morrer nao eu quero ficar viva e incomodar o maximo q eu PUDER\n\nportanto vamo q vamo remedinho saladinha exerciciozinho fisico beber mta agua fazer terapia<\/p>","is_retweet":0,"likes":58,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"mentira eu nao quero morrer nao eu quero ficar viva e incomodar o maximo q eu PUDER\n\nportanto vamo q vamo remedinho saladinha exerciciozinho fisico beber mta agua fazer terapia","timestamp":1564624120000,"timestamp_epochs":1564624120,"tweet_id":"1156743519505137664","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1156743519505137664","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hoje eu descobri q estou com o colesterol alto bom dia a todos\n\nvamo q vamo entupir as arterias do cora\u00e7ao e morrer<\/p>","is_retweet":0,"likes":94,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"hoje eu descobri q estou com o colesterol alto bom dia a todos\n\nvamo q vamo entupir as arterias do cora\u00e7ao e morrer","timestamp":1564624054000,"timestamp_epochs":1564624054,"tweet_id":"1156743241146015744","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1156743241146015744","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sem previsao de mudan\u00e7as<\/p>","is_retweet":0,"likes":41,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"sem previsao de mudan\u00e7as","timestamp":1564603212000,"timestamp_epochs":1564603212,"tweet_id":"1156655822979706880","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1156655822979706880","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a historia da minha vida todinha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dPYMPgRWhy\">pic.twitter.com\/dPYMPgRWhy<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2079,"replies":19,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":826,"text":"a historia da minha vida todinhapic.twitter.com\/dPYMPgRWhy","timestamp":1564603149000,"timestamp_epochs":1564603149,"tweet_id":"1156655560147820545","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1156655560147820545","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">inclusive sdds e j\u00e1 ansiosa pras proximas ferias<\/p>","is_retweet":0,"likes":23,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"inclusive sdds e j\u00e1 ansiosa pras proximas ferias","timestamp":1564602662000,"timestamp_epochs":1564602662,"tweet_id":"1156653515835617281","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1156653515835617281","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">inferno de ferias toxicas\n\nFERIAS BOAS SAO AS Q TEM NA EUROPA Q EH 3 MESES DE FERIAS E AI CHEGA NA METADE TU JA CANSOU DAS FERIAS E FICA DOIDO PRA VOLTAR PRA ROTINA DESGRA\u00c7ADA\n\nas nossas ferias num da nem pra sentir o gostinho, so serve pra desorganizar os horarios e a cabe\u00e7a<\/p>","is_retweet":0,"likes":42,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":17,"text":"inferno de ferias toxicas\n\nFERIAS BOAS SAO AS Q TEM NA EUROPA Q EH 3 MESES DE FERIAS E AI CHEGA NA METADE TU JA CANSOU DAS FERIAS E FICA DOIDO PRA VOLTAR PRA ROTINA DESGRA\u00c7ADA\n\nas nossas ferias num da nem pra sentir o gostinho, so serve pra desorganizar os horarios e a cabe\u00e7a","timestamp":1564602644000,"timestamp_epochs":1564602644,"tweet_id":"1156653438706638854","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1156653438706638854","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">isso sem falar na depressao p\u00f3s f\u00e9rias q acontece pq vc sabia q a sua rotina era uma BOSTA mas a\u00ed quando vc volta das f\u00e9rias vc percebe q eh PIOR DO Q VC ACHAVA<\/p>","is_retweet":0,"likes":78,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"isso sem falar na depressao p\u00f3s f\u00e9rias q acontece pq vc sabia q a sua rotina era uma BOSTA mas a\u00ed quando vc volta das f\u00e9rias vc percebe q eh PIOR DO Q VC ACHAVA","timestamp":1564602361000,"timestamp_epochs":1564602361,"tweet_id":"1156652252972703744","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1156652252972703744","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ferias eh coisa do diabo\n\na gente pensa nossa q coisa boa vo descansar passear ser feliz beijar na boca botar a minha vida pessoal em dias\n\nMAS O PRE\u00c7O A SE PAGAR EH MUITO CARO VC VOLTA PRA ROTINA NAO LEMBRA NEM O PROPRIO NOME NAO SABE MAIS ACORDAR NAO LEMBRA COMO Q ESCREVE<\/p>","is_retweet":0,"likes":370,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":90,"text":"ferias eh coisa do diabo\n\na gente pensa nossa q coisa boa vo descansar passear ser feliz beijar na boca botar a minha vida pessoal em dias\n\nMAS O PRE\u00c7O A SE PAGAR EH MUITO CARO VC VOLTA PRA ROTINA NAO LEMBRA NEM O PROPRIO NOME NAO SABE MAIS ACORDAR NAO LEMBRA COMO Q ESCREVE","timestamp":1564602297000,"timestamp_epochs":1564602297,"tweet_id":"1156651984700628992","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1156651984700628992","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">beloved???<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"beloved???","timestamp":1564602161000,"timestamp_epochs":1564602161,"tweet_id":"1156651414254444551","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1156651414254444551","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">o q esta acontecendo aqui<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/iFood\/status\/1156644639643983872\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZlwOF11GXI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/iFood\/status\/1156644639643983872\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/iFood\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">156644639643983872<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":47,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"o q esta acontecendo aquihttps:\/\/twitter.com\/iFood\/status\/1156644639643983872\u00a0\u2026","timestamp":1564602127000,"timestamp_epochs":1564602127,"tweet_id":"1156651271857815553","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1156651271857815553","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pelo amor de deus amanha eh o q? 32 de julho? inferno<\/p>","is_retweet":0,"likes":163,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":56,"text":"pelo amor de deus amanha eh o q? 32 de julho? inferno","timestamp":1564580951000,"timestamp_epochs":1564580951,"tweet_id":"1156562455541276672","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1156562455541276672","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">fui olhar q dia de agosto era hoje\n\nE AINDA EH JULHO\n\njulho meu filho J\u00c1 DEU PRA VC DEIXA OS OUTROS MESES BRINCA<\/p>","is_retweet":0,"likes":507,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":142,"text":"fui olhar q dia de agosto era hoje\n\nE AINDA EH JULHO\n\njulho meu filho J\u00c1 DEU PRA VC DEIXA OS OUTROS MESES BRINCA","timestamp":1564580917000,"timestamp_epochs":1564580917,"tweet_id":"1156562309625651201","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1156562309625651201","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">agora eu quero ser tatuadora so pra dizer isso pros meus clientes<\/p>","is_retweet":0,"likes":30,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"agora eu quero ser tatuadora so pra dizer isso pros meus clientes","timestamp":1564575162000,"timestamp_epochs":1564575162,"tweet_id":"1156538172714692608","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1156538172714692608","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu se fosse tatuadora<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/kkjksat\/status\/1156290574305189890\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ask6ql9fir\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/kkjksat\/status\/1156290574305189890\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/kkjksat\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1156290574305189890<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":215,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":28,"text":"eu se fosse tatuadorahttps:\/\/twitter.com\/kkjksat\/status\/1156290574305189890\u00a0\u2026","timestamp":1564575090000,"timestamp_epochs":1564575090,"tweet_id":"1156537869340762113","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1156537869340762113","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vo te explicar o q vc eh p mim\nvamo supor q ta chovendo mt\nvc \u00e9 a pessoa q me empresta o guarda-chuva e tb a q passa de carro e me joga agua<\/p>","is_retweet":1,"likes":3593,"replies":29,"retweet_id":"1156524794294276097","retweeter_userid":"246646111","retweeter_username":"etserbu","retweets":5328,"text":"vo te explicar o q vc eh p mim\nvamo supor q ta chovendo mt\nvc \u00e9 a pessoa q me empresta o guarda-chuva e tb a q passa de carro e me joga agua","timestamp":1453174143000,"timestamp_epochs":1453174143,"tweet_id":"689288434255548416","tweet_url":"\/etserbu\/status\/689288434255548416","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acordei? sim\n\nqueria ter acordado? nao<\/p>","is_retweet":0,"likes":57,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":36,"text":"acordei? sim\n\nqueria ter acordado? nao","timestamp":1564571342000,"timestamp_epochs":1564571342,"tweet_id":"1156522151433973760","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1156522151433973760","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"in\">bim doa<\/p>","is_retweet":0,"likes":36,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"bim doa","timestamp":1564571310000,"timestamp_epochs":1564571310,"tweet_id":"1156522017354633217","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1156522017354633217","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu admiro pessoas q tem energia sobrando pra SE VINGAR dos outros\n\neu mal tenho for\u00e7as pra levantar e respirar o suficiente pra me manter viva todos os dias<\/p>","is_retweet":0,"likes":346,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":148,"text":"eu admiro pessoas q tem energia sobrando pra SE VINGAR dos outros\n\neu mal tenho for\u00e7as pra levantar e respirar o suficiente pra me manter viva todos os dias","timestamp":1564541694000,"timestamp_epochs":1564541694,"tweet_id":"1156397797509349377","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1156397797509349377","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nao deve ter nem gra\u00e7a me odiar porque eu as vezes descubro q as pessoas falaram mal de mim pelas costas e ai quando elas vem falar comigo eu trato normalmente pois simplesmente ESQUECI q elas falam mal de mim de tao desimportante q elas e o odio delas sao pra mim<\/p>","is_retweet":0,"likes":288,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":102,"text":"nao deve ter nem gra\u00e7a me odiar porque eu as vezes descubro q as pessoas falaram mal de mim pelas costas e ai quando elas vem falar comigo eu trato normalmente pois simplesmente ESQUECI q elas falam mal de mim de tao desimportante q elas e o odio delas sao pra mim","timestamp":1564541601000,"timestamp_epochs":1564541601,"tweet_id":"1156397409129443333","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1156397409129443333","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a pessoa pra me odiar o cora\u00e7ao dela tem q ta muito cheio de trevas pois eu sou um beb\u00ea q nao faz mal a absolutamente ningu\u00e9m al\u00e9m de mim mesma<\/p>","is_retweet":0,"likes":1308,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":860,"text":"a pessoa pra me odiar o cora\u00e7ao dela tem q ta muito cheio de trevas pois eu sou um beb\u00ea q nao faz mal a absolutamente ningu\u00e9m al\u00e9m de mim mesma","timestamp":1564541475000,"timestamp_epochs":1564541475,"tweet_id":"1156396877237166080","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1156396877237166080","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu so queria dormir 6 meses sem q o meu mundo partisse em 34 peda\u00e7os<\/p>","is_retweet":0,"likes":92,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":27,"text":"eu so queria dormir 6 meses sem q o meu mundo partisse em 34 peda\u00e7os","timestamp":1564541366000,"timestamp_epochs":1564541366,"tweet_id":"1156396423505731584","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1156396423505731584","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quem chorou curte<\/p>","is_retweet":0,"likes":77,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"quem chorou curte","timestamp":1564537902000,"timestamp_epochs":1564537902,"tweet_id":"1156381894197559296","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1156381894197559296","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a mulher de tpm:\n\nfui num conveniencia comprar coisas q vendem na conveniencia e tinha uns homens sentados nas mesinhas la na porta bebendo \n\nna hora q eu tava indo embora eu passei por eles e um deles\n\n- boa noite....\n\nvirei com cara de cu e falei\n\n- so se for pra tu\n\nfui embora<\/p>","is_retweet":0,"likes":311,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"a mulher de tpm:\n\nfui num conveniencia comprar coisas q vendem na conveniencia e tinha uns homens sentados nas mesinhas la na porta bebendo \n\nna hora q eu tava indo embora eu passei por eles e um deles\n\n- boa noite....\n\nvirei com cara de cu e falei\n\n- so se for pra tu\n\nfui embora","timestamp":1564537892000,"timestamp_epochs":1564537892,"tweet_id":"1156381853114359810","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1156381853114359810","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">POXA Q Q CUSTAVA A GENTE TER A OP\u00c7AO DE PAUSAR A VIDA PRA DESCANSAR DA PROPRIA EXISTENCIA UM POUQUINHO\n\nCRIADOR TOXICO<\/p>","is_retweet":0,"likes":2446,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":958,"text":"POXA Q Q CUSTAVA A GENTE TER A OP\u00c7AO DE PAUSAR A VIDA PRA DESCANSAR DA PROPRIA EXISTENCIA UM POUQUINHO\n\nCRIADOR TOXICO","timestamp":1564537624000,"timestamp_epochs":1564537624,"tweet_id":"1156380725576421377","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1156380725576421377","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tudo isso NUM MESMO DIA\n\ndesde q entrei na tpm q to vivendo esse inferno eu nao aguento mais<\/p>","is_retweet":0,"likes":36,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"tudo isso NUM MESMO DIA\n\ndesde q entrei na tpm q to vivendo esse inferno eu nao aguento mais","timestamp":1564537464000,"timestamp_epochs":1564537464,"tweet_id":"1156380054135422977","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1156380054135422977","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu to numa flutua\u00e7ao de humor tao absurda q to com medo de dar um curto circuito\n\neu tava deprimida\na\u00ed do nada vontade de DESTRUIR pessoas\na\u00ed autoestima no subsolo\nqdo penso q nao autoestima MARAVILHOSA olhando pro espelho e pensando \"q anjo lindo\"\ne agora: completamente broxada<\/p>","is_retweet":0,"likes":200,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":75,"text":"eu to numa flutua\u00e7ao de humor tao absurda q to com medo de dar um curto circuito\n\neu tava deprimida\na\u00ed do nada vontade de DESTRUIR pessoas\na\u00ed autoestima no subsolo\nqdo penso q nao autoestima MARAVILHOSA olhando pro espelho e pensando \"q anjo lindo\"\ne agora: completamente broxada","timestamp":1564537430000,"timestamp_epochs":1564537430,"tweet_id":"1156379913999585281","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1156379913999585281","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">porem achei mto legal\nter dinheiro proporciona varias coisa ne incrivel<\/p>","is_retweet":0,"likes":166,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"porem achei mto legal\nter dinheiro proporciona varias coisa ne incrivel","timestamp":1564531230000,"timestamp_epochs":1564531230,"tweet_id":"1156353909641940999","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1156353909641940999","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">nunca nem me passou pela cabe\u00e7a que uma coisa dessas existisse na vida real\n\nserio <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/sofyaways\/status\/1155745137785487360\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WYiIClshoS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/sofyaways\/status\/1155745137785487360\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/sofyaways\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1155745137785487360<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":274,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":24,"text":"nunca nem me passou pela cabe\u00e7a que uma coisa dessas existisse na vida real\n\nserio https:\/\/twitter.com\/sofyaways\/status\/1155745137785487360\u00a0\u2026","timestamp":1564531186000,"timestamp_epochs":1564531186,"tweet_id":"1156353722588549120","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1156353722588549120","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">to pedindo na humildade<\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"to pedindo na humildade","timestamp":1564531059000,"timestamp_epochs":1564531059,"tweet_id":"1156353190117466113","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1156353190117466113","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">por favor pare de ser chato na minha presen\u00e7a\n\nvai ser chato pra l\u00e1\n\nme poupa de ter q presenciar o quao chato voce eh<\/p>","is_retweet":0,"likes":156,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":66,"text":"por favor pare de ser chato na minha presen\u00e7a\n\nvai ser chato pra l\u00e1\n\nme poupa de ter q presenciar o quao chato voce eh","timestamp":1564531041000,"timestamp_epochs":1564531041,"tweet_id":"1156353117983846400","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1156353117983846400","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"in\">bim doa<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"bim doa","timestamp":1564485996000,"timestamp_epochs":1564485996,"tweet_id":"1156164185518215168","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1156164185518215168","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vim tirar sangue e o ultimo paciente q entrou la ta la ja faz 30 minuto \n\nnao sei se eh um bom sinal<\/p>","is_retweet":0,"likes":39,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"vim tirar sangue e o ultimo paciente q entrou la ta la ja faz 30 minuto \n\nnao sei se eh um bom sinal","timestamp":1564485989000,"timestamp_epochs":1564485989,"tweet_id":"1156164153331081218","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1156164153331081218","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se eu tiver alguma doen\u00e7a grave eu vo largar a faculdade e ir me embora morrer em PARIS<\/p>","is_retweet":0,"likes":32,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"se eu tiver alguma doen\u00e7a grave eu vo largar a faculdade e ir me embora morrer em PARIS","timestamp":1564466374000,"timestamp_epochs":1564466374,"tweet_id":"1156081882179756032","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1156081882179756032","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">3 hora da manh\u00e3\n\ntenho q colher sangue pra exame 7:30 da manh\u00e3\n\ne tenho aula depois\n\nta ai um dia em especial q nao ta me dando mta vontade de ir la viver ele<\/p>","is_retweet":0,"likes":42,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"3 hora da manh\u00e3\n\ntenho q colher sangue pra exame 7:30 da manh\u00e3\n\ne tenho aula depois\n\nta ai um dia em especial q nao ta me dando mta vontade de ir la viver ele","timestamp":1564466329000,"timestamp_epochs":1564466329,"tweet_id":"1156081692945371141","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1156081692945371141","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a vontade de matar a pessoa de tanto beijar na boca dela\n\ntoma aqui esse bjo pra vc largar de ser charmoso seu disgramado<\/p>","is_retweet":0,"likes":984,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":367,"text":"a vontade de matar a pessoa de tanto beijar na boca dela\n\ntoma aqui esse bjo pra vc largar de ser charmoso seu disgramado","timestamp":1564457048000,"timestamp_epochs":1564457048,"tweet_id":"1156042765576364032","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1156042765576364032","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">inclusive esta eh uma noite em q eu estou completamente desassossegada \n\ne eh muito bom e tambem ruim porem mto gostoso de certa forma<\/p>","is_retweet":0,"likes":67,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"inclusive esta eh uma noite em q eu estou completamente desassossegada \n\ne eh muito bom e tambem ruim porem mto gostoso de certa forma","timestamp":1564456785000,"timestamp_epochs":1564456785,"tweet_id":"1156041664873394176","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1156041664873394176","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a gente fica dizendo q quer PAZ E SOSSEGO\n\nmas nao pode ver uma chance de ficar desassossegado q a gente agarra ela\n\npq na verdade ficar em paz por muito tempo eh CHATO\n\nnois gosta mesmo eh de ter motivo pro cora\u00e7ao ficar falhando<\/p>","is_retweet":0,"likes":579,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":189,"text":"a gente fica dizendo q quer PAZ E SOSSEGO\n\nmas nao pode ver uma chance de ficar desassossegado q a gente agarra ela\n\npq na verdade ficar em paz por muito tempo eh CHATO\n\nnois gosta mesmo eh de ter motivo pro cora\u00e7ao ficar falhando","timestamp":1564456712000,"timestamp_epochs":1564456712,"tweet_id":"1156041355551887360","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1156041355551887360","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"Julia","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente, n\u00e3o me deixem no v\u00e1cuo hauahua\n\nMe chamo Julia, tenho 23 anos e sou cadeirante. H\u00e1 alguns anos eu tenho a minha cadeira de rodas motorizada (eu batizei ela de Monalisa), s\u00f3 que ela est\u00e1 falecendo, e por eu n\u00e3o estar trabalhando, n\u00e3o tenho condi\u00e7\u00f5es de comprar outra. +<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tE3MjN9yB7\">pic.twitter.com\/tE3MjN9yB7<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":43448,"replies":393,"retweet_id":"1156040148137775105","retweeter_userid":"246646111","retweeter_username":"etserbu","retweets":35574,"text":"Gente, n\u00e3o me deixem no v\u00e1cuo hauahua\n\nMe chamo Julia, tenho 23 anos e sou cadeirante. H\u00e1 alguns anos eu tenho a minha cadeira de rodas motorizada (eu batizei ela de Monalisa), s\u00f3 que ela est\u00e1 falecendo, e por eu n\u00e3o estar trabalhando, n\u00e3o tenho condi\u00e7\u00f5es de comprar outra. +pic.twitter.com\/tE3MjN9yB7","timestamp":1564414921000,"timestamp_epochs":1564414921,"tweet_id":"1155866074249859072","tweet_url":"\/juujubx\/status\/1155866074249859072","user_id":"183387711","username":"juujubx"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">deus me proteja de MIM <img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3fb.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":199,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":157,"text":"deus me proteja de MIM ","timestamp":1564406493000,"timestamp_epochs":1564406493,"tweet_id":"1155830724546703361","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1155830724546703361","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">voltei ANOS de conversa no zap manualmente\n\npreciso dormir<\/p>","is_retweet":0,"likes":30,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"voltei ANOS de conversa no zap manualmente\n\npreciso dormir","timestamp":1564406262000,"timestamp_epochs":1564406262,"tweet_id":"1155829753305341952","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1155829753305341952","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu tava ali revendo umas conversas antigas e chorando por coisas q nem me importo mais - pifei<\/p>","is_retweet":0,"likes":37,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"eu tava ali revendo umas conversas antigas e chorando por coisas q nem me importo mais - pifei","timestamp":1564406182000,"timestamp_epochs":1564406182,"tweet_id":"1155829418377564160","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1155829418377564160","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a pessoa em priva\u00e7ao de sono eh um animal sem o funcionamento correto de suas faculdades mentais e esta sujeito a fazer coisas as quais ele jamais se submeteria se tivesse dormido as 8h de sono recomendadas pela OMS<\/p>","is_retweet":0,"likes":295,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":108,"text":"a pessoa em priva\u00e7ao de sono eh um animal sem o funcionamento correto de suas faculdades mentais e esta sujeito a fazer coisas as quais ele jamais se submeteria se tivesse dormido as 8h de sono recomendadas pela OMS","timestamp":1564406096000,"timestamp_epochs":1564406096,"tweet_id":"1155829059391315968","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1155829059391315968","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ninguem precisa saber q eu na verdade passei a noite inteira acordada porque sou DOIDA e agora tenho umas 2h pra dormir ate a hora de ir pra aula<\/p>","is_retweet":0,"likes":46,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"ninguem precisa saber q eu na verdade passei a noite inteira acordada porque sou DOIDA e agora tenho umas 2h pra dormir ate a hora de ir pra aula","timestamp":1564396397000,"timestamp_epochs":1564396397,"tweet_id":"1155788379222683649","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1155788379222683649","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bim doa\n\ncomo diria o sabio mushu ACORDA PRA CUSPIR<\/p>","is_retweet":0,"likes":125,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":25,"text":"bim doa\n\ncomo diria o sabio mushu ACORDA PRA CUSPIR","timestamp":1564396238000,"timestamp_epochs":1564396238,"tweet_id":"1155787711757914112","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1155787711757914112","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">estou acordada demais puta merda q coisa horrivel<\/p>","is_retweet":0,"likes":42,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":30,"text":"estou acordada demais puta merda q coisa horrivel","timestamp":1564391007000,"timestamp_epochs":1564391007,"tweet_id":"1155765770158260224","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1155765770158260224","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">imagina as mae lendo isso e querendo me matar<\/p>","is_retweet":0,"likes":28,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"imagina as mae lendo isso e querendo me matar","timestamp":1564389768000,"timestamp_epochs":1564389768,"tweet_id":"1155760575516991490","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1155760575516991490","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a sensatez q a vida adulta pede eh importante por\u00e9m tao chata\n\nse vc tem 18 anos aproveita porque ter 18 anos \u00e9 estupido, e ninguem espera de voce algo q nao seja estupido, qualquer coisa boa sensata q vc fizer \u00e9 lucro\n\ne t\u00e1 tudo perdoado depois, o tempo tem perd\u00e3o pra voce<\/p>","is_retweet":0,"likes":90,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":16,"text":"a sensatez q a vida adulta pede eh importante por\u00e9m tao chata\n\nse vc tem 18 anos aproveita porque ter 18 anos \u00e9 estupido, e ninguem espera de voce algo q nao seja estupido, qualquer coisa boa sensata q vc fizer \u00e9 lucro\n\ne t\u00e1 tudo perdoado depois, o tempo tem perd\u00e3o pra voce","timestamp":1564389629000,"timestamp_epochs":1564389629,"tweet_id":"1155759990550011905","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1155759990550011905","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">da\u00ed agora eu t\u00f4 doidinha pra me aventurar, e nao pretendo nao o fazer, s\u00f3 que agora eu tenho q combinar a vida adulta com a aventura (nao d\u00e1 pra se aventurar 100% sem ser est\u00fapido mais)<\/p>","is_retweet":0,"likes":31,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"da\u00ed agora eu t\u00f4 doidinha pra me aventurar, e nao pretendo nao o fazer, s\u00f3 que agora eu tenho q combinar a vida adulta com a aventura (nao d\u00e1 pra se aventurar 100% sem ser est\u00fapido mais)","timestamp":1564389509000,"timestamp_epochs":1564389509,"tweet_id":"1155759488328224768","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1155759488328224768","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">agora eu tenho a cabe\u00e7a q eu tenho hoje, mas nao tenho mais 18 anos, e t\u00f4 cheia de compromisso (comigo e com os outros)\n\ne eu desperdicei um tempao da minha vida estando doente (da cabe\u00e7a), e preocupada demais quando n\u00e3o deveria (hoje eu sei, mas  l\u00e1 eu nao sabia)<\/p>","is_retweet":0,"likes":44,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"agora eu tenho a cabe\u00e7a q eu tenho hoje, mas nao tenho mais 18 anos, e t\u00f4 cheia de compromisso (comigo e com os outros)\n\ne eu desperdicei um tempao da minha vida estando doente (da cabe\u00e7a), e preocupada demais quando n\u00e3o deveria (hoje eu sei, mas  l\u00e1 eu nao sabia)","timestamp":1564389353000,"timestamp_epochs":1564389353,"tweet_id":"1155758834226515968","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1155758834226515968","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pensando aqui q se eu tivesse 18 anos com a cabe\u00e7a q eu tenho hj\n\neu n ia ser mais responsavel, eu n ia me preocupar tanto com o futro, eu iria me arriscar mais, me aventurar mais, me permitir errar mais\n\nia me jogar no mundo, deixar as certezas e os planos de vida pra mais tarde<\/p>","is_retweet":0,"likes":170,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":21,"text":"pensando aqui q se eu tivesse 18 anos com a cabe\u00e7a q eu tenho hj\n\neu n ia ser mais responsavel, eu n ia me preocupar tanto com o futro, eu iria me arriscar mais, me aventurar mais, me permitir errar mais\n\nia me jogar no mundo, deixar as certezas e os planos de vida pra mais tarde","timestamp":1564389275000,"timestamp_epochs":1564389275,"tweet_id":"1155758506714308608","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1155758506714308608","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">infelizmente n consigo fazer tutorial disso mas quando eu to deprimida ou irritada ou triste eu consigo dormir mesmo sem sono \n\neh um mecanismo de defesa do meu corpo pra ver se quando eu acordar eu vou estar me sentindo menos lixo<\/p>","is_retweet":0,"likes":220,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":39,"text":"infelizmente n consigo fazer tutorial disso mas quando eu to deprimida ou irritada ou triste eu consigo dormir mesmo sem sono \n\neh um mecanismo de defesa do meu corpo pra ver se quando eu acordar eu vou estar me sentindo menos lixo","timestamp":1564378529000,"timestamp_epochs":1564378529,"tweet_id":"1155713433087741956","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1155713433087741956","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu nem tava com sono mas fui dormir so pq eu nao tava mais aguentando a minha propria existencia<\/p>","is_retweet":0,"likes":346,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":106,"text":"eu nem tava com sono mas fui dormir so pq eu nao tava mais aguentando a minha propria existencia","timestamp":1564376777000,"timestamp_epochs":1564376777,"tweet_id":"1155706083824025602","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1155706083824025602","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">to mto trste<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"to mto trste","timestamp":1564361066000,"timestamp_epochs":1564361066,"tweet_id":"1155640189580120065","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1155640189580120065","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu depois de repetir a janta 3 vezes<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/voIGPakk1p\">pic.twitter.com\/voIGPakk1p<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":695,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":219,"text":"eu depois de repetir a janta 3 vezespic.twitter.com\/voIGPakk1p","timestamp":1564360986000,"timestamp_epochs":1564360986,"tweet_id":"1155639852949540864","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1155639852949540864","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">fofinha d+ deus aben\u00e7oe e conserve<\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"fofinha d+ deus aben\u00e7oe e conserve","timestamp":1564360263000,"timestamp_epochs":1564360263,"tweet_id":"1155636822262853633","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1155636822262853633","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">a lealdade dos cheiroso e abandonado desse site me comove\n\n<img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Dois cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f495.png\" title=\"Dois cora\u00e7\u00f5es\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/poxabourbon\/status\/1155625753788276736\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TEiwN95b8U\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/poxabourbon\/status\/1155625753788276736\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/poxabourbon\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1155625753788276736<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"a lealdade dos cheiroso e abandonado desse site me comove\n\nhttps:\/\/twitter.com\/poxabourbon\/status\/1155625753788276736\u00a0\u2026","timestamp":1564360186000,"timestamp_epochs":1564360186,"tweet_id":"1155636498827493376","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1155636498827493376","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pelo amor de deus eu n entendo essa NECESSIDADE de POSSUIR tudo o q acha bonito mesmo q pra isso vc simplesmente DESTRUA o outro\n\nnesse caso o animal\n\nmto triste o jeito q nois eh burro, racinha mimadinha do caralho<\/p>","is_retweet":0,"likes":226,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":48,"text":"pelo amor de deus eu n entendo essa NECESSIDADE de POSSUIR tudo o q acha bonito mesmo q pra isso vc simplesmente DESTRUA o outro\n\nnesse caso o animal\n\nmto triste o jeito q nois eh burro, racinha mimadinha do caralho","timestamp":1564351434000,"timestamp_epochs":1564351434,"tweet_id":"1155599789935005697","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1155599789935005697","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o ser humano eh muito ESTUPIDO\n\nnao sabe mesmo amar e admirar nada e ninguem sem prender, sufocar e adoecer \n\n\"nossa eu acho baleias INCRIVEIS\nvou tirar elas do habitat delas enfiar numa caixa d'agua e submeter elas a virarem bichinho q faz truque pra entreter gente\"<\/p>","is_retweet":0,"likes":690,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":191,"text":"o ser humano eh muito ESTUPIDO\n\nnao sabe mesmo amar e admirar nada e ninguem sem prender, sufocar e adoecer \n\n\"nossa eu acho baleias INCRIVEIS\nvou tirar elas do habitat delas enfiar numa caixa d'agua e submeter elas a virarem bichinho q faz truque pra entreter gente\"","timestamp":1564351348000,"timestamp_epochs":1564351348,"tweet_id":"1155599429271003142","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1155599429271003142","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">solta as bichinha no mar ):<\/p>","is_retweet":0,"likes":24,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"solta as bichinha no mar ):","timestamp":1564350633000,"timestamp_epochs":1564350633,"tweet_id":"1155596431157334017","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1155596431157334017","user_id":"246646111","username":"etserbu"}]